[
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-河南文科",
        "question": "河南文科216有机会被录取吗",
        "answer": "你好同学感谢你的咨询，欢迎填报我校，多填写一些专业，加大录取机会！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "你好同学感谢提问我校今年在江西未投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "江西文科355分能被录取",
        "answer": "你好同学感谢您的咨询我校今年在江西省未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "你好同学感谢咨询我校今年在江西省未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好同学感谢你的提问我校在陕西省未投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "本市，物理，325 老师我有机会吗",
        "answer": "你好同学感谢您的提问，详情请咨询胡老师19507232576 "
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-咨询",
        "question": "重庆理科287有多大几率会被录取啊",
        "answer": "你好同学感谢您的提问，详情请咨询胡老师19507232576 "
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-能否被补录取？",
        "question": "老师，您好！四川文科考生260分，报考贵校大数据与会计、建筑室内设计专业是否有希望被录取，贵校是否可以专升本，谢谢！",
        "answer": "你好同学感谢你的提问。1建议您这边多填报一些我校的专业加大录取机会，我校所有专业都是可以升本的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "老师，您好！四川文科考生260分，报考贵校大数据与会计 或 建筑室内设计专业是否有希望被录取，贵校是否可以专升本，谢谢！",
        "answer": "你好同学感谢你的提问。1建议您这边多填报一些我校的专业加大录取机会，我校所有专业都是可以升本的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-有河南招生计划吗？",
        "question": "有河南招生计划吗？",
        "answer": "你好同学我校有河南的招生计划，详情请点击我校招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "山东物政史231分报考有望被贵校录取嘛专业服从调剂",
        "answer": "你好同学感谢您的提问。这边建议您多填报我校的招生专业加大录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-资助",
        "question": "贵校有没有贫困生补助",
        "answer": "你好同学感谢您的提问，我校是有贫困生补助相关政策；按国家有关规定，学院建立了完善的奖、助、贷、勤体系，对于统招学生设有国家奖学金（奖励标准为每人每年8000元）、国家励志奖学金（奖励标准为每人每年5000元）、国家助学金（资助标准平均3300元/年）等，并在校内设有勤工俭学岗位；凡被...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-录取",
        "question": "328分能，在本校录取什么专业？",
        "answer": "你好同学感谢你的提问，我校的所有您这边都可以填报，详情请咨询023-43793190"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-报从调剂",
        "question": "老师，四川理科考生320如果填了你们学校的服从调剂会不会退档？你们有专升本吗？",
        "answer": "你好同学感谢您的提问，在满足专业计划及分数的前提下，勾选服从调剂不会被退档，我校有专升本。详情请咨询023-43793190"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "你好同学感谢您的提问，我校今年在安徽省未投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-河北考生",
        "question": "老师我是历史类252分有希望报考我校吗",
        "answer": "你好同学感谢您的问题，我校今年在河北省历史类投放了106个计划，考虑到你的分数，这边建议您把我校的所有专业都填上，增加录取机会。详情可咨询023-43793190、023-43793193"
    },
    {
        "schoolName": "重庆资源与环境保护职业学院",
        "title": "重庆资源与环境保护职业学院-预科生",
        "question": "你好，老师，我就是想咨询一下贵校招不招预科生？",
        "answer": "你好同学感谢您的提问我校无预科招生"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "理工职业重庆286理科能录取吗",
        "answer": "不能保证录取哈，参考我校近年录取平均分填报专业， 可以多填报两个专业提高录取率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "请问贵校2023年的招生汇编有吗",
        "answer": "有的 书上可以查到"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-重庆理工（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "参考我校在湖南省近年录取平均分填报专业哈， 可以多填报两个专业提高录取率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "看你想填报哪个专业，可以参考2024志愿填报指南书近年的录取平均分填报专业，可以多报两个专业提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-咨询",
        "question": "老师 您好。湖北考生 物化政 308分 有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考，参考近年录取平均分填报专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "不好意思同学，今年我校在陕西省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "河北考生340分，能否报考贵校的财税大数据应用？风险大吗？",
        "answer": "可以报考，建议多填报几个专业提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "文科258，体育93.58，国家二级能否录取？",
        "answer": "过本市最低录取线就可以填报，参考近年的录取平均分选择专业，可以多报几个专业提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "文科268，如果我先填贵校能录取的专业进来以后可以换专业吗？换到我喜欢的专业会不会有考试？能百分百换吗？",
        "answer": "大一下学期可以申请转专业，只能在本专业的大类里面选择专业转，跟辅导员申请，不保证100%哈。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "question": "老师您好 河北物理317报贵校什么专业录取几率大",
        "answer": "参考一下你们的志愿填报指南那本书，有我们学校这两年的录取平均分，然后按分数选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-招生",
        "question": "河南理科331机会大不大",
        "answer": "参考一下你们的志愿填报指南那本书，有我们学校这两年的录取平均分，然后按分数选择专业，招生计划那本有我们学校的专业计划人数。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-重庆物理类",
        "question": "分数340位次122461报考贵校被录取几率大吗",
        "answer": "可以报的，主要是看你报什么专业，参考一下近两年录取平均分填写志愿"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "重庆理科290能来吗",
        "answer": "超过本市最低录取线就可以填报，参考一下近两年的录取平均分填写专业，可以多填报两个专业，增加录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "要过省控线才能有希望填报贵校吗",
        "answer": "是的 最好是过了最低录取线报考"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-报考",
        "question": "重庆文科306是可以被录取的对嘛",
        "answer": "不能保证噢  只是过了最低录取线可以填报志愿，然后按排名依次录取，可以参考一下近两年各专业的录取平均分报考。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "重庆物理类343可以报吗，录取率高吗",
        "answer": "可以报考，参考近两年录取平均分填报专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "贵校要过了本省的省控线才能填报吗江西的文史类",
        "answer": "最好是过了最低录取线报考哈，录取的几率会高一点。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "重庆分数在311可以被录取吗",
        "answer": "过本市专科线都可以填报志愿哈，参考近两年平均分选择报考专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "今年贵校在江西有招生计划吗？报考贵校有什么招生限制吗238有希望吗/",
        "answer": "江西有招生计划，文科26人，理科34人，过了当地最低分数线都可以填报志愿，参考近两年平均分选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "我是重庆考生306六万一千多名可以报考贵校嘛",
        "answer": "过本市专科线都可以填报志愿哈，参考近两年平均分选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "老师我想问一下354可以报考本校的药品经营与管理",
        "answer": "可以报考，参考往年的平均分，多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-想报本校",
        "question": "河北理科226可以去本校吗",
        "answer": "请参考2024志愿填报指南往年的平均分按专业填报  在河北的院校代码是0348"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "甘肃省物理类308，排名10万7千，有机会报贵校的机电一体化和电气自动化吗？",
        "answer": "过甘肃省专科的最低录取线就可以填报志愿，各专业计划招生人数不同，可以多填报一些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-报考",
        "question": "直招军士实验班已提交政审可以入贵校吗",
        "answer": "可以正常报考的，入校后还需要参加一次体检和政审"
    },
    {
        "schoolName": "重庆理工职业学院",
        "title": "重庆理工职业学院-录取",
        "question": "重庆分数280-300有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，280-300分比较困难，按照往年的平均分，至少在320-360左右。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-关于艺术专科批录取",
        "question": "老师你好我是重庆美术考生，文化302，美术217.4，综合169.1，综合排名9326，报数字媒体艺术设计专业，录取几率大吗，稳吗",
        "answer": "参考去年录取分看这个分数填报很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "从去年录取分位次看这个成绩能行"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-录取",
        "question": "本地理科300分，能否就读，如能可读啥专业",
        "answer": "重庆理科300分可填报。但不能确保一定能录取。可多填几个心仪的专业这样机率更大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-录取",
        "question": "物理类255分有希望被录取吗？",
        "answer": "物理255要看是那个省，各省录取分均会有所不同，请来电详细咨询023-49669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-报考",
        "question": "327历史类报考贵校的医学检验技术录取概率大不大",
        "answer": "重庆历史类医学检验技术专业23年录取最低分318.可参考这个位填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-报考",
        "question": "重庆物化政391可以读贵校哪些专业",
        "answer": "从往年录取看24年重庆物理类391填报被录取的可能性很大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-理科",
        "question": "四川理科350有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有的。希望很大！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-高考志愿填报咨询",
        "question": "您好 我是2024届云南文科考生 请问云南文科女生434分填报贵校医学检验技术专业被录取的概率怎样？贵校计划在云南招多少学生？",
        "answer": "从去年录取看这个分数该没问题，今年在云南文科投放医学检验技术计划5名。重庆智能工程职业学院云南招生代码5064.该专业在文科填报代码为H1"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-高考志愿填报",
        "question": "434分可以填报吗？",
        "answer": "普通类434分考生填报很有希望。请来电咨询023-49669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "很有希望。请大胆填报。重庆智能工程职业学院安徽招生代码1207，学院招办电话02349669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-河南文科",
        "question": "你好，老师我是河南文科230位次在32万多，报咱学校有希望吗",
        "answer": "这个分可以填在冲一冲的位置。详细咨询请致电02349669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-咨询",
        "question": "文科288可能录取吗",
        "answer": "文科288要看是那个省考生。详细请致电学院招生办02349669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆智能工程职业学院",
        "title": "重庆智能工程职业学院-重庆艺考生",
        "question": "历史文科文化319美术221.4有希望报考上贵校的数字媒体专业吗？",
        "answer": "从往年录取看这个分被录取机率很大。详细请致电学院招生办02349669696"
    },
    {
        "schoolName": "重庆健康职业学院",
        "title": "重庆健康职业学院-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "不招收江西考生"
    },
    {
        "schoolName": "重庆中医药学院",
        "title": "重庆中医药学院-录取",
        "question": "宁夏文科485有希望被录取吗？",
        "answer": "填上冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "重庆数字产业职业技术学院",
        "title": "重庆数字产业职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，2024年我校在陕西暂无招生计划，你这边可以再看一些其他院校及喜爱的专业，预祝同学报读成功，一帆风顺！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆现代制造职业学院",
        "title": "重庆现代制造职业学院-录取分数线有具体的划线吗？",
        "question": "录取分数线",
        "answer": "同学您好，我校录取规则详见《重庆现代制造职业学院2024年招生章程》中第十六条、第十七条。如果您想了解学校更多资讯可来电咨询023-85376888。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆现代制造职业学院",
        "title": "重庆现代制造职业学院-费用及录取分数",
        "question": "一年的学费大概及录取分数线",
        "answer": "考生，您好。我校首批开设5个专业：电气自动化技术、智能机电技术、新能源装备技术、机械制造及自动化4个专业学费为11800元/学年；国际商务10800元/学年。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信",
        "question": "物理类297有机会上这个学校嘛？",
        "answer": "有机会，选择我校的五个新专业机会更大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "老师您好，四川理科396分能上贵校吗？服从调剂后，会不会报考人数过多被退档呢？",
        "answer": "396分能上，你选择计划较多的专业填报，机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-四川理科女380",
        "question": "报考的话上的概率多大",
        "answer": "概率非常大，如果专业选择得当的话，可以达到80%"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "几率可以，你可以登录我校官网（www.cqiivc.com）在公告栏里面看一下2023年各专业录取的分数情况，选择恰当的专业填报更好。也可以选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取咨询",
        "question": "川理408录取概率大吗？哪个专业录取概率较高？",
        "answer": "408录取概率非常大，只要不填铁道交通运营管理专业，其他都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "河南文科350分能被贵校铁道信息自动控制专业录取吗？",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，只要填报录取机会很大哟！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "几率较大，你可以登录我校官网（www.cqiivc.com）在公告栏里面看一下2023年各专业录取的分数情况，选择恰当的专业填报更好。也可以选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆理科",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "几率较大，你可以登录我校官网（www.cqiivc.com）在公告栏里面看一下2023年各专业录取的分数情况，选择恰当的专业填报更好。也可以选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-四川文科",
        "question": "四川文科383有机会进入大数据技术或数字媒体技术吗若是调剂进入可以转专业吗",
        "answer": "383有机会进入大数据技术和数字媒体技术专业。去年我们在川招生分数线310至390分，进校后符合条件的可以调整专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "湖北历史270—113460报考希望大吗",
        "answer": "今年我们学校在湖北的招生计划和招生专业与去年是完全一样的，你可以参考去年的数据进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-2024重庆考生",
        "question": "重庆历史考生340分，请问报考贵校城市轨道交通供配电技术、铁道交通运营管理等有机会录取吗",
        "answer": "340分报考贵校城市轨道交通供配电技术有机会被录取，报考铁道交通运营管理录取机会很小。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我校在陕西省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为5人（即药品生物技术专业文史类招5人，理工类招5人；铁道信号自动控制专业文史类招5人，理工类招5人），共计20人。2024年是我校第一次在陕西招生，没有参考分数线，只要填报都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望报考铁道信号自动控制专业吗",
        "answer": "我校在陕西省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为5人（即药品生物技术专业文史类招5人，理工类招5人；铁道信号自动控制专业文史类招5人，理工类招5人），共计20人。2024年是我校第一次在陕西招生，没有参考分数线，只要填报都有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "重庆理科319选择新的那几个专业能进入贵校吗",
        "answer": "最好是选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "四川理科365有机会被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "能进我校，你可以登录学校官网（www.cqiivc.com）公告栏里面查询一下我校2023年的分数线，可以去年分数线合理选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-贵州省343分报贵校的药品生物技术",
        "question": "贵州省343分报贵校的药品生物技术入选的概率大吗？",
        "answer": "几率很大，药品生物技术这个专业今年是第一次在贵州省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "请问贵校有哪些专业色弱不能报？",
        "answer": "铁道信号自动控制、药品质量与安全等专业不能报"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "请问重庆理科412，位次103289报考贵校的大数据技术和智能控制技术的几率大吗？",
        "answer": "这个分数报考大数据技术和智能控制技术专业几率非常非常大"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "重庆文科339能进贵校吗？",
        "answer": "能进我校，你可以登录学校官网（www.cqiivc.com）公告栏里面查询一下我校2023年的分数线，可以去年分数线合理选择专业。当然也可以选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-条件",
        "question": "女生可以报铁道信号自动控制嘛",
        "answer": "可以报，这个专业男女比例均衡"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "湖北高考220，位次121872，学的是政史地有希望进入贵校吗",
        "answer": "有希望。2023年我校在湖北录取分数线为210~350之间。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-咨询",
        "question": "请问贵姓有日语课程吗？日语高考生进校只能学英语吗",
        "answer": "对的，进校后外语只开设了英语"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "文科331能读药品生物技术和药品质量与安全吗",
        "answer": "我校今年是第一次在云南省招生，招生专业：铁道信号自动控制（文史类5人，理工类5人）、大数据技术（文史类5人，理工类5人），共20人。没有药品生物技术和药品质量与安全专业。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信职业学院，贵州省可以报贵校的药品生物技术吗？",
        "question": "贵州省高考分数，343分位次，180446可以报贵校的药品生物技术吗？",
        "answer": "药品生物技术专业是第一次在贵州省招生，没有分数线作参考，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-8录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取概率大吗，女生什么专业报什么专业稳",
        "answer": "我校投档比都是1:1,368分报铁道交通运营管理、铁道信号自动控制、药品生物技术三个专业都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信职业学院四川文科375有机会录取贵校铁道机车运用和维",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取贵校铁道机车运用和维护嘛",
        "answer": "我校在四川招生文科只有31 药品生物技术20名、33 药品质量与安全 10名、36 高速铁路综合维修技术 10名、37 铁道信号自动控制10名、38 铁道交通运营管理 5名、39 城市轨道交通供配电技术10名、42 数字媒体技术10名、43 大数据技术20名、47 汽车检测与维修技术10名、48 会计信息管理10名、50 供应链运营20名这...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "334有机会读本校吗？",
        "answer": "有机会可以报，报今年新开专业几率大一些，分数线应该比较低"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-投档比例",
        "question": "我校投档比例是多少，贵州368分录取概率大吗，女生应该选什么专业",
        "answer": "我校投档比例为1:1,368分报药品生物技术录取概率大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-志愿填报咨询",
        "question": "请问四川考生文科379能冲一冲贵校嘛位次在136410～137100",
        "answer": "我校去年在四川文科分数线336至390,379分时可以报考的，录取机会很大哟"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "368录取概率大吗女生应该报那个专业",
        "answer": "368分报药品生物技术录取概率大一些。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "是河南理科327想要录取药品生物技术或者铁道信号自动控制希望大吗？",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，只要填报录取机会很大哟！"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信录取",
        "question": "重庆考生物理类347，有希望报考贵校吗？可以报考贵校哪些专业？",
        "answer": "能进我校，你可以登录学校官网（www.cqiivc.com）公告栏里面查询一下我校2023年的分数线，可以去年分数线合理选择专业。当然也可以选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-招生及专升本",
        "question": "重庆本地文科405排名38616女孩，报考该校的成功率怎么样？专升本专业多吗？贵校历年专升本概率是多少？问题较多麻烦了，谢谢解答",
        "answer": "我校所有专业去年最低控制线是301，最高分是404分，只要专业选得好，成功率可以达到98%。我校所有专业都可以专升本。今年专升本过线率60%左右，上线录取率100%。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信",
        "question": "物理类289有机会上贵校吗？报考药品生产技术几率大不大？",
        "answer": "药品生产技术是学校今年的新专业，录取分数线应该比较低，289是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "283可以录取吗 排名（含全国性加分）134408",
        "answer": "我校在湖南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、510205大数据技术），每个专业每个类别均为5人（即药品生物技术专业文史类招5人，理工类招5人；大数据技术专业文史类招5人，理工类招5人），共计20人。2024年是我校第一次在湖南招生，没有去年的分数线作参考，应该可以被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "老师，你好。分数353能报考贵校《铁道机车运用与维护》专业吗？",
        "answer": "可以报，这个专业是今年新开专业，分数线应该比较低"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-重庆工信",
        "question": "四川399理科",
        "answer": "可以填报，除铁道交通运营管理专业外，其他专业都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "重庆理科377能上贵校哪些专业",
        "answer": "根据去年的分数情况，填报以下专业：城市轨道交通供配电技术、大数据技术、动车组检修技术、城市轨道交通供配电技术大数据技术、动车组检修技术、高速铁路综合维修技术、工业设计、供应链运营、会计信息管理、汽车检测与维修技术、数字媒体技术、铁道交通运营管理、铁道信号自动控制、药品生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "河南理科327可以报考吗？被录取概率大吗？",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，招生计划都会将逐年增加。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-宿舍",
        "question": "宿舍大概是什么条件 有没有早操早晚自习 出校门有无限制 河北考生 史政生 417分排名快九万有希望录取吗",
        "answer": "宿舍有：每间宿舍有热水器、空调、洗衣机、独立卫生间、生活桌等，没有早操早晚自习 刷脸进出学校校门。417分应该可以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330分，位次43w左右可以录取到本校吗",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，没有以前的分数线作参考，这个分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "文科400可以吗，有没有专业推荐女生的，谢谢",
        "answer": "我们在川招生的所有专业都适合女生。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取四川文科375有机会录取贵校高速铁路综合维修技术，汽车铁",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取贵校高速铁路综合维修技术，汽车检测与维修技术嘛",
        "answer": "高速铁路综合维修技术，汽车检测与维修技术这两个专业最低控制线是300多分，加上今年在川计划又增加了90个，两者因素叠加，375应该可以被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-河北考生物理类345分有希望么",
        "question": "河北考生物理类345分有希望么",
        "answer": "今年我们在河北计划增加了，345分还是有希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取四川文科375有机会录取贵校汽车检测与维修技术嘛",
        "question": "四川文科375，位次140032有机会录取贵校的汽车检测与维修技术嘛",
        "answer": "汽车检测与维修技术这个专业最低控制线是300多分，加上今年在川计划又增加了90个，两者因素叠加，375应该可以被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "今年贵校预计在重庆招收多少文科生呢",
        "answer": "今年我们在重庆市招收文科生450人"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "今年我校在重文科预计招收多少人",
        "answer": "今年在重庆招生文科生450人"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792，报贵校的药品专业能录取吗",
        "answer": "385分报药品专业应该能录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-条件",
        "question": "宿舍条件食堂条件怎么样，宿舍有空调吗",
        "answer": "长寿校区宿舍是新建的，宿舍有空调、热水器、洗衣机、独立卫浴等设施。食堂也是新建的"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "我是河南理科362想要录取药品生物技术或者铁道信号自动控制希望大吗？",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，机会非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-成绩",
        "question": "老师，贵州省物理化学生物选课311可以报考贵校，服从调剂",
        "answer": "去年我们学校这专业的最低录取分数线是281，这个分数应该是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取分数",
        "question": "湖北省的录取分数是多少",
        "answer": "去年我们学校这专业的最低录取分数线是281。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "老师，贵州省物理化学生物组合311可以报考贵校吗",
        "answer": "去年我们学校这专业的最低录取分数线是281，这个分数是可以到的。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "陕西文科336有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校在陕西省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为5人（即药品生物技术专业文史类招5人，理工类招5人；铁道信号自动控制专业文史类招5人，理工类招5人），共计20人。2024年是我校第一次在陕西招生，招生计划都会将逐年增加。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-湖南考生",
        "question": "我是湖南理科考生347有机会进贵校大数据专业组吗",
        "answer": "我校在湖南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、510205大数据技术），每个专业每个类别均为5人（即药品生物技术专业文史类招5人，理工类招5人；大数据技术专业文史类招5人，理工类招5人），共计20人。2024年是我校第一次在湖南招生，招生计划都会将逐年增加。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "重庆物化生396排名108851有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，我校2023年最低控制线是363，今年我校在去年基础上，计划增加1000多人，机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "今年重庆文科271能被贵校录取吗",
        "answer": "能进我校，最好是选择我校今年新设的五个专业进行填报：药品生产技术、网络营销与直播电商、汽车智能技术、铁道机车运用与维护、软件技术。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "question": "四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "answer": "几率很大，2023年我校在川招生最低控制线336分。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "云南文科359录取概率大不大",
        "answer": "机会很大，我校今年是第一次在云南省招生，招生专业：铁道信号自动控制（文史类5人，理工类5人）、大数据技术（文史类5人，理工类5人），共20人。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792填报贵校的录取几率大吗",
        "answer": "几率很大，2023年我校在川招生最低控制线336分。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-招生",
        "question": "云南今年招生吗招几人359文科录取概率大不大",
        "answer": "我校今年在云南省要招生，招生专业：铁道信号自动控制（文史类5人，理工类5人）、大数据技术（文史类5人，理工类5人），共20人。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-报考",
        "question": "请问贵校四川理科361分能报吗？",
        "answer": "可以报考。今年我校在四川省招生计划为290人，比去年增加了90人。去年理工类录取最低分318分，最高分413分。今年由于计划增加，分数应该会降一点。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-录取",
        "question": "河南考生录取几率大吗？大概招手几人？缩招还是减招今年贵校",
        "answer": "我校在河南省有两个专业进行招生（470102药品生物技术、500110铁道信号自动控制），每个专业每个类别均为10人（即药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人），共计40人。2024年是我校第一次在河南招生，招生计划都会将逐年增加。"
    },
    {
        "schoolName": "重庆工信职业学院",
        "title": "重庆工信职业学院-成绩",
        "question": "大概多少分和多少排名可以录取",
        "answer": "2024年是我校在河南省的第一次招生，招生计划共40人（药品生物技术专业文史类招10人，理工类招10人；铁道信号自动控制专业文史类招10人，理工类招10人）。没有去年的录取分数线做参考。只要是录取最低控制线上考生都可以根据自己的成绩情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学投档机制",
        "question": "请问四川大学在福建的具体投档比是多少？是投档不退档吗？",
        "answer": "100-105%。专业服从调剂，提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-河南",
        "question": "文科600分上本校行吗？能选汉语言文学专业吗？",
        "answer": "2023年河南文科录取最低分626分，仅供参考。汉语言文学2023年录取最低639分"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-人文科学实验班",
        "question": "河南文科600分省1985名能报吗？会不会调剂？",
        "answer": "可以冲一下。如果专业服从调剂，提档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学",
        "question": "您好，在山东省的最低投档名次是多少？",
        "answer": "2023年录取最低17000位次"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询",
        "question": "您好老师，甘肃考生物化地534分，排名20630，报考贵校有把握吗",
        "answer": "2023年录取物理类最低位次为3700位次，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-宿舍，餐厅硬件设施怎么样",
        "question": "文科生专业怎么样",
        "answer": "宿舍与餐厅等生活条件都很好。四川大学文科专业很强。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-能否录取",
        "question": "新疆普通批次理科男生，分数526，位次3356，能否为贵校录取，谢谢",
        "answer": "新疆考试院此前未提供位次，高校也不清楚具体位次情况。2023年新疆理科录取最低分为517分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-投档比例",
        "question": "在贵州统计学投档比例",
        "answer": "100-105%"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询",
        "question": "请问下，学生由A专业成功转入B专业，转入B专业后的待遇和原B专业的学生待遇一样吗？主要是请问转入B专业的学生与B专业原有的学生，保研资格上、要求上是一样的吗？",
        "answer": "转专业成功，待遇都是一样的。保研等方面要求都是一样的"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-南疆单列、国家专项",
        "question": "对于南疆单列、国家专项进入贵校的学生，转专业会有其他限制吗？",
        "answer": "和其他学生一样，转出无限制，转入有要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-招生计划",
        "question": "今年在福建省历史类招会计学吗？",
        "answer": "工商管理类招收4人，其中包括会计学（acca）"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-河南文科生600分省1985名，报本校的汉语言文学专业",
        "question": "请问我这个情况会被调剂吗？",
        "answer": "可以冲一下。如果专业服从调剂，提档后不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "河南理科是649，位次3955报考本校录取机会大吗？如果被录取，可以保专业吗",
        "answer": "进入川大的把握是很大的。专业需要服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-黑龙江文科，593分，位次1477，被贵校录取的可能性大吗",
        "question": "感谢",
        "answer": "把握非常大。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-天津人文试验班招生",
        "question": "天津考生今年位次3599-3747报考人文试验班被录取稳吗，分流是完全按照意愿分吗，人文试验班和法学是四年都在江安校区吗",
        "answer": "把握很大。分流是根据学生意愿，参考大一学年必修课成绩。都在江安校区。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "新疆本科一批文科生，567分，第212位，能否有把握被川大新增法学专业3个名额录取？",
        "answer": "新疆考试院此前未提供位次，高校也不清楚具体位次情况。2023年新疆文科录取最低分为546分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-安徽排名6673，报贵校的医学大类，录取概率大吗",
        "question": "安徽排名6673，报贵校的医学大类，录取概率大吗",
        "answer": "录取到口腔五年、临床五年制的把握比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-人文科学试验班",
        "question": "川大的人文科学试验班是大类招生后分流吗？什么时候分流？分到什么专业是通过绩点还是其他什么标准决定的？",
        "answer": "大类招生，大一学年结束分流。根据学生意愿，参考大一学年必修课成绩"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-投档比",
        "question": "请问贵校计算机类在渝投档比为多少",
        "answer": "100-105%"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-调剂",
        "question": "全疆理科2960报考贵校进档会被调剂到护理专业吗？",
        "answer": "护理专业是单独代码，不会调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学",
        "question": "那请问。重庆市文科考生填报该校的本科提前批b段的工商管理类专业有什么要求吗？有高校专项的也可以填报上述专业吗？希望这两个问题可以分别回复一下",
        "answer": "川大提前批只有马克思主义理论。高校专项的填报与普通批之间没有影响。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "山西文科考生，女，分数573位次1553，有机会被贵校录取吗？贵校是否进档不退？另外贵校转专业政策如何？是否可以通过辅修得到双学位？",
        "answer": "录取到川大的把握很大。专业服从调剂，提档不退档。转专业是转出无限制，转入有要求，对方学院会进行考核。学有余力可以辅修其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项",
        "question": "江西物化地606，位次8892，走国家专项录取的希望大吗？专业还有选择的余地吗？",
        "answer": "把握很大。可以报考工科试验班、医学技术、预防医学、化学类等专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业咨询",
        "question": "请问贵校今年预科班结束后学业方向是什么？",
        "answer": "预科结束后，会有若干专业让同学们根据成绩选择"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "填报高校专项时贵校的专业待定，后期会怎么提供专业呢？",
        "answer": "高校专项的专业是确定的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "贵校高校专项只有工科试验班（绿色能源与智慧建造）这一个专业可选择，但是选择了服从调剂，会被调剂到别的专业吗？",
        "answer": "不会调剂到其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学",
        "question": "我是重庆市的文科考生，倘若我填报了该校的提前批b段的一些专业，结果因条件不符合或者是分数不够而导致退档或没有录取成功，会影响我接下来本科批的志愿填报吗？，让本科批的志愿作废吗？",
        "answer": "不影响"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "青海考生428排名6351可以报考什么专业",
        "answer": "可以报考管理科学与工程类、工科试验班、药学、化学类等专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-云南，排名3743",
        "question": "报材料类希望大吗",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵州",
        "question": "贵州612，六千多名，国家专项有希望吗",
        "answer": "把握比较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-物化生，安徽，3474，能选电气类吗",
        "question": "色弱有影响吗",
        "answer": "可以报考，把握很大"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-护理学招生情况",
        "question": "今年护理学招生是否都是双学位，护理学和什么学科双学位",
        "answer": "护理学有部分是双学位，护理学与管理学双学位"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-老师您好黑龙江620，5494有希望录取吗",
        "question": "老师您好黑龙江620，5494有希望录取吗",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-Xjys戏剧影视文学",
        "question": "招河南理科生吗，戏剧影视文学",
        "answer": "我校没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-重庆物化生6800名",
        "question": "重庆物化生6800名，并且有国家专项 能进贵校吗？如果进能进什么专业？",
        "answer": "把握比较大。材料类、化学类、建筑学、环境工程、土木工程等都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-重庆物化生6800名",
        "question": "能进贵校吗？如果进能进什么专业？",
        "answer": "把握比较大。材料类、化学类、建筑学、环境工程、土木工程等都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取问题",
        "question": "北京物化地考生，位次5307被录取的机会大吗？如过能被录大概率什么专业？",
        "answer": "进入川大的把握很大。可以考虑报材料类、土木工程、临床药学、医学技术、高分子等专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-浙江考生，物化生，眼镜度数500度，可以报考生物医学工程吗",
        "question": "浙江考生，物化生，654分，10550名，报考生物医学工程机会大吗",
        "answer": "进入川大把握比较大，专业建议多选几个并服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵校的转专业政策",
        "question": "如果发现自己并不喜欢所学专业，建筑学能转其他专业吗",
        "answer": "可以，转出无限制"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵校的转专业政策",
        "question": "如果发现自己并不喜欢所学专业，建筑学能转其他专业吗",
        "answer": "可以，转出无限制"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项计划",
        "question": "国家专项计划是面对贫困地区考生而开设的吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-电话",
        "question": "吉林省招生组电话",
        "answer": "18080950921"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-大类分流政策",
        "question": "公共管理类怎么分流",
        "answer": "根据学生意愿，参考大一学年必修课成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-文科593有机会录取少数民族预科吗",
        "question": "还有就是预科结业后专业有限制吗",
        "answer": "2023年，贵州少民预科历史类录取最低位次为1600+位次，仅供参考。预科结束后有部分专业供学生们选择。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-山东理科623，全省排名10586有机会报考录取吗",
        "question": "hh",
        "answer": "可以，把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问一下关于预科班招生。",
        "question": "我是一名青海考生今年考试成绩理科451分加上照顾分为466分，能够报考贵校预科班被录取吗？",
        "answer": "2023年，青海少数民族预科理工类录取最低位次为2500位，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业",
        "question": "四川大学（0552）如果服从专业调配，调档后会被退档吗",
        "answer": "专业服从调剂，提档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项计划",
        "question": "广西国家专项，历史类，专项排名56，全省1882，报考贵校录取的可能性大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取可能性大不大",
        "question": "四川省理科考生高考639，位次7684左右，想报考四川大学（0552），录取几率大不大啊",
        "answer": "把握很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少民预科",
        "question": "贵校少民预科录取是看裸分，还是算上民族加分。",
        "answer": "由当地省考试院认可的分数，我们都认可"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-双学位",
        "question": "可以选择两个专业进行攻读吗？有没有什么特殊要求？",
        "answer": "学有余力可以辅修其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划",
        "question": "安徽考生，选科物化生，623分，14195名，高校专项计划有希望吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-新疆少数民族预科",
        "question": "新疆少数民族预科在哪个校区",
        "answer": "预科一年是在江安校区，之后和所有普通批学生一样"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业",
        "question": "贵校的先进低碳材料的培养方向及课程是什么？",
        "answer": "具体请关注四川大学轻工科学与工程学院的相关培养信息，或者咨询电话15198094146"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业调剂",
        "question": "请问专业调剂是在专业组内调剂吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-第003组",
        "question": "黑龙江，史地政，595分，位次1396，第0030组，是否有希望被录取？谢谢！ 提问及回答不对外展示。谢谢。",
        "answer": "分组是当地考试院具体设置的，高校看不到。进入川大的把握很大，专业选择范围也很大。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-青海高考",
        "question": "分数441，位次5313，录取概率大嘛",
        "answer": "把握非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-护理学",
        "question": "请问四川大学护理学招男生吗？我的分数是576，全省9204名，能被贵校护理学录取吗？护理学可以保研、考研吗？",
        "answer": "把握比较大，欢迎报考！可以保研和考研。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-安徽文科620",
        "question": "老师您好我是安徽考生选科政史地总分620排名1680请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项计划",
        "question": "请问国家专项计划里面的工科试验班大类招生，以后分专业的时候是自选呢？还是按成绩学校直接分配呢？",
        "answer": "专业分流会按照学生意愿，参考大一学年必修课成绩进行分流。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-报考概率",
        "question": "老师请问青海文科528分 省排名392--410进贵校的概率大吗",
        "answer": "把握很大。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "本人四川学子 理科625 位次12825 录取概率大吗",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-外国语言文学类专业调剂",
        "question": "贵校代码0552下只设置一个外国语言类文学专业大类，如果未被专业录取服从调剂怎么调剂？会被调剂到哪里？",
        "answer": "如果提档，不会退档或调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-外国语言文学类专业",
        "question": "请问外国语言文学类专业包含6个语言，各个专业差异较大，开学后如何分流",
        "answer": "大一学年后，根据学生的意愿，参考大一学年必修课成绩进行分流。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-广西考生物理类4800名",
        "question": "服从调剂，金融类可能性大吗",
        "answer": "把握比较大。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-报考",
        "question": "广西物化生考生616分 4112名有希望被贵校的航空航天专业录取吗？",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-退档",
        "question": "老师您好，我是南疆考生，我很想上川大，但是我走的是南疆国家专项政策，而这个政策里面的专业组里只有三个专业，三个专业我全都选了且服从调剂，那如果提档了还会不会因为三个专业分数线都达不到并且专业组里面没有其他可以调剂的专业而退档",
        "answer": "专业服从调剂，如果提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取相关",
        "question": "老师您好！我是重庆考生。想咨询一下贵校的法学专业文科最低排名是多少啊？",
        "answer": "2023年在重庆未投放法学专业。2023年我校在重庆历史类最低位次录取到1266位，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少数民族预科",
        "question": "老师您好。请问川内裸分584理科有希望报考贵校少数民族预科吗？",
        "answer": "2023年少民预科在四川理科录取的最低分是593分，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-生物医学工程类",
        "question": "川大生物医学工程类的大类招生其中两个专业生物医学工程和医学信息工程如何分流，需要根据成绩排名分流吗",
        "answer": "根据学生意愿，参照大一学年必修课成绩"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科",
        "question": "今年贵校在甘肃的预科班是不是没有民族要求？",
        "answer": "少数民族预科班是面向少数民族的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "您好，我是西藏理科藏族考生，超重本线90多分，排名是300多，有希望被录取吗？",
        "answer": "西藏考试院未公布位次，我们高校也不清楚具体位次情况。2023年西藏少数民族录取最低分为402分，最高分为495分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业",
        "question": "我想问一下贵校的转专业政策是怎么样的 成功的概率大概是多少",
        "answer": "转出无限制，转入是根据对方学院提出的要求，一般对学分绩点等会有要求，或者会有笔试、面试等要求。具体请到四川大学教务处网站了解。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-舞蹈招生",
        "question": "老师，你好。我是河南舞蹈考生古典舞专业，综合分是467.75，综合排名大概在903左右，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "报考舞蹈表演、音乐表演（声乐）专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份艺术类相应专业文化考试本科录取控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "您好老师，安徽历史组617分，位次1890，报法学有希望吗？谢谢",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵校的计算机",
        "question": "贵校的计算机科学与技术、人工智能、计算机科学与技术（计算与金融双学士学位）、软件工程这几个专业都是在同一个学院吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-黑龙江考生，文科省排名1477，有希望报考该校吗",
        "question": "感谢老师答复",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-青海专项计划",
        "question": "位次1208，请问有机会嘛",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-甘肃文科592名可以报考该校吗",
        "question": "文科606分592名报考该校有机会录取吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问一下2024年四川大学设计学类是大二才分专业吗",
        "question": "请问设计学类在安徽省招生10人，那么视觉传达 环境设计服装与服饰设计名额怎么分配的？进校后再分吗？",
        "answer": "今年都是按照设计学类大类招生，进校大类培养一年后再分流到小专业，分流方案可以咨询艺术学院"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学录取",
        "question": "新疆文科普通类排名344名553分，报考该校人文社科实验班概率大吗？进入汉语言文学专业拔尖班，需要通过什么考核？",
        "answer": "此前新疆省考试院未公布位次，我们高校也不清楚具体位次情况。进入拔尖班需要进行考试，大学报到的时候可以在报到点进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-青海高考",
        "question": "459，位次3991，有希望嘛，可以报哪个专业，望老师指导",
        "answer": "把握非常大。电气类、预防医学类等专业都可以试一下。工科试验班、药学、化学类等专业都是把握很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取相关问题",
        "question": "老师您好，我是四川凉山少数民族考生，今年理科630分，10776名，请问报考贵校是按照650分调档跟选专业的吗，如果是的话，请问我选择口腔五年制被录取的概率大不大，谢谢",
        "answer": "如果有加分，四川省考试院认可的加分我校都予以认可，在提档与专业分配中都以加分后的成绩进行录取。把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询",
        "question": "老师您好：我是四川理科考生，全省排位10413，报我们学校国家专项有希望录取吗？",
        "answer": " 把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-医学",
        "question": "安徽高考645分，全省排名6145，请问可以稳上贵校的临床或口腔的五年制吗",
        "answer": "把握很大。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-老师，四川大学有云南招生群吗？我想进去了解一下",
        "question": "咨询四川大学在云南招生的老师的电话",
        "answer": "联系电话：028-85406042，18884618373。QQ群：239135719，206690710"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵州物化生4122冲的概率大吗",
        "question": "省排4122进校概率大吗？",
        "answer": "比较有把握。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-外国语言文学类能不能转专业",
        "question": "外国语言文学类能不能转专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-老师我是云南考生，想报考贵校物理大类",
        "question": "我的位次是3350，请问可以能被录取吗",
        "answer": "把握非常大。欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-强基计划",
        "question": "安徽考生，理化生组，高考615，位次17593，已报强基计划并确认参加校考，但显示未入围是怎么回事呢",
        "answer": "校测是根据招生计划的1:6，从高分到低分选拔入围范围。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "老师我想请问几个问题 云南省文科619分1336名 1.投档进学校的概率大吗？ 2.如果服从调剂，还会不会被退档？ 3.文科能否进行转专业？具体有哪些要求？",
        "answer": "可以冲一下。2023年录取最低位次1200位，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "山西理科排名6300-6600可以被贵校录取吗",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-河南省文科省排名1661能录取贵校吗",
        "question": "河南省文科省排名1661能录取贵校吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-广播电视编导专业招生",
        "question": "贵校提前批B段的广播电视编导专业是否只面向艺术生招生？没有参加艺术专业考试的普通考生能否报考？",
        "answer": "面向普通批次招生，不需要艺术专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学录取",
        "question": "我是甘肃一位考生甘肃省理科高考3024名有国家专项有可能被贵校录取吗",
        "answer": "可以的，把握非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-报考",
        "question": "北京考生排名5050，能报考数学、电子信息、电气、计算机吗？稳妥吗？",
        "answer": "有希望但是不是非常稳。也欢迎你报考其他专业！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-工科试验班",
        "question": "工科实验班招生分配具体专业是根据学生意愿选择还是看成绩？",
        "answer": "根据考生意愿，参考大一学年必修课成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-广西考生，省排4900内，做过甲状腺手术，能报贵校吗？",
        "question": "有什么专业不能报吗？会被退档吗？谢谢",
        "answer": "没有不能报考的专业。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询四川大学在云南招生的老师的电话",
        "question": "咨询四川大学在云南招生的老师的电话",
        "answer": "028-85406042，18884618373"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-甘肃理科626分2043位报考贵校013金融类录取可能性大吗",
        "question": "录取咨询",
        "answer": "进川大没问题。金融大类不一定。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业",
        "question": "报口腔医学且服从调剂被贵校录取后，是否可以转专业到口腔医学",
        "answer": "转出无限制，转入是根据对方学院提出的要求，一般对学分绩点等会有要求，或者会有笔试、面试等要求。具体请到四川大学教务处网站以及华西口腔医学院网站了解。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "服从调剂了提档后能保证不被退档吗",
        "answer": "专业服从调剂，提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-该校转专业的条件",
        "question": "转专业条件",
        "answer": "转出无限制，转入是根据对方学院提出的要求，一般对学分绩点等会有要求，或者会有笔试、面试等要求。具体请到四川大学教务处网站了解。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "四川考生，642，6531~6814名，服从调剂，报考四川大学0052主代码有机会吗？",
        "answer": "有机会。建议把0552代码也填报上。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是什么，如果我报考了贵校的管理科学与工程，能否转去工学，以及管理科学包不包括信息管理与信息系统",
        "answer": "转出无限制，转入是根据对方学院提出的要求，一般对学分绩点等会有要求，或者会有笔试、面试等要求。具体请到四川大学教务处网站了解。公共管理大类下有信息资源管理专业方向。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-投档比",
        "question": "贵州今年是平行志愿，没有服从调剂，而贵校投档比是105%，那多出来的学生会被退档吗",
        "answer": "专业服从调剂，提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-往届生要求",
        "question": "您好，请问贵校各专业对往届生有无录取限制",
        "answer": "没有限制"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "24年西藏汉族文史类考生42名，是否有机会就读中文与新闻学院。谢谢！",
        "answer": "西藏考试院未公布位次，我们高校也不清楚位次情况。西藏2023文史类汉族录取544分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-安徽理科生",
        "question": "请问安徽理科生排名6440左右，5年临床可冲一下吗？",
        "answer": "可以，把握比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-退档",
        "question": "高校专项不服从调剂退档后，影响普通批次报考吗",
        "answer": "是否影响普通批次报考，请咨询当地考试院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-美术类招生",
        "question": "您好，河北文科。高考美术和文化综合分540.5，被贵校的数字媒体艺术录取的概率大吗",
        "answer": "报考美术学类、书法学专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份普通类本科同科类第二批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，该录取控制分数线以当地省级招生考试机构政策为准）。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "老师您好，黑龙江历政地组合考生全省排名1192，有机会冲一下咱们学校吗？",
        "answer": "把握很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "老师您好，我是四川考生理科638，排名8000，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "是有希望的。建议将0052代码与0552代码都填报上。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "填高校专项时，如果不服从调剂会被退档吗",
        "answer": "如果专业不服从调剂，当所报专业已全部招满，是有可能被退档的。建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-志愿填报",
        "question": "在填报志愿时出现了两个临床医学，是一个为五年制，一个为八年制吗？那八年制的临床医学包括规培吗？",
        "answer": "临床医学八年制不包括规培。八年制是本硕博连读"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询四川大学广西招生咨询电话",
        "question": "老师，您好！请问川大在广西招生咨询老师的联系电话，谢谢！",
        "answer": "028-85412446\n18190931304"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高考录取",
        "question": "甘肃考生630分，1743名，可以报考贵校生物j学双学士学位吗?",
        "answer": "报生物科学大类把握非常大。欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "广西考生物化生640，排名1435，很想报贵校临床医学五年制，有机会吗",
        "answer": "非常有把握。建议先填报临床八年制，再报临床五年制等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "青海1568，报考贵校口腔医学是否有可能被录取",
        "answer": "进入川大是没有问题的，口腔医学不一定，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "老师您好，我们是安徽省的男考生，物化地组合633分，全省排名9999名，请问能不能被贵校录取?如果能的话，能报名哪些专业?",
        "answer": "2023年安徽省普通批录取最低位次为8260位，仅供参考，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川考生，服从调剂，上了调档线被提档后还有退档的可能吗？",
        "question": "知道概率不大，但还是很担心",
        "answer": "专业服从调剂，提档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-河南书法生",
        "question": "综合分560被录取的概率高吗",
        "answer": "报考美术学类、书法学专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份普通类本科同科类第二批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，该录取控制分数线以当地省级招生考试机构政策为准）。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-浙江考生美术综合分599，位次755，能报川大服装设计吗，是",
        "question": "浙江考生美术综合分599，位次755，能报川大服装设计吗，是否有退档风险（浙江无法服从调剂）",
        "answer": "请联系浙江招生组19102619137"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-新疆录取",
        "question": "请问想进入临床5+3，预科后是如何安排的？是预科后考试再重新选专业吗？",
        "answer": "预科结业合格后再确定本科就读专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川643",
        "question": "请问四川643省排6200 能报考贵校的临床医学吗",
        "answer": "鼓励报考，去年7400多位"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问投档后选择了“专业服从调剂”，体检符合要求，还会被退档吗",
        "question": "请问投档后选择了“专业服从调剂”，体检符合要求，还会被退档吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科",
        "question": "贵校今年有没有招收云南文科生的少数民族预科班？如果有，开放哪些专业？",
        "answer": "招收少数民族预科。专业分配待预科一年结束后进行分配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-中外合作专业",
        "question": "中外合作的机械，计算机，工业工程都是4+0吧？不用出国吧？",
        "answer": "进校后可以选择4+0，不用出国"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划",
        "question": "高校专项计划已通过，文科，593，排名2301，可以报贵校法学专业吗",
        "answer": "2023年贵州高校专项的文科录取最低位次为1346。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科",
        "question": "老师您好，请问预科结业后能不能转专业？是否具有保研资格？是不是像往年一样需多读一年？结业后是否插班入学？",
        "answer": "正常进入本科学习后是享有转专业、保研等与其他同学相同的待遇。预科需要提前读一年，之后进入大一。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学国家专项计划的录取概率",
        "question": "四川省理科641通过国家专项计划被录取的概率大吗？稳，冲，还是保？",
        "answer": "2023年四川理科国家专项最低录到25341位次，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-老师，您好！咨询高考专项计划",
        "question": "我是江苏的考生，高考分数634分，通过了贵校的高考专项资格审核，我想咨询一下能不通填报贵校的志愿",
        "answer": "我校2023年在江苏省录取高校专项理科最低13586位，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取问题咨询",
        "question": "你好，老师。青海文科类考生，文科成绩516，普通段排名566-579，国家专项排名140-147，录取几率有多大？",
        "answer": "2023年我校在青海录取文科最低456位，国家专项录取到全省1327位次。可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "您好！海南位次3468左右有希望冲刺贵校吗",
        "answer": "2023年录取最低位次2603。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业分流",
        "question": "人文科学试验班专业分流是怎样的呢",
        "answer": "尊重学生意愿，参考大一学年必修课成绩，具体可咨询文学与新闻学院"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取位次",
        "question": "重庆考生612位次在9405-9660被贵校录取可能性大吗？",
        "answer": "2023年重庆物理类录取最低位次为7570位次。可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-强基计划",
        "question": "2024工程力学强基计划入围分多少",
        "answer": "四川2024年强基计划的工程力学校测入围线625分"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取咨询",
        "question": "北京646分，排名3500-3600之间，报经济学或法学专业有可能录取吗？",
        "answer": "把握很大"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学国家专项计划的录取分数线是多少？",
        "question": "四川大学国家专项计划的录取分数线是多少？进校后能不能转专业？有没有专业级差？服从调剂是不是一定不会被退档？会不会被调剂到中外合作办学的专业？",
        "answer": "四川2023年国家专项理科最低621分，可供参考。进校后可以转专业，没有专业级差。专业服从调剂，原则上提档不退档。不会调剂到中外合作办学"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-新疆报考",
        "question": "新疆2024届考生位次488能否上贵校的临床5+3",
        "answer": "新疆的位次对外没有开放，我们高校也看不到相应位次，可以咨询下考试院"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-志愿专业报考",
        "question": "请问如果报了204工科试验班和物理学类，都是在大一培养一年后再分流吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科",
        "question": "我是重庆新高考物生政考生，预科结业以后我是否能根据成绩选择理工科专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-艺术类录取",
        "question": "艺术类能不能转专业 需要什么条件 安徽美术生综合排名656文化分过特招线可以冲该学校吗 能不能修双学位 有什么要求",
        "answer": "艺术类可以在艺术类专业间转专业。可以辅修专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业录取",
        "question": "贵校对甘肃舞蹈的招生是以综合分为主还是还是会参考专业课成绩",
        "answer": "报考舞蹈表演、音乐表演（声乐）专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份艺术类相应专业文化考试本科录取控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学",
        "question": "老师您好，请问贵校902专业组，国防基地预科在甘肃历史类招生对女生2+的身高体重有要求吗？",
        "answer": "国防预科对身高体重没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国防科研试验基地预科班咨询",
        "question": "我是汉族考生，非军人子女，请问报考该专业除了成绩之外还有什么要求？预科一年后能选哪些专业？就业方向是什么？",
        "answer": "请研究是否符合报考要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国防预科",
        "question": "吉林474有机会国防预科班吗？有什么特别要求吗？像必须是边防子女之类的",
        "answer": "根据教育部和中国人民解放军原战略支援不对政治工作部规定，四川大学国防科研试验基地预科班招收符合有关报考条件的考生，其降分标准为当地省份本科第一批录取控制线基础上降低90分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划",
        "question": "您好，我申请了贵校的高校专项计划，本人新疆文科考生，468分，位次2200，请问被贵校的录用概率大吗",
        "answer": "新疆的位次对外没有开放，我们高校也看不到相应位次，可以咨询下考试院"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-报考",
        "question": "新疆考生，想问一下，贵校在新疆招生办的电话",
        "answer": "028-85501999\n028-85501246\n17726499630"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-退档3",
        "question": "请问提档后人数满了会被退档吗",
        "answer": "专业服从调剂，原则上提档后不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项",
        "question": "四川理科考生625，全省排名12825，通过国家专项被该校录取的概率有多大？投档比是多少？",
        "answer": "2023年四川国家专项理科最低621分，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-浙江 590 排名64825有希望报贵校吗？选课是政史地",
        "question": "浙江考生590分排名64825",
        "answer": "2023年我校在浙江招生最低位次13000+位，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-调剂问题",
        "question": "服从调剂会被调剂到护理学吗？",
        "answer": "护理和其他专业在不同代码下，不会调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-人文科学试验班",
        "question": "贵校的人文科学试验班包含汉语言文学等多专业，我想问:①到时候如何分具体专业，②并且如果通过考试考核分流平时成绩占比重吗，只通过大一结束的考试选择吗③整个班多少人",
        "answer": "分流主要根据大一学年的成绩，具体可以咨询学院028-85991313，19182277873"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "今年四川理科类排名7109~7412报川大有希望吗？可能会被哪个专业录取？",
        "answer": "非常有把握。建议把四川大学0052代码和0552代码都填报，专业服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-2024湖北考生物化生 634 排名5756",
        "question": "请问报贵校的自动化专业，录取机率大吗？",
        "answer": "有希望。建议把专业志愿填写拉开梯度，并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-工科试验班",
        "question": "工科试验班可以跨大类转吗？什么时候能转？",
        "answer": "可以跨类转专业。大一下学期进行转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "你好！重庆物理考生597位次14000 有国家专项计划 有机会被贵校的公共卫生与预防专业录取吗",
        "answer": "2023年，重庆的国家专项理科最低录取597分，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-中外合作专业",
        "question": "中外合作专业有4+0吗？有的话会被调剂到3+0吗？",
        "answer": "可以选择4+0，没有3+0"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高考录取",
        "question": "甘肃舞蹈专业课244分 文化课411 全省综合排名23名 能录取上嘛？",
        "answer": "报考舞蹈表演、音乐表演（声乐）专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份艺术类相应专业文化考试本科录取控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少数民族预科班",
        "question": "老师您好 云南人 理科529分 报考贵校的预科班有机会被录取吗",
        "answer": "2023年录取最低6900+位，可供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-云南考生名次4052，理科，色弱",
        "question": "能不能报考贵校",
        "answer": "可以报考，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业",
        "question": "请问今年的工科试验班（先进化与高端装备类）、工科试验班（绿色城市与智慧建造）、工科试验班（先进低碳材料与食品健康）分别包含哪些专业？可以分流到哪些专业？",
        "answer": "这些名称下就是具体专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-轻度色弱",
        "question": "轻度色弱可以报考口腔医学专业吗",
        "answer": "轻度色觉异常（俗称色弱）不能录取的专业：以颜色波长作为严格技术标准的化学类、化工与制药类、药学类、生物科学类、公安技术类、地质学类各专业，医学类各专业；生物工程、生物医学工程、动物医学、动物科学、野生动物与自然保护区管理、心理学、应用心理学、生态学、侦察学、特种能源工程与烟火...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划",
        "question": "高校专项计划准备在各省的录取人数，还有可填报的专业",
        "answer": "新疆招收高校专项文史类1人，外国语言文学类"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "我已通过贵校的高校专项计划，重庆文科584分2527名，报考通过几率大吗？谢谢您",
        "answer": " 2023年高校专项文科在重庆最低录到2280位，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业分流",
        "question": "大类招生后的专业分流，是看高考成绩，还是个人意愿，还是看其他什么?",
        "answer": "主要尊重学生个人意愿，参考大一学年必修课成绩"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "请问高校专项计划里的外国语言文学专业里的几种语言可以自己选择还是服从调剂",
        "answer": "大类招生，大一结束后根据大一学年成绩进行专业分流"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-退档相关",
        "question": "退档政策细节",
        "answer": "专业志愿服从调剂，原则上提档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "您好贵州历史方向省574名627分贵校的汉语言文学专业录取率大吗，老师或者有其他专业推荐吗",
        "answer": "2023年中国语言文学类在贵州录取最低位次391位，仅供参考。其他的可以报考国际政治、公共管理等专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-贵校今年的投档比例是？专项计划在广西预计招生几人？",
        "question": "老师好，想问一下贵校2024年的投档比例及专项计划预计会在广西招收多少名学生，还有在广西今年多少分排位多少适合投报贵校呢？（有国家专项计划）",
        "answer": "广西2024年招收理科国家专项16人。2023年录取最低位次10000+，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于招生代码",
        "question": "贵校您好，我想问下，0552学习与就业和0052有什么不同，0552的校区和0052不一样吗？0552地理位置具体在哪？",
        "answer": "两个代码只是包含的专业不同，学生的待遇都是完全一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于四川大学招生专业与招生人数",
        "question": "您好，关于四川大学招生专业与招生人数我查询不到，请问在哪里可以查到，谢谢！",
        "answer": "微信上关注“川小招”服务号，可以查询招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科",
        "question": "贵四川大学民族预科在本校培养嘛？去年预科录取最低分多少啊？在广西有录取计划嘛？文史类广西523，位次1万多可冲嘛",
        "answer": "少民预科在本校培养。广西2023年少民预科历史类录取最低位次为1561位次，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-民族预科班",
        "question": "老师您好，我是四川考生，高考544，排名77468，请问有机会上贵校民族预科班吗？谢谢！",
        "answer": "2023年录取文科少数民族预科8000+位次，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项",
        "question": "甘肃考生，纯理，593位次6081，有高校专项被贵校录取的可能大不大",
        "answer": "把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-强基基础医学校测",
        "question": "强基计划招生计划里提到，基础医学校测侧重生物和化学，还考其它哪些科目不？题型主要有哪些呢？",
        "answer": "考这两个科目。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-新疆报考分数、位次线",
        "question": "分数563，排名1500多能上吗",
        "answer": "新疆未公布位次，我们也不清楚位次情况。可以咨询当地考试院"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少数民族预科",
        "question": "被贵校少数民族预科班录取的条件是什么？分数要求？",
        "answer": "按照报考少民预科的学生成绩从高到低录取。2023年录取到25000位左右，可供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-来自青海分数470分，位次3320，报考贵校的电气类希望大吗",
        "question": "来自青海分数470分，位次3320，报考贵校的电气类希望大吗",
        "answer": "比较有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-该校护理学单列计划是什么意思",
        "question": "我是甘肃考生，分数586，排名7306，能报考护理学专业吗",
        "answer": "可以报考，把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业之国家专项计划",
        "question": "若通过国家专项计划进入贵校后，转专业是否有限制？若有限制，具体条件在哪里可以获知？烦请告知，谢谢。",
        "answer": "和其他学生一样，没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于临床医学八年制",
        "question": "该专业录取按照什么规则？是否属于华西医学院？调档后是否直接录取该专业，还是会分至其他专业？",
        "answer": "提档后分配专业是按照分数从高到低分配录取。属于华西医学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-生物科学",
        "question": "广西省排2900，生物科学能上吗，川大该专业保研率是多少？",
        "answer": "录取该专业把握很大。川大整体保研率在20%到30%，该专业保研率较高"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高考",
        "question": "请问云南省省排3606可以上贵校的计算机类专业吗？如果上不了这个专业，那上贵校的概率大吗？",
        "answer": "计算机专业2023年在云南录取最低位次是1933位，仅供参考。录取到川大把握很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于专业学习内容",
        "question": "请问工商管理和经济学类需要学几年数学",
        "answer": "工商管理学2年，经济学类学2年"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于报考咨询",
        "question": "山西考生2024届，608分位次6205，报考贵校什么专业会有希望",
        "answer": "报考卫生检验与检疫、管理科学与工程类、生物科学类等都有较大把握"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划招生专业",
        "question": "高校专项计划在山东招生专业在哪查？物化生考生1961名推荐哪个专业？谢谢",
        "answer": "高校专项在山东招收公共管理类、工科试验班（绿色城市与智慧建造）、医学技术类。三个专业报考都可以"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专业",
        "question": "老师好，我想问一下广西628分可以在贵校读什么专业啊？",
        "answer": "请参考位次。“川小招”公众号可以查询我校各专业在2023年的录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-今年往新疆招生吗 法学招吗",
        "question": "无",
        "answer": "法学招3人"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问老师605分，综合位次969能上工商管理类专业吗？",
        "question": "请问老师605分，综合位次969上哪些专业较稳呢",
        "answer": "工商管理类把握比较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "请问一下，今年高考山东美术262.6 文化408 综合分532.25，有机会上吗",
        "answer": "报考美术学类、书法学专业的考生，高考文化成绩须达到生源省份普通类本科同科类第二批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，该录取控制分数线以当地省级招生考试机构政策为准）。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "进校后公共外语都是英语教学"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-招生政策",
        "question": "黑龙江省考生院校分过了专业组分没过服从调剂会退档吗",
        "answer": "专业服从调剂，提档原则上不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-招生类",
        "question": "我第一志愿和第二志愿都选川大，如果我的分数到了第一志愿的提档线，但没有达到我选专业的分数线，同时达到了我第二志愿专业的分数线，我会被第二志愿那个专业录取吗",
        "answer": "如果被第一志愿提档，会在第一志愿的所有专业志愿进行检索录取，如专业志愿未能满足且服从调剂，则在第一志愿的所有专业未满专业中进行调剂，不会进入第二志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-咨询",
        "question": "请问预科班一年后选具体专业时， 1、是个人意愿自选吗？ 2、是与学生这一年预科班成绩有关，成绩由高到低的学生依次选专业吗？ 3、选专业时与高考成绩还有关吗？",
        "answer": "根据预科期间的综合成绩来作为优先选专业的依据 ，综合成绩不包含高考成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "四川文科，分数556，位次8863，有高校专项，有多大可能被录取啊？",
        "answer": "这个位次与往年的位次差距较大，每年也有波动，但是高校专项是顺序志愿，相当于考生多了一次进好大学的机会，如果非常喜欢川大，可以冲一冲，即便没有录取也不影响后面本科批次的投档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高考专项",
        "question": "我裸分615，三州地区，汉族，可以被高校专项录取吗？",
        "answer": "高校专项各省招生计划量较少，每年都会有波动，但是高校专项是顺序志愿，相当于考生多了一次进好大学的机会，如果非常喜欢川大，如果是理科这个分数可以冲一冲，即便没有录取也不影响后面本科批次的投档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专项计划",
        "question": "如果要报该校的专项计划，专业的位次我是参考全省的位次还是高校专项计划的位次？？？",
        "answer": "1、位次一般指的是在全省的排位。2、在填报志愿时参考的主要是各类别各专业往年的录取分数对应的全省位次。3、高校专项因为每年在各省招生计划较少，位次波动较大。4、高校专项是顺序志愿，相当于考生多了一次进好大学的机会，如果非常喜欢川大，可以冲一冲，即便没有录取也不影响后面本科批...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-2024年会向福建开设汉语言文学专业嘛",
        "question": "我看2023年都没有汉语言文学专业",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学",
        "question": "四川大学的学校代码是什么",
        "answer": "学校国际代码10610"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-您好，我是今年云南理科考生，627分，2932名，可以报考贵",
        "question": "您好，我是今年云南理科考生，627分，2932名，有可能被贵校的会计学专业录取吗，我未查询到川大会计学前三年在云南的最低录取位次，想咨询一下您，谢谢",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。工商管理类，包含市场营销、人力资源管理、财务管理、会计学（ACCA）."
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问今年药学专业在湖北有招生计划吗？",
        "question": "想报贵校的药学专业，看今年招生没有招生计划，只有04组的11工科实验班",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科班分数线",
        "question": "今年吉林省报考书写了，贵校在吉林有预科招生计划，22年，23年招生人数4人，麻烦老师再解答一下",
        "answer": "我校在吉林省没有少数民族预科计划投放。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-能否录取",
        "question": "老师您好，我的高考分数是644分，请问能否进入贵校学习呢？",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能被贵校录取吗",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-四川大学口腔医学在江苏招生吗",
        "question": "四川大学口腔医学在江苏招生吗",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-今年预科文史招8人，四川省排位16000左右有没有希望啊",
        "question": "因为往年22.23好像都没招收预科，没有数据",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问老师！今年数学专业预估录取分和省排名多少？",
        "question": "老师！您好！我是湖南湘乡考生！请问今年我们四川大学数学与应用数学专业预估分和省排名多少？",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-重庆",
        "question": "重庆考生，物化生，633分，可以报考四川大学吗？如果可以有哪些专业呢",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取专业",
        "question": "2024年高校专项在广西有哪些专业可选",
        "answer": "高校专项计划入选资格考生高考投档成绩须达到考生所在省份相同科类本科第一批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，参照该省份确定的部分特殊类型相应最低录取控制分数线执行）即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取",
        "question": "四川今年考生 616加国家专项可能进贵校吗",
        "answer": "国家专项计划入选资格考生高考投档成绩须达到考生所在省份相同科类本科第一批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，参照该省份确定的部分特殊类型相应最低录取控制分数线执行）即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-转专业",
        "question": "如果是靠国家专项进入贵校 1 可以转专业吗【因为我听我的同学说不可以转专业】 2 转专业一般是必须读完大一才可以转吗 还是只需要读一个星期",
        "answer": "我校国家专项计划录取的考生可以申请转专业，转出无限制，转入有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-报考咨询",
        "question": "请问老师，23年的5年制口腔医学和临床医学，为何与之前的录取名词相差很大。本四川考生24年成绩为648，名词是5221，请问报考5年制的口腔或临床或电子信息类，有多大的把握。麻烦老师给予这三个专业的报考建议。",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。建议将近三年的分数线进行对比。建议把最喜欢的专业放在第一专业志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-管理科学与工程类有什么专业？具体怎么选专业？",
        "question": "管理科学与工程类有什么专业？具体怎么选专业？",
        "answer": "管理科学与工程类，包含管理科学和工业工程两个专业，进校后进行大类培养，分流方案详见各学院的相关通知。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-国家专项入校后可以转专业吗",
        "question": "请问l老师：国家专项进校后可以转专业吗？谢谢！",
        "answer": "国家专项计划进校后可申请转专业，转出无限制，转入有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科班",
        "question": "新疆国防科研试验基地预科班的本科一批次3人招生计划不是指少数民族吧",
        "answer": "国防科研试验基地预科的具体报考要求、投档要求和就业情况请咨询所在部队。国防科研试验基地预科和少数民族预科的招生计划是分开的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科班",
        "question": "国防科研试验基础预科班在新疆2023年招生的分数是多少？该专业录取后可以转专业吗？该专业体检是按照部队要求吗？该专业毕业后的就业是部队吗？",
        "answer": "国防科研试验基地预科的具体报考要求、投档要求和就业情况请咨询所在部队。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-预科班分数线",
        "question": "吉林理科370分左右能报贵校吗",
        "answer": "我校在吉林没有少数民族预科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-录取分数",
        "question": "广西生高考分数560，570左右。通过高校专项，有机会进入四川大学吗？",
        "answer": "高校专项计划入选资格考生高考投档成绩须达到考生所在省份相同科类本科第一批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，参照该省份确定的部分特殊类型相应最低录取控制分数线执行）即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-专科",
        "question": "有专科专业嘛",
        "answer": "我校没有专科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-请问在贵校读预科一年后可以选哪些专业",
        "question": "请问在贵校读预科一年后可以选哪些专业",
        "answer": "少数民族预科班分协作计划与非协作计划的两类学生。各类学生根据他们预科一年的综合成绩排名先后，在各自类别的专业范围内选专业，所选择专业范围在预科结束时由相关部门提供。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高本贯通",
        "question": "老师本校参与高本贯通批次吗，参与的话对标的是哪所专科院校，有哪些专业参与",
        "answer": "我校只有通过高考途径报考的本科一批次录取，没有高本贯通批次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-在川高校专项计划招生代码",
        "question": "在川高校专项计划招生代码",
        "answer": "四川省高校专项计划，0052四川大学"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-能否录取",
        "question": "老师您好，我是四川考生，理工科，高考分数为633，我想问通过高校专项报考贵校的工科实验班录取概率大吗？",
        "answer": "高校专项计划入选资格考生高考投档成绩须达到考生所在省份相同科类本科第一批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，参照该省份确定的部分特殊类型相应最低录取控制分数线执行）即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少数民族预科班结业后怎么分配专业，广西的考生可选择哪些专业",
        "question": "少数民族预科班结业后怎么分配专业，广西的考生可选择哪些专业",
        "answer": "少数民族预科班分协作计划与非协作计划的两类学生。各类学生根据他们预科一年的综合成绩排名先后，在各自类别的专业范围内选专业，所选择专业范围在预科结束时由相关部门提供。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-视力",
        "question": "报考法医学对视力有要求吗?",
        "answer": "四川大学本科招生体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-招生人数",
        "question": "今年贵校法医学在河南省的招生人数是多少？",
        "answer": "请关注“川小招”微信公众号，查询贵省招生计划和往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-高校专项计划",
        "question": "请问贵校对文史类开放的高校专项计划专业有哪些？（无从查看此前问答所回复的报考指南）",
        "answer": "高校专项计划入选资格考生高考投档成绩须达到考生所在省份相同科类本科第一批次录取控制分数线（高考改革省份及合并本科批次省份，参照该省份确定的部分特殊类型相应最低录取控制分数线执行）即可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-关于学校代码和专业代码的问题",
        "question": "填报四川大学电气类的院校代码是0552，金融专业的院校代码为0052，不同的代码可在同一志愿填报吗？",
        "answer": "不同代码下不能互填，也不进行跨代码调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-询问录取分数",
        "question": "临床医学专业录取分数线",
        "answer": "https://zjczs.scu.edu.cn/aoadmin/#/scu-enrollscorew"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-少数民预科班投档分及专业造择",
        "question": "广西物理组考生报考贵校少数民族预科班，少数民族全国性加分计入投档成绩吗？预科结束后有哪些专业可选择？可选法学吗？",
        "answer": "报考少数民族预科班不计算加分成绩。预科结束后，由招生领导小组会决定专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-招生",
        "question": "大类招生分为哪些类",
        "answer": "原则上一个学院一个大类。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学",
        "title": "四川大学-民族预科",
        "question": "1.请问贵校2024年是否在甘肃招收少数民族预科？ 2.请问贵校少数民族预科结业后如何分配专业？ 3.请问贵校少数民族预科结业后有哪些专业可供选择？",
        "answer": "甘肃文史类2个，物理类4个。结业后考虑综合成绩等因素分配专业。具体有哪些专业一年后由招生领导小组会决定"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-退档",
        "question": "老师您好，我是广东124届物理类高考生，成绩607省排17600左右，报考贵校被录取的概率大吗？如果我选择服从调剂，被退档的概率大吗？",
        "answer": "参考往年录取信息https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_ANDONGSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-新疆录取",
        "question": "新疆普通批次理科男生，分数526，位次3356，能否为贵校录取，谢谢",
        "answer": "参考往年录取信息https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_XINJIANGWEIWUERZIZHIOU.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-单列预科之后的专业",
        "question": "新疆理工科单列，在贵校预科一年后能具体分的专业是什么，可以烦请招生办老师列一下吗，辛苦了",
        "answer": "可以选择大部分专业，具体专业以入学一年后公布为准"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "高校专项计划的志愿如何填报",
        "answer": "以省级招生管理部门公布的计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "请问老师贵校转专业的政策是什么，会很难吗？谢谢",
        "answer": "参考2024年各学院转专业实施细则的通知http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "请问老师四川理科618能报考哪些较好一点的专业，谢谢",
        "answer": "参考往年录取信息https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取，退档",
        "question": "老师您好！江苏物化生，总分592分，省排名37357，能冲贵校06专业组吗？ 如果6个专业都未被录取，服从调剂，会被退档吗？",
        "answer": "参考往年录取信息https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_JIANGSUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-音表二胡，文化499专业242.97可以录取吗",
        "question": "保研率多少，可以辅修学位吗",
        "answer": "参考往年录取数据"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "四川理科629分，大约11200，能被录取吗",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "山东物化生564分，报的贵校高校专项物流管理与工程类，有希望入取吗？当时选的服从调剂，是被调剂到高校专项计划里的工商管理类，还是被调剂到学校的其他专业。",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SHANDONGSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色盲能报吗？",
        "question": "色盲下面的专业可以吗？城市地下空间工程、工程力学、数学与应用数学、车辆工程、建筑学、机械类、土木工程",
        "answer": "参考西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程第十六条及附件https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专业要求",
        "question": "哪些专业有特殊要求呢",
        "answer": "参考西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "甘肃考生一万名左右有机会冲击贵校吗",
        "answer": "参考甘肃往年录取情况https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_GANSUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-材料类和高分子材料与工程有什么区别？",
        "question": "材料类不是包括了高分子吗，为什么单设了专业呢？",
        "answer": "材料类属于材料科学与工程学院，包含材料科学与工程、材料成型及控制工程。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色盲",
        "question": "老师，报的专业没有被录取（但填了服从调剂）色盲进档后会被退档吗",
        "answer": "服从调剂，调剂时会考虑考生身体情况，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "你好 我是新疆普通类文史考生 529分排686名能上贵校什么专业？汉语言文学和法学可以嘛",
        "answer": "请参考新疆往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_XINJIANGWEIWUERZIZHIOU.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问色弱对于报考本校的美术与设计学类有影响吗",
        "question": "章程中没有提及色弱，而是单色识别不全与色盲，那色弱可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "2024年预科在广西招生人数",
        "answer": "请参考招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/plan_2024_ANXIZHUANGZUZIZHIOU.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-化学专业",
        "question": "学化学后真的很难找到工作吗",
        "answer": "就业率95%以上。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作",
        "question": "中外合作安全工程专业在河南有招生计划吗？",
        "answer": "参考2024年河南省招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/plan_2024_HENASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-咨询",
        "question": "湖北排9700多可以报吗",
        "answer": "参考湖北往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HUBEISHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-退档",
        "question": "贵州新高考没有服从调剂选项，若被贵校提档后会被退档吗？",
        "answer": "体检合格不退档。不要填报体检受限专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "中外01和02组进校后可以互转专业吗？转专业政策如何要求的，谢谢",
        "answer": "转专业具体要求详见关于公布2024年各学院转专业实施细则的通知http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-河南考生理科",
        "question": "河南考生理科623，报考力学与航天学院可以么？",
        "answer": "参考往年河南省录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HENASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考咨询",
        "question": "老师，我是江苏文科生，高考分数是585分，排名6867名，有希望报考贵校吗？还想了解一下贵校转专业的政策",
        "answer": "参考江苏往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_JIANGSUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作毕业证、学位证是否和普通录取的一样加有中外合作字样？",
        "question": "湖北物化生总分603，位次16230，想报中外合作办学利兹的计算机科学与技术，看了往年的录取位次，基本可以。但孩子怕中外合作的学历和普通录取的有区别，想问问毕业证、学位证是否和普通录取的一样？是否加有中外合作字样？",
        "answer": "一样，没有中外合作字样"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于外国语言文学类分流",
        "question": "你好，请问贵校的外国语言文学类如何分流，是完全依据个人意愿，还是依据高考成绩或分流考试成绩？在什么时候分流呢？",
        "answer": "新生报到后，由外国语学院统一安排英语考试（不考听力），根据学生意愿安排专业，考试分数高者优先选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项",
        "question": "请问贵校高校专项在贵州省招生多少人 高校专项调档比例是多少",
        "answer": "请参考招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "新疆理工543，位次2426，能不能录取？高校专项专业是什么？录取人数？",
        "answer": "请参考新疆往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_XINJIANGWEIWUERZIZHIOU.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-调剂",
        "question": "若分数过较高收费，不过普通类，报考普通类，同意调剂，是否会被调剂到较高收费",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-宿舍",
        "question": "是上床下桌吗",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-急！求助！",
        "question": "请问老师退档 进档后退档情况可以讲解一下吗",
        "answer": "服从调剂，体检合格，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作",
        "question": "河南理科578分，41509名报中外合作安全工程，录取几率大吗?对雅思，托福成绩有啥要求?美国俄克拉荷马州立大学学费多少？能考国内研究生吗？有保研资格吗？",
        "answer": "参考往年河南省录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HENASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-咨询",
        "question": "您好，老师中外合作办学土木工程专业备注里只招收填报此类专业志愿的考生是什么意思呢？谢谢您解答",
        "answer": "请参考2024年天津考试院发布的最新的招生专业及目录。服从调剂且体检合格，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作项目是否有对英语成绩最低分要求",
        "question": "考生英语88分不及格，但总分符合往年录取位次要求，贵校对中外合作项目是否有对英语成绩最低分要求？",
        "answer": "无要求"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-调剂后，是否对色弱考生限报专业有个性化处理",
        "question": "同专业组内个别专业有对色弱限报要求，考生有色弱，正常填报时会避开这类专业，但调剂后，是否有个性化处理：不会调剂到对色弱考生限报专业？",
        "answer": "调剂时会考虑考生身体状况，不会调剂到受限专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于生物工程",
        "question": "色盲能报这个不招色弱的专业吗",
        "answer": "对考生身体健康状况的要求详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程，https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-少数民族预科",
        "question": "老师，您好！请问今年川内裸分584（理科）可以报考贵校的预科吗？如果可以少数民族预科专业有哪些？",
        "answer": "参考四川省往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2022_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "贵校这么多校区，如何分辨报考时报的是哪个校区？",
        "answer": "经济管理学院、公共管理学院的专业在九里校区，其余在犀浦校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作办学",
        "question": "您好老师，想咨询一下中外合作办学中两个专业组，如果被生物工程专业组录取，入学后可以改专业到土木工程专业组吗，谢谢",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "今年高考考了626有希望录取电子信息工程专业吗",
        "answer": "参考四川省往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2022_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-生物工程(中外合作办学)",
        "question": "请教贵校：1. 中外合作办学，看资料信息是，应该是学校之间的合作吧，不是机构合作了，发的毕业证是中方和外方2个？2、合作办学的时间是在第四年，学费和生活费、住宿费是分开的了，大概是30万左右，是吧。谢谢。",
        "answer": "完成项目培养方案并达到两校毕业及授位要求者，颁发西南交通大学本科毕业证书、普通高等教育本科毕业生学士学位证书以及美国乔治亚州立大学学士学位证书。具体费用请咨询生命科学与工程学院028-87603202"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-往年录取线",
        "question": "您好，往年录取线没有提供音乐专业，我该如何参考？",
        "answer": "音乐表演今年首次在北京招生，暂无数据可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "请问：道路桥梁与渡河工程、安全工程、城市地下空间工程、工程力学、资源勘查工程、智能制造这六个专业有色盲限制吗？？？",
        "answer": "对考生身体健康状况的要求详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程，https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-填报",
        "question": "请问：道路桥梁与渡河工程、安全工程、城市地下空间工程、工程力学、资源勘查工程、智能制造这六个专业有色盲限制吗？？？",
        "answer": "对考生身体健康状况的要求详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程，https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "重庆考生没有服从调剂这个选择，投档该校后会被退档吗",
        "answer": "体检合格不退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "服从调剂，体检合格，不退档。无单科成绩要求。对考生身体健康状况的要求详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程，https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-体检彩色图案正常可以报考公共事业管理专业吗",
        "question": "请问考生《体检信息告知单》显示:彩色图案：正常；受限代码：24、25、26、34，可以报考02专业组（思想政治）公共事业管理专业（不招单色识别不全）吗？学校后期还要组织体检吗？谢谢！",
        "answer": "对考生身体健康状况的要求详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程，https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm。入校后也会组织体检。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "贵校在河南招生时是专业清还是分数清",
        "answer": "分数清"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-有关设计学院分专业的专业问题",
        "question": "我是上海考生，想报考贵校。我看到贵校2023年入学、2024年分专业有（数字媒体艺术、环境设计、产品设计）这个几个班。但是我看到今年报考信息上显示后续专业是（视觉传达设计、环境设计、产品设计）这几个方向。 请问今年入学的是否没有“数字媒体艺术”这个专业了？改成“视觉传达”了吗？ 谢...[详细]",
        "answer": "以省考试院发布的招生专业目录为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "小语种专业可以转到经管类专业吗？",
        "answer": "高考文科考生不能转入只招高考理科考生专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "甘肃理科排名8600报贵校的录取率大吗",
        "answer": "参考往年在甘肃录取数据，建议多往前参考两年https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_GANSUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "参考往年在吉林录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_JILINSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-上海美术生文化分要求多少",
        "question": "上海美术生文化分要求多少",
        "answer": "上海设计学类考生文化课成绩需超过本科批次线403"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于中外合作（中英合作）500专业组专业调剂",
        "question": "请问报贵校的中外合作（中英合作）500专业组5个专业中其中一个专业，有没有可能会被调剂到其他本组其它4个专业之一？",
        "answer": "专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-外国语言文学类专业限制咨询",
        "question": "请问如果报考贵校外国语言文学类专业，对英语口语成绩有无要求",
        "answer": "没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作办学",
        "question": "您好老师，想咨询贵校的中外合作办学是4+0模式还是2+2模式，毕业证是否会有合作办学字样，谢谢。",
        "answer": "土木工程（中外合作办学）、机械设计制造及其自动化（中外合作办学）、电子信息工程（中外合作办学）、计算机科学与技术（中外合作办学）、材料科学与工程（中外合作办学）五个专业，可以4+0。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-老师你好",
        "question": "想问一下西藏理工类（少数民族）超一本线89分排名319录取概率大不大",
        "answer": "参考西藏往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_XICANGZIZHIOU.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-视力",
        "question": "该校专业对于近视度数是否有要求",
        "answer": "参考西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程中对考生身体情况的要求https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "老师您好，辽宁物化生609，省排名12190， 请问能够报考贵校哪些专业？保研率如何？ 谢谢！",
        "answer": "参考辽宁省往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_LIAONINGSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色盲",
        "question": "老师，贵校的招生简章上说建筑学和建筑类限报，智能建造和土木工程属于建筑学吗？色盲能报吗？",
        "answer": "不属于"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-往届生要求",
        "question": "您好，请问贵校各专业对往届生有无录取限制",
        "answer": "无限制"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-能否录取",
        "question": "本人系贵州2024届考生，高考总分586，位次12248，不知能否被贵校电气工程自动化专业录取？同时希望知道贵校的保研率如何。谢谢",
        "answer": "参考贵州省往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_GUIZHOUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-利兹学院转专业问题",
        "question": "老师好，利兹学院内部可以转专业吗?如可以一般有什么要求？谢谢！",
        "answer": "转专业可参考http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "您好，北京艺考生，音乐表演美声，男，专业统考252，文化371，综合成绩501。报考贵校录取机率有多大。",
        "answer": "参考往年在北京市录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_BEIJINGSHI.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于报考",
        "question": "老师您好，我选科是物化地组合 576分，位次15428，加上物+化作为筛选条件后是 100074，不知道 是否有机会冲上中外合办的工科类专业？我知道贵校去年的最低位次。",
        "answer": "参考往年在北京市录取数据，可以尝试填报https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_BEIJINGSHI.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-2024高校专项计划招收哪些专业",
        "question": "2024高校专项计划招收哪些专业，招车辆工程吗",
        "answer": "可参考https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html，以省级招生管理公布的计划为准"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-投档",
        "question": "学校是否保证投档不退档",
        "answer": "服从调剂且体检合格，进档后不退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-加分政策",
        "question": "是否西南交通大学每个专业都认可四川省少数民族加分政策？",
        "answer": "学校按各省级招生管理部门提供的投档成绩（含省级招生管理部门确认的全国性高考加分项目，同一考生如符合多项增加分数投档条件的，只能取其中幅度最大的一项分值，且不得超过20分，所有高考加分项目及分值均不得用于高校不安排分省招生计划的招生项目）提档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-保研率",
        "question": "是多少？",
        "answer": "普通专业的保研率在15%~17%之间"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "老师重庆排八千名想读机械类志愿怎么填？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问老师四川609报考会被退档吗",
        "question": "请问老师四川理科609报考会被退档吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问四川的投档比是多少",
        "question": "请问老师四川的投档比是多少，如果我服从调剂会滑到下一个志愿吗",
        "answer": "一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-北京考生 物化政 分数611 位次8842 03专业组",
        "question": "我的志愿专业往年分数线低于不能接受的专业 在分数线都够的情况下有被调剂的可能吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "河南省10189~10529有希望考贵校的自动化专业吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-投档率",
        "question": "贵校在贵州省投档率是多少？若大于一，多出的考生怎么处理？",
        "answer": "一比一投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问辽宁投档比是多少",
        "question": "辽宁没有服从调剂选项，存在投档后退档的风险吗",
        "answer": "服从调剂且体检合格进档后不退档，如果没有调剂则需要体检合格"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问学校的材料类专业如何",
        "question": "学校的材料专业如何",
        "answer": "可参考https://clxy.swjtu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "老师我想请问几个问题 云南省文科619分1336名 1.投档进学校的概率大吗？ 2.如果服从调剂，还会不会被退档？ 3.文科能否进行转专业？具体有哪些要求？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "通过国家专项计划进入的学生能否转入到不是国家专项计划中的专业？",
        "answer": "转专业可参考http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-文科生报考",
        "question": "老师您好，文科577 排名4755想冲一下，请问有多大概率能被贵校录取呢",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专业",
        "question": "请问贵校大功率半导体科学与工程是在哪个学院",
        "answer": "集成电路科学与工程学院"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "四川理科裸分556，照顾分25，进贵校高校专项的计算机类和电子信息类几率大吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "广西考生605分，位次6264，可以冲一下吗，被调剂的可能大不大；以及你校王牌专业有哪些；你校住宿条件如何",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取问题咨询",
        "question": "老师您好，青海理科考生高考成绩为462，普通段排名3824，国家专项排名为1142，被贵校录取几率有多大。如果能录取，有哪些专业可以被录取。",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专科招生吗？",
        "question": "山东考生,日语，选的地理历史政治，考了431分，位次348725，上贵校的专科录取希望大吗？推荐哪个专业比较有把握？谢谢",
        "answer": "我校无专科层次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-能否被录取（安徽考生640分，7662名）",
        "question": "我想要报贵校的大功率半导体科学与工程和电气工程及其自动化专业，请问概率大吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科班",
        "question": "湖南物化地考生441，165564名能进贵校",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业 双休学位 专业保研",
        "question": "1，大学转专业要有什么条件？有没有限制名额？ 2，大学期间能否可以修双学位，如果能，有什么条件？ 3，专业保研要有什么样的资格，有多少的概率？",
        "answer": "转专业可参考http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "应用物理学专业，后面可以转工科吗",
        "answer": "可以参考http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-贵校的设计学类专业如何？",
        "question": "请问贵校的设计学类这个专业如何？",
        "answer": "详见https://design.swjtu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-山西文史类568，省排1858可以报考吗？",
        "question": "山西文史类568，省排1858可以报法学专业吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-贵校在福建省的普通类专业所在批次控制分数线是多少分？",
        "question": "我是福建省历史组艺术类考生，请问贵校在福建省的普通类专业所在批次控制分数线，是指特控线519分分，还是本科线431分？",
        "answer": "普通类历史组的本科线"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-招生计划",
        "question": "请问如何查看贵校的2024年招生计划",
        "answer": "可参考https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/，以省级招生管理部门公布的计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "物理类包含加分571，省排16000+有望报考贵校什么专业，如果投档了是否会被退档",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-交通运输",
        "question": "1.服从调剂会不会被退档 2.这个专业在哪个校区 3.能不能保研，保研率多少 4.入学后能不能转专业，每个班几个名额，要求是什么",
        "answer": "进档后服从调剂且体检合格不退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "广西物化地，592分，排名9344，报考贵校的电子信息工程或者电气工程及其自动化概率大吗？希望您能详细说一下，谢谢。",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-贵校文化科投档成绩不得低于我校普通类专业所在的批次控制分数线",
        "question": "我是艺术类考生，在招录计划中有一个“文化课投档分级不得低于我校普通类专业所在批次控制线”，这个分数线是什么线？一线还是本科线，还是什么线？ 贵校在本省只有一个招生专业“设计学类”那么是就是以这个设计学类的为分数线吗？ 是否还会有调其他专业的可能性？",
        "answer": "非改革省份为一本线，改革省份为本科线。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色弱",
        "question": "色弱可以报贵校生物工程专业吗，招生简章上未提到",
        "answer": "详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-四川",
        "question": "贵校是否在提档后（已勾选服从调剂）不退档？平行志愿",
        "answer": "体检合格且服从调剂，进档后不退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-退档",
        "question": "如果选择了服从调剂还会被退档吗",
        "answer": "提档相关问题详见https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "我是北京美术生，他上面显示北京只可以报考设计类，那三个专业到时候是自己选吗",
        "answer": "大一结束后根据成绩结合志愿选择专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考几率和退档问题",
        "question": "安徽考生 物化生 排名10338 分 632 1. 报贵校提档几率多大，建议报那些专业会提档？ 2.提档后服从调剂情况下，体检符合，有可能退档吗.？ 3.自动化、通信工程、人工智能小语种，有什么要求？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-咨询",
        "question": "老师好，麻烦问一下，贵校大类招生分流政策；转专业政策。24年招生政策变化。谢谢。",
        "answer": "大类一般在大一学年结束时，根据成绩结合志愿进行分流。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-研究生",
        "question": "请问贵校的升研率？保研情况如何？",
        "answer": "保研率在15%左右"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "重庆考生总分562（含少数民族加分），排名27831，可以进入贵校预科班吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-西南交大能否录取",
        "question": "今年重庆596分，能否被贵校录取",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业",
        "question": "贵校转专业有何限制？",
        "answer": "学生如确因不适合学习现专业或有学习其他专业专长，可依照《西南交通大学本科生转专业管理办法》提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "甘肃物理方向考生562报考该校什么专业会比较好一点",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取方向",
        "question": "音乐表演钢琴主项方向的学生可以填报吗",
        "answer": "详见西南交通大学2024年音乐表演招生简章https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2169.htm，具体招收方向以所在省份的省级招生管理公布的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作办学培养方式是4+0吗",
        "question": "生物工程，安全工程，环境工程三个专业的培养方式是不是4+0，是不是英文授课？",
        "answer": "详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色弱考生报考问题",
        "question": "色弱考生报考贵校限制哪些专业？",
        "answer": "详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-分流",
        "question": "请问贵校设计类大类招生，专业分流政策是什们样的",
        "answer": "大一结束后根据成绩结合志愿进行分流。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-西南交大能否录取",
        "question": "重庆考生理科608分10751位次，能否进贵校电子信息科学与技术类专业？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-甘肃考生物化生组合",
        "question": "老师您好！请问甘肃考生物化生组合，580分，位次8416，能否报考贵校？会不会退档？贵校转专业要求？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-少数民族预科班",
        "question": "请问贵校在少数民族预科班专业分流后是否开设有电气类专业？",
        "answer": "以当年预科班分专业计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-近视",
        "question": "请问850度高度近视报考贵校的电子信息类专业会受影响吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "您好老师，天津考生女生595分，想报考贵校的的中外合作办学的土木工程专业，您看可以报吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-眼睛视力八百多度，会影响录取吗？",
        "question": "老师您好，我是云南的一名理科考生，分数617，填报了你们学校的计算机类，电气工程及其自动化，电子信息工程，通信工程，电子信息科学与技术，轨道交通信号与控制六个专业，但我的眼睛视力有八百多度，不是色弱色盲，请问一下，报考这些专业会受限吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-2023年湖北设计投档线",
        "question": "湖北招生网站上查询2023年贵校设计学投档线678.8，刚刚在贵校网站查询2023录取最高分750分，请问，以哪个数据为准啊？",
        "answer": "投档线和录取最高分是两个分数。可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "2024江苏物化生，665分，1541名，能报考什么专业",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取问题咨询",
        "question": "你好，老师。青海文科类考生，文科成绩516，普通段排名566-579，国家专项排名140-147，录取几率有多大？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于报考",
        "question": "北京考生，物化地组合，总分576，位次15428，是否可以报今年的中外合办专业？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-法学",
        "question": "请问贵校的法学专业资源和实力是怎么样的？开设的课程有哪些？",
        "answer": "可参考https://gg.swjtu.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-询问招生政策",
        "question": "请问贵校在陕西是平行志愿还是非平行志愿",
        "answer": "平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "请问预科班有哪些专业",
        "answer": "入学一年后进行专业选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-西南交通大学报考",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？几率大不大",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-文科",
        "question": "请问老师，江苏文科8000名可以报贵校的文科专业吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-四川考生614理科",
        "question": "四川考生614理科，建议报哪些专业",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "江苏文科考生584有希望上贵校吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！贵州文科考生位次2044，成绩超自主招生线91分，是否建议报考",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-学生报考",
        "question": "去年工商管理类分数为什么与前几年相比那么低",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-湖北物化生男生586分能进贵校吗？",
        "question": "湖北物化生男生586分能进贵校吗？在湖北位次24681名",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-贵州物化地录取",
        "question": "您好老师！贵州排位68015有望冲贵校哪个专业？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-请问音乐表演（声乐）招收通俗唱法吗",
        "question": "音乐表演声乐招收方向问题",
        "answer": "详见https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2169.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-四川美术折合538能上贵校吗？",
        "question": "四川美术考生，文化427美术259.6，有机会上贵校吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "被贵校少数民族预科班录取的条件及分数要求？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-调剂",
        "question": "如果专业分数不够，会把我调剂到与我所选专业完全不相干的专业吗？还是退出让我录下一志愿？",
        "answer": "专业调剂在同一招生代码下的剩余专业中随机调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划结果查询时间",
        "question": "是6.26还是什么时候",
        "answer": "可参考https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html，以省考试院公布的计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "今年贵校在川内是否招预科班？",
        "answer": "招"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-你好，广东美术生，报考贵校的设计类专业，文化分数有限制吗？",
        "question": "设计类专业文化分数最低限制在多少分？",
        "answer": "详见西南交通大学2024年设计学类招生简章 https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2159.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-志愿",
        "question": "甘肃排名6000可以报嘛",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-来自青海分数470分，位次3320，报考贵校的希望大吗",
        "question": "来自青海分数470分，位次3320，报考贵校的希望大吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-少数民族预科",
        "question": "被贵校少数民族预科班录取的条件及分数要求？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-咨询一下专业问题",
        "question": "请问大功率半导体是贵校新开的专业想问一下就业前景和教学模式还有保研怎么弄，以及这个专业于云南考生是否咨询热门，谢谢",
        "answer": "关于该专业可在学院官网了解（https://sic.swjtu.edu.cn/teaching.html）。学校保研率在15~17%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-四川理科613",
        "question": "能录取贵校较好专业么",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-设计艺术学院的3个专业怎么分专业？",
        "question": "我是今年艺考考生家长。想咨询一下贵校设计艺术学院的艺术设计类新生，是什么时候按照什么规则选专业的啊？是学习了一年之后吗？",
        "answer": "学习一年后根据学习成绩结合志愿分流。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分有机会冲一下贵校吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-外国语言文学类河北考生593分能否录取",
        "question": "如上",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取概率",
        "question": "老师，您好！我是四川考生，文，585分，想报读贵校汉语言文学或法学专业，请问录取概率有多大，谢谢！",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-分数",
        "question": "老师您好，我家孩子是个女孩，吉林省四平市的，考了522分，学的物化政，位次20946，有机会考入贵校“电气工程及其自动化”、“轨道交通信号与控制”吗，谢谢",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "河南音乐表演专业239理科文化425能上贵校吗",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "招生章程中说色弱无法报考自动化专业，是否也包括电器工程及其自动化",
        "answer": "可以报考。因用人单位在录用毕业生时要求毕业生不得有色觉功能异常，请色盲、色弱考生慎重报考以下专业：车辆工程、交通运输类、安全工程、轨道交通信号与控制、自动化、建筑学、建筑类。不予录取的情况可参考西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程附件（https://zhaosheng.swjtu.edu.cn...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "question": "你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "有的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-西南交通与美国州立大学的中外合作是否必须出国？",
        "question": "安全工程（中外合作办学）专业以及环境工程（中外合作办学）专业是经教育部批准，由西南交通大学与美国俄克拉荷马州立大学合作举办的中外合作办学项目，学制四年。学生入校后在我校学习三年，成绩符合美方学校要求者赴美国俄克拉荷马州立大学学习一年。 是否可以理解为不出国拿不到美国俄克拉...[详细]",
        "answer": "3+1项目，必须出国，具体教学管理详情请咨询各学院（https://ese.swjtu.edu.cn/，https://gsee.swjtu.edu.cn/index.htm）"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色盲有哪些专业不能报？",
        "question": "色盲有哪些专业不能报？",
        "answer": "可在西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程（https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm）中查看，附件中有。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "重庆高考排位8874能报考贵校电子信息工程或计算机类专业吗？",
        "answer": "可参考往年录取数据：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-北京美术生",
        "question": "请问北京美术生美术统考233，文化493，综合分538，有希望录取吗",
        "answer": "请参考往年在北京市设计学类录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_BEIJINGSHI.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考了国家专项计划能否上我最喜欢段西南交大",
        "question": "我的理想院校是西南交大，我最喜欢了我的位次在青海省6681，您看我有机会上贵校嘛",
        "answer": "请参考往年在青海省各专业录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_QINGHAISHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-甘肃省录取时有志愿清或专业清吗",
        "question": "甘肃省录取时有志愿清或专业清吗",
        "answer": "按“分数清”的方式安排专业（内蒙古自治区除外），即以分数优先方式、结合专业志愿，排队安排考生专业，专业之间无分数级差。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-外国语言文学类是否专业分流",
        "question": "外国语言文学类是否专业分流",
        "answer": "分流，外国语言文学类专业下设英语、翻译、日语、德语、法语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "您好，请问今年福建省物理类总分617排位10000可以到达投档线吗？",
        "answer": "参考西南交通大学往年在福建省各专业录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_FUJIANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-云南理科考生",
        "question": "云南理科考生5004，有国家专项计划，有机会上本校计算机专业不",
        "answer": "参考西南交通大学往年在云南省各专业录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_YUNNASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项",
        "question": "体检34受限可以报生物工程和制药工程吗",
        "answer": "参考西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程中对于考生身体健康状况的要求https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-河南理科608 位次18642高校专项报的电气自动化录取几率",
        "question": "录取希望大吗",
        "answer": "请参考往年我校在河南省各专业录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HENASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "您好，我四川考生584分，37911名能进贵校吗（不选中外合作）",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-投档线和专业调剂",
        "question": "1.今年云南省考生580分13000名次能不能达到贵校的投档线？ 2.关于专业调剂的范围：是只在一类专业里调剂，还是所有专业里调剂？调剂的范围包不包括中外合作办学的专业？",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_YUNNASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取咨询",
        "question": "老师您好，我是24年湖南高考一考生，今年新一卷高考总分575分，省排名25435名，请问报考贵校的环境工程专业录取率高吗？",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HUNASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "请问四川636排名8632被贵校计算机类，电子信息类，人工智能录取的概率是多少？这些专业的保研率是多少？考研率是多少？谢谢",
        "answer": "参考往年录取情况https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项",
        "question": "请问高校专项录取后需要签订协议吗，能不能转专业这些",
        "answer": "不需要签订协议，转专业具体要求详见关于公布2024年各学院转专业实施细则的通知http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-湖北美术录取",
        "question": "2024湖北美术，综合分677.6，请问报贵校美术或设计类希望大吗？",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HUBEISHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-学校代码",
        "question": "填志愿需要四位数招生代码 可是网上给的都是五位数的",
        "answer": "以省考试院发布的招生考试报或报考指南上的院校代码为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-报考",
        "question": "青海理科442分可以报吗？",
        "answer": "参考往年历史数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_QINGHAISHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-理科云南高考609.5709名普米族",
        "question": "电气与自动化被录取概率怎么样",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_YUNNASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专业",
        "question": "转专业容易吗，保研率多少啊？",
        "answer": "转专业具体要求详见关于公布2024年各学院转专业实施细则的通知http://jwc.swjtu.edu.cn/vatuu/WebAction?setAction=newsDetail&viewType=web&newsId=262BE11A73C1C070"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-国家专项",
        "question": "我是四川国家专项加十分后616，能否被贵院1电子信息2通信3工程造价4轨道交通5新能源科学与工程6智能制造这些专业录取？如果服从调剂，贵校在调剂过程中是否会给我联系，提前告之我调配专业？谢谢！",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-招生",
        "question": "请问老师两个问题，湖南物化生男生627分，省排6024，报考贵校有多少把握？贵校转专业有何具体政策？",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_HUNASHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划是否需要面试",
        "question": "高校专项审核通过后，是否需要面试。高校专项计划应该填在志愿的哪一栏",
        "answer": "不需要面试。具体填报批次参考省考试院发布的招生考试报或报考指南。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项",
        "question": "申报时未选的专业在填志愿时可以填吗",
        "answer": "根据考生实际报名与审核情况制定分省分专业招生计划，并报各省级招生管理部门备案。具体分省分专业计划以省级招生管理部门公布为准。志愿填报以省考试院填报系统为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-陕西考试600分报考贵校智能制造有希望吗？",
        "question": "省排九千",
        "answer": "参考往年历史数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SHANXISHENG2.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-大类分流和退档问题",
        "question": "1，请问贵校大类分流是按学生意愿还是按成绩2.贵州专业加院校平行志愿，不设是否服从调剂，贵校投档后是否存在退档风险",
        "answer": "按照成绩结合志愿分流；进档后，体检合格不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-国家专项计划",
        "question": "高考裸分594，想通过国家专项计划上贵校的电子信息类有可能吗？同时本人报了贵校的高校专项计划",
        "answer": "参考往年录取数据"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作",
        "question": "贵校中外合作项目是4+0模式吗",
        "answer": "详见西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程第十条"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-应届高考文史345分，排名160082能被贵校录取吗？",
        "question": "能选择什么专业，谢谢帮忙解读一下",
        "answer": "参考往年历史数据"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "高校专项计划的调剂是在所申报专业里调剂吗？还是给出的高校专项的所有专业里调剂",
        "answer": "在给出的高校专项的所有专业里调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-有关地方加分政策",
        "question": "请问贵校认可地方本二批次加分政策吗？",
        "answer": "我校没有本二批招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-志愿",
        "question": "走国家专项540左右能上贵校吗？？？",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_SICHUANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "预科一年结束后，是可以自己选择专业还是会直接分配专业？",
        "answer": "结合成绩和志愿选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高考报名",
        "question": "福建569能上什么大学",
        "answer": "参考往年录取分数和位次https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/admission_2023_FUJIANSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "为什么当初报名高校专项计划的之后可以选计算机专业现在却不在高校专项计划计算机专业中录取广西的人",
        "answer": "学校根据考生实际报名与审核情况制定分省分专业招生计划，并报各省级招生管理部门备案。具体分省分专业计划以省级招生管理部门公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-转专业需要达到什么条件？保研率如何",
        "question": "请问文科生能够转的专业都有哪些？",
        "answer": "学生如确因不适合学习现专业或有学习其他专业专长，可依照《西南交通大学本科生转专业管理办法》提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-2024届考生",
        "question": "635分上什么专业",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高本贯通",
        "question": "老师本校参与高本贯通批次吗，参与的话对标的是哪所专科院校，有哪些专业参与",
        "answer": "本校没有该批次。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-西南交通大学",
        "question": "四川理科616分录取机会大不大",
        "answer": "参考往年录取数据https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-中外合作",
        "question": "中外合作的电子、机械和计算机专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "可以4+0。颁发西南交通大学本科毕业证书、普通高等教育本科毕业生学士学位证书以及外方学校学士学位证书。证书与普通专业一样。学信网相关内容请咨询教务处：028-66366252。保研率请具体咨询学院：028-66367107"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-大功率半导体科学与工程",
        "question": "请问：贵校新增电气类“大功率半导体科学与工程”专业在的招生计划中没有找到，是在新增专业的“电气工程及其自动化”这个专业目录吗？在贵州招生吗？谢谢！",
        "answer": "参考西南交通大学2024年在贵州省的招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/plan_2024_GUIZHOUSHENG.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "请问贵校的少数民族预科班一年期学习结业后可以选择哪些专业？少数民族预科班是在本校学习吗？谢谢",
        "answer": "可以选择的专业在一年后，由教务处发布。少数民族预科在成都九里校区入学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "老师您好，今年在宁夏招收少数民族预科生吗",
        "answer": "不招收。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校会不会因为不宜报考的专业而退档",
        "question": "能源与动力工程，近视问题",
        "answer": "关于考生身体健康状况的要求详见：西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取",
        "question": "你好，新疆内地高中班普通类理工科，近几年贵校录取最低分是多少？谢谢",
        "answer": "参考西南交通大学本科招生网——历史数据查询https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-国家专项",
        "question": "24届四川理科考生 预估分600加减10分 请问走国家专项能降多少分 能否进入贵校的环境工程专业？",
        "answer": "参考西南交通大学本科招生网——历史数据查询https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-预科",
        "question": "老师，你好。请问西南交大的预科生如果在后面的学习中感到自己不适合学习当前的专业，能否转专业？",
        "answer": "可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-高校专项计划",
        "question": "请问贵校的电气工程及其自动化专业的高校专项计划在重庆招多少人",
        "answer": "详见西南交通大学本科招生网——招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-机械设计制造及其自动化女生学习，就业前景如何",
        "question": "机械设计制造及其自动化女生学习，就业前景如何",
        "answer": "详见西南交通大学机械工程学院官网https://sme.swjtu.edu.cn/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-色弱问题",
        "question": "请问色弱能报本校的电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "关于考生身体健康状况的要求详见：西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-调剂",
        "question": "孩子色盲，如果进入调档线后，所选专业分数不够，勾选调剂，是否会被调剂到受限专业而导致退档？",
        "answer": "不会调剂到受限专业，调剂时会考虑考生身体健康状况。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-电气工程及自动化专业录取问题",
        "question": "请问色弱考生报考西南交通大学电气工程及自动化专业，是否影响录取。",
        "answer": "关于考生身体健康状况的要求详见：西南交通大学2024年全日制普通本科招生章程https://zhaosheng.swjtu.edu.cn/info/1047/2149.htm"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-录取分数线",
        "question": "贵校做重庆对于文科生录取分数线最低是多少？是否可以转专业",
        "answer": "历史数据查询请在西南交通大学本科招生网查询：https://cjcx.swjtu.edu.cn/admission/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-文科转理科专业",
        "question": "老师好，请问贵校对文科类专业转入理科专业是否有限制？转专业的绩点和年级排名要求大概是多少？转专业时间大概是多久（第二学期吗）？转专业后对申请第二学位有影响吗？",
        "answer": "学生如确因不适合学习现专业或有学习其他专业专长，可依照《西南交通大学本科生转专业管理办法》提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专业",
        "question": "请问西南交大有哪些优势专业？",
        "answer": "我校拥有交通运输工程、机械工程2个一级学科国家重点学科，车辆工程、桥梁与隧道工程等10个二级学科国家重点学科，18个一级学科博士学位授权点，3个博士专业学位授权类别，42个一级学科硕士学位授权点，17个博士后科研流动站。交通运输工程学科位居全国第一（A+）并进入国家“双一流”建设序列，土木工程...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-招生",
        "question": "实施大类招生吗？大类分为哪些？",
        "answer": "可参考西南交通大学本科招生网——招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南交通大学",
        "title": "西南交通大学-专业",
        "question": "如何查看专项报的专业",
        "answer": "可参考西南交通大学本科招生网——招生计划https://cjcx.swjtu.edu.cn/plan/default.html，具体以当地省级招生管理部门公布的计划数为准。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！贵州文科考生位次2044，成绩超自主招生线91分，是否建议报考",
        "answer": "历年录取分数线公布在我校本科招生网上，可以作为填报参考"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-最近三年国家专项录取分数",
        "question": "老师您好，我是云南考生，想咨询一下成电最近三年的国家专项录取分数",
        "answer": "历年录取分数线公布在我校本科招生网上，可以作为填报参考"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-2024国家专项",
        "question": "2024年四川考生，高考总分652，位次4314，想通过国家专项报考贵校的工科试验班专业，被录取的概率多大啊?",
        "answer": "请登录我校本科招生网https://zs.uestc.edu.cn/ 查询历年录取分数进行参考。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-报考",
        "question": "四川640，省排7412，少数民族项目+10分有希望报考软件工程吗",
        "answer": "2023年，软件工程（国家示范性软件学院）在川录取分数线为648分，软件工程（工业软件）在川录取分数线为648分，软件工程（“互联网+”培养实验班）在川录取分数线为655分。以上往年录取分数提供给您参考，您还可以访问电子科技大学本科招生网（https://zs.uestc.edu.cn/）了解更多。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-贵校的计算机类和国家专项里的计算机类的专业分流",
        "question": "贵校的计算机类和国家专项里的计算机类的专业分流是按志愿任选还是看考试成绩",
        "answer": "首先，国家专项计划与普通批次在进校后的专业培养与分流政策上保持一致。其次，具体到各专业类的分流政策，您可以访问电子科技大学计算机科学与工程学院官网（https://www.scse.uestc.edu.cn/）查询更多信息，或致电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-普通高中学生综合素质评价",
        "question": "您好！请问贵校对考生在高中阶段的综合素质评价信息，即教育部《关于加强和改进普通高中学生综合素质评价的意见》（教基二〔2014〕11号）中规定的学生思想品德、学业水平、身心健康等情况（成绩）有无要求？（考生为普通高考考生）",
        "answer": "根据《电子科技大学2024年全日制普通本科招生章程》第二十五条，学生综合素质档案材料作为录取参考。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-录取",
        "question": "你好，新疆内地高中班普通类理工科，近几年贵校录取最低分是多少？谢谢",
        "answer": "你好，新疆内地高中班普通类理工科，2023年清水河校区录取最低投档分为576分，沙河校区录取最低投档分为564分。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-大类招生专业分流",
        "question": "请问计算机类大类招生分流有限制吗",
        "answer": "大类分流的时间节点位于大一下学期，一般按照学生个人意愿，结合大一上学期成绩，以在校期间综合成绩分数优先的方式进行分流。具体到计算机类的分流政策，您可以访问电子科技大学计算机科学与工程学院官网（https://www.scse.uestc.edu.cn/）查询相关信息，或致电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-安徽物化生",
        "question": "安徽理科预估多少名能上成电英才班",
        "answer": "目前高考成绩尚未公布，往年录取情况可登陆本科招生网进行查询，链接：https://zs.uestc.edu.cn/benchmark/"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-社会科学试验班",
        "question": "社会科学试验班分流到法律方面学科，毕业后是法学学位还是公共管理方面的学位。请给予解答，谢谢。",
        "answer": "社会科学试验班包括法学、城市管理和行政管理，其中法学授予法学学士学位，城市管理和行政管理授予管理学学士学位"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-社会科学试验班分流是学生意愿还是学校决定",
        "question": "社会科学试验班分流是学生意愿还是学校决定。请问：有这方面的规定和制度吗？",
        "answer": "社会科学试验班分流将结合学生学习成绩和个人意愿，具体可访问公共管理学院网站查询相关政策。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-大类分流",
        "question": "地球信息科学与技术是仪器类还是电子信息类？贵校大类分流的政策是什么？",
        "answer": "“地球信息科学与技术”属于“工科试验班（电子信息与地球科学复合培养）”大类下的两专业之一，分属资源与环境学院(School of Resources and Environment)培养，学制四年。学生完成规定学业后，颁发电子科技大学相应专业毕业证书、工学学士学位证书。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-大类分流",
        "question": "老师您好 我是贵州的考生想问一下贵校的计算机类如何分流？",
        "answer": "大类分流的时间节点位于大一下学期，一般按照学生个人意愿，结合大一上学期成绩，以在校期间综合成绩分数优先的方式进行分流。具体到计算机类的分流政策，您可以访问电子科技大学计算机科学与工程学院官网（https://www.scse.uestc.edu.cn/）查询相关信息，或致电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-文科转理科专业",
        "question": "老师好，请问贵校对文科类专业转入理科专业是否有限制？转专业的绩点和年级排名要求大概是多少？转专业时间大概是多久（第二学期吗）？转专业后对申请第二学位有影响吗？",
        "answer": "您好，我校转专业有两次机会，时间节点位于大一下（即第二学期）与大二下（即第四学期）。我校转专业的原则为“转出无限制，转入有要求”，也就是说您需要满足志愿转入专业所在学院的相应要求，因此建议您访问相应学院的官网查询更多信息，或致电咨询。您关于“第二学位”的问题不够清晰，我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-社会科学试验班",
        "question": "请问贵校社会科学试验班是长期多专业教学还是大二阶段进行分流？分流选择专业是否有绩点限制？",
        "answer": "欢迎您访问电子科技大学本科招生网（https://zs.uestc.edu.cn/）查询专业介绍的相关信息。根据电子科技大学本科招生网上的公开信息，社会科学试验班按大类招生，包含行政管理、城市管理、法学三个专业，第一学年在大类内打通相邻专业基础课程，第一学年结束后，通过学生自主选择和统筹安排，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-文科专业转理科专业",
        "question": "老师好，请问贵校对文科类专业转入理科专业是否有限制？转专业的绩点和年级排名要求大概是多少？转专业时间大概是多久（第二学期吗）？转专业后对申请第二学位有影响吗？",
        "answer": "您好，我校转专业有两次机会，时间节点位于大一下（即第二学期）与大二下（即第四学期）。我校转专业的原则为“转出无限制，转入有要求”，也就是说您需要满足志愿转入专业所在学院的相应要求，因此建议您访问相应学院的官网查询更多信息，或致电咨询。您关于“第二学位”的问题不够清晰，我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学",
        "title": "电子科技大学-升学率和保研率",
        "question": "成电的升学率和保研率在哪里查询？",
        "answer": "您好，欢迎您访问电子科技大学本科招生网（https://zs.uestc.edu.cn/）了解相关信息。我校2024报考指南已经发布，根据报考指南上的公开信息，我校2023年深造率达到72.06%。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是几比几",
        "answer": "原则上是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "老师，贵校在贵州的投档比是1：1吗",
        "answer": "原则上是的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-保研",
        "question": "请问贵校的保研率高吗",
        "answer": "还是比较高的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-表演艺术",
        "question": "重庆戏剧影视表演排名100，文化艺术双过线，报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "文化成绩要超过市艺术线30分。欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "可以给一个西南石油大学新生QQ群或者微信群吗，想咨询一下学长学姐一些问题，谢谢",
        "answer": "962605108"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业及双学位",
        "question": "想问问贵校播音主持专业转专业的政策以及是否可以双学位",
        "answer": "艺术类专业按教育部规定不能转专业。可以辅修学位"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "1安徽省物化地考生省排四万想冲一下西南石油大学服从调剂，有机会吗 2有无专业级差 3保研率多少，一般保到哪些学校 4女寝一般几人间 5有几个食堂 6有无空调有无独立卫浴",
        "answer": "可以冲一下。我校专业安排时分数优先。保研率不同学科不完全一样。本科生是6人间，有空调和独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "山西省，文化405，播音统考成绩237，综合分282，有希望就读于贵校播音专业吗？",
        "answer": "欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "老师，贵州物化政，排名1w5可以冲一下贵校的计算机大类吗",
        "answer": "可以冲一下。同时多报考几个专业。欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-湖南物理体育生",
        "question": "文化444 体育287有望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "去年的录取线在我校本科招生信息网历年录取分数栏目公布了的，大学期间学有余力可以辅修学位"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-考生咨询",
        "question": "新疆理科生，501分，位次4999，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有机会，欢迎填报西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-贵校23年地理信息科学选科要求也是物理+地理吗？",
        "question": "没有找到23年的资料",
        "answer": "山东去年适用的是考科目指引与今年的不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-体育生",
        "question": "江苏省体育生理科排名243报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-质询",
        "question": "广东物化生565，位次52279，报考贵校机器人希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-新疆单列类",
        "question": "不是南疆单列 新疆理科 单列类379位次4114能冲贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-重庆 物化574 有没有希望上本校",
        "question": "有没有希望上本校",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-西南石油大学男女比例大约是多少？",
        "question": "女生可以报考吗？",
        "answer": "我校招生无男女比例限制"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-咨询",
        "question": "你好，四川理科播音专业综合分位次在70名左右，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-招生",
        "question": "湖北物化地592，位次21511，报考贵校计算机希望大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取率",
        "question": "新疆单列文史排名1297报考贵校录取几率高吗",
        "answer": "希望较大，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考录取率高吗",
        "question": "新疆文史1297排名，贵校录取率高吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师你好！浙江物化生选考生602分，位次51000.能报贵校的“电气工程及其自动化”？这个专业对色觉有要求吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科生排名1w8 有希望进入南充校区吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-日语生",
        "question": "报考计算机类没有日语授课班吗？或者就读计算机类必须用英语作为外语学科？",
        "answer": "计算机公共外语课限定为英语"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-校区专业",
        "question": "请问两个校区分别有哪些专业？",
        "answer": "我校本科招生信息网上有相关信息。我校两校区在川招生代码不一样，成都校区是5101，南充校区是5701"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-文547",
        "question": "请问文科547分有希望进入贵校南充校区吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科557进南充校区概率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "贵州没有服从调剂的选项，被贵校提档后有被退档的风险吗？",
        "answer": "贵州属于实行专业（类）＋院校志愿的省市，进档考生如果身体达到专业要求，不会被退档，也没有服从调配的问题"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川文科566分能不能上西南大学的法学",
        "question": "可不可以修双学位，保研率多少，考研率多少，",
        "answer": "可以辅修，平均考研率在30～40％"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-宿舍",
        "question": "请问南充校区的宿舍配置如何，有空调，独卫吗？校区离市中心远吗？交通如何",
        "answer": "南充校区宿舍配置不错，有空调卫浴，在市区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "老师您好，我是四川理科考生569位次51000左右 有希望通过地方专项进贵校成都校区的电气自动化嘛和南充校区的电子信息工程嘛？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师你好请问河南理科 584分 排名35984能去这个学校的工科有哪些呢，谢谢老师",
        "answer": "可以冲一下我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考咨询",
        "question": "物理学科薄弱，报考贵学校录取后，学习是否吃力。",
        "answer": "不同专业对物理的要求不一样"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川 文科 503 有希望进入贵校预科班吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-新疆单列",
        "question": "新疆单列文史类排位1297可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "文科专业可以转理科专业吗",
        "answer": "文科考生不能转入纯理科专业（即不招文科的专业）。理科考生不能转入纯文科专业（即不招理科的专业）。只与高考科类有关哈"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "老师您好，本人2024广西考生，成绩在特殊线上66分，是否有被录取的希望",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业调配",
        "question": "一般来讲选的6个专业里面有能上线的是不是不会被调到所选6个之外的专业，最怕那种爆冷门的专业",
        "answer": "我校专业录取原则是分数优先。只要投档基准分和优先录取科目成绩能达到专业录取条件，就不需要调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科600分有希望填报自动化吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科565，可以填报南充校区吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-安徽省，物化生组合594分，位次29027",
        "question": "有希望被贵校的电气工程及其自动化专业录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，最好多填报一些专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科600分有望被信息与计算科学录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "南充校区计算机类三个专业是随机分配吗？还是说按分数从高到低以一定专业顺序分配？",
        "answer": "具体分流方案请咨询计算机与软件学院028-83037506"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-理科471",
        "question": "排名四万九能不能上",
        "answer": "理科471分排名是49000吗？"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "外语有单科成绩要求，有语种要求、有口试要求。我校体检要求在西南石油大学本科招生信息网上公示了的。转专业的具体政策见我校教务处网站学籍科栏目"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转业极差",
        "question": "贵校有专业级差吗",
        "answer": "没有，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-校区",
        "question": "成都校区和南充校区有什么区别吗",
        "answer": "所处城市是不同的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-调剂",
        "question": "广播编导只接受愿意被调剂到这个专业的，会与即将被调剂到学生联系，那如果学生不同意的话，那怎么办？会不会被退档？",
        "answer": "会调剂到其他专业（如果有的话）"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-山西省理科考生515分，想报考贵校法学系，请问有机会吗",
        "question": "我看到法学去年的名次可以冲，是三万七，但是前年，大前年名次均较高，想问今年是否有希望",
        "answer": "可以冲一下，多填报一些专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "贵校转专业难度如何，感觉报了贵校可能会被调剂",
        "answer": "在校期间认真学习。我校转专业不组织转专业考试，看在校期间相关科目的学习成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考与录取",
        "question": "1、河南理科播音，报考贵校播音与主持专业文化分需要过一本线吗？ 2、河南理科播音，专业分230，文化分434分，文化分排名173，专业分不分文理排名2477，报考贵校可以被录取吗？",
        "answer": "不需要，只要达到省艺术类本科线就有资格。双上线后按综合成绩（综合成绩折算方式以河南省公布为准）录取。去年是按专业成绩录取的，所以没有参考数据"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "你好，广东考生纯文547分排名1.56w，有机会报考贵校的法学专业吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-学校的情况",
        "question": "南充的电气工程能考研吗？有保研吗？南充的计算机类到时候分流是依据成绩还是什么？",
        "answer": "所有专业均可考研，也有保研指标。分流方案请浏览我校教务处网站学籍科相关资讯参考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-成都校区宿舍怎么样",
        "question": "成都校区宿舍怎么样",
        "answer": "宿舍条件还是不错的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-理科580",
        "question": "老师你好，四川理科580分位次41194可以录取西南石油吗？什么专业比较稳妥适合",
        "answer": "成都校区可以冲一下，南充校区各专业均有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-调剂",
        "question": "请问有可能会被调剂到那个什么广播那个专业吗？我看那个学费很贵",
        "answer": "广播电视编导专业只接受愿意调剂到该专业的考生（届时我校会与服从调剂考生联系，如果愿意调剂到该专业的考生，请保持电话畅通）"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-贵校如何转专业",
        "question": "贵校如何转专业，具体规则在哪可以查到",
        "answer": "我校在第一、三学期末可以申请转专业。具体规则请浏览我校教务处网站学籍科栏目"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科女生562，位次57912的话，报考南充校区的计算机或者电子信息类有多大录取概率",
        "answer": "不妨多填报几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-新能源材料与器件和自动化专业，在哪个校区上学",
        "question": "新能源材料与器件和自动化专业，在哪个校区上学",
        "answer": "都在成都校区。我校南充校区仅在四川省招生，海外考生均在成都校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "老师您好 我是四川理科考生 加分后569 是否有希望进贵校成都校区？",
        "answer": "有希望通过专项计划进入我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "请问贵校2024年录取的投档比还是105%吗",
        "answer": "我校在川按计划1:1进行投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "南充校区的专业怎么样",
        "answer": "不错，我校两校区同频发展，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "南充校区专业怎么样",
        "answer": "我校南充校区与成都校区同频发展，都挺不错的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川省考生，598分，位次两万七千多名，色弱，可以报贵校的智能感知工程吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-加分政策",
        "question": "是否西南石油大学每个专业都认可四川省少数民族加分政策？",
        "answer": "除预科录取时不能享受加分外，其他批次都认可"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取规则",
        "question": "贵校设有专业级差吗",
        "answer": "没有，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-色盲",
        "question": "色盲考生不能报考贵校的那些专业？色盲考生如果报考数学专业，但是分数不够会不会被调剂到有色觉需求的专业？如果被调剂到色觉需求的专业会不会被退档？",
        "answer": "我校本科招生信息网对体检条件进行了疏理公示，可以浏览了解一下。调剂时不会调剂到受限专业。如果只有受限专业接受调剂的话，因无法调剂而只能退档（我校招生章程中有说明）"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川考生598理科，有希望上贵校的储能科学与工程吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "四川543分走地方专项有希望冲进贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-安徽历政生577分 全省排名6880 有希望上贵校吗",
        "question": "安徽历政生577分 全省排名6880 有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-预科",
        "question": "老师您好，请问预科结业后能不能转专业？转专业是否有其他特殊要求？是否具有保研资格？是不是像往年一样需多读一年？结业后是否插班入学？还是与25届一起编班？",
        "answer": "预科结业合格可转入相应专业学习，与明年录取的统招生一样的待遇。预科生要多一年的预科阶段培养时间。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "四川理科611上贵校的计算机机会大吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科裸分556分，少数名族加分25，走地方专项进成都校区计算机专业机会大吗？",
        "answer": "欢迎报考我校地方专项计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-考试",
        "question": "分校区不能保研吗",
        "answer": "两校区均有保研"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取咨询",
        "question": "天津考生，596，物化地，报考自动化专业，有望录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项计划",
        "question": "什么时间能申请地方专项计划呢",
        "answer": "现在正在填报地方专项志愿。申请时间请咨询当地考试院"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师，文科填报财务管理，但南充校区只有这一个专业，提了档案没有被录上，就直接退档吗，服从调剂的话又怎么办呢",
        "answer": "南充校区文科不论是否勾选服从调配，都是一样的。进档考生，除非是受限2-3（单色识别不全者），否则不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-服从调剂",
        "question": "选择贵校专业后选择服从调剂后 还会被退档吗？是一定不会还是有可能会",
        "answer": "非外语专业组身体条件达到专业要求且服从调剂的话，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "老师，文科549，排名11166，有机会上吗",
        "answer": "可以同时填报我校成都校区5101和南充校区5701"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-宿舍",
        "question": "新生宿舍是几人寝",
        "answer": "6人间"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科 552 10161名可以报考该校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "广西理科576有机会上贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "最好多填报一些专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-湖南位次24700能录取新能源材料与器件专业吗",
        "question": "录取问题",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "请问我报南充校区，电气工程与智能控制该专业学的强电还是弱电方向，企业招聘到新都校区的会到南充校区吗？谢谢！",
        "answer": "请咨询我校电气信息学院028－83037554"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-福建计划招生人数",
        "question": "高考591省排19400-19560报贵校化学专业录取概率有多大，是否可以转专业，什么情况下可以转专业，可以转那些专业",
        "answer": "福建仅投放了化学工程与工程专业。在校期间学习成绩优秀就可以申请转入招收选考物理的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科男，570 排名50121可以被该校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考西南石油大学南充校区（代码5701）"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川考生601分，25601名，色弱，能否被贵校石油工程录取",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学。石油工程专业不限色弱"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "570分可以上该学校吗？学校可以转专业吗？",
        "answer": "欢迎报考西南石油大学南充校区。同一校区专业间可以转"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-物生地 568 报 贵校地理信息科学 有希望吗",
        "question": "上同",
        "answer": "我校未在江苏省投放地理信息科学专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-物生地 报 贵校地理信息科学 有希望吗",
        "question": "与标题同",
        "answer": "我校未在江苏省投放该专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "请问南充校区和成都校区的专业代码一样吗？",
        "answer": "不一样，成都校区是5101，南充校区是5701"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "重庆考生 564分，2.6万名 请问可以上该校的材料科学与工程嘛",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-少数民族预科班选专业问题",
        "question": "四川 文科 填少数民族预科志愿时 所有文科志愿都可填吗 503分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校预科仅限定了成都校区。明年才会下达直升专业及计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取规则",
        "question": "贵校是专业优先还是分数优先",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问西南石油大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-校区",
        "question": "河北，理科，591分可以考成都校区吗？",
        "answer": "有希望，我校南充校区只在四川省招生，四川省以外省市区录取的均在成都校区就读。欢迎报考西南石油大学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "您好吉林考生551分省排14000左右能进入贵校么",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科560分能被财务管理或工程造价专业录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "591分，河北考生，看希望报考贵校计算机，通信工程专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "理科589有机会吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "请问四川595分有无可能上贵校的信息与计算科学",
        "answer": "有希望，但最好多填一些专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取志愿",
        "question": "四川文科560分，选的会计专业，今年计划人数比去年减少了，我位次7650，被调剂的可能会不会很大",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "安徽物理577分排名40604能否被贵校录取，还有学校的调档比和转专业政策，谢谢啦",
        "answer": "可以冲一下。学校调档比例会在105％以内，在校期间有两次转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "重庆573能进能源与动力工程，或机械工程吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取机率多大",
        "question": "广东考生，560分，排位58622，想报贵校有什么专业可报？谢谢！",
        "answer": "有希望，具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-入学",
        "question": "进行入学考试吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "591分，河北考生，物化地有希望报考贵校计算机，通信工程专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "成都理科586分，位次36000多位次，报考贵校成都校区有希望吗",
        "answer": "可以冲一下。同时可以填报南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "甘肃省历史类560位次2505到2559可以报考贵校的会计学吗?",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "学校优先录取第一志愿吗 第一志愿没录满才考虑第二志愿吗",
        "answer": "四川省实行平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-询问录取",
        "question": "老师你好，请问河南理科587位次32528-33383有希望被学校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "河北考生文史类590位次5900有希望报考贵校会计学专业吗",
        "answer": "有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "成都文科560分，位次在7600多，填报成都校区法学专业会被录取吗？是否会被调剂到其他专业？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学。志愿填报时最好多填几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-少数民族预科班",
        "question": "老师您好！请问少数民族预科班能选择法学专业吗？",
        "answer": "能"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川理科593分，能上贵校的成都校区吗？",
        "question": "四川理科593分，能上贵校的成都校区吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "请问四川文科553 位次9812有机会去成都校区吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学。你可以同时填报两个校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "今年录取名次会和往年差别很大吗",
        "answer": "正常情况不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-调剂",
        "question": "如果服从调剂会被调剂到有视力要求的专业吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-入学",
        "question": "进行开学考试吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-就业方向",
        "question": "老师，你好，本校一般就业方向是那些方面？面向啥行业？谢谢",
        "answer": "请到我校本科招生信息网下载就业质量报告"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "服从专业调剂是否会调到广播电视编导",
        "answer": "广播电视编导调剂会电话联系，届时请保持电话畅通"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-西南石油大学",
        "question": "文科广西全文历政地549分，位置在6500名左右，有希望报考贵校吗？对于转专业有什么要求吗？或者是对某些科目有特殊要求吗？",
        "answer": "有希望。转专业肯定会考察学生的高考科目。转专业考察在校期间学习成绩"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-宿舍",
        "question": "老师您好。成都校区现在宿舍配置如何",
        "answer": "6人间，独立卫浴，有空调、热水"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-河南理583,28600名，可以进成都校区的新能源科学与工程",
        "question": "河南理583,28600名，可以进成都校区的新能源科学与工程",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-校区",
        "question": "填报的时候学校代码两个校区是一样的还是不一样的啊",
        "answer": "不一样。成都校区是5101，南充校区是5701"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-保研",
        "question": "1.南充校区的计算机类专业是否能报研到成都校区的计算机专业的研究生 2.保研率是多少",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-计算机类专业分流",
        "question": "四川 理科 581 1.有多少把握录取进入南充校区的计算机专业 2.大一下学期飞流，选专业是按什么标准分的",
        "answer": "希望大，分流专业有电子与计算机工程、网络工程、数字媒体技术。具体分流方案请咨询我校计算机与软件学院"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科585有多大的机会被贵校录取，如果机会较小的话走地方专项会不会机会要大一点",
        "answer": "地方专项机会更大，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-成都校区男女生宿舍有区别吗",
        "question": "问题如上，麻烦老师解答",
        "answer": "你指的是什么区别？"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "南充校区的所以今年招生专业好就业吗",
        "answer": "我校毕业生就业情况还有好的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取咨询",
        "question": "贵校计科院录取名次一般为多少？南充校区",
        "answer": "欢迎报考我校南充校区。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "老师好!对于贵校中两个校区中都有计算机类专业，但两个校区分流不同，我想询问一下两个校区具体分流方向，谢谢。",
        "answer": "成都校区计算机类分流专业为：分流专业：计算机科学与技术、软件工程、物联网工程、数据科学与大数据技术、网络空间安全"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "单眼弱视可以报考电气自动化",
        "answer": "不影响录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "请问四川文科555分，位次9000位左右，可以填报贵校的哪些专业",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校成都校区。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科551有机会上贵校吗",
        "answer": "可以同时填报我校两个校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川女文科",
        "question": "四川文科551有机会进入贵校经济类专业吗，今年较去年缩招，对专业录取线影响大吗，进档就不退档嘛",
        "answer": "经济学专业有风险，可以同时填报我校两个校区。进档考生，在身体条件和外语成绩、口试符合相关专业要求且服从调剂的话，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "如果对专业不满意可以转吗？可以的话有什么要求",
        "answer": "在校期间有两次转专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "四川理科裸分585，加10分，可以报考哪些专业",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校南充校区。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-山西考生，化工专业",
        "question": "山西考生，分数518，第一志愿想报考贵校的化学工程与工艺专业，录取几率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-问题",
        "question": "四川文科560 等位分791 考贵校法学专业希望大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科563省排6642——6893有望报考贵校法学专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-辽宁考生，会计专业",
        "question": "辽宁考生，女孩，分数585，位次19126，想报考贵校的会计专业，机会大吗？ 未来转专业的话，可以转法学方面吗？",
        "answer": "有希望。进校后认真学习，有机会转专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取咨询和校区差异",
        "question": "我四川理科576 南充校 区的 计算 机 类和 电气工程和电子信息工程可以吗？我看两个 校区有相同的专业比如计算机类 教学有啥差别？今年男生新生是电梯公寓 ？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学南充校区。两个校区的计算机类专业均由计算机与软件学院的老师教学，分流专业不一样。住宿安排还没有出来"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取咨询和校区差异",
        "question": "我四川理科576可以 南充 区的 机 和 电 工程和电子信息0？我看 校区有相 同的寺並比如 算机会有付乙不同 ？今 天男生新生是电株4第 ？",
        "answer": "？问题看不太明白"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科598，位次27526.贵校第一志愿石油工程。能成功上岸吗？",
        "answer": "有，欢迎报考西南石油大学成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科558位次61001-62014有机会进南充校区吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "请问四川理科568分可以冲下本部吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科589有机会上贵校的法学吗",
        "answer": "可以冲一下我校成都校区。可以同时填报我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-问题",
        "question": "报考南充校区会被调剂到外语类专业吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "贵州省536排三万一千理科有希望上贵校吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "服从调剂被提档之后可能会被退档吗？南充校区可能调剂到外语类专业吗？若能调剂，且分只满足调剂到外语类专业，而英语又未满足105分会被退档吗？",
        "answer": "南充校区不能调剂到外语类专业。成都校区若服从调剂，且只有外语类类专业接收调剂，而英语又未满足105分会被退档（这种现象正常情况不会出现）。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-关于四川理科少数民族预科",
        "question": "老师你好，我查了一下，贵校成都校区21年少数民族最低分为493，排名是112208（去年和前年数据查不到，只能参考21年的）那我今年考了527，排名98464，能报本校预科吗",
        "answer": "有希望。去年理科录取线为503"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考咨询",
        "question": "老师您好 河北物化生575 省排32673名 是否建议报考贵校 如果可以 能进贵校的哪些专业",
        "answer": "有希望，欢迎报考。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-求助",
        "question": "请问转专业难吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "认真学习转专业就不难。我校在川是按计划数进行投档的。有多少计划投多少档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "老师想请问一下转专业是要多读一年吗",
        "answer": "不需要"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科538能进贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-求助",
        "question": "四川文科生13900-14400可以上财务管理专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "陕西557排名20437能报电气吗，录取可能大不",
        "answer": "可以冲一下，多填报些专业并服从调剂会增加录取机率。欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-招考",
        "question": "重庆考生物化政28281名可以报考贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "绵阳复读生理科599，能进入石油工程吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川考生614，报哪个专业适合",
        "question": "四川考生614，报哪个专业适合",
        "answer": "你的高考成绩专业选择空间大，主要看兴趣爱好和职业规划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "广西2024首选物理586分有希望录取你校地理信息科学专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "理科549分还没有加25分的民族加分有没有希望冲一下南充校区如果可以的话有哪些专业可以报考",
        "answer": "有希望，我校在投档和专业分配时均承认民族加分政策。专业选择空间大"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "入大学后能否转专业，有哪些要求，可转任意专业吗",
        "answer": "主要看在校期间成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "湖北，物化生，位次25792，能上贵校的材料学吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "您好，贵校今年有专业级差吗？",
        "answer": "没有，除内蒙古外，其他省市区均是分数清"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "理科四川578能上南充校区吗？推荐什么专业？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-安徽 物化生 575分 排名42275名 有机会填报贵校吗",
        "question": "安徽 物化生 575分 排名42275名 有机会填报贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "湖南考生物理563 位次32296，有希望进会计专业吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科563能上南充校区计算机吗，如果加上地方专项能冲成都校区吗",
        "answer": "可以冲一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科570，还有10分少数民族地区加分，可以去成都校区吗？",
        "answer": "有风险。建议放在A志愿冲一下，同时填报一下我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "543走地方专项有希望冲进本校吗？可能的话，有什么专业呢？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川一本考生",
        "question": "554南充校区能被录取吗，学校今年扩收吗",
        "answer": "可以冲一下，南充校区扩招了的"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-大类",
        "question": "计算机类依据什么进行大类分流？",
        "answer": "请浏览我校教务处网站学籍科栏目相关规定"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-老师，您好！咨询校区",
        "question": "请问给预科的有哪些专业?分别在哪个校区",
        "answer": "我校仅成都校区投放预科计划，预科培养合格后升入成都校区部分专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川考生理科570，位次50121，能被贵校南充校区电子信息工程专业录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年在湖北的投档比是1：1吗？",
        "answer": "服从调剂，身体条件和外语满足要求不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-河北物化地考生566分排名40370，能上贵校油气储运专吗？",
        "question": "河北物化地考生566分排名40370，能上贵校油气储运专吗？",
        "answer": "有风险，还可以报考其他专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "报考成都校区如果分数不够的话会被调剂到南充校区吗",
        "answer": "不会，调剂只会在同一校区同一科类专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科542有地方专项有望上贵校什么专业？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "543走地方专项有希望冲进南充校区吗？",
        "answer": "南充校区没有投放地方专项计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-校区区别",
        "question": "请问南充校区有什么区别，是不是专业，师资这些更弱一点，为什么这个校区的录取分数线更低呢",
        "answer": "校区的地理位置差一些"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "四川理科602报考贵校石油类专业可以吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "您好老师！我新疆，理工科，高出一本线52分，位次10655。能不能报石油工程或油气储运工程？",
        "answer": "请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目参考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川文科",
        "question": "请问四川文科548有机会读成都校区吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档",
        "question": "成都校区，四川考生文科位次10488，英语123，口试过了，请问进入投档线是否有退档风险呢",
        "answer": "进档后如身体无单色识别问题，服从调剂的话不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川585分位次3W7可能进调档线吗？？",
        "answer": "可以冲一下成都校区，同时报考南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取与加分",
        "question": "1.四川理科556算上少数民族加分25能上成都校区计算机专业吗？ 2.国家专项加分与少数名族加分政策各是怎样加分方式呢？",
        "answer": "国家专项是认加分的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-河南播音",
        "question": "请问老师！文科分数404，专业分数232，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文加10分后564，6641名，能否报考贵校法学？可以在成都校区就读吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考我校成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "请问四川理科570能走贵校南充校区的计算类专业吗？是稳上还是冲一冲类型？",
        "answer": "希望大，欢迎报考我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档",
        "question": "老师您好，请问如果进入贵校投档线了，服从调剂且满足身体素质要求，是否有退档风险呢？",
        "answer": "填报哪个校区？外语成绩是多少？口试过了吗？"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川文加10分后564，6641名，能否报考贵校法学",
        "question": "同上",
        "answer": "有希望，欢迎投考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "question": "你好请问云南理科586上贵校的可能性大么",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "该校对于江苏理科播音生只招收一名，江苏播音理科生综合分500上该校的概率大吗",
        "answer": "冲一下吧。第一年招，没有参考数据"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少？重庆考生物化生543，有机会进入贵校吗，有什么专业可以选择呢",
        "answer": "原则上是1:1。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "如果我被工商管理录取，那我还能转到计算机等专业吗？听说你们转专业只能理科转理科文科转文科，工商管理算文科吗？",
        "answer": "如果你是理科考生是可以申请的。文理科类是按高考的文理科类，不是按大学中的学科门类"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "陕西理科考生527，位次31450能被录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "江苏播音生理科综合分500有机会冲刺考上贵校吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-色弱考生报考问题",
        "question": "色弱考生报考西南石油大学在哪些专业会有限制？",
        "answer": "不能报考地质学、过程装备与控制工程、化学化工类专业、环境工程、高分子材料与工程等专业，我校本科招生信息网上有相关信息"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科男生561可以进你校吗？如果有希望进，推荐哪几个专业呢",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校南充校区。具体专业录取情况请浏览我校本科招生信息网历年分数线栏目。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川考生568，位次51000-52000有机会被南充校区录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川文科543，位次13591，能报考贵校财务管理专业吗",
        "question": "四川文科543，位次13591，能报考贵校财务管理专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "公共外语没有开设俄语"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-重庆历史类考生咨询",
        "question": "老师您好： 我是重庆考生，历史类568分，位次3983位，填报贵校“经济学”，“会计学”专业能被录取吗？谢谢！",
        "answer": "有希望，欢迎报考西南石油大学"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-请问专业可以调剂吗？有什么限制？",
        "question": "请问专业可以调剂吗？有什么限制？",
        "answer": "如果考生勾选了服从调剂，可以进行专业调剂。具体的可参看我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-计算机大类",
        "question": "四川606，1.想问一下贵校计算机科学与技术有无学科评估等级，是否有统计过毕业生就业前景等问题？2.贵校认为自己的计算机相对于川农计算机专业的优劣所在。3.如果我想转专业，转专业的条件和时间是什么。4.贵校的投档比。5.贵校计算机科学与技术专业在哪个校区",
        "answer": "有。就业请浏览本科招生信息网上的就业质量报告。我校计算机专业的学科实力应该是很强的。第一学期末和第三学期末有转专业的机会。计算机科学与技术在成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科562有希望上法学吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-2024四川文科553，排名9812，可以进贵校法学专业吗",
        "question": "2024四川文科553，排名9812，可以进贵校法学专业吗?可以在成都校区就读吗？",
        "answer": "欢迎报考我校成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "545有十分的加分可以报什么专业",
        "answer": "可以冲一下南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-请问",
        "question": "今年贵校扩招吗？",
        "answer": "学校整体是扩招了"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "重庆理科生574排名22618能报碳储科学与工程",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-法学",
        "question": "山西理科518，位次37899，可以上法学吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-陕西理科562分",
        "question": "老师陕西理科男562分18763名可以冲贵校那些专业",
        "answer": "可以去我校本科招生信息网历年分数线栏目中查询我校近年在陕西各专业录取情况进行参考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川596分可以上电气自动化专业吗？",
        "answer": "同时还要填报其他专业哈"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业级差",
        "question": "有专业级差吗？",
        "answer": "没有，我校采取的分数优先的录取方式"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "贵校在山西省的投档比是多少",
        "answer": "根据生源情况确定比例，105%以内"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "国家专项录取的学生可以转专业吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-招生",
        "question": "请问江苏历史类，播音主持投档分多少以上可以冲贵校？",
        "answer": "第一年，没有参考数据，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-考研",
        "question": "请问贵校考研率是多少，如果考研成功，能否从南充校区转入成都校区？",
        "answer": "大约30％到40％。目前研究生均在成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "请问贵校什么时候可以转专业，具体需要的条件和流程",
        "answer": "第一和第三学期末。各转入专业的要求请在我校教务处网站学籍科栏目中查询"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-安徽物理595，位次28593，有机会报考贵校石油工程专业吗",
        "question": "安徽物化生",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "河北省历史类排名7518-7708有希望报考贵校的市场营销吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "贵校转专业成绩要求是怎样的呢？",
        "answer": "各接受专业对科目和成绩的要求可在我校教务处网站学籍科栏目中查询到"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科574，排名45000左右可以录取贵校南充校区计算机吗，其与成都校区的计算机专业有区别吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。两校区计算机类的分流专业不一样"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取概率",
        "question": "四川理科生，高考603分，能进贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "我裸分553加分后563走地方专项被录取的机率大吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-南充校区和成都校区的区别",
        "question": "俩个校区的学历是否一样呢，以及南充校区为什么录取分数较低？",
        "answer": "学历证书和学位证书的制式一样，专业不一样。南充校区的地域有劣势。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科576报国家专项成都校区有希望吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川555理科能 上南充校区吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "美术专业237文化470综合分531有机会冲吗",
        "answer": "我校不招美术"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-西南石油大学",
        "question": "四川文科预科分数线",
        "answer": "去年496"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川文科552报考会计专业有希望吗",
        "answer": "有风险。可以冲一下我校成都校区，最好服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考录取",
        "question": "重庆文科570，报考会计专业能被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师您好，我报考成都校区如果调剂会不会被调剂到南充校区？",
        "answer": "不会，调剂只会在同一校区内专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业咨询",
        "question": "四川理科597能上贵校的测控技术与仪器专业或者新能源器件与材料专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-湖南考生",
        "question": "老师您好 我是湖南地区体育类历史方向考生 想咨询一下今年760分有希望被贵校录取体育教育专业吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-志愿",
        "question": "四川理科考生分数556位次64020被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "可以冲一下我校南充校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取志愿",
        "question": "我四川文科生，考了560。西南石油大学2023年会计专业最低位次8076，今年我7650位，录取机率大吗",
        "answer": "机会比较大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取志愿",
        "question": "我是四川考生，选的文科。西南石油大学2023年会计专业最低位次8076，今年我7650位录取机率大吗",
        "answer": "机率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "请问进入贵校后有没有机会转专业",
        "answer": "有两次转专业机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "云南省排名 18217 可以上该校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业推荐",
        "question": "您好，四川文科564分有没有推荐的专业",
        "answer": "我校市场营销和社会工作都是省特色专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-理科558",
        "question": "大概能读南充校区什么专业",
        "answer": "请在我校本科招生信息网浏览历年分数线栏目参考我校近年南充校区各专业录取情况"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-预科班",
        "question": "四川理科屏山考生汉族543分可以读贵校的预科班吗？",
        "answer": "我校只在三州十七县两区招少数民族本科预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川理科559，排名61000有希望上南充校区的财务管理吗",
        "answer": "有希望，最好多一下专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "加了照顾分574在四川排47000名.请问贵校报考西南石大南充校区电气工程与智能控制稳妥吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报名",
        "question": "四川理科599可以报西南石油大学成都校区吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-乡村振兴",
        "question": "乡村振兴计划的专业有哪些它们的代码是多少",
        "answer": "我校今年共计有4名乡村振兴计划。成都校区１名，南充校区3名。代码见招生考试报合订本"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-老师您好，贵校认可少数民族加分吗",
        "question": "1",
        "answer": "认可"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "你好，请问今年33990~34790位次有机会上贵校成都校区吗，如果填服从调剂会不会被调进南充校区",
        "answer": "有希望，欢迎报考。调剂只会在同一校区内的专业中调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川理科579，省排42054",
        "question": "南充校区可以上吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "江西省文科534位次15500左右可以报贵校嘛",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-川理54890-55901分段能报贵校哪些专业",
        "question": "如上，感谢老师解答",
        "answer": "南充校区多数专业可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师你好，体育排名129，文过专排，体育分145，有希望报考咱贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川女文科560，想报考贵校的会计专业，录取成功的概率大吗？或者说财务管理",
        "answer": "两个专业不在同一校区。进入成都校区有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-理科596",
        "question": "考入成都校区自动化有没有希望",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-预科",
        "question": "贵校今年少数名族预科班要招收多少人？我是四川考生，裸分536，位次87003，被贵校预科班录取的概率大吗？",
        "answer": "理科本科预科48名，有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业",
        "question": "陕西文科533位次5126冲贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "理科563可以读哪些专业",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "不属于同一各校区的专业有转专业的机会吗",
        "answer": "不能跨校区转专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-分数线",
        "question": "预科分数线是多少， 针对四川文科生来说",
        "answer": "按四川省预科录取政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取位次",
        "question": "贵校今年南充校区录取位次最低预期是多少呢？",
        "answer": "请参考我校南充校区近年录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川高考597，能报考石油工程，自动化，机械工程或者人工智能吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "四川高考裸分594，通过国家专项计划可以稳上贵校石油储运工程吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川理科男587，可以选贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "question": "四川理科男587，位次35537，可以选贵校的电气工程及其自动化吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-南充校区的保研资格，毕业证和学位证和本校一样吗",
        "question": "南充校区的保研资格，毕业证和学位证和本校一样吗",
        "answer": "两校区同一学科保研比例基本一样。毕业证和学位证的制式是一样的，专业不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "我是四川考生，理科544加分后569有没有机会上南充校区的自动化类专业",
        "answer": "报考我校南充校区希望大。但自动化专业不在南充校区招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-志愿填报",
        "question": "四川文科高考556（包含加分政策），调剂志愿的话，能报西南石油大学吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-山西理科511分报志愿",
        "question": "我是山西理科学生，511分，可以报哪些专业呢",
        "answer": "我校各专业录取分数线在本科招生信息网上都有公布，专业最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取线",
        "question": "四川考生603分上西南石油大学的石油工程专业的希望大不大，位次24323左右",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入贵校呢？",
        "question": "。",
        "answer": "可以冲一下成都校区，然后用南充校区保底"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-艺体生",
        "question": "你好，四川美术生综合分528，位次3652，有希望上贵校吗",
        "answer": "我校不招美术"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "你好，我是四川考生590分33245名，报石油工程可能性大吗，或者有什么其他推荐的专业",
        "answer": "欢迎报考我校，我校石油、地质、机械、化工、材料等学科的实力都很强"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-迷茫",
        "question": "四川文科女生高考555,是否达到贵校的最低线？能否报考贵校？可以报考什么专业？谢谢🙏",
        "answer": "先填报我校成都校区，然后用南充校区保个底"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "我是今年四川理科生，今年高考成绩为603分，请问能上贵校石油工程专业或电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-志愿",
        "question": "陕西考生 565 位次17623 有望被贵校什么专业录取？",
        "answer": "请在我校本科招生信息网（zsb.swpu.edu,cn）上查询历年分数线栏目，参考我校近年在陕西省各专业录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-分数",
        "question": "报考思想政治教育会有科目分数要求吗",
        "answer": "没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "文科419 少数民族 上大学还有希望吗",
        "answer": "我校只有本科预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-国家专项计划",
        "question": "我四川贫困县考生，高考裸分594分，可以通过国家专项计划上贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "老师你好，我是今年的四川省理科学生，高考分数为563，有望上贵校的南充校区的机械工程专业吗，谢谢",
        "answer": "机械电子工程有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取线",
        "question": "理科571➕国家专项有望被贵校录取吗？全省排名49000",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "理科566位次53000多可以通过地方专项加分读贵校吗？如果能，具体加几分。",
        "answer": "我校认可四川省政策性加分"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-国家专项",
        "question": "今年通过国家专项录取的学生全在成都校区吗？还是说低分数的专业会到南充校区",
        "answer": "都是成都校区的计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-退档",
        "question": "若身体素质符合且服从调剂，一定不会退档吗",
        "answer": "身体条件符合要求且服从调剂，不会退"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "我是四川文科考生，552全省排名10161，进入贵校的机会大吗？该校有适合文科的强项专业吗?贵校可以转专业吗，条件高吗？",
        "answer": "，有希望，我校市场营销和社会工作学科实力较强"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "风险大"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-南充校区能转到成都校区吗？",
        "question": "无",
        "answer": "不能哈"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-本大学电气工程与智能制造能转专业到电气工程及其自动化吗？",
        "question": "如果能转多久可以转呢？",
        "answer": "不能。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川播音与主持专业报考",
        "question": "老师，请问2024年四川播音与主持专业考生综合成绩517分，能报贵校吗？",
        "answer": "r有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "陕西 理科 568 有希望报考贵校吗哪些专业希望比较大",
        "answer": "可以参考我校近年录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-报考",
        "question": "562分走国家专项想报考贵校成都校区有希望吗",
        "answer": "，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "云南的563分省排名19000左右，取贵校有希望吗？",
        "answer": "一可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-少数民族加分",
        "question": "贵校录取时，对三州少数民族考生是以加分以后形成的特征分作为录取及专业安排依据吗 离一本线差5分是➕25还是50",
        "answer": "一本录取时只能加25"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-乡村振兴专项计划",
        "question": "贵校在南充校区的乡村振兴专项计划录取分数线是多少",
        "answer": "没有统计"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-地方专项",
        "question": "您好，四川理科加上政策性加分546地方专项有机会吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-预科",
        "question": "四川理科521有希望报考预科吗，同时预科读完之后专业安排是怎么样的",
        "answer": "有希望，直升专业一般是成都校区相对容易学习的专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "今年595分理科敢不敢冲你们学校",
        "answer": "有希望哈"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-我是2024年的理科考生",
        "question": "请问596分可以报考贵校的应用化学专业吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-3+1+2",
        "question": "安徽今年3+1+2新高考，选了物理+地理+生物，请问可以填贵校哪些专业呢？",
        "answer": "我校本科招生信息网上有选科要求，请查询"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-高本贯通",
        "question": "老师本校参与高本贯通批次吗，参与的话对标的是哪所专科院校，有哪些专业参与",
        "answer": "我校全日制教育没有专升本，没有这类计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-关于预科",
        "question": "预科上线分是在下调80之后的分数吗？",
        "answer": "预科是在学校录取线下80分以内从高到低录取。录取录取时不享受加分照顾。"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-投档比",
        "question": "西南石油大学的投档比",
        "answer": "平行志愿105％以内"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取条件",
        "question": "普通本一批有什么专业对身体有要求吗",
        "answer": "我校本科招生信息网上对相关专业体检要求进行了公示"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-预科",
        "question": "四川理科生，506可以报贵校的一本预科吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-录取",
        "question": "599分今年录取贵校有希望嘛？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-国家专项计划的往年录取分数线",
        "question": "陕西省国家专项计划分数查询如何办理",
        "answer": "我校未在陕西投放国家专项计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四级",
        "question": "大一能考四级吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-专业极差",
        "question": "贵校专业极差是多少",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业政策是怎样的呢",
        "answer": "在校期间有两次转专业机会，可成功转专业一次"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-西南石油大学电气工程及其自动化",
        "question": "今年重庆电气工程及其自动化的位次和分数大概多少啊？学校里会有国家电网的招聘吗？",
        "answer": "可以到我校本科招生信息网上查询该专业近年在渝录取线参考。招聘信息可在我校就业服务网上查询相关通知"
    },
    {
        "schoolName": "西南石油大学",
        "title": "西南石油大学-四川文科生",
        "question": "请问四川文科生可报考贵校哪些专业? 这些专业之前的录取平均分都分别是多少？ 谢谢！",
        "answer": "我校在四川省本科一批投放了13个普通专业的文科计划，其中成都校区（院校代码5101）12个，南充校区（院校代码5701）1个。2023年各专业录取分数线在我校本科招生信息网上可查询到，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "四川体育生专业成绩86.51文化成绩412是否机会冲一下贵校体育类专业，贵校投档比是多少，如若勾选服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "贵州523排位37685有希望报考贵校的会计学或软件工程专业吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校中英合作办学被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-体育生",
        "question": "江苏省理科排名243报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校有几率被录取，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "四川考生519可以冲工商管理吗会退档吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校有几率被录取几率，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校电子信息工程，信息与计算科学等相关专业，以及想问一下贵校在安徽招生的投档比为多少，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校校本部被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。（没有...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "福建考生，物化地，587分，省排21241，有机会录取测控技术与仪器吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-调剂",
        "question": "普通本科服从调剂的话会被分到中外合办吗，报成都校区会被分到宜宾吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。普通本科服从调剂不会被被分到中英，也不...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "江西文科578，4410有机会进入贵校法学吗？，法学这个专业组里还有其他专业吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校文科类专业被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-新疆单列类",
        "question": "不是南疆单列 新疆理科 单列类379位次4114能冲贵校吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "江西文科578，4410名，有机会进入贵校的中国语言文学类吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学类。欢迎您填报我校其他文科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科590，报成都校区遥感科学与技术，机会大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校遥感科学与技术有几率被录，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取专业",
        "question": "数字媒体技术录取有没什么门槛",
        "answer": "对色觉有一定限制，相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，我是重庆考生，549能否能上贵校？如果可以能上哪些专业？想学工科类",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-贵州录取",
        "question": "请问贵州物化地566排位18609报考电子信息工程专业，有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校电子信息类有几率被录取，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，请问四川高考分数607分能否录取到贵校的计算机科学与技术专业？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我计算机科学与技术专业被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-咨询",
        "question": "广西物化政566分能录取数学与应用数学这个专业吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校数学与应用数学被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作",
        "question": "中外合作毕业证和本校有啥区别？会加中外合资字样吗？",
        "answer": "没有区别，不会，与本科一批毕业证一模一样。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好，安徽高考四万两千名左右有希望报考该校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校有几率被录取，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问599分能报考贵校的计算机科学与技术专业吗？",
        "answer": "您好，有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档",
        "question": "如果是档案提取了，但是属于1.05中的0.05，会被退档嘛",
        "answer": "您好，服从调剂，体检结果符合专业录取要求，政审过关，进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-广西物化生考生",
        "question": "老师好，16324位次，114组可以有机会吗？",
        "answer": "您好，有机会，欢迎报考，选择服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，我是四川考生，592能否能上理工大学？或者能上哪些专业，想学工科类？",
        "answer": "您好，592对应位次31000-31700附近，专业选择面较大，我校优势的地质、化工、核工、机械、环境等大部分工科专业都可以考虑。您可以结合我校录取分数和今年的计划调整综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师你好！浙江物化生选考生602分，位次51000.能报贵校的“网络安全”吗？这个专业对色觉有要求吗？",
        "answer": "您好，报考这个专业风险较大，色觉有要求，单色识别不全者不录。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，重庆理科生561报考网络信息安全专业可能信大吗？",
        "answer": "您好，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科588建议选本部还是宜宾校区？宜宾校区属于一本还是二本？",
        "answer": "除了中外合作办学，成都校区和宜宾校区都是一本，588建议把成都校区作为A志愿填报，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-保研率",
        "question": "贵校核技术与自动化工程学院保研率是多少？谢谢老师。",
        "answer": "您好，全校7%保研率，部分服务国家发展战略专业超过10%，保研数据不由招办负责，您可以拨打学院电话进行咨询：028-84078774"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师 四川考生裸分580 加分25分 有机会上贵校的应用统计专业吗 谢谢老师",
        "answer": "您好，如果您的总分是605，位次就是23000附近，报考应用统计学，录取机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-地方专项",
        "question": "请问四川考生594分，30322名，通过地方专项可以就读贵校的机械工程专业吗？另外填报地方专项后会不会对本科一批的志愿填报产生限制？通过地方专项录取后是否还有转专业的计划？",
        "answer": "地方专项和普通一批次投档时间不同，应不会影响，您可咨询教育考试院确认。入校后可以转专业，和其他普通一批次学生一样。地方专项的机械工程专业收分较高，只能说冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-成都理工大学报考",
        "question": "安徽理科位次五万四千多，有希望报考贵校002专业组工商管理类或005专业组地球物理学吗？",
        "answer": "您好，风险较大，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问新疆文科470位次2123能报考本校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校有几率被录取，建议您冲刺一下。欢迎您结合自己实际情况，一志愿报考成都理工大学并接受调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "黑龙江省历史类排名4983能报考公共事业管理吗",
        "answer": "您好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-湖南物理576分",
        "question": "排名2.5万，录取贵校地质类专业可能性大吗？",
        "answer": "您好，有希望，去年录取位次2.6万左右。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "请问如果大一下学期转专业成功，接下来是和下一届新生一起读转成功的这个专业吗",
        "answer": "大一转是平转，不用降级，大二、大三是降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川考生理科592被成理宜宾校区计算类录取几率大不大?如果被录取那么计算机类有几大类(物联网，智能科学与技术，数字媒体技术）是如何分配的呢，能否自己选择?",
        "answer": "有希望，今年宜宾校区没有计算机类，按照3个专业分别招生，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "1安徽物化地考生40215能上嘛 2保研率多少 3大致保到哪些学校 4是否有独立卫浴 5女寝一般几人间 6食堂有几个 7转专业是否容易有什么要求是否限定人数 8有无专业级差 9投档比多少",
        "answer": "您好，有一定希望，接近去年录取位次。保研率整体7%，有独立卫浴，6人间，5个食堂，转专业看当年教务处发布政策，无专业级差，投档比例不超过1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-能否录取",
        "question": "上海考生，史地生446，能不能被贵校84003专业组2个专业录取？",
        "answer": "您好，填报有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-咨询",
        "question": "上海文科生472有希望进02组会计学吗",
        "answer": "您好，填报有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-艺术四川",
        "question": "您好，请问四川美术生综合分546，艺术246、文化478有机会报考本校吗？希望大吗？",
        "answer": "您好，请结合今年省排名和我校去年录取位次综合评估。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "山东省59195名能被贵校非中外合办的专业录取吗",
        "answer": "您好，有一定风险，可以考虑冲一下我校成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问贵州物化地566排位18609报考地质学专业，有希望录取吗？",
        "answer": "您好，结合该专业去年录取位次，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业极差",
        "question": "四川录取是否存在专业极差",
        "answer": "我校不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "重庆理科生561报考商务英语可能性大吗？",
        "answer": "您好，去年录取位次较为接近，但计划只有2，可能录取位次波动较大，谨慎考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-贵校退档问题",
        "question": "我是艺术类，如果我投档投上了并且服从调剂，仍会有退档可能吗",
        "answer": "您好，艺术不存在调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-筛选要求",
        "question": "请问对于成绩排名相同的学生，学校是以哪一科成绩作为参考标准",
        "answer": "服从省教育考试院的同分排序规则。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "老师您好，本人2024广西考生，成绩在特殊线上66分，位次在17838，是否有被录取的希望",
        "answer": "您好，有希望，A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-新疆单列类理科考生",
        "question": "新疆单列类理科考生402，有希望能上贵校嘛，学费多少",
        "answer": "您好，学费请查看我校招生计划：https://www.zs.cdut.edu.cn/zsjh_new.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1101 您的分数报考有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "您好，不超过1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-工商管理类会在大一结束分流吗？一般是根据什么来选择专业呢？",
        "question": "财务管理和人力资源管理，根据什么条件来选择？",
        "answer": "您好，工商管理类的分流政策请拨打咨询电话：0831-6166100或专业咨询电话"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-老师辛苦了，速回",
        "question": "贵校英语专业有什么需要额外注意的要求？",
        "answer": "您好，英语专业要求英语语种考生报考、口吃、听力障碍不录。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科598，位次27526，第一志愿贵校的地质工程，有希望能录取吗？？",
        "answer": "您好，结合去年录取位次，以及今年计划调整，有希望，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-单列类录取",
        "question": "你好，我是新疆单列类理科考生，预科专业是在哪里预科？预科完之后怎么选专业？是学校安排还是自己选择，可以选择哪些专业呢？预科完之后可以转专业吗？",
        "answer": "您好，今年预科在四川民族学院培养，一年之后根据预科培养院校的考试成绩，按照预科培养学校的规则选择专业。专业设置可以参考招生考试报，都有公布。进校之后可以和普通学生一样转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "安徽历史类分数581，排名6212，可以报考贵校的法学吗",
        "answer": "您好，您的位次有希望被我校录取，但是填报法学有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取问题",
        "question": "您好，我是今年的湖南物理类考生，省排名16600左右，想上贵校的电子信息专业，被该专业录取的几率大概多少呢？今年会扩招吗？调剂是在专业组内调剂吗？如果被录取，是在哪个校区呢？",
        "answer": "您好，结合去年录取位次，您有希望被电子信息类专业录取，且今年我校电子信息类专业在贵省扩招，可以填报。调剂只在组内调剂，不会跨校区调剂，您被录取则在成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "592能上比较好的专业吗",
        "answer": "您好，这个分数专业选择面较大，今年我校热门专业在川计划扩招，建议根据往年录取位次和今年计划调整情况填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-咨询",
        "question": "587四川理科能去本部吗",
        "answer": "您好，录取概率较大，请A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-贵校测控技术与仪器专业对视力有无要求",
        "question": "如题",
        "answer": "您好，该专业限制色盲不录。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川",
        "question": "您好，请问一下贵校的5502（中外合作办学）的四个专业是全英文教学的吗？",
        "answer": "您好，约占总课程70%的专业课程是全英文教学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取咨询",
        "question": "老师，您好，我是四川考生，理科，580分，位次40386至41194。请问，贵校的软件工程，以及网络空间安全专业，我是否有希望报考？如果服从调剂，是否会被退档？因为这两个专业没有往年资料所以我想咨询一下，谢谢！",
        "answer": "您好，报考这几个专业风险较大，服从调剂，身体满足要求，政审合格，就不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-请问贵校一些专业要求准确识别颜色数码字母者不录取",
        "question": "是指色弱色盲都不录取吗？",
        "answer": "不是的，单色识别不全和色弱色盲有本质区别，以您的高考体检报告描述为准。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业的限制",
        "question": "请问贵校本部进校后如果想转专业有哪些限制，有哪些专业之间不能互转，谢谢",
        "answer": "转专业政策解释权在教务处，请咨询：028-84079517."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-询问专业",
        "question": "想问一下贵校如果我没选英语专业，但我选择服从调剂，会被调剂到英语专业吗？如果被调剂到英语专业，高考英语成绩不是很好，会被退档吗？",
        "answer": "有可能，我校不卡单科成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作",
        "question": "安徽文科507省排名2万6左右报中外合作的工商管理的录取率有多少？贵校的中外合作有出国的机会吗？中外合作的工商管理能转会计学吗？",
        "answer": "录取希望较大，我校通常按照4+0模式培养，也可以选择3+1模式，大学最后一年出国交流学习，获得成都理工大学毕业证学位证、牛津布鲁克斯大学学位证，理论上中外合作办学内部专业可互转，根据报到学生人数判断转专业名额。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "您好，您的位次有希望被我校成都校区录取，可以考虑我校地质、材化、石油工程相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问广东考生物化生559，省排59042，报考电子信息类，有机会被录取吗？如果服从调剂，能详细转专业的条件和要求吗？",
        "answer": "您好，您的位次填报我校有一定希望，但是专业选择面较窄。调剂和转专业的两个概念，如果您想了解转专业的条件，我校提供多次转专业机会，大一即可申请，通过教务处考试，结合大一学业成绩综合评估。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "您好，身体符合要求，政审合格，服从调剂，我校进档不退档，单科无要求。转专业有多次机会，大一就可申请，通过教务处考试、结合大一学业成绩综合评估，成绩优异可以转。大二、大三可以申请降一级转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问四川理科568分，报宜宾校区有希望被录取吗",
        "answer": "您好，风险较大，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科，580分， 1.国家专项报考计算机专业有希望吗？ 2.本一批报考宜宾校区计算机及电子信息录取概率大吗？ 3.专业组是如何分类的？ 4.保研率怎么样？ 5.宜宾校区填报时，要不要服从调剂？",
        "answer": "您好，我校今年在国家专项计划中只投放了2个网络空间安全计划，有一定风险。宜宾校区去年录取位次45000位，您的位次41000附近，有希望被录取，电子信息工程可以冲一下，物联网工程、数字媒体技术、智能科学与技术可以考虑。四川今年不设专业组。保研率全校整体7%。填报志愿都建议服从调剂，以...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "您好贵州文科生排名8077，能上贵校吗",
        "answer": "您好，填报成都校区有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-河北考生578 排名30257",
        "question": "报考信息与计算科学 化学录取概率大概如何",
        "answer": "您好，化学第一年恢复招生，无历史数据参考，您可以作为平行志愿填报。信息与计算科学填报有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科，580分，41196名，国家专项报校本部的计算机录取概率的吗，本一批报宜宾校区的计算机概率大吗，调配专业组是如何分类的？",
        "answer": "您好，填报计算机风险较大，填报宜宾校区录取希望较大，四川今年还是老高考，没有专业组。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "川内理科577可以报考宜宾校区吗 可以报考里面的新能源科学与工程吗",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师你好，贵州省578，省排14720，物化地，有希望进入贵校吗？能报考贵校哪些专业？",
        "answer": "您好，有希望。您可以考虑我校地质、化工、环境相关特色专业，建议根据去年录取位次和招生计划调整情况综合评估。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-您好",
        "question": "黑龙江考生 位次14906 可以填报贵校么 成都校区",
        "answer": "有较大希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-理科580",
        "question": "老师你好，四川理科580分41194名女生可以报成都理工吗？什么专业录取比较稳妥",
        "answer": "您好，成都校区有一定风险，可以A志愿冲一下，同时填报我校宜宾校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-计算机大类",
        "question": "你好我想问一下计算机大类报告的计算机科学与技术，网络空间安全和软件工程这三个专业在23年收分分别是多少，因为其他地方看见的23年分数是计算机类598，没有单专业分数。但是报志愿的时候又只能报这三个单专业",
        "answer": "您好，大类招生指的是大一、大二一起培养，再分流，高考时不体现分专业，无法提供参考。您的分数对应位次26000-27000附近，去年计算机类录取位次23000左右，今年按照分流专业招生，总的在川招生计划增幅较大，有希望，可以考虑填报软件工程、计算机科学与技术。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "请问，转专业的具体要求有哪些？专业的前百分之几能转专业成功？",
        "answer": "转专业有多次机会，大一通过教务处考试结合学业成绩，综合评估优异即能转。大二、大三也可申请降一级转专业。成功率无法统计，根据当年的指标情况和报名情况。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师您好，本人湖北考生598分，省排名18000可以被贵校电子信息工程或软件工程录取吗",
        "answer": "您好，根据去年的录取位次，您的位次较为接近，报考电子信息工程和软件工程都有一定希望，但需要注意电子信息工程在我校宜宾校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理工科，576分，建议报考成都校区吗？可以服从专业调剂",
        "answer": "您好，有一定风险，可以作为冲的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-宿舍",
        "question": "宿舍是全部上床下桌吗",
        "answer": "上床下桌和上下床搭配。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问2023年中外合办院校有征集志愿吗？",
        "answer": "您好，若没有录取满额才会征集。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "历生政513分加少数民族分10共523分可以报考贵校",
        "answer": "您好，根据去年录取位次，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-江西 历政生 考生 532分 能冲贵校吗？",
        "question": "思政类专业等",
        "answer": "您好，风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "安徽物化生排名42447能上贵校吗",
        "answer": "您好，可以考虑冲一下，结合去年录取位次，大概有2000多的位差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问529分被贵校中外合作录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "转专业是否有限制，比如某专业只能转某些指定专业",
        "answer": "转专业没有明确限制，根据各专业的转专业指标来选择。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-加分政策",
        "question": "是否成都理工大学每个专业都认可四川省少数民族加分政策？",
        "answer": "我校认可教育考试机构的加分政策，投档分数为加分后的最终分数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科603省排24000左右报电气工程及其自动化和计算机被录取的概率大吗",
        "answer": "您好，有希望，今年这两类专业在川招生计划有一定增加。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-校区",
        "question": "可以入校以后转校区吗",
        "answer": "不可以跨校区转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-艺术类",
        "question": "老师好河北省艺术生综合分504今年有望报考咱们学校吗",
        "answer": "请结合我校去年录取分数对应的位次，以及今年河北艺术的一分一段表位次综合评估。https://www.zs.cdut.edu.cn/info/1081/4258.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业政策",
        "question": "具体转专业措施？看不看高考成绩？要参加专业考试和面试吗？看不看绩点分？什么时候可转？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。要考试,不看高考成绩,看大一学习成绩,大二大三就不看了"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-校区",
        "question": "宜宾校区的收分是不是要低于本部？宜宾校区和本部就读的区别？",
        "answer": "没区别,毕业证和学位证以及师资与成都校区完全一致.宜宾校区在川收分低于本部"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "安徽物理化学两万八千名有希望吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考咨询",
        "question": "天津考生，569，物化地，报考电子信息类或电子工程及其自动化，有望被录取吗？",
        "answer": "考生您好,建议您慎重报考我校."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川理科593分，能上贵校的计算机类专业吗？",
        "question": "四川理科593分，能上贵校的计算机类专业吗？",
        "answer": "您好，您的位次大概位于30000-31000，计算机种类的专业去年录取位次为23000附近，但今年计算机大类拆分为3个专业招生，在川总计划数有一定增加，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-上海考生",
        "question": "老师，是必须超过上海的一本线才能报你们学校吗",
        "answer": "上海是综合改革省份，请咨询教育主管部门核实是否有一本线的说法。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好，新疆400分，位次16434，有机会被贵校工学相关专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较低，欢迎您结合自己实际情况一志愿慎重报考成都理工大学。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-软件工程",
        "question": "贵校软件工程是新出的吗？四川理科587，省排名35537有可能上吗？",
        "answer": "是计算机大类拆分出来的分流专业，您的位次和去年计算机类录取位次有一定差距，但今年我校成都校区计算机相关专业在川计划增加，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-能否录取",
        "question": "你好，贵州政史地541，位次8796，有希望录取贵校经济学，市场营销，旅游管理，市场营销吗",
        "answer": "您好，结合去年录取位次，旅游管理，市场营销师有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川男570，排名50121可以上该校吗？进校后可不可以转专业。",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校宜宾校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学,同时建议您接受调剂。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。入校后可以转专业."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "广东物化生563 排名54651可以报工业设计吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。加油."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-几个问题",
        "question": "学校如果服从调剂会不会退档 入学后能不能转专业，条件有哪些 大学里面有没有双学位政策 有无安排专业级差政策",
        "answer": "只要选择服从调剂，政审合格，体检结果满足专业录取要求，进档就不会退档。我校没有开设双学位，录取时专业间无级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "你好！贵校的中外合办能在合办的专业中转专业吗？如果可以的话转专业的条件是什么啊？会不会特别困难？",
        "answer": "合作办学可以在内部4个专业中互转，具体条件可以咨询中外合作办学办公室：028-84075593。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "重庆物理考生555排名31150被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校本科一批类专业被录取几率较低，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学中英合作办学，被录取概率很大，享受相同毕业证、学位证等。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-山东物化史576分报考",
        "question": "老师您好，请问山东物化史考生576分，位次41750，能报考贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校计算机专业被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-宿舍",
        "question": "法学新生宿舍在哪",
        "answer": "我校有6个学生宿舍区，具体法学院新生分在哪个区，请咨询我校后勤集团：028-84077342。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-您好！",
        "question": "宁夏考生文史类516分，位次约2276，报考贵校会被录取吗?",
        "answer": "您好，有希望，去年我校宁夏文史录取位次在3200多位。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-地方专项",
        "question": "是少数民族，可以享受地方专项，四川考生551分能上成都理工的信息工程专业和计算机类专业吗？谢谢",
        "answer": "您好，结合去年录取位次，您的分数选这几个专业有较大风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "请问转专业的要求是什么，转专业的难度大吗",
        "answer": "难度不大，一年级参加转专业考试，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-退档",
        "question": "请问贵校今年承诺进档不退档吗",
        "answer": "只有政审合格、身体符合要求、服从调剂，我校进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好我是青海考生，理科女423，位次6739-6828，可以报考贵校的石油工程或地质学类专业吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校石油工程和地学类专业被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。加油哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-上海理科483分，位次23814",
        "question": "老师你好，上海理科483分，位次23814，建议报考哪些专业比较有把握被录取？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。相关专业选择请参考成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好，贵州政史地541，位次8796有希望录取贵校吗，如果能的话能录什么专业呢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校专业被录取几率较小，慎重报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-入学",
        "question": "进行入学考试吗",
        "answer": "不进行。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-法学专业",
        "question": "宁夏文史530分1649位次能读法学专业吗？",
        "answer": "同学您好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问四川文科553 位次9812有机会进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校文科各专业被录取几率均较大，欢迎您结合自己实际情况报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报工业设计需要美术要求吗 普通理科文化生也可以报考吗",
        "question": "报工业设计需要美术要求吗 普通理科文化生也可以报考吗???",
        "answer": "我校工业设计不是艺术类专业，是普通专业，普通考生可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "安徽理科560，位次五万四千多，有什么专业可以填报吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校专业被录概率较低，慎重报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "今年江西物化生577排名21193有希望录取贵校计算机类专业吗？被调剂的可能性是否较大？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校计算机专业有几率被录取，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学并接受调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "进校后能转专业吗？有什么条件和要求？谢谢！",
        "answer": "同学您好，可以。大一就可以申请，通过教务处考试，结合大一成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-民族预科班",
        "question": "老师您好，四川考生文科544，有机会报考贵校民族预科班吗？",
        "answer": "同学您好，结合去年录取分数，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理工598能被贵校的计算机相关专业录取吗？",
        "answer": "同学您好，结合去年录取位次和今年我校在川计算机种类计划扩招情况，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "湖北572排名32614-33629录取有希望吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校各专业被录取几率均较小，请慎重报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好，我是山西理科566位次17000的考生，请问能被贵校1B类的什么专业录取",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校各专业被录取几率均较大，欢迎您结合自己实际情况报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师你好，我是四川理科考生，分数593，位次约31000，我想报考贵校的机械工程，测控技术与仪器专业，您觉得稳吗，这些专业对单科成绩有要求吗，谢谢",
        "answer": "同学您好，有希望，单科成绩无要求。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "转专业政策是什么 可以在大学设置的录取专业之外转专业吗 历史类考生可以转计算机类专业吗",
        "answer": "同学您好，可以。大一就可以申请，通过教务处考试，结合大一成绩。文转理有难度，需要考核理工类高数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-关于是否扩招国际本科一事",
        "question": "我孩子这次高考466分，听说你们学校国际本科在扩招，我儿子可以报名吗？",
        "answer": "家长您好，我校中外合作办学的录取线通常在一本线下几分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-江西历政地578分4502名录取概率",
        "question": "江西历政地578分4502名录取概率",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校各专业被录取几率均较大，欢迎您结合自己实际情况报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "云南理科考生高考579分，能报考贵校的新能源科学与工程吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校新能源科学与工程专业被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况报考成都理工大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "河南理科574，位次45465，有希望被贵校热门专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，报考我校校本部有几率被录取，请结合自己实际情况报考噢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，浙江考生政治地理技术选科位次52836有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "新疆理科445，排名10345有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，有希望录取，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-请问四川文科548，报考贵校本部或者宜宾校区有希望吗？",
        "question": "请问四川文科548，报考贵校本部或者宜宾校区有希望吗？",
        "answer": "同学您好，有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿",
        "question": "（成都理工大学） 我想问一下进入贵校后是否能转专业？转专业有什么条件？贵校的保研率是多少？可以保研到那些学校？",
        "answer": "您好，同学可以转专业，大一就可以申请，通过教务处的考试结合大一学业成绩。全校保研率约7%，保研学校多为双一流及以上层次高校。最高清华，北大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，四川理科586分位次36338录取石油工程专业概率大吗",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，录取概率较大，可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业要求",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分，我的成绩在全四川排名在75136名，加了分后是53929名。我是一名四川考生，男性，眼睛400多度近视，其他均正常。有那些专业有对身体上有特殊要求？",
        "answer": "您好，您的位次报考我校有一定风险，建议慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-河南理科播音录取规则",
        "question": "学校对于河南理科播音专业按什么原则录取，专业分230分，文化分434，有可能被贵校录取么。",
        "answer": "您好同学，今年河南艺术分数算法有区别，去年分数参考价值不大，如果喜欢成都理工大学，可以作为平行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "安徽省物化地考生位次18000-19000有希望被贵校的电子信息工程、自动化、计算机专业录取吗",
        "answer": "历年分数-成都理工大学本科招生信息网 (cdut.edu.cn)同学您好，可以参考我校去年录取分数，对应位次判断。 您说的几个专业中，成都校区的计算机、自动化专业未在安徽设置计划，宜宾校区电子信息工程有3个计划，您可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "广东物理565，位51533，能报贵校哪些专业？多谢",
        "answer": "您好同学，有希望，可以考虑填报成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "新疆理科445，位次10345有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，有希望录取，可以考虑报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "我是安徽省考生，今年474分，全省排名39929，可以上贵校",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，可以考虑报考我校中英合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比",
        "question": "请问成都理工大学在贵州的投档比是多少",
        "answer": "您好同学，我校投档比为1:1.05。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比例和录取可能",
        "question": "24年的投档比例是多少，24年578分42941有希望冲一下该校吗？",
        "answer": "您好同学，我校投档比为1:1.05。建议您可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业相关政策",
        "question": "您好 请问一下转专业相关政策具体情况",
        "answer": "您好同学，具体情况可电话（028-84078927）咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川考生理科593，能被成都校区的机械工程录取吗？",
        "question": "四川考生理科593，能被成都校区的机械工程录取吗？",
        "answer": "同学您好，参考去年录取情况，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川考生理科593，能被成都校区的机械工程录取吗？",
        "question": "四川考生理科593，能被成都校区的机械工程录取吗？",
        "answer": "同学您好，参考去年录取情况，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-合作办学报考咨询",
        "question": "江苏，物化生，579分，位次49218，报考贵校中英合作办学计算机科学与技术专业，是否有希望录取？感谢！",
        "answer": "同学您好，不好意思，我校中英合作办学计算机科学与技术专业在江苏暂时没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "物理类包含加分571，省排16000+有望报考贵校什么专业，如果投档了是否会被退档",
        "answer": "同学您好，参考去年录取情况，您可以考虑报考应用化学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-体育专业",
        "question": "贵校的设有的体育学类专业，是在大三的时候分流其它专业，请问分流含哪些专业，是否有体育教育",
        "answer": "同学您好，包含以下专业：社会体育指导与管理、休闲体育。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-山西 美术生 文科 专业223 文化421 综合分489",
        "question": "位次1191 是否可以报考本校",
        "answer": "请结合我校2023年录取分数（243.4）对应的位次判断今年是否达到录取条件。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-国家专项",
        "question": "四川理科567加国家专项有希望报考贵校的地质学专业吗",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "您好安徽考生，物化生540分75321位有机会报考贵校吗，哪些专业可以呢",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况，可以考虑冲一下市场营销专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-天津考生",
        "question": "成都理工大学：校本部是哪个校区，投档比是多少，天津考生",
        "answer": "您好同学，校本部是成都校区，投档比不超过1：1.05。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "四川理科裸分585，加10分，可以报考计算机和电气自动化专业吗",
        "answer": "您好同学，参考去年录取情况来看，建议慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川考生589是否能被贵校宜宾校区电子信息工程录取",
        "answer": "您好同学，结合去年录取情况，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问一下四川理科603有望报贵校计算机或数学吗",
        "answer": "您好同学，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好坐标江苏物化生597，排名32542，报考贵校的电气自动化或电子信息通过概率大吗",
        "answer": "您好同学，结合去年录取情况，录取概率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川文科563省排6642——6893有望报考贵校法学专业吗",
        "answer": "您好同学，结合去年录取情况，有一定希望，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "安徽历史类573，位次7578有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好同学，有一定希望，但建议平行志愿填报宜宾校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问该校去年的调档分数以及是否有专业极差",
        "answer": "您好，我校不设级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-宿舍",
        "question": "宿舍条件怎么样?有衣柜吗？有wifi吗？",
        "answer": "6人间，有衣柜，有WIFI，独立卫浴，热水入户，有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-河南561有多大概率被贵校录取",
        "question": "偏向电气，电子信息，土木，自动化，可接受调剂。",
        "answer": "您好，结合去年录取位次，您报考我校风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "贵州省536排三万一千理科有希望上贵校吗",
        "answer": "您好，中外合作办学有希望。校本部和宜宾校区普通类风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "重庆考生533有机会进入吗",
        "answer": "您好，风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比",
        "question": "老师 请问贵校投档比是多少",
        "answer": "您好，不超过1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-*@qq.con",
        "question": "招生办的老师们你们好！我是四川考生的家长，理科裸分602分，政策加分10分，共612分，位次19193,想报考贵校计算机类有希望吗？",
        "answer": "您好，有希望，建议冲一下，计算机类分为3个分流专业招生了，可以都填报，计算机科学与技术、软件工程、网络空间安全。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-艺考生的录取情况",
        "question": "请问贵州艺考生播音主持专业综合分数472分艺考分数237.67分有希望被贵校的播音主持专业录取吗？",
        "answer": "请结合我校去年的录取分数对应位次，以及今年您分数对应的位次评估。https://www.zs.cdut.edu.cn/info/1081/4258.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "宁夏文科考生分数499，位次3209左右，是否能录取成都理工大学的法学或社会学",
        "answer": "您的位次和去年我校录取位次接近，可以考虑冲一下社会学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-调剂",
        "question": "没填专业组里的中外合作专业会被调剂到中外合作吗？",
        "answer": "您好，我校在广西没有中外合作办学计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-视觉传达招收人数是40还是80，招生考试报和宣传书不一样",
        "question": "那个，可以问问今年美术视觉传达到底收80个人还是40个人吗，招生考试报标的是40，但是成理来我们学校宣传发的报考指南上面标的是80个人，请问一下是以哪一个为准",
        "answer": "您好，文科40，理科40，一共是80."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川608能被电气工程及其自动化录取吗",
        "answer": "有希望，可以优先填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "山东物化生580位次37849报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望较大，欢迎报考成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-概率录取",
        "question": "重庆考生564，想上该校材料科学与工程或者其他工科，概率大嘛",
        "answer": "同学，您的位次进成都校区还是挺有希望的，但是材料专业历史收分位次较高，您报考有一定风险，您的分数可以考虑冲一下地球物理学、地下水科学与工程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-能否录取",
        "question": "湖北地区 文科559有希望录取吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "贵校今年有设置专业级差吗？",
        "answer": "我校不设置专业级差。放心报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-你好，物化生，黑龙江省位次22257，有希望能被录取吗？",
        "question": "老师，有推荐专业吗？",
        "answer": "有希望，去年录取位次成都校区在24700左右。可以考虑环境科学与工程类，去年收分相对较低，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川省考生理科565，填报宜宾校区，服从调剂，会录取吗，上了会不会退档。",
        "answer": "进档只要身体符合要求，服从调剂就不退档。结合去年录取位次，565分报考我校宜宾校区有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽 物化生 575分 排名42275名 有机会填报贵校吗",
        "question": "安徽 物化生 575分 排名42275名 有机会填报贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，和去年录取位次差2000位左右。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "坐标四川，理科554，被录取概率大吗",
        "answer": "可以考虑我校中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "国家专项填报可不可以转专业",
        "answer": "入学后都有机会转专业，和普通一本学生一样的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师好，四川理科603进入贵校电气工程及其自动化专业希望大不大",
        "answer": "您好，您的位次是24000附近，去年我校电气专业录取位次是22500附近，但今年我校电气专业在四川招生计划增加，您的位次是有希望的，可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-江西考生",
        "question": "江西物理组，541分，排名45893，能录到中外合作的计算机专业吗？",
        "answer": "您好，去年录取位次在40000附近，有一定风险，可以作为冲的专业填报平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合办费用",
        "question": "想请问贵校中外合办一年费用是多少呢？教学方式是怎样的？到时候转专业可以转本科一批的专业吗？",
        "answer": "工商管理专业63000元/年，会计学、计算机科学与技术、软件工程68000元/年，专业公共课和基础课占总授课量30%，由成都理工大学本科教师授课；剩下70%的专业课由51名常驻外教全英文授课。中外合作办学专业不可转到普通专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-470分报考有希望吗？",
        "question": "470分有希望吗？",
        "answer": "您好，风险较大，请谨慎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "总分602分，山东，想报电气工程及其自动化专业，可行吗",
        "answer": "您好，今年您的位次大概21000附近，去年我校电气录取位次大概24000左右，两年计划数相同，录取希望较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-贵州物生地589，位次12370有希望报考贵校吗？",
        "question": "老师好，推荐专业有哪些？",
        "answer": "您好，希望较大。建议A志愿填报成都校区。可以冲一下电子信息类，今年这个专业在贵州增加了计划，另外，结合您的位次，还可以考虑我校双一流专业“地质”相关的专业，例如地质学类，地质工程、勘查技术与工程、资源勘查工程，以及城市地下空间工程、测绘工程等应用型工科专业，化学、材料、核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-来自广西新高考下的考生的疑惑",
        "question": "新高考的情况下，广西的考生562分报考贵校的会计学概率大嘛，若服从调剂，通过转专业会有机会转入会计这个专业嘛，或者不服从调剂被退档的情况下我的档案还能被下一个志愿的学校收取嘛",
        "answer": "您好，您的位次约为20000位，有较大希望被我校录取，但是会计学我校去年录取位次在16000，有一定风险，进校之后有多次转专业机会，大一下学期就可以申请，通过教务处考核就可以。在平行志愿的录取规则下，考生在每个批次只有一次投档机会。一旦考生的档案被某个学校提档后因不符合录取条件而...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-你好，今年理科560有希望被中外合作计算机科学与技术专业",
        "question": "你好，今年理科560有希望被中外合作计算机科学与技术专业录取吗？",
        "answer": "四川理科吗？结合去年录取位次，四川理科有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比",
        "question": "老师你好，川内考生艺术类专业投档比是1:1吗",
        "answer": "是的，一般是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-美术录取",
        "question": "四川美术文综合分542，位次2087有希望吗",
        "answer": "今年艺考改革，分数算法变化较大，之前的录取分数没有太多参考价值了，喜欢理工就建议报考，填报就有希望，平行志愿也不影响被其他学校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科531位次93000报合作办学电子计算专业可能性大吗？",
        "answer": "您好，去年软件工程录取位次在88000左右，可以考虑冲一下，有一定风险。计算机科学与技术收分更高，填报风险较高。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比",
        "question": "老师你好，我想问问，艺术类专业投档比是1:1吗",
        "answer": "您好，是的，通常是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-你好",
        "question": "请问山西美术生 综合478 位次1874有希望报贵校吗",
        "answer": "您好，山西我校2023年录取分数是243.4分，按专业成绩投档。今年按照综合分计算投档成绩，该分数已没有参考价值，如果喜欢我校，建议作为平行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "我是重庆的，分数574，请问报考贵校勘考技术是否有退档风险",
        "answer": "有较大希望被录取，您目前的位次较去年录取的位次高1000左右。两年计划数均为5人，可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-体育",
        "question": "四川体育测试要求",
        "answer": "详情请咨询教育主管部门。四川省教育考试院电话为：028-85172403。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "宁夏文科考生499，是否能被成都理工大学法学或社会学录取",
        "answer": "您好，去年我校录取位次在3200位左右，您的位次在5000位左右，报考有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "大二大三转专业的时候不需要考试，是直接降级就可以转吗",
        "answer": "同学，降转也需要通过教务处的考试。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川 581 有多少把握录取进入宜宾校区的计算机专业",
        "answer": "您好，去年宜宾校区计算机按照大类招生，今年拆分为3个分流专业招生，去年录取分数仅供参考。去年录取位次全省42541。您今年位次为40000附近。有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师，我想问下贵州大概多少的排名能上贵校啊？",
        "answer": "您好，去年我校成都校区理科录取位次是20820，宜宾校区15237，今年贵省新高考，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问四川理科581，位次40367能上本校吗，各专业的录取概率怎么样",
        "answer": "有希望，但专业选择面不大。可以考虑土木工程、地下水科学与工程、人文地理与城乡规划、环境科学与工程类，资源勘查工程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取分数",
        "question": "理科562能上宜宾校区吗",
        "answer": "您好，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问四川文科543排名13500进宜宾校区的概率有多大",
        "answer": "您好，去年录取位次15424，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-少数民族预科",
        "question": "老师您好，能说说贵校这俩年的少数民族预科最低录取分数线吗",
        "answer": "您好，去年理科490分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-校区区别",
        "question": "请问宜宾校区有什么区别吗，为什么它的录取分数线更低呢？",
        "answer": " 办学地点，成都校区为主校区，位居省会城市主城区，多设置传统专业。宜宾校区是我校新校区，专业设置贴近产学研，培养复合型人才，两校区毕业证、学位证、师资力量完全一致。宜宾校区分数相对低的原因是多方面的，城市、办学历史、专业种类相比校本部少等。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-校区区别",
        "question": "请问南充校区有什么区别吗。为什么录取分更低。",
        "answer": "我校没有南充校区。 办学地点，成都校区为主校区，位居省会城市主城区，多设置传统专业。宜宾校区是我校新校区，专业设置贴近产学研，培养复合型人才，两校区毕业证、学位证、师资力量完全一致。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "新疆理工科，超过一本线52分，位次10655，报考石油工程怎么样！",
        "answer": "您好，去年我校新疆录取分数为446分，超批次线50分，石油工程去年录取分数447，超批次线51分，有希望，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-能否录取",
        "question": "重庆考生，物理类573，位次23029，报该校应用化学和化学工程与工艺录取几率大吗，以及该专业就业率如何？",
        "answer": "该专业去年录取位次是20000-21000附近，可以考虑冲一下，我校整体就业率约90%，局部专业可以咨询学院。028-84077271."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-想报2a合作办学软件工程，计算机科学与技术",
        "question": "上述两个专业能考研吗，保研的可能性有多大？ 软件和计算机科学与技术哪个实习机会多？ 上述两个专业有什么区别？",
        "answer": "中外合作办学有保研机会，和普通本科差异不大，同时可以获得国外保研机会，国内保研率约3%，整体保研率约60%。详情可咨询中外合作办学：028-84075593."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川 587有多大几率被贵校录取",
        "answer": "587对应位次35000附近，有较大概率被成都校区录取，建议A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川理578分，一志愿进成都校区的几率？",
        "question": "土木、机械，软件、计算机",
        "answer": "578对应位次42000-43000左右，有一定风险，专业选择面不大，计算结类和机械类收分高，可以考虑填报土木工程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-山西考生，位次39381",
        "question": "山西考生，考了515分，在山西省的位次是39381，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定风险，去年录取位次是35000附近。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-生活",
        "question": "请问一下，住宿条件怎么样？",
        "answer": "6人间，有空调，热水入户，独立卫浴。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-文科",
        "question": "请问四川文科548有机会读成都校区吗",
        "answer": "去年成都校区文科录取位次为10256，您的位次在11000附近，可以考虑填报为平行志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "江苏文科569，位次11303，可以报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "您好，去年录取位次是11915，您有希望被录取，法学去年录取位次8500-8800，有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "甘肃物化生位次12443有机会吗？？",
        "answer": "去年我校录取位次在13000附近，物化选科在我校专业覆盖面较广，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-法学录取",
        "question": "云南省2024应届文科生 位次3792可以录取贵校的法学专业吗",
        "answer": "您好，去年的录取位次是2899-2900附近，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "语言类专业对高考外语成绩有具体要求吗？",
        "answer": "没有具体限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分有机会冲一下贵校吗？",
        "answer": "您好，您的全省位次53000-54000区间，报考校本部和宜宾校区有风险，可以考虑我校中外合作办学专业（牛津布鲁克斯学院）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-美术生咨询",
        "question": "我是浙江美术生，选课政治历史地理，综合分530位次差不多一万有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校今年在浙江省没有美术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-视力问题",
        "question": "老师你好！重庆考生体检受限代码24 25 34 35能报考贵校的环境科学与工程类专业吗",
        "answer": "您好，我校环境科学与工程类专业色觉方面限制色弱、色盲不录，无其他限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-咨询",
        "question": "老师您好，我是山西省的理科考生，522分能上咱们学校吗",
        "answer": "您好，我校去年录取位次在35000位附近，您的位次差不多，有一定希望，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-色弱考生报考问题",
        "question": "色弱考生报考成都理工大学在哪些专业有限制？",
        "answer": "请查看我校录取受限专业表：https://www.zs.cdut.edu.cn/info/1011/4384.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川高考590能在贵校就读哪些专业",
        "question": "我看了一下贵校去年的录取分数，发现好多个好的专业，很可能报不上，然后剩下的专业当中喜欢的电子信息工程又在宜宾校区，然后如果在宜宾校区就读的话，我在成都校区就读毕业证学位证什么的是否一样，然后转专业方面是否方便？",
        "answer": "您好，您的位次在33000附近，报考校本部希望较大，可考虑选报去年录取位次较接近的"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问四川理科589报考贵校本部的话，被哪些专业录取的机率大一些呢？",
        "answer": "位次34000附近，可考虑专业有："
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-毕业证",
        "question": "请问贵校本部和宜宾校区取得的毕业证和学位证都是一样的吗？",
        "answer": "完全一样。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-视力问题",
        "question": "重庆考生位次3万6，视力受限24，25，34，35能报考贵校公共事业管理吗，有希望吗",
        "answer": "您好，我校去年重庆录取位次位29000附近，报考有一定风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-艺考生录取",
        "question": "老师你好，播音专业综合分528.5排名277位，被贵校录取率大吗？",
        "answer": "您好，因为今年全省艺术分数算法调整，请参考去年录取位次报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川考生/理科 /586分/36338名，",
        "question": "四川考生/理科 /586分/36338名，希望报考贵校电子工程或计算机类专业。请问 1. 有没有机会进入本校就读？在志愿填写上该如何处理本校和宜宾校区，才能更大概率被向往的专业录取？ 2. 宜宾校区有没有计算机类的专业？ 谢谢老师",
        "answer": "您好，填写校本部很有希望被录取，但是电子和计算机类收分通常比较高，谨慎填报相关专业。宜宾校区可以作为平行志愿填报。宜宾校区计算机类专业包括物联网工程、数字媒体技术、智能科学与技术。如果您一定要读计算机相关专业的话，可以考虑把宜宾校区填在校本部前。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "我是吉林考生，554分，排名14161，能报考成都理工大学的机械类吗",
        "answer": "您好，有一定风险，去年录取位次12900附近。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好 四川考生 裸分522 有少数名族加分25分 加上 加分 有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，校本部和宜宾校区填报风险较高，中外合作办学专业可以考虑，详情请咨询中外合作办学：028-84075593."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "甘肃历史类，535，位次4475，能上吗",
        "answer": "甘肃今年为新高考省份，去年贵省老高考时期的录取分数仅供您参考，去年文科录取位次：校本部4079；宜宾校区6236。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "广东物理选科，571分（排位45000），可以报考计算机类吗",
        "answer": "首先，您的位次有较大希望被我校本部录取，去年计算机类录取位次是33000-34000，但是今年我校计算机大类拆分为3个专业招生，计划数增加，可以考虑冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科今年592分可以报考宜宾校区的哪些专业，录取几率有多少。",
        "answer": "您的位次在31500附近，已有较大希望被校本部录取，专业选择面较广，如果选择宜宾校区，可以报考宜宾校区的高收分专业，比如电子信息工程、物联网工程、数字媒体技术、智能科学与技术、信息与计算科学等。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川文科543分，位次13591，能报考贵校的什么专业。",
        "question": "四川文科543分，位次13591，能报考贵校什么专业。报考大类怎么分流？",
        "answer": "您好，您的位次报考成都校区风险较大。可考虑报考我校宜宾校区，可选专业商务英语和工商管理类，大二学年进行大类分流，根据成绩和综合表现，优秀的可先选择分流专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-老师，四川理科579分今年能寻入您校吗？能被哪些专业录取？",
        "question": "能录取吗？",
        "answer": "您的位次大概在42000附近，有希望被录取，去年在这个位次录取的专业包括土木工程、地下水科学与工程、人文地理与城乡规划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "广西物理类12707名，核工程专业有希望吗，如果录取后，核工程类里的专业怎么选，该专业有视力要求吗，贵校核工程专业有硕士点吗",
        "answer": "广西今年为新高考省份，去年为老高考，分数仅供参考，核工程类去年录取位次是18000附近，以您的位次希望较大。核工程专业色弱、色盲不录。具有博士、硕士学位授予权，“2+2”培养模式，学习2年分流专业，根据学习过程中的兴趣选择，核工程与核技术方向主要研究热物理、核工程、核技术、设计、...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "您好，我校没有开放俄语教学。非英语语种考生入校后修0基础英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-咨询一下中外合作办学",
        "question": "我是四川考生，理科533分，想了解一下中外合作的学习专业和费用等，具体相关政策在哪里查看",
        "answer": "您好，可以直接拨打中外合作办学电话：028-84075593。学费：工商管理63000元/年，会计学、计算机科学与技术、软件工程68000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川537可以报会计吗？一年学费多少",
        "answer": "可以考虑报考我校中外合作办学的会计学专业，一年学费68000元。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-级差",
        "question": "贵校录取志愿时，对非第一志愿是否设置分数级差",
        "answer": "您好，我校不设置级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-江西2024高考排名65680能通过二批招生进这个学校吗",
        "question": "江西省2024高考519分排名65680可以通过第二批上这个学校吗",
        "answer": "您好，江西今年为新高考省份，只有本科批，请了解相关政策。去年中外合作办学录取位次是49258，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川理科540，有望贵校中外合作计科吗",
        "question": "四川理科540，有望贵校中外合作计科吗",
        "answer": "您的位次和去年该专业录取位次接近，有一定希望，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-有无专业极差？",
        "question": "有无专业极差",
        "answer": "无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "中英合作院校，如果录取了！可以转专业吗？",
        "answer": "原则上可以在中外合作办学的4个专业中互转，不可转普通专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作",
        "question": "四川理科550，有望贵校中外合作计科吗",
        "answer": "希望较大，去年录取位次是82164，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师您好，山东考生分数为563，位次为57071，报考贵校的经济学专业有希望吗？",
        "answer": "您好，这个位次报考我校希望较大，经济学专业我校去年未在山东省招生，无分数可参考，建议作为平行志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-合作办学",
        "question": "请问贵校合作办学是否对英语单科有要求",
        "answer": "无要求，但是建议高于100分，以便后期外教课程的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-计算机大类",
        "question": "四川606，1.想问一下贵校计算机科学与技术有无学科评估等级，是否有统计过毕业生就业前景等问题？2.贵校认为自己的计算机相对于川农计算机专业的优劣所在。3.如果我想转专业，转专业的条件和时间是什么。4.贵校的投档比。5.贵校计算机科学与技术专业在哪个校区",
        "answer": "1.我校计算机大类为热门专业，有评级，就业前景广阔，建议参考我校招生简章。\n2.我校为理工科优质热门高校，计算机大类专业在我校被认可度较高。\n3.一年级参加转专业考试，二三年级可降转。\n4.我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。\n5.成都校区。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考资询",
        "question": "我是重庆的一名考生，高考成绩是555，市排名31150，我想报考贵校物联网工程，我还有机会吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校物联网工程专业有机率被录取。建议您填报我校中英合作办学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-海南物化地选科 综合分638 有希望被贵校录取吗？",
        "question": "海南24届考生，物化地选科，综合分638，位次6368，有希望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率均较大。欢迎一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-健康",
        "question": "老师你好，请问贵校对视力 体重 身高有要求吗",
        "answer": "考生您好，部分专业有要求，具体请参照本校2024年招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-陕西理科562分",
        "question": "贵校在陕西招收一批吗？陕西理科562分18763名可以报考什么专业",
        "answer": "考生您好，我校在陕西不招收本科一批。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-请问四川理科546能上贵校中英合作办学的计科专业吗？",
        "question": "请问四川理科546能上贵校中英合作办学的计科专业吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校中英合作办学被录取几率较大，专业选择较广。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "河北位次30000，分数578可以报考贵校吗，建议那些专业呢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校，被录取几率非常大，专业选择面非常广。我校热门专业以及传统专业都可以考虑报考，请根据自己的兴趣爱好及专业特长选择。我校地学、化学、计算机类、能源类等都很热门。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "你好老师，四川凉山理科高考557分加政策加分10分位次52970，报考贵校几率大不谢谢！",
        "answer": "根据您的成绩和位次，一志愿报考我校成都校区有较大几率被录取，一志愿报考我校宜宾校区有很大希望被录取，同时，我校认可教育考试院所有加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-电气自动化",
        "question": "596分有机会吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校，被录取几率非常大，专业选择面非常广。根据去年招生情况，596报考我校电气自动化建议一志愿填报并服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "今年四川文科536 有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区有较大几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-电气工程及其自动化",
        "question": "605电气工程及其自动化机率大吗？在哪个校区？办学水平好吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校电气工程及其自动化专业机率较大。电气工程及其自动化专业在我校成都校区，为我校热门专业，办学水平很好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科521分，报贵校中英合办院校 概率大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿填报我校中英合作办学有几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "成都理科521，报贵校中英合办机会大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿填报我校中英合作办学有几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-成都理科521分",
        "question": "报贵姓中英合办机会大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿填报我校中英合办有几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师文科美术生，专业250文化490 综合分557 综合分排名1030报考录取几率大不大",
        "answer": "一志愿填报，录取几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，请问四川文科516，位次27000左右今年被贵校录取的几率大吗？广播专业呢？转专业有无专业限制呢？谢谢（致成都理工大学老师）",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，请慎重报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-成都理科考生521分，位次106510",
        "question": "到贵姓中外合办有机会吗？机会大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校中英合作办较有几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-地方专项计划",
        "question": "您好，四川理科加分后546有机会报地方专项计划吗？同时专业安排是怎么样的",
        "answer": "考生您好，我校各专业均认可教育考试院的加分政策，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校中英合作办学有较大几率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科589，进入贵校物联网工程的希望大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次结合往年录取情况，一志愿填报我校大部分专业均有较大希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师你好我是四川理科考生今年分数574进宜宾校区有希望吗?宜宾校区和成都校区有什么不一样的?",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区机被录取几率非常大。宜宾校区除地理位置不同外，各方面与本校无任何差别。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科532加分后557，是否有机会被贵校录取？",
        "answer": "考生您好，根据往年我校招生情况综合判断，建议您A志愿填报我校中英合作办学，有很大概率录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-政策",
        "question": "贵校少数民族是否加分25？",
        "answer": "请根据自身情况以及考生所在省份考试院加分政策判断自己是否加分以及加多少分，我校认可考试院各项加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-新能源科学与工程",
        "question": "云南571对应16000名能上电子信息工程和新能源科学与工程吗？",
        "answer": "云南571对应位次是16000左右，我校本部去年录取位次在19450位，录取机会较大；宜宾校区去年录取位次位16137，新能源科学与工程录取位次为15000左右，有希望，也可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-地方专项",
        "question": "老师好，四川理科576通过高校专项进入贵校的希望大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区机被录取几率非常大。宜宾校区除地理位置不同外，各方面与本校无任何差别。一志愿报考我校成都校区有较大希望被录取。建议您同时考虑。同时，我校认可教育考试院制定的全部加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作毕业证",
        "question": "四川理科540，想报中外合作专业，请问毕业证上有“中外”标记吗",
        "answer": "您好，中外合作办学毕业生获得的成都理工大学毕业证和学位证和其他本科一批学生完全一致，无任何区别，还额外获得牛津布鲁克斯大学的学位证。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-成都校区和宜宾校区计算机专业是否学科的内容相同",
        "question": "你好！我四川理科585，位次37088，看往年成都校区的计算机专业分数有点不够，请问成都校区和宜宾校区计算机专业是否学科的内容相同！",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区计算机大类专业几率较大，宜宾校区与本校除地理位置外无任何差别。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问陕西理工位次65522可以被本校录取吗",
        "answer": "请慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "川内文566被贵校录取的概率大嘛？",
        "answer": "川文566对应位次在6000左右，希望很大，建议A志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-能否换专业",
        "question": "老师你好：我是四川考生 理科576分，今年有没有希望进本校，如果服从调剂到不满意的专业可以申请换吗？换的条件是什么？",
        "answer": "您好，576分对应的位次是44683，可以把我校本部作为冲的志愿，放在A志愿项，增加被录取几率，同时把我校宜宾校区放在第二志愿，宜宾校区这个分数是很有希望被录取的。进校后，想转专业的话可以大一提出申请，大一下学期参加教务处组织的统一笔试和面试，结合大一学习成绩，以及转入专业的名额...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，四川理科531，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，川理531低于一本批次线539 8分，我校中外合作办学专业去年录取分数低于一本线7分，可以尝试填报我校中外合作办学--牛津布鲁克斯学院代码（5502），需要注意的是学费比较昂贵，工商管理（中外合作办学）63000元/学年；计算机科学与技术、软件工程、会计学是68000元/学年，培养模式为4+0，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-学校代码",
        "question": "学校的代码是多少，不同校区的代码是一样的吗？",
        "answer": "学校有4个代码，校本部5102，宜宾校区5602，牛津布鲁克斯学院（中外合作办学）5502，广播电视编导专业7111,4个代码可以作为平行志愿同时填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-法学",
        "question": "云南文科578报考法学可以被录取吗",
        "answer": "请慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "您好，我四川考生584分，37911名能进贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率均较大。欢迎一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科省排名6616总分483有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被机率均较大。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-上海理科483分，位次23814",
        "question": "老师你好，上海理科483分，位次23814，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率均较大。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-预科",
        "question": "老师你好 我是2024届四川省少数民族考生考了445分 有希望报考贵校吗",
        "answer": "不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科省排名6616有希望录取本校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率均较大。欢迎一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "云南理科女生560，排名20084可以录取本校的哪些专业？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率较大。欢迎一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "你好，云南理科生515，排名41327能进贵校吗",
        "answer": "不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-预科班",
        "question": "请问贵校有预科班吗?条件是什么？",
        "answer": "有。符合教育考试院规定且成绩合格。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-预科班",
        "question": "请问贵校有预科班吗?条件是什么？",
        "answer": "有。符合教育考试院规定且分数达到我校要求均招收。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-请问贵校中外合作能参与保研吗 收分大概多少呢",
        "question": "请问贵校中外合作能参与保研吗 收分大概多少呢",
        "answer": "可以保研，与其他学院专业政策比率一致。四川省去年最低分为513（91741）."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "转专业的政策怎么样？",
        "answer": "大一参加转专业考试转专业。大二大三可以降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川理科561能上到贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区被录取机率较大。请您根据自己喜好填报专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "河南理科561分可以被录取吗？",
        "answer": "请慎重报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-住宿和转专业",
        "question": "想知道住宿条件6人间是不是都是上床下桌，进校后转专业是什么情况，什么条件能转能不能从低分转高分",
        "answer": "是的，都是上床下桌。一年级参加转专业考试。二、三年级可参加降转。普通考生大多数专业可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师：您好！陕西省考生成绩463 位次69369 可以报贵校（中外合作办学专业）计算机科学与技术、软件工程吗？谢谢！",
        "answer": "考生您好，请慎重报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作",
        "question": "中外合作的软件专业，可否4+0？如果4+0，毕业后发几个证？证书是否与普通专业一样？学信网是否由中外？保研率有多少？",
        "answer": "中外合作办学不管您选择3+1还是4+0模式，学信网信息、毕业证、学位证均与本科一批无差别，同时办法牛津布鲁克斯大学学位证。保研率与机制与其他专业一致无差别。升学率较高，百分之六十以上。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "我是四川省理科生544加分后569能不能上宜宾校区的自动化类专业",
        "answer": "考生您好，我校认可教育考试院各项加分政策。考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区被录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入计算机网络",
        "question": "电子信息类专业录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校电子信息类专业机率较大。欢迎一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入贵校呢？",
        "question": "录入什么专业比较稳妥呢？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业被录取机率均较大。请根据自己喜好填报专业噢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-体育类",
        "question": "文化有没有什么硬性要求",
        "answer": "文化不低于体育文化线50分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-调剂",
        "question": "是否有调剂",
        "answer": "有。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-国家专项",
        "question": "贵校有国家专项计划吗",
        "answer": "有。我校认可教育考试院各项加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-陕西考生",
        "question": "老师：您好！陕西省考生成绩463 位次69369 可以报贵校计算机科学与技术、软件工程吗？谢谢！",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校中英合作办学有机率被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "四川今年584分，能报考哪些专业",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校大多数专业被机率较大。具体详见招生简章及我校招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "国家专项计划翻译的收分会低点吗",
        "answer": "我校认可教育考试院各项加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四川播音与主持专业报考",
        "question": "老师，请问2024年四川播音与主持专业考生综合成绩517分，能报贵校吗？",
        "answer": "建议一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "不建议。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "理科562走国家专项报考贵校成都校区有希望吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校宜宾校区被录取机率较大。我校认可教育考试院各项加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "云南的563分省排名19000左右，取贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校各专业专业被录取机率均较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-乡村振兴专项",
        "question": "贵校有乡村振兴专项的名额吗",
        "answer": "有。认可教育考试院各项加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问成都理工大学在陕西招收专业名单是什么",
        "answer": "我校中英合作办学各专业均在陕西招生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "老师您好今年大概要多少分才能上中外合办啊",
        "answer": "考生您好，去年最低分和位次为520（24868）"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-安徽考生有意向报考",
        "question": "新高考589分，全省32000名，请问是否有机会报考贵校，以及报考后是进校本部还是宜宾校区，感谢",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校成都校区被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "请问我四川理科590，报成都校区测绘，工业设计，软件工程，录取率大吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，您报考我校被录取几率较大，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次对比去年我校重庆艺体类招生最低位次。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业",
        "question": "中国语言文学类前期后期分别是多久，前期哲学，历史，汉语言三类都要学是吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有中国语言文学大类专业。欢迎您填报我校其他文科类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，以及我校去年公开招生数据来看，欢迎您结合自己实际情况一志愿报考成都理工大学。我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档。我校转专业一年级可参加考试转专业，二三年级可降转。无极差。相关数据请查阅成都理工大学招生信息网。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-寻求一个不错且能上的专业",
        "question": "总分577 语文114 数学123 物理85.5 化学84.5 生物63.5 希望可以得到推荐",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校大部分专业被录取机率较大。这边建议您根据自己喜好填报噢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-投档比；分数级差",
        "question": "请问贵校的投档比和分数级差是多少？",
        "answer": "我校一志愿填报且服从调剂，进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取",
        "question": "请问今年四川高考文科，文化课389，专业课237，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校艺体类有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-预科",
        "question": "四川理科考生，506分，报贵校一本预科的录取概代大吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-成都考生",
        "question": "成都 文科525分，能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，请慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-录取线",
        "question": "今年578可以吗",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-报考",
        "question": "我是云南考生 理科563能否上贵校",
        "answer": "考生您好，根据您的成绩和位次，一志愿报考我校被录取机率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-中外合作",
        "question": "老师您好，咨询贵校以下问题： 1、软件工程中外合作办学是否必须出国，如出国需在国外学习几年？ 2、毕业证上是否会标注“中外合作办学”？与普通本科的毕业证书、学位证书是否一样？ 3、如录取为中外合作办学专业，入学后是否可以转专业？",
        "answer": "考生您好，基本培养模式为4+0（不出国），可选模式为3+1（出国一年）。中外合作办学毕业生获得的成都理工大学毕业证和学位证和其他本科一批学生完全一致，无任何区别，还额外获得牛津布鲁克斯大学的学位证。入学后可以在学院内部转专业，政策比率与其他学院专业一致。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-是否服从调剂还被退档",
        "question": "你么这里调档比例多少？有服从调剂还退档的风险吗？",
        "answer": "一志愿填报，服从调剂，进档不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-对于中外合办的专业大学期间要求出国吗？",
        "question": "中外合办的专业学费是不是也会贵很多呢？",
        "answer": "问题1：基本模式4+0（不出国），可选模式3+1（出国一年）\n问题2：中外合作办学学费相对较高，具体费用我校官网、招生简章上可了解。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业极差",
        "question": "该校的专业极差是多少呢",
        "answer": "一志愿填报，无极差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-专业 成都校区",
        "question": "哪些专业在成都校区呢",
        "answer": "您好，请参考成都理工大学招生信息网或者我校招生简章。有批注。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-四级",
        "question": "大一能考四级吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学",
        "title": "成都理工大学-转专业",
        "question": "请问贵校转专业政策是怎样的",
        "answer": "大一年级按比率转，大二大三可降级转（不用参加考试）。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "您好，四川文科549能被贵校工商管理类录取吗？",
        "answer": "有较大把握，欢迎填报，要服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-贵校的投档比是多少",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "1:1投档，服从调剂，能进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-请问勾选了专业调剂后，专业录取满额了，会被退档吗？",
        "question": "请问勾选了专业调剂后，专业录取满额了，会被退档吗？",
        "answer": "我校对于达到调档线的考生，在政审，体检合格且服从专业调剂的情况下，原则上予以录取，做到进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-退档 专业调剂",
        "question": "请问选择专业调剂后还会被退档吗？如果能够转专业有什么条件呢？",
        "answer": "对于实行平行志愿的省份，我校对于达到调档线的考生，在政审，体检合格且服从专业调剂的情况下，原则上予以录取，做到进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-艺考咨询",
        "question": "四川美术524.5.位次4100.报考贵校西南科技大学几率大不",
        "answer": "今年是第一年的改革，这里没有相关数据可以参考，所以不能给您一个准确答复"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-进档",
        "question": "老师你好！四川平行志愿，请问接受专业调配，是不是进档就不退档呢",
        "answer": "对于实行平行志愿的省份，我校对于达到调档线的考生，在政审，体检合格且服从专业调剂的情况下，原则上予以录取，做到进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-江苏政史地526分，可否录取到贵校？",
        "question": "江苏政史地526分，可否录取到贵校？大概是什么专业？",
        "answer": "江苏23年历史组实录线对应在25377左右，您报考我校被录取的概率不大，建议您可以冲一下。外国语言文学类和工商管理类可以尝试下，这两在个23年录取的平均分位次相对低一点。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-关于艺术专业",
        "question": "请问山西省美术生综合分478录取机率大吗",
        "answer": "今年山西省艺术类考试改革，以前的录取分数参考意义和价值不大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科生474分能报考贵校吗？服从调剂的话 顺便问问提档比",
        "answer": "可以尝试报考二批外语类和日语专业，录取概率不大。提档比105%"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-学校投档比是多少",
        "question": "。",
        "answer": "我校在四川普通一批次的投档比例是105%"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少？退档几率大吗",
        "answer": "我校在四川普通批次的投档比例是105%。对实行平行志愿的省份，进入调档线的考生，在政审、体检合格的情况下，勾选服从调剂，我校原则上予以录取，做到进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "本人凉山考生，2024年高考考了513分，加上照顾分能报计算机专业吗",
        "answer": "应该是不能录取计算机专业的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-投档比",
        "question": "想问一下贵校的投档比是多少",
        "answer": "平行志愿省份，投档比105%以内"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-少数名族预科或加分",
        "question": "理科438预科有机会吗",
        "answer": "基本上没机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-请问贵校？",
        "question": "四川文科505，排名35743报考本校本科第二批次的外国语言文学类被录取概率大吗？",
        "answer": "可以尝试报考，录取概率还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文 504 能上贵校的英语专业吗",
        "question": "能上吗",
        "answer": "可以尝试报考二批外语类，录取概率还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-少数名族预科或加分",
        "question": "预科438有机会吗",
        "answer": "基本上没有录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "福建 574分，报考贵校电子信息工程，录取机会大吗",
        "answer": "去年福建电子信息工程，平均录取位次2w7，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-国家专项",
        "question": "请问如果被国家专项录取了能转专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问河南理科544，位次80952有机会被录取吗",
        "answer": "河南理科去年最低位次84884，您的位次被录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科录取 。",
        "question": "四川文科537分，有机会进入贵校学习吗",
        "answer": "一批次专业比较危险，可以尝试报考二批次，比较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "一本专业与二本专业是分开填报的吗",
        "answer": "同时填报，分时间段录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-考研",
        "question": "请问贵校考研率为多少，",
        "answer": "考研率无法统计，半数以上"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-能否报取贵校？",
        "question": "四川文科509，排位32849",
        "answer": "可以报考二批次的外语类和日语，录取概率还是有的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取咨询",
        "question": "老师你好，四川理科540女，若报考贵校能否录取？能报考哪些专业？",
        "answer": "可以报考我校，只有去年分数比较低的那些专业可以报考，具体的可以在我校招生办官网查看https://zs.swust.edu.cn/#/jhcx/0"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科录取和调剂",
        "question": "四川文科486，填报贵校二批次外国语言文学类，且服从调剂，能被录取或调剂到什么专业？",
        "answer": "可以尝试报考二批外语类和日语专业，录取概率不大。如果有调剂，是去日语或者思政"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-咨询",
        "question": "四川文科473 接受专业调剂 能被贵校外国语言文学专业录取吗",
        "answer": "可以尝试报考二批外语类，录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川理科",
        "question": "四川理科555，可以报智能制造方面的专业吗？",
        "answer": "这个分数可以报考机械类，去年录取平均位次6w4，还是有机会录取的，然后再分流去智能制造"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "文科502录取概率大吗",
        "answer": "文科可以尝试报考二批外语类和日语专业，有录取概率，理工科这个分数录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-报考",
        "question": "陕西理科考生481，位次56786报考贵校生物工程能录取上吗",
        "answer": "去年山西理科生物工程录取平均位次大概是6w，您的排名录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科554分 男生 66000多名 能读贵校的计算机专业吗",
        "answer": "录取机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-服从调剂",
        "question": "如果服从调剂的话，大概率会被分到哪些专业",
        "answer": "一般是去未满额专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-考生咨询",
        "question": "请问贵校今年是否在四川招收专科生，如果有是否可以专升本到贵校",
        "answer": "我校没有专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-吉林考生545分能进贵校计算机专业吗",
        "question": "吉林考生545分省排名15966名能进贵校计算机专业吗",
        "answer": "吉林理科，去年计算机平均位次15971，您可以报考我校，录取概率也大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科考生，561位次58000左右，有没有大把握被贵校的计算机专业录取？",
        "answer": "您的排名比我校去年计算机最低分高，低于平均分，被录取的概率还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-招生",
        "question": "请问湖南524可以报考贵校那些专业",
        "answer": "由于不知道您的选课，可以来我校官方高考咨询群详细咨询，140553671"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "预科不认加分"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "在重庆招生的热门专业有哪些",
        "answer": "信息类，计算机，机械相关都比较热门"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问四川文科494能不能上贵校",
        "answer": "可以尝试报考二批外语类和日语专业，录取概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取概率",
        "question": "四川文科492分，等位分695.939，一分一段表里的位次45309～46106，报考贵校会经管学院、法学院、汉语言文学，录取概率大吗？",
        "answer": "这个排名，应该只能报考二批次的外语类和日语，其他的专业，录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-高考录取",
        "question": "四川理科女生562大概能报计算机或者电子信息工程吗",
        "answer": "理科562，全省排名5w7，和去年电子信息的平均录取分几乎一致，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川男482分被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是怎样安排的呢？",
        "answer": "我校转专业，艺体不能转出，联培，中外合办不能转，ACCA只能大一转，其他转专业不限制批次等。只要能满足转入学院要求即可。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科咨询",
        "question": "四川理科540女生今年会被录取吗？今年会不会扩招呢",
        "answer": "理科540排名八万二，有机会被录取，今年四川整体有扩招"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-我是四川本地考生，文科501可以就读本校吗",
        "question": "我是四川本地考生，文科501可以就读本校吗",
        "answer": "文科三万多名，可以尝试报考文科二批次外语类和日语，有被录取概率"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-专业录取",
        "question": "河北543分可以报考贵校工学专业吗？",
        "answer": "河北去年最低录取位次8w4，您六万三的排名，是可以报考我校的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科486，二批次外国语言类，能录取吗，谢谢，",
        "question": "486文科二批次外国语言类能录取吗",
        "answer": "486排名五万多，被我校录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文科",
        "question": "您好，请问四川文科479排名57442服从调剂有机会被录取吗？",
        "answer": "这个排名被我校录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科录取",
        "question": "河南考生分数545省名次79655报考贵校可以录取吗？",
        "answer": "河南理科去年最低录取位次是84884，您的排名被录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取几率",
        "question": "老师你好，云南文科578全省排名6708，有机会被录取吗？",
        "answer": "云南文科去年录取最低位次8956，您被我校录取概率还是很大的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "老师您好我是云南考生，我想咨询一下今年汉语言文学专业的分数和位次大概是多少呢？",
        "answer": "云南，中国语言文学类，最低排名5673，平均5348。可以参考一下这个"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科生总分499分报考贵校的机会如何专业选择怎么样",
        "answer": "499分排名4w左右，只能尝试文科二批次外语类和日语专业，不过录取概率不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科日语考生，可以选择日语专业吗？472分，有希望吗？",
        "answer": "可以选择日语专业，录取机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科录取",
        "question": "四川文科481，排位55713，等位分482，报考贵校二批英语专业能录取吗？如果是调剂，会是什么专业呢？",
        "answer": "可以报考我校外语类专业，录取机会不是很大，如果调剂，是日语或者思政。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科录取",
        "question": "四川排名58000左右能读以下专业吗 电气工程自动化 自动化 计算机类",
        "answer": "考生您好，您的排名只比去年计算机类最低分高一点，其他的比较难。可以考虑其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-高考录取",
        "question": "请问四川文科考生526填报成功希望大吗？今年本校是缩招还是扩招啊",
        "answer": "文科526排名两万多，可以试试外语类和日语，本校文科二批次扩招"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-本科层次职业教育人才",
        "question": "本科层次职业教育人才本科线高30分有机会上旅游管里类吗",
        "answer": "我校没有旅游管理类招生专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科考生加分后489分 有希望上该高校吗？",
        "answer": "只能试一下中外合办专业，有录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-本科层次人才职业教育",
        "question": "高本科线30分有机会录取这个本科层次职业教育人才的医学影像吗",
        "answer": "医学影像技术不在文科批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-本科层次职业教育人才",
        "question": "本科层次职业教育人才 是需要达到所属本科院校的调挡线吗",
        "answer": "本科层次职业教育，不在文科批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "文科502分报法学专业能录取吗",
        "answer": "基本上没有机会"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川轻化工大学",
        "question": "请问一下四川理科558分能被贵校一本专业录取吗",
        "answer": "558分被我校录取概率还是很大的，专业也有不少可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-西南科技大学",
        "question": "请问四川理科558分能被贵校录取到会计学吗",
        "answer": "理科558排名6w2被工商管理类录取的概率很大，录取后再大一下分流去会计学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-云南理科541分，位次28091能上吗",
        "question": "您好，我理科云南541分，位次28091能上你们大学吗，如果可以的话，能大致录取什么专业",
        "answer": "去年我校云南最低录取位次2w9，去年分数比较低那几个专业可以尝试一下，如环境，园艺，电子商务，土木工程等"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科",
        "question": "四川文科生要学法学是不是得过一本线",
        "answer": "我校四川文科法学确实是在一批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-专业级差",
        "question": "贵校设专业级差吗",
        "answer": "我校没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-咨询",
        "question": "老师您好，请问一下我少数民族地区加分后558可被贵校的哪些专业录取？",
        "answer": "考生您好，如果是加分25之后能到达558分，我校很多专业都可以被录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-报考",
        "question": "安徽考生物化生512，省排109000能否报考贵校",
        "answer": "安徽今年实行新高考往年的排名都没有参考意义，建议考生自行决定是否报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文科",
        "question": "排名59191有机会吗？征集志愿是否有名额",
        "answer": "可以报考我校外语类日语专业，录取概率不大，第一次录取结束才知道是否有征集计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "我是四川理科考生567分，能报电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "去年我校电气最低位次5w，您5w2，可能差一点，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "老师您好，四川理科573分能录到电气、计算机专业吗",
        "answer": "考生好，您这个分数位次被我校这两个专业录取的概率都很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文科",
        "question": "我今年500排名39618能被录取嘛",
        "answer": "四川文科这个分数只能试一下二批次了，外国语和日语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科558能选什么专业",
        "answer": "除了几个热门专业，我校绝大部分专业都可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科559，排名61000有希望选择会计学吗",
        "answer": "考生可以选择工商管理类，里面大一分流有会计学，这个分数录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取率",
        "question": "四川排名51000左右，能读大部分专业吗",
        "answer": "是的，我校绝大部分专业都能填"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取概率",
        "question": "四川文科495，排名43651，且服从专业调剂，有望被贵校录取嘛",
        "answer": "可以尝试报考二批次外语类和日语，有机会被录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科咨询",
        "question": "咨询一下四川理科551分男，可以进贵校吗？",
        "answer": "考生您好，您位次与我校23年理科本科一批大部分专业录取的平均位次接近，可能略有风险，风险不大。但我校在四川对进入调档线的考生，在政审、体检合格，服从专业调剂的情况下，学校原则上予以录取，做到进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科录取",
        "question": "四川理科563，省排名57000左右有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，您的位次高于我校23年大部分专业录取的平均位次，填报我校专业选择余地还是比较大的，录取概率也比较大。今年具体专业分数可以查询我校本科招生网，建议您参考专业录取平均分对应的位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川位次74100有机会本一嘛",
        "answer": "被我校理科一批次录取概率还是很大的，就是专业选择面不多。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "文科494 排名44435，服从调剂，有希望上贵校嘛？",
        "answer": "可以尝试报考我校外语类，日语专业，被录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "今年四川547分能上贵校嘛",
        "answer": "四川理科547被录取概率还是有，专业选择面不多"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-理科录取",
        "question": "四川考生高考成绩545位次76315名，有机会录取该校的安全科学与工程类或者会计学（ACCA）吗？",
        "answer": "您好，我校安全科学与工程专业23年录取平均分位次为68167，会计学（ACCA）23录取的平均分位次为59013，您报考这两个专业的话被录取的概率不会很大，建议您将这两个专业作为冲的志愿，综合考虑后填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科录取",
        "question": "四川文科考生493报考贵校汉语言文学，能够被录取吗？",
        "answer": "被录取概率很小，不建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科514能冲击一下贵校的应用型本科吗",
        "answer": "机会不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-报考",
        "question": "陕西471可以报贵校吗43900",
        "answer": "去年山西理科最低位次63605，您可以填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科557能上贵校一本吗",
        "answer": "我校理科23年四川本科一批调档线是532分，23年对应的位次是72000，大部分专业平均分位次在63000到68000这个区间。您位次高于这个区间，大部分专业可以填报，录取概率较大。具体专业录取情况可以查看我校本科招生网近年录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "老师您好，我是四川考生文科479，有机会报考贵校的外语言文学吗",
        "answer": "有机会报考，但是录取概率不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科生529有机会吗",
        "answer": "可以报考二批次外语，日语，有机会录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-专业",
        "question": "报考日语专业，需要口语考试吗",
        "answer": "我校不硬性要求口语考试，口语成绩只是在同分比较时有用。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问四川文科排51347位服从调剂有机会来英语专业吗？",
        "answer": "按照去年情况是可以报考的，但是我校今年外语类报考火热，可能机会不大，"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "您好，四川理科考生531，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，若没有加分项，您可以考虑填报我校本科二批次的专业，报考时被录取的概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问如果我就读贵校能否有机会在大一时转专业",
        "answer": "我校大一下和大二下均有转专业机会，除了联培和中外合办，艺体这些。其他专业均可转专业，不受批次限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问四川考生理科553能否被贵校录取",
        "answer": "被我校录取概率挺大的，专业也有不少可以选择的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想了解一下贵校转专业要求以及服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "我校学生在大一和大二合计有一次转专业机会，大二时转专业需要留级一年，转专业的要求因学院专业略有不同(有的专业有面试和笔试环节，详情可查询各学院官网往年转专业的通知)，每年转专业的计划和要求以教务处和学院当年所发布的转专业文件为准，西南科大教务处：0816-6089095。对实行平行志...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "陕西省理科排名69754有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年我校山西理工类最低维持6w3，您录取概率比较小"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科553能报贵校吗",
        "answer": "理科553，排名6w7，被我校录取概率挺大的，也有不少专业可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "请问四川理科554，排名66174，有希望被录取吗",
        "answer": "被录取概率还是很大的，还是有一定数量的专业可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科487有机会上贵校吗",
        "answer": "文科487五万多名可以尝试一下外语类和日语，录取概率不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川理科考生裸分523，加分548，有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "加分后被我校录取的概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-请问高考成绩494，能够被贵校录取吗？",
        "question": "录取线",
        "answer": "文科494，排名44438，可以试一下二批次外语类和日语，录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科录取",
        "question": "您好，四川考生加分政策结果为487能上贵校的二本线吗？",
        "answer": "可以尝试报考我校外语类和日语专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-咨询",
        "question": "请问一下四川文科504分能够上贵校吗？",
        "answer": "四川文科504排名36484，可以尝试报考二批次外语类和日语专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科545分，排位17000左右，录取可能性大吗？",
        "answer": "报我校文科二批次录取概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-学校是否录取",
        "question": "青海理工387分，学校能否录取",
        "answer": "我校去年青海理工科录取最低位次9668，今年387位次11052，录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "老师重庆文科有希望读你们学校吗",
        "answer": "重庆历史组去年最低录取位次12997，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-今年招川内二批次吗",
        "question": "文科多少名左右可以进入贵校",
        "answer": "今年我校文科二批次有招生，建议至少排名3万再报考我校，去年我校二批次有断档，今年报考极其火热，二批次调档线可能会提升"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "你好，四川理科484有机会被录入贵校",
        "answer": "可以尝试中外合办专业，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "重庆理科542，3w7排名有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校去年物理组最低排名4w4，您今年的排名被我校录取的概率很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "重庆理科567排名25632能考虑一本专业吗",
        "answer": "除了我校在重庆招生的热门专业，其他专业您都可以报考，录取概率都很大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川考生文科482且服从调剂能来贵校学习吗",
        "answer": "您可以报考我校二批次外语类和日语专业，有被录取概率。另外，对实行平行志愿的省份，进入调档线的考生，在政审、体检合格的情况下，勾选服从调剂，我校原则上予以录取，做到进档不退"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科分数538，位次一万五千多，能被语言类录取吗",
        "question": "能被录取吗",
        "answer": "文科排名一万五千多，差不多是可以被西班牙语录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-川564 54890-55901分段报能否报贵校以下专业",
        "question": "电子信息类 计算机类 能源化学工程 感谢老师的解答！",
        "answer": "可以的，这些专业录取概率都比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-专业",
        "question": "四川564考的上该校的电子信息类专业吗",
        "answer": "按照去年录取信息是有机会的，但是我校电子信息类有缩招，估计机会不大了"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科554，排名六万六千，有机会被医学影像技术录取吗",
        "answer": "被医学影像技术录取概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-报考",
        "question": "老师好，四川理科男，550分，位次70573，有望考贵学校的兵器或地质工程？",
        "answer": "去年这两个专业的最低录取位次都是7w1左右，可以尝试报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文科",
        "question": "老师，我530分，省排名19820左右，可以报哪些文科专业呢？",
        "answer": "只能试一下二批次的思政，外语类，日语了"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-关于贵校的专业招生计划",
        "question": "在招生考试报上没有找到贵校关于计算机科学的专业招生计划，是今年不招收了吗？",
        "answer": "我校理科一批次有计算机类的招生计划，大概在招生考试报65页30号"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "文科549排名11116有机会进吗？",
        "answer": "您好，文科这个排名，我校可以文科专业任选了"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-志愿",
        "question": "理科552超过一本线，填该校二本专业为二批次吗？那一批次可以填一本专业吗？",
        "answer": "我校专业不分一本二本，他们只是有填报时间的不一样，除此没有任何区别"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科四川552 68000可以吗？",
        "answer": "被我校录取的机会还是很大的，专业也有不少可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-志愿",
        "question": "四川考生 理科 位次64020 报考贵校录取机会大嘛？",
        "answer": "考生您好，你的位次报考我校被录取的概率很大，也有很多专业可以选择"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "理科559能被录取吗",
        "answer": "559全省排名6w1左右，我校去年平均录取位次7w2，被我校录取概率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-文科",
        "question": "文科477 有少数民族加分50 且服从调剂有机会进嘛",
        "answer": "加完分排名大概是两万，可以报考我校文科二批次专业，也是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "天津考生物化厉542分想报贵校的汉语言文学专业，能被录取吗？调剂是在专业组内调剂吗？",
        "answer": "我校天津中国语言文学类专业不限制报考科目，参考去年我校天津录取不限科目的位次是29582。调剂是专业组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-材料科学与工程问题",
        "question": "emmmm 前三年在职高读与正常在职高读有什么不同吗？",
        "answer": "联合培养采用“3+1”培养模式。材料科学与工程与绵职院联合培养。考生在培养院校完成就读后，由西南科技大学颁发毕业证书、学位证。两种证书根据现目前文件指示与本校证书一样（无标记），具体情况需等第一届报考学生毕业才清楚。前三年在合作院校就读，第四年本校就读，属于应用技术型本科。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "四川文科考生四千八的排名有机会上吗老师 特别是语言类专业",
        "answer": "我校23年文科调档线是本科一批是537，大概在15879名。您位次在4800高于此，填报我校被录取的概率还是很大的。可以填报一些自己感兴趣的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-调剂",
        "question": "请问一下调剂一般会被调到哪些专业",
        "answer": "调剂时按报考热度从高到低，一般在本批次内调剂。学校会计学（ACCA）专业、土木工程专业（中外合作办学）原则上只录取有专业志愿的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-退档相关",
        "question": "您好，请问贵校是提档绝不退档嘛？相关提档要求如何？",
        "answer": "我校录取规则是对实行平行志愿的省份，进入调档线的考生，在政审、体检合格，服从专业调剂的情况下，学校原则上予以录取，做到进档不退。对实行平行志愿投档模式的省市投档比例原则上控制在105%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-专业咨询",
        "question": "云南文科专业 568 分，一本线上 18 分，可以填报哪些文科专业",
        "answer": "我校在云南文科调档线是547，对应23年位次8956左右，您568今年排8940，和您位次比较接近，建议您考虑之后再填报，像西班牙语、广播电视学等专业可以冲一冲。具体专业今年录取分数线在西南科技大学本科招生网可以查询。依照分数参考一分一段表位次进行考虑和填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "云南的563分省排名19000左右，取贵校有希望吗？",
        "answer": "我校23年在云南的理科本科一批的调档线是521分，位次在29594左右，您被录取的概率还是很大的。对实行平行志愿的省份，进入调档线的考生，在政审、体检合格，服从专业调剂的情况下，学校原则上予以录取，做到进档不退。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-体育87.54文化367可以上吗？",
        "question": "担心文化线不够",
        "answer": "对文化考试和专业考试成绩均上线的考生，按各省级招生考试机构规定的投档成绩录取，四川省规定：体育类考生在高考总成绩、专业省级统考成绩分别达到我省体育类录取控制分数线的前提下，根据体育类专业省级统考成绩排序确定位次。专业省级统考成绩相同时，首先比较语文成绩，若相同则比较外语...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-四川文科录取",
        "question": "四川文科496分，位次42811，请问有机会录取本校吗",
        "answer": "我校在川文科本科二批调档线472，对应位次64186（23年），填报我校存在略微风险，建议您综合考虑后填报"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-志愿",
        "question": "文科489有没有希望录取日语或者外国语言文学专业",
        "answer": "我校23年日语专业录取平均分是511.7，对应23年位次29439左右，外国语言文学类录取平均分数为517.7，23年位次25507左右。您的位次低于此，填报这两个专业存在风险，建议您考虑后填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-报考相关专业咨询",
        "question": "我是文科考生，成绩543左右，想报考贵校的法律专业几率大吗？",
        "answer": "文科543分，今年13,200名左右。 23年法学专业文科录取的最低分是543，录取平均分为545.2分，位次在12016左右，略高于您的位次，被录取的概率不是很大，建议您考虑后填报。可以冲一下。我校对实行平行志愿的省份，进入调档线的考生，在政审、体检合格，服从专业调剂的情况下，学校原则上予以录...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-录取",
        "question": "文科500分能上本校吗？",
        "answer": "我校23年文科本科二批调档线在506，对应23年位次99677。若您今年的位次高于此，被录取的概率比较大。 "
    },
    {
        "schoolName": "西南科技大学",
        "title": "西南科技大学-预科",
        "question": "老师您好，今年在宁夏招收少数民族预科生吗",
        "answer": "我校今年只在四川省招收少数民族预科生，在其他省份暂未有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-预科",
        "question": "我是四川凉山州的少数民族考生，考了529，加了分549，排名71745，请问有机会进入贵校预科吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-保研",
        "question": "今年有保研吗",
        "answer": "目前没有"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-成信录取",
        "question": "您好，湖北考生物理586，位次24500，请问报贵校03组计算机，电子信息，自动化机会大吗？色弱能录吗？",
        "answer": "有机会，体检严格按照教育部高考体检指导意见执行。"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-重庆物理类528，位次44926有希望吗",
        "question": "或者该学校的电气或计算机大数据类",
        "answer": "热门专业希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取咨询",
        "question": "重庆理科排名47654有机会进入贵校吗",
        "answer": "可以参考往年的位次排名"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-四川考生男 561分",
        "question": "请问我的排名是58918，能上软件工程，电气化，信息工程之类的专业嘛？机会大不大呢？能问上的专业有哪些呢？",
        "answer": "可以参考往年的位次排名"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-四川理科555能上吗",
        "question": "。",
        "answer": "可以参考往年的位次排名"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-四川理科561女生",
        "question": "在贵校能选哪些专业希望比较大呢，谢谢",
        "answer": "可以参考往年的位次排名，你的排名越靠前录取希望越大"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "四川理科561能录取吗？",
        "answer": "能"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-专业",
        "question": "今年高考562，有十分加分，可以进信息安全专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "陕西省理科排名69754有机会报考贵校吗",
        "answer": "感觉分数低了点"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校转专业要求，谢谢",
        "answer": "转出不受限，转入要考核。考核方式由各学院自己确定，到时会有公示！"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-咨询",
        "question": "请问四川文科504分能上贵校吗?",
        "answer": "不行"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "四川考生557，有10分照顾分，可不可以被贵校应用气象专业录取啊？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-专业",
        "question": "应用气象专业学的什么",
        "answer": "气象方面的各种应用"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-美术",
        "question": "文科374专业231.34，又是日语生是否有把握",
        "answer": "可能分数稍有点低，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取专业",
        "question": "高考理科563地方专项可以读哪些",
        "answer": "大部分的专业都能读到"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "四川理科考生548被贵校录取希望大吗？服从调剂",
        "answer": "一本冲一下，二本稳当"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-专业咨询",
        "question": "本人四川考生568分有希望进电子信息工程 专业吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-四川理科539报该校的软件工程专业是否有希望？",
        "question": "四川理科539报该校的软件工程专业是否有希望？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "贵校支持国家专项吗",
        "answer": "有国家专项"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-陕西理工科450分报考气象定向生（大气科学专业）录取概率大不",
        "question": "陕西理工科450分报考气象定向生（大气科学专业）录取概率大不大？",
        "answer": "这个不好估计，每个定向单位1个计划，偶然性较大，注意风险"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-专业问题",
        "question": "成都考生，理科523分，在本校有可以读的专业吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-请问541，国家专项和一本建议选什么",
        "question": "请问541，国家专项和一本建议选什么",
        "answer": "国家专项有机会录到，一本冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-投档比",
        "question": "贵校今年在贵州省的投档比是多少",
        "answer": "在平行志愿的所有省份投档比例都是1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-录取",
        "question": "凉山考生加照顾分546有希望走计算机科学与技术吗",
        "answer": "可以参考往年专业的位次排名，你的排名越靠前录取希望越大"
    },
    {
        "schoolName": "成都信息工程大学",
        "title": "成都信息工程大学-从那里可以查到去年专业录取分",
        "question": "请问2023年地理信息科最低录取分是多少",
        "answer": "地理信息科学去年没有在湖北招生。你可以参考我校23年分省录取分数统计表："
    },
    {
        "schoolName": "四川轻化工大学",
        "title": "四川轻化工大学-單科成績要求",
        "question": "請問貴校那些專業對單科成績有要求,要求是什麼",
        "answer": "没有的哦，都是按录取分来的。音乐和美术的话，是需要过四川省的单科省控线的，体育类有专业分录取线"
    },
    {
        "schoolName": "四川轻化工大学",
        "title": "四川轻化工大学-专业",
        "question": "当兵后学校专业是否任意选择",
        "answer": "我校目前没有对退役士兵设置高考中志愿填报的限制，具体信息以省考试院和当地相关单位的规定为准。若录取后在校期间服役，退役后转专业相关问题，可以咨询我校教务处，电话0813-5505833"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-报考",
        "question": "四川体育生专业成绩86.51文化成绩412是否机会冲一下贵校体育类专业，贵校投档比是多少，如若勾选服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "可以冲一下，投档比1：1，身高体检合格不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术生",
        "question": "综合分529，文化449，专业243.67，想学视觉传达，有没有希望上贵校啊？",
        "answer": "有希望的，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "你好，老师，请问一下，比如我填了郫都校区的思想政治专业，会被调剂到别的校区的专业吗？谢谢",
        "answer": "只会在同批次、同校区内调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "重庆 物生地550分 位次3.3万 报考贵校工程造价录取概率大吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "各个专业对单科成绩又要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师您好，重庆考生558位次5000左右，有机会进入贵校的法学专业吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-校区",
        "question": "有几个校区在成都又有几个",
        "answer": "有郫都校区、宜宾校区、彭州校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科算上政策加分530有机会报考贵校彭州校区的应急管理专业吗? 如果能的话，该专业有无专业限制（例如：视力要求）",
        "answer": "有希望，应急管理对视力没要求"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "车辆工程，机械电子工程，能源与动力工程这些主要是偏问什么方向和做什么",
        "answer": "可以上我校官网，看各学院的专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "重庆没有招收美术生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问一下，四川文科533可报思想政治专业吗？谢谢",
        "answer": "有希望，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科535，报宜宾校区二本并服从调剂稳吗",
        "answer": "比较有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科521有地方专项有希望进贵校本部学习吗",
        "answer": "地方专项我校在一批次录取"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科加 25 分后 531 报考贵校宜宾校区并服从调剂会",
        "question": "被退档吗？",
        "answer": "希望比较大，服从调剂不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "今年对江苏的招生计划，物生地有专业可选吗？有英语这个专业吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "您好，我是贵州文史类考生，563分，5209名，请问有望进贵校吗？？可以匹配贵校什么专业？？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-理科557",
        "question": "老师 四川理科557推荐什么专业什么校区？",
        "answer": "可以尝试冲一下郫都校区一本专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术西华",
        "question": "您好，请问四川美术生综合分546，文化478、美术246、位次1720、有机会报考本校数媒专业吗？希望大吗？",
        "answer": "希望还是比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "黑龙江566录取动力与能源工程机会大吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-广东理科467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望大",
        "question": "广东理科467 排位20w有机会报考贵校吗？有哪些专业希望大一些？后续可以转专业吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "海南考生位次11400左右有机会被贵校录取网络与新媒体专业吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川省内排名45600，想通过地方专项或国家专项走电气工程及其自动化，不服从调剂退档后会不会影响本科一批的填报？录取的希望大不大？这个专业对近视有没有要求",
        "answer": "不会影响一批次录取，国家专项机会还是比较大，可以冲，近视不要求"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川艺体",
        "question": "能填的只有一个专业该怎么调剂，如满足投档线但不满足专业要求，该怎么处理",
        "answer": "只有一个专业，进档线就是专业线，不存在你说的情况"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取概率",
        "question": "老师您好 我是贵州考生 物理类 477分 68375名 有希望被录取吗 如果有 有什么专业可以呢",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-保研",
        "question": "贵校汉语言是否有保研资格，保研率多少",
        "answer": "有保研，大概在3%"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-投档比",
        "question": "贵校在安徽投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-报考纳米材料与技术专业",
        "question": "孩子高考530，今年可以上贵校的纳米材料与技术专业吗",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-舞蹈生江西综排323能否录取贵校",
        "question": "舞蹈有什么专业吗",
        "answer": "去年是按专业分录取，可以根据去年专业分位次，对比今年综合分位次参考"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-国标生（西华大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "可参考往年我校录取的专业分对应位次，对比今年你综合分的位次来判断"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业228，综合分560，排名8248有机会报贵校吗，贵校录取分数线是按四川算，还是湖北的方法算",
        "answer": "录取分数线是按湖北的算，可以参考去年我校的录取位次，对比今年的综合分位次来判断"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取咨询",
        "question": "四川514分，排位11461-115972，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有点悬，只能冲一下彭州校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询",
        "question": "你好请问安徽政史地考生今年考545分 全省排名在13931 想报考贵校的工商管理概率大吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-思政专业",
        "question": "福建历史方向考生530分，7793名可以上贵校思政专业吗，我看到贵校第700专业组只有007专业思想政治符合我的选科要求，如果服从调剂会被该专业录取还是被调剂到别的专业组的专业？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-链接都无法打开",
        "question": "贵校回复问题的链接都无法打开T^T,无法查看 一个是转专业管理方法 一个是历年分数查询",
        "answer": "实在打不开只能百度去搜一下中国教育在线的掌上高考，上面也有信息，转专业主要就是要求专业排名前30%，要好好学习才有机会"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学录取",
        "question": "老师您好，重庆文科519 排名11117 可以报考贵校的法学专业吗？或者能报考贵校的哪些专业啊？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "入学后能否转专业？有什么要求？转专业名额是多少呢？",
        "answer": "西华大学全日制本科学生转专业管理办法（修订） (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广东历史类考生537分 排名19829有机会上贵校法学或汉语言文学吗？这两个专业是在本部吗？感谢",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科550能上会计或者汉语言专业吗",
        "answer": "有一定希望，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科523有机会吗?",
        "answer": "可以冲一下宜宾校区和彭州校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-艺术美术生录取要求",
        "question": "请问老师，贵校对艺术美术生的录取条件除了分数上线外，还有什么其他特别的要求吗？",
        "answer": "要求不能是色盲"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取方面",
        "question": "贵州历史类考生561分 位次5553报贵校法学 会计学专业的录取概率大吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-调剂",
        "question": "如果选的是本校区的专业，在调剂的时候会被调剂到其他校区吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-想了解应用本科情况",
        "question": "理科510 ，读贵校应用本科有机会没有？",
        "answer": "今年没有应用本科招生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科加分后526可以被录取到宜宾校区吗，比如人力资源管理专业",
        "answer": "有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川536能上该校吗，能上那些专业",
        "answer": "536可以冲一下郫都校区二本，也可以看看宜宾校区二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科521有希望在贵校的宜宾校区读工业工程，智能科学与技术吗",
        "answer": "可以冲一下工业工程，运气好能上"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校法学专业有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "请问贵校是否有提档后不退档的政策？并且贵校在江苏只设置了一个专业组，请问在转专业时能否转到这个专业组之外的专业",
        "answer": "提档比例1：1，服从调剂不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "515能上彭州校区吗",
        "answer": "只能冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-报考",
        "question": "202四川理科562分可以上西华大学校本部吗",
        "answer": "有希望的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-问题",
        "question": "560 报考法学 是在成都校区吗",
        "answer": "是在成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-问题",
        "question": "法学专业是在哪个校区 成都",
        "answer": "成都"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川文科541可以上二本专业思想政治教育的概率大不大。",
        "question": "转专业难吗？",
        "answer": "机会还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取问题",
        "question": "老师您好！四川男573，省排位47451，能录到电气工程、计算机、软件、自动化专业吗",
        "answer": "电气需要冲一下，有希望，其他几个专业希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-航空航天类专业",
        "question": "0,没参加英语口试可以报考吗？ 1,如果服从调剂，会不会被退档， 2,入学之后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3，在大学里能不能休双学位，要求是什么 4，我所报考的专业有没有保研资格 5，有几个校区，我所填报的专业在哪个校区。",
        "answer": "不要求口语。服从调剂不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "川文科509被贵校宜宾校区录取的几率大吗？",
        "answer": "希望不大，只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "您好，我是贵州文史类考生，563分，5209名，请问有望进贵校吗？？可以就读什么较好的专业吗？？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问老师加分后569能进贵校的软件工程 计算机科学与技术 电气自动化 自动化嘛？",
        "answer": "计算机和软件工程有希望，电气只能冲一下，按往年看差了一点"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术",
        "question": "文化358艺体263综合分507录取几率大不大？",
        "answer": "我们自己预估的综合分可能是520往上，507只能冲一下试试，今年第一年"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "国家专项进该校是否能正常转专业",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科美术生综合分517分 位次5524 被贵校宜宾校区录取几率大吗",
        "answer": "有希望，可以填一个志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-请问535能走宜宾校区一本专业吗",
        "question": "本人很热衷贵校",
        "answer": "535有希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-24年文科513能进贵校吗",
        "question": "服从调剂的话，专业可以转嘛，有什么要求，难不难",
        "answer": "有点悬，只能冲一下，转专业可以转"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-汉语言专业收分问题",
        "question": "未能在贵校高考招生网站上查明多年录取分数线",
        "answer": "汉语言去年四川在11000左右位次"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问老师，今年投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问老师，523理，可以上宜宾校区吗",
        "answer": "只能冲一下，按去年位次看刚好差一点"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-投档比",
        "question": "请问贵校在四川的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取&middot;",
        "question": "山东纯文省位次102601，报考贵校有希望么",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术",
        "question": "综合分515录取希望大吗",
        "answer": "只能冲一下，可以试试宜宾校区5709数字媒体艺术"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问广西2024届考生高考分数506，位次排在五万名左右，不知道能否有机会被贵校录取",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-文科录取",
        "question": "您好，请问四川文科539推荐报哪个校区的专业",
        "answer": "可以看看郫都校区二本、宜宾校区一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科523 位次103768能上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下宜宾校区和彭州校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广西考生体育历史类综合分505，排名50，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "只能参考往年的录取位次，我们也很难预估"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广东考生 文科 排位72634 总分454有希望录取到贵校的日语专业吗？",
        "answer": "广东没有日语招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-山东考生",
        "question": "全文528省排十一万五千左右，可报考贵校什么专业",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "江西484物化生是否有机会进入贵校",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广东历史类考生472分排位58690有希望进入贵校吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "投档比1：1，服从调剂不会滑档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科考生535报人力资源管理录取概率大吗？",
        "answer": "希望蛮大，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询录取",
        "question": "安徽历史组考生557分，排名10939，请问贵校汉语言文学专业有希望吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-艺术综合分475.5可以报吗",
        "question": "艺术综合分在前两万三可以冲一冲吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科排名11166,549分，可以上吗",
        "answer": "有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-招生",
        "question": "四川565理有专业可选吗？",
        "answer": "大部分专业都可以试试，电气工程和计算机有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问广西纯理548能否上贵校电气工程及其自动化",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科537有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲一下本部二本，看看宜宾校区二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-投档比",
        "question": "学校的投档比是1吗，彭州校区大概多少在川内多少位次能进",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-广东物化生529排位100170可以报考贵校吗",
        "question": "广东物化生529排位100170可以报考贵校吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文526服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以尝试冲一下本部二本，"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "重庆理科526排名46000有希望冲嘛？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问老师，四川理科550分位次70573被贵校物联网工程或工程管理录取几率大吗？",
        "answer": "希望较大，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "老师你好 理科562推荐什么专业？",
        "answer": "可以看看机械2个专业，还有能源与动力工程、食品科学与工程"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川体育生76.17文化367是否有希望被贵校录取",
        "answer": "文化385才有资格填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-报考录取概率",
        "question": "浙江物化生考生564分排名九万四千多名可冲吗？录取概率如何？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询",
        "question": "四川美术文科综合分528，位次3600左右，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "比较有希望的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "投档比",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-退档（西",
        "question": "如果被调剂到有限制的专业又不符合会被退档吗",
        "answer": "首先就不会往被限制的专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取(西华）",
        "question": "四川美术文化和专业都上线，综合分510.27位次7003有机会吗",
        "answer": "比较悬，只能冲一下碰碰运气"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "可以转专业吗，困难吗",
        "answer": "可以转，西华大学全日制本科学生转专业管理办法（修订） (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问四川文科553 位次9812报贵校的网络与新媒体录取的概率大吗？",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川文科男，549分，请推荐",
        "question": "549分，请推荐",
        "answer": "可以看看郫都校区一本专业，主要看个人兴趣"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取，",
        "question": "老师您好，我是四川考生，分数535，请问报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "冲一下本部二本，再看看宜宾校区二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-江西理科92000名有希望吗",
        "question": "496分",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-住宿",
        "question": "今年录取的新生有几率被分配到德馨苑吗",
        "answer": "宿舍分配随机，都是四人间"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "报贵校成都校区的二本专业，那调档线是按一本还是二本算",
        "answer": "二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师您好，请问本人四川考生理科517分报考贵校希望大吗？",
        "answer": "有点悬，只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科542分女生",
        "question": "报考贵校制药工程，知识产权专业有希望吗，如果没有，能否推荐一下专业，谢谢！",
        "answer": "有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问535可以选择贵校宜宾校区的哪些专业",
        "answer": "大部分专业都可以看看"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-对口援疆",
        "question": "请问贵校今年在新疆建设兵团招生吗？新疆文科385位次6905有希望吗？感谢解答",
        "answer": "有招生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-请问该校的专业是如何进行调剂的",
        "question": "是专业组内调剂吗",
        "answer": "现在四川还没有专业组，是优先在相近专业调剂，如果都录满了，再往未录满专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "重庆531四万三左右可以报哪些专业",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-加分政策",
        "question": "我是四川泸州古蔺的，请问贵校是否认同并执行四川省少数民族加分政策？",
        "answer": "认可"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问今年四川文科考生539能够报思想政治教育吗，或者知识产权",
        "answer": "有希望的，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川536位次87003走地方专项的话大概率能录取到计科电子信息这一类的专业吗",
        "answer": "我校地方专项在一批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-重庆文科506分13089可以上吗",
        "question": "重庆文科506分13089可以上吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术",
        "question": "四川美术专业成绩244.67，文化成绩408，综合分509.84，请问被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "比较悬，我们预估在520往上希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科546可以报该校哪个校区",
        "answer": "宜宾校区一本、郫都校区二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "贵校转专业容易吗",
        "answer": "西华大学全日制本科学生转专业管理办法（修订） (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广东历史478排位五万五有机会上吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问一下分数548四川文科生排位在11167-11542可以报贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "有一定希望，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取 广东物理",
        "question": "你好，请问488分169498可以报考法学或其他专业吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学美术",
        "question": "贵州美术生 专业229.33文化484，综合分528.66可以报吗 西华大学综合分要求多少，有专业分要求吗",
        "answer": "贵州没有美术招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川，文科，535，能报贵校的什么专业好",
        "answer": "535看看郫都校区二本专业、宜宾校区一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "559省排名59000到61000可以上贵校吗",
        "answer": "比较有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-艺术",
        "question": "美术244 文化448综排1156有希望吗",
        "answer": "只能参考一下去年专业分对应位次来比较"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "我是广东历史考生，分数532，排名21812，被贵校录取的机会大吗？能报什么专业？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "数学只有107可以报计算机专业吗",
        "answer": "没有对单科提要求"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-能不能被录取",
        "question": "体育71.9文化433有没有希望",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-投档",
        "question": "湖北理化省42000能上吗，投档比多少，刚过最低分会不会退档",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-湖南考生",
        "question": "湖南考生，学习历政地，总分524分，省排名15900，有希望报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川考生男 理科561分",
        "question": "报考电子信息和机械设计及其自动化希望大吗？在哪个校区呢",
        "answer": "有一定希望，可以冲，在郫都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "贵校的应急管理、应急技术与管理、消防工程是本科吗？学费多少？",
        "answer": "是本科，5980和5520一年"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术",
        "question": "美术生，文化427，专业252，综合分528，位次3652，能上你们学校吗",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-老师你好",
        "question": "四川理科533，位次90739贵校本部有希望吗？",
        "answer": "本部希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-宜宾校区专业有哪些",
        "question": "成都547咨询宜宾校区有哪些专业",
        "answer": "招生计划查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取概率",
        "question": "浙江美术考生文化446综合分544录取贵校相关艺术设计专业的概率大不大，综合分位次在6678",
        "answer": "浙江我们学校没有艺术招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川530分报西华大学的宜宾校区可以稳上吗？",
        "answer": "比较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-艺术咨询",
        "question": "四川美术524.5.位次4100.报考贵校西华大学几率大不",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "本校的二本专业能转一本专业嘛，之前两个咨询会的说法不一样呢？",
        "answer": "二本现在不能转一本了"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-分数线和人数",
        "question": "你好我想咨询一下往年对云南省录取的人数和分数线",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师您好！请问四川文科生省排名21394名，有机会上本校吗？",
        "answer": "有机会，可以看看宜宾校区和彭州校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-本人为四川考生（艺术生）音乐专业",
        "question": "综合分471专业分204文化分433能报考贵校吗？录取概率大不大？能冲吗？",
        "answer": "可以冲一下，去年专业273对应的位次没差太多"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科生，成绩538分，能否读到四川西华大学的会计和法学专业？宜宾校区有在招会计和法学专业吗？如果有，是否能上宜宾院校？",
        "answer": "538希望不大，宜宾校区没有会计和法学"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-地方专项问题",
        "question": "我有地方专项的照顾政策，高考裸分为494，且拥有少数民族加分政策为二本批次的50分，那么就有544分，是否有机会报考该学校",
        "answer": "地方专项我校是一批次招生，可能只能加25分"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川文科录取",
        "question": "请问四川文科537有机会上贵校吗",
        "answer": "可以看看本部二本和宜宾一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科523能上哪些专业",
        "answer": "只能看看宜宾和彭州校区的二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问重庆理科 524 分排 47121 名有希望报贵校的材料科学与工程专业吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广西物化生排名75232有机会被贵校本科普通批录取吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-本科预科班",
        "question": "请问湖南省历生政组合460可以报贵校的本科预科班吗",
        "answer": "预科班只招收边防军人子女预科班"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问湖南省历生政460可以报考贵校吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业要求",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分，我的成绩在全四川排名在75136名，加了分后是53929名。我是一名四川考生，男性，眼睛400多度近视，其他均正常。有那些专业有对身体上有特殊要求？",
        "answer": "只有消防会对视力做要求，你报考郫都校区的话，就不受影响"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "文科534有机会被贵校录取吗",
        "answer": "郫都校区二本和宜宾一本都有机会"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-招生代码",
        "question": "如何查询宜宾校区各专业代码",
        "answer": "看招生考试报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "548能报宜宾校区哪些专业",
        "answer": "宜宾大部分专业都可以看看招生计划查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "文科生527 位次21394把西华大学宜宾校区放第一志愿录取的概率大不大呀",
        "answer": "有希望，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-保研",
        "question": "哪些专业会保研",
        "answer": "全都有"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-预科升学",
        "question": "老师您好！贵校少数民族预科依据高考成绩还是一年后的成绩选择专业，专业范围有哪些呢？招生考试报上未查阅到，谢谢老师！",
        "answer": "非一类模式少数民族可选汉语言文学、工商管理、网络与新媒体、法学、电子商务"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "老师您好，请问贵校的车辆工程和工程造价招收 色盲色弱+高度近视 的考生吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询录取",
        "question": "您好！安徽历史类考生557分，排名10939请问可以录取汉语言专业吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-能不能被贵校 录取",
        "question": "本人为福建史政地考生，高考分数519，位次9401，想问问是否能被贵校的英语专业录取，如果可以几率是多大呢？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-音乐艺考",
        "question": "贵校在今年四川艺考，音乐表演美声方向，理科的计划招生人数是多少？我今年排在了112名，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "招生计划查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "男生理科574分，报西华大学的电气工程及其自动化和自动化两个专业，录取几率大不。",
        "answer": "自动化比较稳，电气工程及其自动化可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-江苏美术生",
        "question": "老师您好 我是江苏省美术生 综合分487 排名6477 可以报考该校艺术类专业 被录取的概率大吗",
        "answer": "只能参考往年专业分位次来判断 ，都是第一年综合分"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-志愿录取",
        "question": "投档比例为多少？专业之间是否设有分数极差？保研率大概是多少?",
        "answer": "1：1，没有极差，保研率在3%左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-关于录取问题",
        "question": "甘肃考生，550分，全省排名15565，报考贵校003专业组的A9专业，不被调剂的概率有多大",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业类属",
        "question": "请问能源与动力工程专业是否属于能源动力类",
        "answer": "这个你可以在我校官网，能源与动力工程学院的介绍中了解一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川体育生",
        "question": "体育71.5 ，分数395被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-476四川理科考生有望上贵校的预科吗",
        "question": "476四川理科考生有望上贵校的预科吗",
        "answer": "可以尝试冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "贵州省536排三万一千理科有希望上贵校吗",
        "answer": "去年最低位次26842，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "请问今年贵校对川内美术生的招生计划是多少人啊？",
        "answer": "文科39人，理工10人"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-请问贵校是志愿优先还是分数优先",
        "question": "请问我第一志愿报考贵校，另一考生第二志愿报考贵校但分数比我高，贵校录取是按分数高低还是志愿顺序？谢谢",
        "answer": "平行志愿，分高的优先"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "文科551能读贵校法学吗",
        "answer": "参考去年，有希望可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科位次87003上成都本部二本能上吗",
        "answer": "87003有点悬，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科536有希望能上吗",
        "answer": "536可以冲一下本部二本，看看宜宾校区二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业录取",
        "question": "请问专业录取的规则是什么",
        "answer": "也是分数清"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "文科551，可以报哪些专业",
        "answer": "本部的一本文科专业都可以看看"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "549郫都校区二本专业中哪些专业？",
        "answer": "549二本专业基本上都比较稳，可以看看航空航天类、农业机械化、食品质量与安全、物理化学等"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-山东物化生531排名108900有希望被贵校录取吗",
        "question": "山东物化生531排名108900有希望被贵校录取吗？如果可以，能录到哪些专业？",
        "answer": "去年最低在101507，可以冲一下，具体请看："
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术",
        "question": "美术生，文化462，专业240，综合分531.5能上你们学校吗",
        "answer": "有机会，可以报一个志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-如果二本专业录进来可以转到一本专业里嘛？",
        "question": "看有学长说往年可以，今年不行，不知道以后政策会怎么变，或者可以考一本专业的研究生嘛？",
        "answer": "目前的政策二本不能转一本，考研是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取人数",
        "question": "请问今年西华宜宾校区翻译专业招多少人",
        "answer": "37人"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "547能报哪些专业",
        "answer": "本部的二本专业、宜宾的一本专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "547能上该校吗",
        "answer": "郫都校区的二本专业，宜宾校区的一本专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科538有机会被贵校会计学录取吗？能进贵校吗？",
        "answer": "会计去年最低分549，位次10936，538可以看看郫都校区二本，宜宾校区一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "服从调剂的专业是随机的吗",
        "answer": "首先看你的6个专业志愿，如果都满足不了，优先往相近专业调剂，如果全满了，最后往没有录满的专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-527可以上贵校的物流工程吗",
        "question": "理科",
        "answer": "527可以冲一下，去年物流工程最低位次10w"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科574报考专业咨询",
        "question": "请问：四川理科574分能报考“电气工程及其自动化”、“计算机科学与技术”或“软件工程”专业有希望吗？",
        "answer": "电气可能有点悬，可以尝试冲一下，计算机科学与技术概率大一些，软件工程相对较稳一些"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师 您好，请问理科530报考宜宾校区有希望吗",
        "answer": "去年宜宾最低位次是10w左右，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川文科545省排12748被贵校本部录取可能性大嘛",
        "question": "非常喜欢贵校，但是分数差了一点点，服从调剂的话不知道能不能冲进来",
        "answer": "只能尝试冲一下，近几年在11000-12000左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "老师您好，请问转专业有什么条件吗",
        "answer": "每个专业排名前30%，具有转出的资格"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-校区",
        "question": "制药工程与化学在宜宾校区还是郫都校区",
        "answer": "郫都校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-物流工程日语生可以报吗",
        "question": "四川理科",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川文科538能读贵校宜宾院校会计或法学吗？贵校宜宾校区2023分数线如何？",
        "answer": "宜宾没有会计和法学，只有郫都校区一本专业有。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业所在校区咨询",
        "question": "能源与动力工程在哪个校区，如果专业选择专业大类，我填报时是只写大类还是写具体专业然后在本专业学习一年后进行重新分配",
        "answer": "在郫都校区。大类招生填志愿只填大类，一年后分流进具体专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "专业志愿不满足，但服从调剂的会不会被退档",
        "answer": "服从调剂，体检合格的，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取率",
        "question": "老师您好，请问理科524报考宜宾校区工业工程有希望吗",
        "answer": "524按往年位次来看，有希望踩线，可以作为一个志愿填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业大类咨询",
        "question": "电子信息修完专业基础后再细分专业一般在大几进行，电子信息工程专业是在成都校区吗",
        "answer": "一般是学习一年左右进行，录取到成都校区，四年都在成都"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取咨询",
        "question": "本人福建历史类考生，总分534省排7262，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年录取的最低位次是9532，可以作为参考，7262希望还是蛮大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-我是四川的考生 有少数民族加分 贵校承认吗？",
        "question": "我有25分的加分 贵校全部承认吗？",
        "answer": "省上认定的加分我们全部认可"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "海南体育类534多大概率",
        "answer": "可以参考2023年分数，去年海南体育类我们录取的考生在503-524之间"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，总分570分，排名25256，报考电气工程及其自动化/车辆工程专业录取机率大吗？谢谢。",
        "answer": "去年江西我校最低分549，位次31904"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-贵州录取",
        "question": "贵州历史类位次7268能报吗",
        "answer": "去年贵州文史最低位次是9287，可以尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科545位次76347能上贵校吗？",
        "answer": "可以看看郫都校区二本，宜宾校区一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "成都校区招生代码是多少",
        "answer": "5109"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-预科",
        "question": "2024年西华大学少数民族预科就读后可选专业",
        "answer": "可以在招生考试报查看"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "545理科能上贵校吗？",
        "answer": "545可以考虑本部二本、宜宾校区一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-地方专项",
        "question": "请问西华大学的地方专项计划在什么时候填报？",
        "answer": "和一本一个时间"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科考生535报什么专业录取可能性大",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "入大学后能否转专业，有哪些要求，可转任意专业吗",
        "answer": "能转，居然可参考文件"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "您好，四川考生理科，今年位次在95000位能上贵校吗。进档服从调剂还会不会出现退档。谢谢",
        "answer": "可以看看宜宾校区和彭州校区，服从调剂，体检、语种没问题不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取资格",
        "question": "贵校是否认同国际性政策加分?",
        "answer": "认可教育厅承认的加分"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川高考538可以去贵校的机器电子工程专业吗",
        "answer": "机械电子工程是一本专业，预估在6w位次左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-转专业",
        "question": "您好，若以二本专业进入该校可以靠转专业转到重本专业吗",
        "answer": "二本只能转二本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科546，70000多名报制药工程有希望录取吗",
        "answer": "有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问贵州文科位次17188可以上贵校的汉语言、经济、政治之中的一个专业吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-身体条件是否合格",
        "question": "丧失嗅觉能报考食品相关专业吗",
        "answer": "以体检结论为准，我们以国家的指导意见为准"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术",
        "question": "请问美术综合分535.7有机会上贵校吗",
        "answer": "有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术生",
        "question": "专业229.33文化484，综合分528.66可以报吗 西华综合分要求多少，有专业分要求吗",
        "answer": "没有对单科做要求，528有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "文科513省排名30072，有希望上贵校的会计专业吗？",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术生",
        "question": "美术综合分499.76 文化分457 位次9500左右 有机会报考贵学校吗？",
        "answer": "机会不是很大，只能尝试冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-加分政策",
        "question": "贵校在川内认加分政策吗？如果认汉族是认多少",
        "answer": "认可加分，具体以教育局认定为准"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "江西考生美术专业255文化454综合分541有机会录取吗",
        "answer": "只能参考一下往年专业分我校的位次，对比今年你综合分的位次来自行研判一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "我裸分是516加上川内汉族照顾分有望上贵校的心理学专业吗",
        "answer": "心理学去年录取最低位次86000，你可以算一下加了分后大概在多少位次，判断一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川体育",
        "question": "四川体育考试83.5，文化422超体育上线97分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我们文化上线后以专业分排名，83.5可以冲一下，有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-心理学考研率",
        "question": "请问贵校的心理学考研率是多少",
        "answer": "20-30%左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-文科",
        "question": "请问一批次的志愿能和二批次的志愿填在一起吗",
        "answer": "分别填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科519，享有25分的加分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "宜宾校区的一本有希望，本部的二本也可以看看"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科国家专项",
        "question": "四川理科528分，省排名97206走国家专项有希望吗？",
        "answer": "国家专项我校是一批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "进校后能转专业吗，可不可以从二本转一本",
        "answer": "不能二本转一本"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "老师您好，我想问转专业能二本转一本吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "山西文科518分，全省7599名，贵校录取概率大吗",
        "answer": "二本专业有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川美术折合538能上贵校吗？",
        "question": "文科427，美术259.6，折合538，能上贵校吗？如果可以选什么专业？",
        "answer": "比较有希望，可以选动画、美术学、设计学类、数字媒体艺术"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科体育生，老师请回答，急！",
        "question": "四川理科体育生，体育73文化392有望被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科体育生，体育分70文化392会被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取，调档",
        "question": "老师你好，理562能学什么专业，承诺不退挡吗",
        "answer": "可以参考历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "重庆理科483位次70227能被录取到在重庆新加的软件工程和信息安全专业吗",
        "answer": "有点悬，去年所有专业最低4w+位次"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "重庆理科483位次70227能被录取到在重庆新加的软件工程和信息安全专业吗",
        "answer": "去年最低分4w+位次"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "去年江苏最低分9w位次，有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "广西理科529 排行37000能读贵校的自动化吗",
        "answer": "广西没有自动化招生，37000录取的希望还是蛮大的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术生专业",
        "question": "想问贵校对专业分有指定的划线嘛？",
        "answer": "没有单独划线"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术生",
        "question": "请问贵校综合522.67有机会上得了西华嘛？位次在4404-4592之间",
        "answer": "有一定希望，可以作为一个志愿报上"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川考生理科523分报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "question": "四川考生理科523分，排名103768，报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "answer": "彭州校区和宜宾校区可以看看，有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-民族预科",
        "question": "今年455分是否有机会被贵校的民族预科录取？",
        "answer": "机会不大，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取概率",
        "question": "老师：您好！理科529分西华大学宜宾小区能录取吗？谢谢！",
        "answer": "比较有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "湖北历史考生562可以录取到贵校的会计专业吗？",
        "answer": "去年录取最低位次在7792，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问重庆物理类维持24357能报考贵校那些专业？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川考生",
        "question": "理科557位次62994有希望冲一本专业吗",
        "answer": "有希望踩线进，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "河南理工类568分，排名50643，能被贵校电气工程及其自动化专业录取吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-报考",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分想报贵校，是否稳妥？排名在75136名，加了分后是53929名。",
        "answer": "比较有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师您好，请问四川理科，今年位次82156，制药工程有希望被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "老师您好，今年四川理科位次82156有机会被贵校生物工程录取吗",
        "answer": "生物工程一本招生，基本上在6w左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "贵校是否设有专业级差，是否进行大类招生《如果有的话什么时候细分专业，规则是什么》，能不能转专业，有没有辅修或者双学位，宿舍几人间，分数优先还是专业优先，大一新生在哪个校区，以后是否会换校区",
        "answer": "没有专业级差，具体可以看招生章程，有辅修学位，报什么校区就在什么校区读书，宿舍4人间"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川理科547排名74037就读贵校的制药工程或者知识产权的本科专业的几率大吗",
        "answer": "有希望，可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-查找专业",
        "question": "在学校专业里面没有智能科学与技术，但在志愿填报里面有。没法查找专业信息",
        "answer": "学校专业有，可以看历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-宿舍",
        "question": "听说今年新生可以有新宿舍而且上床下桌是真的吗",
        "answer": "今年全部是四人间，都是上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问上海考生，分数471，位次：26748， 可以被贵校录取吗？贵校法学有保研吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)可以看看近2年分数，有保研资格"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-视力问题",
        "question": "重庆考生544，视力受限24，25，34，35能报考贵校食品科学与工程吗，有希望吗",
        "answer": "如果是色弱，不能报考食品，以体检结论为主，视力没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业",
        "question": "文史类转专业需要满足什么条件",
        "answer": "西华大学全日制本科学生转专业管理办法（修订） (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "海南601文科 位次11844 可以冲吗",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川考生568，51000-52000位次有希望被电子信息，自动化录取吗？",
        "answer": "有一定希望，去年在5w5左右"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-贵校开放专业",
        "question": "你好贵校在广西开设那些专业啊？",
        "answer": "招生计划查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-意向报考",
        "question": "您好，广西理科479排名七万一可以报考贵校吗？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-贵校的二本专业有哪些",
        "question": "凉山州汉族考生525分可以加25分的照顾分，有什么二本可以上",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "四川考生成绩为526，利用国家专项或地方专项政策有望被录入贵校吗",
        "answer": "这两个专项都是一本招生"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "公共外语课程现在只开设了日语和英语"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "请问转专业有什么要求吗？另外可以从二本转到一本的专业吗？",
        "answer": "西华大学全日制本科学生转专业管理办法（修订） (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-黑龙江物理类443分",
        "question": "请问老师，这个分数你能被录取吗？哪个专业可以？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问四川文科520，排名25441，服从调剂，有希望进该校吗？",
        "answer": "可以冲一下宜宾校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "贵校思想政治教育专业录取是否认可四川少数民族加分政策",
        "answer": "认可"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-专业录取",
        "question": "请问贵校的专业录取规则是分数清还是......",
        "answer": "分数清"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问文科540分读贵校的思想政治教育专业录取的可能性大吗",
        "answer": "比较有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-就读校区",
        "question": "新生这么选择就读的校区，还是说由学校安排（具体安排依据）",
        "answer": "报考什么校区就在什么校区就读"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "您好，我是四川文科考生，分数是544，位次是13199，想报考贵校的法学或者汉语言文学专业，请问能被录取吗",
        "answer": "去年位次在11000左右，有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "理科，579分，能被贵校电气工程及其自动化或电子信息专业录取吗",
        "answer": "电气可以冲一下，有一定机会上"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-公费师范",
        "question": "老师您好，我是云南考生，今年的考分是612分，位次5167，有希望报高校的公费师范吗？",
        "answer": "没有公费师范招生，你是否在想咨询西华师范大学"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-日语",
        "question": "我是四川的日语考生，报考贵校的电气工程及其自动化、机械设计制造及其自动化、自动化、软件工程、信息安全类的专业，被录取后，是否能进入大学继续以日语为外语学习？",
        "answer": "能选择日语继续学习"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "安徽省政史生549，位次12844，如果服从调剂能否被录取",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-日语生可以进贵校的物流工程专业吗",
        "question": "理科",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取咨询",
        "question": "请问文科542省排名13989有望被录取吗？",
        "answer": "可以报考我校郫都校区二本文科专业希望比较大，具体请登录http://zb.xhu.edu.cn/查看！"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术设计类调档比例",
        "question": "请问贵校的设计类专业调档比例是多",
        "answer": "1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-请问贵校美术招生名额是否扩招还是不变或缩减？",
        "question": "请问贵校美术招生名额是否扩招还是不变或缩减？",
        "answer": "今年有缩减"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科525有机会读贵校宜宾校区吗",
        "question": "提问",
        "answer": "http://zb.xhu.edu.cn/bkzn/list.htm 请登录西华大学招生信息网点击2024年报考指南查询去年录取位次和录取分数。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-西华大学",
        "question": "四川理科体育84.39，文化400可以填报该院校吗",
        "answer": "可以冲一冲我校体育专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取几率",
        "question": "四川理科519，加分25，有望被录取吗",
        "answer": "您好，具体分数可以参考去年录取分数，请登登录西华大学本科招生信息网查看位次情况！"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-四川理科579",
        "question": "请问贵校体检单色识别不全受限“计算机科学与技术”专业还是计算机类专业，具体有哪几个？",
        "answer": "根据体检工作指导意见，不能录取到计算机科学与技术等专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "497能录取吗",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-体育生",
        "question": "80.09，403读贵校的概率大吗",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "你好，四川考生理科563排名五万六千，录取上贵校的通信工程或电气自动化专业的可能性多大？",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-美术生",
        "question": "云南省参考的美术生最低投档线是多少",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "问问贵校文科541能上贵校吗，只能学管理专业吗",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-老师好问问文科541可以上贵校吗",
        "question": "老师文科541可以上贵校吗",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询一下录取情况",
        "question": "请问老师577理科能上贵校电气工程及其自动化吗？机会大吗？",
        "answer": "请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "云南省文科560能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，欢迎您报考西华大学。您咨询的问题请登录西华大学招生信息网或者关注西华大学官方微信，点击2024年报考指南进行历年分数及位次、专业详细介绍、2024年招生计划等查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-河南舞蹈生",
        "question": "老师 根据去年情况河南最低投档线是多少呢 女生有身高要求吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在河南没有舞蹈表演计划。女生身高要求160"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-咨询一下贵校今年体育生招生方式",
        "question": "我想咨询一下贵校今年体育生招生方式还是和昨年一样是看综合分从高到低录取嘛？",
        "answer": "我校体育招生要求可参考招生章程文件上的说明，四川省要求文化分不低于体育本科线50分以上，文化达到要求后，按专业分排名"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-录取",
        "question": "请问今年舞蹈生录取贵校是怎么录取方式的",
        "answer": "文化专业双上线，以综合分排序"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-自动化",
        "question": "近视800度可以学电气工程自动化和机械专业么",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-投档比例",
        "question": "西华大学24年在川的投档比例是多少",
        "answer": "四川100%进档"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-体考生",
        "question": "体育专业65分，文化410有几率录取吗？",
        "answer": "文化过线50分后，以专业分排名，可参考近三年分数"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-体育类",
        "question": "体育73.83 今年有没有机会可以上 文化大概需要多少",
        "answer": "文化超出体育本科线50分后，以专业分排名，可参考近三年分数"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-电气工程及其自动化",
        "question": "学校有开智能电网信息工程这个专业吗？ 电气工程及其自动化今年在重庆大概位次和分数是多少啊？",
        "answer": "历年分数查询 (xhu.edu.cn)可以去网站查询分数，没有智能电网信息工程这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-校区",
        "question": "理科525左右填报一本专业能在郫都校区吗？",
        "answer": "参照近几年分数，郫都校区一本一般在6w位次"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-校区",
        "question": "大学四年都只在一个校区吗？",
        "answer": "同一校区"
    },
    {
        "schoolName": "西华大学",
        "title": "西华大学-可以保研吗？如果有，保研率多少？大学期间学校会给学生换校区吗",
        "question": "，",
        "answer": "可以保研，全校保研率约3%，大学期间只会在同一个校区内就读。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "question": "江西物化生497，排名91250有机会报考贵校吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞机维修相关专业对高考语种有要求吗",
        "question": "打算大学再学英语",
        "answer": "没有强制要求。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取询问",
        "question": "本人广东物理考生438分，排位260000，请问有没有机会报贵校的专科？若服从调剂，被不喜欢的专业录取能否入校后修改专业？（能否专升本？）",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "陕西理科男476分（往届），双眼裸眼视力4.8，航空航天工程，飞行器制造工程，电子信息工程，电气工程及其自动化，飞行器动力工程，哪个录取几率大一些。视力4.8不受影响吧",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。视力符合要求。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专科提前批，民航空中安全保卫专业报考",
        "question": "志愿填报系统提示“考生须提前经我院组织的面试体检合格，并取得面试体检合格通知书方可报考。” 此处的面试体检在贵校的招生简章中未提及具体时间、地点、方式，请问是否已经组织面试？至今未参加过面试的考生是否应该放弃报考以免浪费志愿？谢谢",
        "answer": "面试已在高考前完成，并结束。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-工商管理好就业吗",
        "question": "如上",
        "answer": "我校就业率高的专业是民航相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-今年录取的学生在哪个校区？",
        "question": "贵校今年的新生，是否安排在天府区校区？",
        "answer": "请看我校招生章程，对哪些专业在哪个校区有明确说明。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-进档后咨询",
        "question": "贵校招生简章第二十三条 对于进档考生，其所填报的专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，根据考生投档成绩从高到低在招生计划尚未完成且符合专业录取要求的范围内安排专业，否则作退档处理。 我广东物化地考生，今年533分，排名94000以内。在贵校207专业组中，如果选的六个专业没录取，其他专...[详细]",
        "answer": "在专业组内调剂，如果有可调剂专业则调剂，如没有可调剂专业或身体条件不符合可调剂专业身体要求，则退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-可以被贵校录取吗？",
        "question": "江西物化生总分519，省排名66574，我真的非常喜欢贵校！录取的概率大吗？哪个专业被录取的可能性最大？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-调剂",
        "question": "因为我是女生，如果所选专业未被录用，被调剂到其他标有有体质要求，女生慎选的专业怎么处理",
        "answer": "不会调剂到不符合身体要求的专业。关于专业选择，可查看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-请问贵校的英语和翻译两个专业就业率怎么样？",
        "question": "同上",
        "answer": "我校民航相关专业就业率非常不错。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北，理科男，398分可以录取您校飞机维修与护理有关专业吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-江苏,史政地,523",
        "question": "能被录取吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生咨询",
        "question": "您好，广东的选物理考生，请问556能报考贵校专业组204的英语专业吗？另外，英语和翻译两个有什么区别？还有口试是报志愿后考试还是认高考那部分成绩？谢谢。",
        "answer": "口试，是你省统一组织的。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "专业组102和105有什么区别吗？",
        "answer": "不同专业组有各自的专业，具体请查看你省发放的指导填报志愿的指南。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生咨询",
        "question": "您好，我是一名广东学籍的物理考生，请问女生534能报考贵校专业组204的英语专业吗？谢谢。",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "请问飞行器制造工程专业适合女生报考吗，有性别报考限制吗",
        "answer": "没有性别限制"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-关于新疆机场定向招生",
        "question": "这个专业面向普通新疆考生吗 需不需要是新疆高中班的考生",
        "answer": "新疆机场定向招生，不是新疆高中班，是普通类专业，专业备注中明确了定向新疆机场集团就业，录取条件见院校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招人的标准",
        "question": "1.是否招女生 2.英语没有95可以吗？",
        "answer": "我校除飞行技术专业和民航空中安全保卫专业外，其他专业均招女生，只是有些专业不建议女生报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-能录取吗",
        "question": "老师您好，想问下以后想从事修理飞机方面的工作，报考什么专业能涉及到",
        "answer": "飞行器动力工程专业。飞行器制造工程专业。飞行器适航技术专业。航空航天工程专业。电子信息工程专业。电气工程及其自动化专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-能录取吗",
        "question": "老师您好，我是北京考生473分，排名38023，选科物化生，能背咱们学校飞行器制造专业录取吗，有希望吗，或报考咱们其他专业有希望吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-高考志愿",
        "question": "提前批湖北物化政522排位71108报考贵校有希望吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-云南考生38527名，能报考我校大气科学专业吗，如果服从调剂",
        "question": "云南考生38527名，能报考我校大气科学专业吗，如果服从调剂会被调到身体体检不符合的专业吗，会被退档吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "老师好，请问服从专业志愿调剂是在所报的专业组内调剂，还是在所有招生计划内调剂",
        "answer": "专业组内"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "请问贵校飞行适航技术专业报考大约多少位次？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照录取规则依次录取。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业",
        "question": "你好，我咨询以下2个问题，恳请老师回答：1、航空航天工程专业毕业后的就业方向和领域大体是什么？2、在校学习期间如果要转专业比例是多少？",
        "answer": "航空航天工程专业（直升机维修工程）。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "我是四川省的考生，请问一下，贵校提档线是看专业最低分还是院校的最低分？",
        "answer": "院校最低分"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "黑龙江物理319，男，怎么参加体检 面试啊？现在还来得及吗？如果录取提前批 入学后有机会转专业吗？谢谢",
        "answer": "我校需要面试体检的专业，现在都已经结束相关工作。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "广西物化地女 526 38785。报考贵校的飞行器制造工程，服从调剂，录取的概率大吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "女生报考对身高有要求嘛？",
        "answer": "除航空服务艺术与管理专业、体能训练专业和空中乘务专业外，其他专业没有身高要求。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-身体要求",
        "question": "老师您好，我是四川考生，理科，580分，位次40386至41194。请问，贵校的交通运输（空中交通管制，飞行签派，航行情报）专业，我是否有希望被录取？如果服从调剂，可能会被调到哪些专业？还有眼睛裸眼视力4.4，275度，左手手肘有烫伤疤痕会不会影响此专业与贵校其他专业？谢谢老师！",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。批次内专业都有可能被调剂。伤疤不影响普通批次专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-能否录取",
        "question": "上海考生，史地生446，能不能被贵校4专业组公工事业管理，工商管理专业录取，调剂概率大吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-外语",
        "question": "外语的口试是到贵校考还是以高考口语成绩为准？",
        "answer": "口试，是你省统一组织的，高考一个环节。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-请问英语和翻译两个专业有什么区别？",
        "question": "请问英语和翻译两个专业有什么区别？",
        "answer": "培养方案不一样"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-关于宿舍的问题请教",
        "question": "老师好，请问咱们学校宿舍，看到网上说独立卫浴，但是没有热水，是这样吗？",
        "answer": "同一层楼有热水房"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "四川理科558分，飞行体测已过有可能被录取吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞行技术",
        "question": "报考飞行技术（提前批）的投档比是多少？如果分数达标,英语不达标报考时会不会被做退档处理？",
        "answer": "会"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-吉林考生咨询",
        "question": "老师，吉林考生物理组511分，位次23614，报贵校的应用气象学和大气科学哪个希望更大？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "1.陕西省9w位次冲刺贵校国家专项批次是否有希望被录取?",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-所报专业未过线，是否会调剂到女生慎报专业？定向需要服务期几年",
        "question": "新疆理科女生有意向报考定向专业，问题1：如果所报专业未过线，是否会调剂到女生慎报专业？问题2：定向服务期是几年？问题3：毕业时是根据成绩排序选择定向地点吗？",
        "answer": "问题1，会"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业问题",
        "question": "电气工程及其自动化、电子信息工程、交通工程哪个市场需求量大",
        "answer": "我校电气工程及其自动化、电子信息工程的就业率，大于交通工程"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-广西历政地435排36786",
        "question": "广西历政地435排36786填报贵校公共事业管理专业吗？ 服从调剂是否会被退档？贵校转专业的名额为多少？转专业要求是什么？该专业在哪个校区办学？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "您好。本人浙江考生总分508位次159995，有希望被思政教育专业录取吗？有希望被投档或提档吗？投档比是多少呢？谢谢老师回答",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。100%"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考咨询",
        "question": "北京物化考生482，有希望上贵校的什么专业吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-广西物理考生",
        "question": "老师您好！我是一名物化生的广西考生，高考成绩是478排名70866，想问一下报考贵校有希望吗？进入的概率有多少？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-北京考生，英语没有达到110，服从调剂，会不会退档",
        "question": "文科，英语没有达到110，如果服从专业调剂，会被退档吗",
        "answer": "服从调剂是在专业组内调剂，请查看该专业组内是否还有其他专业。并对照查看我校招生章程"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "市场营销，工商管理专业录取后要求复查体检吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专科",
        "question": "请问本校空中乘务什么时候组织面试具体时间，现在还可以报考本校，现在没有面试",
        "answer": "安徽省面试是在今年3月份，已经结束。不可以。没有。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-投档比",
        "question": "请问本校今年在重庆的投档比是多少",
        "answer": "请在阳光高考平台查看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "如果以二本的专业录入学校，以后可以转一本的专业吗？",
        "answer": "可以。符合调剂学生，可参加转专业考试，"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-二本录取",
        "question": "四川，理科，男，563分，位次56909，报二本的飞行器设计工程，航空航天录取率？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-24年理科类454分有希望被贵校民航空中安全保卫专业录取吗",
        "question": "俄语生",
        "answer": "民航空中安全保卫专业：考生须提前经我院组织的面试体检合格，并取得面试体检合格通知书方可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-一本录取",
        "question": "四川，男，理科563分，位次是56909，想报一本的飞行器动力工程，飞行器制造工程，电气工程及自动化，录取率大不？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校电子信息工程专业？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校飞行器动力工程专业？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "江西物化地方向考生，分数527，位次58444，能否录取贵校？能够选择什么专业？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。请参考我校各专业往年最低分，选择志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生疑问",
        "question": "您好，请问贵校2024年在重庆招收专科批飞机机电设备维修专业吗",
        "answer": "招收"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-考四六级",
        "question": "请问贵校大一可以考四六级吗，所有专业都可以还是",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "该校的交通运输专业对近视的视力要求到底有什么要求",
        "answer": "报考该专业考生每眼裸眼视力不低于4.0（E字表），无色盲色弱，无显斜视，无语言、发音或听力障碍，无精神疾病病史等"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "您好，广东物化地528分，省排名十万零一千，能报大气科学吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-老师，您好转专业是所有专业都可以申请转其他专业吗",
        "question": "转专业是所有专业都可以申请转其他专业吗",
        "answer": "特殊类型专业不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-英语专业",
        "question": "英语专业的 口语加试。 是不是高考报名时的口语加试 孩子在高考前已经考完了",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-北京考生，03物化专业组有没有身高，视力等身体条件的限制",
        "question": "北京考生，03物化专业组有没有身高，视力等身体条件的限制",
        "answer": "请对照专业组中的专业和我校招生章程查看"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-有意报考",
        "question": "地面类型的专业比如飞行器动力工程等管理是怎么样的？是否像飞行员一样实施军事化管理？",
        "answer": "准军事化管理"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-英语专业",
        "question": "英语专业的囗语加试 是不是高考报名时的加试口考",
        "answer": "是"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "本人江西考生 物化生 今年高考 521分 能不能被贵校飞行动力专业录取。谢谢",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-电话打不通",
        "question": "0,没参加英语口试可以报考吗？ 1,如果服从调剂，会不会被退档， 2,入学之后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3，在大学里能不能休双学位，要求是什么 4，我所报考的专业有没有保研资格 5，有几个校区，我所填报的专业在哪个校区。",
        "answer": "没参加英语口试不可以报考英语和翻译专业。如果身体调剂均不符合可调剂专业的身体要求，则退档。没有双学位。我校目前没有保研。两个校区，请查看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-山东服表艺术生综合分数为511分，航服专业录取希望大吗",
        "question": "您好，咨询一下山东服表艺术生综合分数为512分（服表方向的位次675）报考服务艺术与管理专业录取希望大吗？多谢啦~",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "请问你们的转专业政策是怎样的？每年的转专业率是多少？如果被录取到了电气工程及其自动化专业，能不能转到大气科学专业？",
        "answer": "录取到了电气工程及其自动化专业，可以申请转到大气科学专业，需参加考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "你好，老师！四川文科510有机会上贵校二批次的专业吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-河北体育生",
        "question": "河北体育生历史组合综合533可以填报什么专业",
        "answer": "我校体育类专业只有体能训练一个专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "本人辽宁考生，如果想报考本校英语专业但是英语成绩未符合录取条件，有可能被录取吗",
        "answer": "不能被录取到英语专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-上海考生 物化地 422",
        "question": "您好，我是上海考生，物化地，422分，想报考贵校的01专业组，请问有希望吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "请问广东省历史类考生分数506，排位35497报考贵校思想政治教育录取概率大吗，是否有身体素质要求",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。思想政治教育专业没有身体条件要求。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录起",
        "question": "湖南历史类考生 515 19231位 可报贵校吗",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-身体素质要求",
        "question": "湖南考生，女生，想报大数据和计算机，请问有没有身体素质要求",
        "answer": "无色盲色弱。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-毕业就业方向和方式",
        "question": "请问贵校的毕业生就业主要是通过校招方式还是自主择业方式？毕业去向主要是哪些地方？比如说去机场就业，主要是和航空公司签约还是和外包劳务派遣公司签约的多？",
        "answer": "有校招，全国各地的机场、航空公司、空管局等企事业单位。直签居多。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-空中乘务",
        "question": "你好!空中乘务能专升本航服吗?山东文化课337行吗?校考已过.",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-理科",
        "question": "安徽理科426报考本校空中乘务可以吗",
        "answer": "考生须提前经我院组织的面试体检合格，并取得面试体检合格通知书方可报考。根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "您好，广东物化地考生，分数462，排位21万左右，服从调剂，请问能被贵校录取吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-英语专业",
        "question": "贵校今年英语专业是否有保研机会",
        "answer": "请咨询我校研究生处电话：0838-5183983"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-往届生",
        "question": "收复读生吗",
        "answer": "请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "入学后可以转专业到飞行技术专业吗",
        "answer": "请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业及奖学金咨询",
        "question": "本人川籍山西考生，请问一本转一本专业有什么要求，以及奖学金如何申请。感谢解答",
        "answer": "我校有转专业考试，考试后按照一定比例高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-志愿",
        "question": "想问一下河北考生选物化生专业524分，报考贵学校飞行器设计与工程专业希望大吗?",
        "answer": "可参考链接https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "是否需要进行校园跑？是否需要校园网才能抢课？是否有早晚自习？是否有早八？",
        "answer": "部分专业有校园跑，不须要校园网抢课，只有半军事化管理的专业有晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-交通运输、交通管理和交通工程的区别",
        "question": "请问交通运输、交通管理和交通工程毕业后大致从事那方面工作。",
        "answer": "请查看https://zsc.cafuc.edu.cn/zyjs.htm 专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业报考",
        "question": "贵校今年在新疆收多少人？单列类文科考生可以报考哪些专业？本人单列类文科考生，位次2957，有望考上贵校嘛？期待贵校答复！",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-湖北考生541",
        "question": "请问2024贵校在湖北招生吗？除了飞行技术专业，还需要参加飞行员体检吗？例如交通运输，是看高考普通批学生统一体检结果吗？",
        "answer": "我校飞行技术、空乘空保提前参加面试体检，其余专业查看高考体检报告单。专业要求请查看链接https://zsc.cafuc.edu.cn/info/1005/1861.htm"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专升本",
        "question": "空乘专业在本校能不能专升本？能的话条件是什么？",
        "answer": "空乘专业能在本校专升本，参加考试按照比例要求录取。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "河北物理体育553报咱学校有机会吗",
        "answer": "今年本校第一次在河北招收体能训练专业，没有以往分数参考。谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-考生问题",
        "question": "北京考生，物化历，524，能报考贵院的哪些专业较稳妥？谢谢",
        "answer": "请查看我校网址进行对比参考https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞行技术专业报考咨询",
        "question": "山东考生，528分，报名了中飞院与山航合作的招飞，体检和背景调查都通过了，今年有希望吗",
        "answer": "请电话咨询我校山东负责老师，官网电话已公布请自行查询"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取条件",
        "question": "江西理科485今年能上吗，有没有什么条件，比如审查之类的",
        "answer": "请查看我校网址进行对比参考https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-大学改名，我们毕业证会发新改名的名字吗？",
        "question": "你好，我看贵校是于2028年正式改名，请问我今年入学到2028年毕业，我们是否能得到改名后学校的毕业证",
        "answer": "如更名成功毕业证是大学"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询",
        "question": "招美术艺体生吗",
        "answer": "本校艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-电气工程及其自动化",
        "question": "新疆普通类理工男生365分，位次22385能被贵校录取吗？电气工程及其自动化专业有什么特殊要求吗？",
        "answer": "分数请参考链接https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs "
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-填报贵校，可以进吗？",
        "question": "老师你好，四川理科562，填报贵校一本专业，可以吗？",
        "answer": "可参考链接https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生",
        "question": "广东499分能报贵校吗？报考该专业须提前经过民航专业机构的招飞体检鉴定、民用航空背景调查、飞行职业心理学检测合格。这些检测什么时候做？对男生身高有要求吗？",
        "answer": "请参考我校2024年招飞简章内自荐标准https://zsc.cafuc.edu.cn/info/1010/1796.htm"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-宁夏文科474,位次5042,能被贵校录取吗？",
        "question": "被调剂可能大吗？想上公共事业管理",
        "answer": "请参考历年分数 https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-北京女生，物化生",
        "question": "老师好，北京生源，女生，物化生选科，473 排名38024，特别想报考贵校，有机会报考吗？",
        "answer": "请参考历年分数 https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs 谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-四川男理工503分有希望上贵校吗",
        "question": "四川男理工503分有希望上贵校吗",
        "answer": "请参考历年分数 https://zsdata.cafuc.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs 谨慎报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业咨询",
        "question": "老师，云南理科女生，516，可以报贵校的交通工程或者是物理工程专业吗？这两个专业毕业后就业前景如何？",
        "answer": "欢迎报考中国民用航空飞行学院"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生咨询",
        "question": "录进去之后服从调剂，投档之后，没有级差且保证不退档吗？",
        "answer": "1.没有专业级差 是否退档请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-大一转专业，是否要留级？",
        "question": "老师，如果大一进去第一次转专业就通过了，需要留级吗？",
        "answer": "请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考咨询",
        "question": "老师您好！天津考生，高考542分，位次27148，想报考贵校物化组专业，有希望录取吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考条件",
        "question": "1、请问男生身高188/189左右可以报考服表方向航空服务艺术与管理吗？2、录取时候从第一志愿开始录取吗，还是只要报考了不论第几志愿都按照分数高低录取？",
        "answer": "身体条件：男生身高178-185厘米、女生身高168-174厘米；体形匀称，下身长超过上身长2CM以上，无明显的“O”形和“X”形腿，无明显的内、外八字步；矫正每眼远视力不低于0.5（C字表）；无色盲、色弱、斜视；听力不低于5米；五官端正，肤色好，着夏装时裸露部位无明显的疤痕和色素异常；无精神疾病史及家族史、无癫痫、痫样发...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-样貌要求",
        "question": "就读理工类男生是否能留中长发",
        "answer": "能"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-交通工程",
        "question": "请问贵校的交通工程本科培养方案是什么，以后就业方向是啥",
        "answer": "交通工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-身高要求",
        "question": "报考本科专业有身高要求吗？",
        "answer": "飞行技术、航空服务艺术与管理、体能训练专业有"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-选科要求",
        "question": "您好，我是江西，物生地的选科，可选计算机科学与技术，或无人驾驶航空器系统工程，吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-江西考生",
        "question": "老师好，我是江西省物理类考生，今年高考成绩356分能上咱们学校吗？有什么专业可供选择.",
        "answer": "欢迎报考中国民用航空飞行学院"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取问题",
        "question": "历史组女生481分，省排15888，英语117，想报贵校的英语专业或者其他专业如市场营销和工商管理，有希望被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考中国民用航空飞行学院"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "湖北考生分数522，位次71108，有机会被贵校第08组专业录取吗？服从调剂，本专业出来后的就业方向是什么呢？",
        "answer": "欢迎报考中国民用航空飞行学院"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-身体限制",
        "question": "右眼视力4.6 矫正视力4.8 度数-550 左眼视力4.7 矫正视力4.8 度数-200 会影响飞行器制造工程 飞行器动力工程 飞行器适航技术 专业的录取吗？",
        "answer": "飞行器动力工程专业(飞机发动机维修)：理工类本科，学制四年。原则上只招男生,不建议女生报考,无色盲色弱。飞行器制造工程专业（飞机结构维修）：理工类本科，学制四年。无色盲色弱。飞行器适航技术专业：理工类本科，学制四年。原则上只招男生，不建议女生报考,无色盲色弱。专业没有对视力（...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-校区",
        "question": "请问都有哪些专业搬到了新校区？",
        "answer": "2024年以下专业在成都天府校区就读：飞行器动力工程、飞行器制造工程、飞行器适航技术、航空航天工程、飞行器设计与工程、无人驾驶航空器系统工程、电子信息工程、电气工程及其自动化、应用气象学、大气科学、信息与计算科学、数据科学与大数据技术、英语、翻译、飞机机电设备维修。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询本科报名",
        "question": "北京是否有招生组电话，或地址，希望当面咨询",
        "answer": "请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-咨询本科报名",
        "question": "北京考生，男，物理、化学选课，512分，想报贵校维修工程师，或交通运输专业，能不能提档",
        "answer": "欢迎报考中国民用航空飞行学院"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-提档、退档",
        "question": "贵校在确认提档后，服从调剂的情况下，会不会被退档？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-投档比例",
        "question": "请问贵校的投档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞行器制造专业身体有特殊要求吗",
        "question": "身高体重有限制吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业调剂",
        "question": "报了招飞，如果入校体检不过，是否校内所有满足分数和特点条件的专业都可以自由选择调剂？是否存在该专业已满人不能调剂的说法？",
        "answer": "请电话咨询0838-5190570"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-2024年有选科要求吗",
        "question": "老师，我们是湖南的 ，很想去贵校，506分，男生，转专业有什么要求",
        "answer": "入学后，大一学年末，学生处发布转专业公告，符合要求者可参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-调剂咨询",
        "question": "您好！调剂是在学校内进行还是在报考专业所在学院进行",
        "answer": "同批次所有专业间调剂"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-不同校区转专业问题",
        "question": "老师好。我比较倾向于交通运输专业。并且我了解到交通运输专业处于德阳广汉校区。如果今年我被成都天府校区，比如动力工程专业录取了，请问是否能通过大一的转专业转到广汉校区的交通运输专业呢？ 也就是跨校区转专业。或者说，请问交通运输专业（空管，签派，机场），什么时候会离开广汉校区...[详细]",
        "answer": "转专业可跨校区。学校目前还没规划交通运输专业什么时候搬到天府校区。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-山西考生男理工，269分，能上咱们院校吗？喜欢飞行",
        "question": "老师好。请问咱们院校哪个专业更好些，孩子身体素质极好！",
        "answer": "269分不能被飞行技术专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-航空服务艺术与管理",
        "question": "老师您好，请问男生身高1.86米，双眼裸眼视力4.0，双眼矫正视力4.8，可否报考航服专业呀？",
        "answer": "登录我校官网，查看航空服务艺术与管理专业招生简章查看身体调剂要求自行对照。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-河北",
        "question": "河北体育生综合476有希望吗",
        "answer": "从高到底依次录取，多少分有希望，尚不可知。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-空乘服务专业",
        "question": "老师请问 考生需提前经我院组织的面试提检合格，并取得面试合格通知书方可报考 是什么意思",
        "answer": "高三阶段参加我院组织的面试提检合格，并取得面试合格通知书方可报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-交通运输",
        "question": "请问贵校有交通运输专业的硕士点吗",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "请问被贵校录取后调剂到不喜欢的专业，转专业的门槛调节是什么",
        "answer": "入学后，大一学年末，学生处发布转专业公告，符合要求者可参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-您好",
        "question": "您好，请问能做到提档不退吗？以及女生服从调剂会被调剂到女生慎报但也可以报的专业吗？谢谢",
        "answer": "女生服从调剂可能会被调剂到女生慎报但也可以报的专业。如身体条件不符合可调剂专业身体要求，会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "辽宁381有机会考英语专业吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业体检限制",
        "question": "老师您好：请问贵校飞行器动力工程 飞行器适航技术 飞行器制造工程3个专业 除了色弱色盲要求外 对视力有什么限制条件吗？具体要求是什么？谢谢！",
        "answer": "我校专业的身体要求，都明确写在招生章程上，不会因为此外的身体条件原因退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业能否录取",
        "question": "福建考生，物化政，考分546分，位次43251，能录取贵校交通运输专业吗？",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。是否能够被录取，现在还不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-参观天府校区",
        "question": "想报考天府校区，现在可以去学校参观吗？",
        "answer": "校园封闭管理。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞机维修执照",
        "question": "哪些专业可以在校期间考取飞机维修执照，还是所有专业都能参加维修执照考试？",
        "answer": "机务类专业可以参加飞机维修执照考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞行器适航技术",
        "question": "这个专业里面有没有本硕连读的优秀生培养模式",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-本科提前批",
        "question": "我在四川招生报上看见贵校有本科提前批，可我在网上一直没有查到，想问问贵校是否有本科提前批且录取分数在多少",
        "answer": "本科提前批是飞行技术专业，需提前参加体检、政审等流程。分数可登录我校“中飞院招生”微信小程序查看。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-理科河南286有机会报考吗或填报哪个专业",
        "question": "中国民用航空飞行学院",
        "answer": "根据考生高考投档成绩，按照分数优先的原则录取，即从高分到低分依据考生专业志愿顺序逐一分配专业。目前多少分能考取哪个专业，尚不可知。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-云南考生",
        "question": "请问云南理科504分，有希望被好一点的专业录取吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取，多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "请问录取以后可以转专业吗",
        "answer": "入学后，大一学年末，学生处发布转专业公告，符合要求者可参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业录取规则",
        "question": "分数优先、专业优先、专业级差采用哪种方法？",
        "answer": "分数优先，遵循志愿"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-您好",
        "question": "您好，请问能做到提档不退吗？以及女生服从调剂会被调剂到女生慎报但也可以报的专业吗？谢谢",
        "answer": "女生服从调剂可能会被调剂到女生慎报但也可以报的专业。如身体条件不符合可调剂专业身体要求，会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "理科男生，504，云南丽江纳西族，可以报贵校的二本专业吗？",
        "answer": "可以报考。从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-老师好",
        "question": "请问老师，477分能入取本校吗？入校还需要考试吗？老师转专业需要什么条件？ 谢谢",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。入校不再考试。入学后，大一学年末，学生处发布转专业公告，符合要求者可参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "您好，福建考生选考物化地507分有希望报名贵校无人驾驶航空器系统工程专业吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-江西省 物理科目，",
        "question": "543分 排位44100多，交通运输专业能录取吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-四川考生",
        "question": "理科高考分数386，女生能报考贵校吗",
        "answer": "普通类专科只有机电设备维修专业，是机务类专科。不建议女生报考"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业",
        "question": "文科每个专业的分数线？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-该校空中乘务报名体检时间是什么时候？",
        "question": "请问，各个专业的分数差大概是多少",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。空中乘务专业面试体检，从去年11月开始，各省都已结束。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-四川录取",
        "question": "四川理科547位次想报考贵校的飞行器设计与工程能被录取吗？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "本人山西理科369，想报考贵校专科飞机机电设备维修专业，稳吗？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-艺术类院校在哪个校区",
        "question": "1、请问艺术类服表方向在哪个校区，广汉还是成都； 2、上海地区445分可以被录取吗",
        "answer": "广汉。从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "进校后英语专业是否可以转为交通管理专业？如果可以，通过什么方式？",
        "answer": "入学后，大一学年末，学生处发布转专业公告，符合要求者可参加转专业考试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-招生",
        "question": "宁夏考生436今年能考上贵校吗？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-包分配或者有校招吗？",
        "question": "我想报考贵校电气工程及其自动化这一专业，请问包分配或者有校招吗？",
        "answer": "有校招，不包分配。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-工商管理专业的问题",
        "question": "这个专业毕业后是不是要必须要考公务员？ 对身体有什么特殊要求吗？这个专业 没有参加英语加试（口试）的能报吗？",
        "answer": "不是要必须要考公务员，对身体没有特殊要求，不要求参加英语加试（口试）。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-交通运输专业",
        "question": "请问交通运输专业，毕业时就业是学校推荐还是自主择业？",
        "answer": "有校招，用人单位和毕业生双向选择。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "老师你好！我四川文科女生414 111202位次能报贵校吗 录取概率呢",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-毕业后工作地点",
        "question": "学校的招聘会，相应岗位工作地点，可以选择户口所在城市吗",
        "answer": "可以，需参加用人单位面试。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-您好！",
        "question": "请问飞行技术专业以后是当飞行员吗？除了招生章程上写明的学费外，还有其他费用吗？比如飞行培训费等？其次贵校有提前批吗？提前批报考需要提前准备资料审核吗？",
        "answer": "飞行技术专业以后是当飞行员。除了招生章程上写明的学费外，还有住宿费、校服费、教材费、被装费（自愿购买）。飞行培训费是公费。飞行技术专业是本科提前批。该专业的体检等流程均已结束。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专科提前批空乘服务",
        "question": "贵校专科提前批空乘服务女生有什么要求",
        "answer": "考生须提前经我院组织的面试体检合格，并取得面试体检合格通知书方可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-上海考生",
        "question": "物+化，449, 32134， 想报 飞行器相关专业, 服从调剂。 有希望么？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-报考",
        "question": "云南理科507能报交通管制吗",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-飞行器设计与工程可以继续考研吗？",
        "question": "该专业就业情况怎么样？可以继续考研吗？方向是什么？",
        "answer": "该专业今年第一年招生，可以考研。方向是民用航空器设计"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-院校录取咨询",
        "question": "四川理科体育生，体考70分，文化裸分315分，少数民族考生，可以报考贵校吗？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-空中乘务",
        "question": "405，女，能报空中乘务吗，有啥要求？",
        "answer": "考生须提前经我院组织的面试体检合格，并取得面试体检合格通知书方可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-北京男生，选科物化地，估分490左右",
        "question": "想咨询一下能报考哪些专业？谢谢",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，哪些专业能被录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-录取",
        "question": "请问四川理科450分可以报考贵校的飞机机电设备维修专科专业吗？",
        "answer": "从高分到低分依次录取。多少分能录取，现在还不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-专业",
        "question": "裸眼视力4.3和4.2，矫正视力都是4.8，矫正度数450和500可以报考交通运输专业（空管）吗？会退档吗？",
        "answer": "报考该专业考生每眼裸眼视力不低于4.0（E字表），无色盲色弱，无显斜视，无语言、发音或听力障碍，无精神疾病病史。请自行对照。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-山东考生，提前批，填了服从调剂，分如果低点，能调入什么专业，",
        "question": "不学心理学，和政治教育",
        "answer": "我校本科提前批，只有飞行技术一个专业。不会调入其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-选专业",
        "question": "想要从事空管这个行业需要选什么专业呢",
        "answer": "交通运输专业"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-转专业",
        "question": "飞行器动力工程专业录取后是否有机会转飞行技术专业？",
        "answer": "我校普通类专业转入飞行技术专业，需在我校收到航空公司等用人单位招生计划后，发布校内招飞公告，然后通过体检、面试、政审、心理测试等环节，方可转入。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-有身体要求的专业是什么时候体验？",
        "question": "除考前体检的专业以外，“高考后填报志愿报考（部分专业有身体条件要求）”，这类专业什么时候体验？谢谢！",
        "answer": "以高考体检表。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-陕西录取",
        "question": "陕西理科航空服务艺术与管理分数线",
        "answer": "分数线是录取后的最低分，目前不知道。在投档后，投档成绩从高到低依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-有些专业在志愿填报指南中标有女生慎报是什么原因",
        "question": "飞行器诸多专业标有女生慎报，在录取时是否会减少女生录取人数，女生慎报的标准和原因是什么",
        "answer": "女生慎报，只作为提醒，不作为录取标准，录取只看投档成绩和标注了外语语种或身体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "中国民用航空飞行学院",
        "title": "中国民用航空飞行学院-一眼裸视视力4.2，另一眼4.7，报航空电气设备维修",
        "question": "老师好：学生一眼裸视视力4.2，另一眼4.7，报航空电气设备维修，影不影响录取?",
        "answer": "不影响"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业",
        "question": "老师您好，川内加上照顾分609被贵校审计学专业录取概率大吗？",
        "answer": "您好，有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高考",
        "question": "点了调剂之后一定会被录走吗？调剂是三个校区随机吗？宿舍是新老校区随机分配吗？这样才可以达到转专业的要求？",
        "answer": "您好，您需要达到我校调档线，才可能被录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比为1:1吗",
        "answer": "您好，我校在贵州投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "老师您好，请问四川540报考法学和管理学录取机会打不",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "你好，河南理科574分45456名有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-24届甘肃考生全省排名9845，心仪贵校电气工程及其自动化",
        "question": "24届甘肃考生全省排名9845，心仪贵校电气工程及其自动化，被该专业录取的概率有多大",
        "answer": "您好，去年电气位次11000多位，您的分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川农业大学未报考中外合作专业会被调剂到中外合作（高收费）专业吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-投档比",
        "question": "1.贵校对贵州省美术生的投档比是多少 2.贵州美术生排名1965有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-转专业",
        "question": "您好，贵校转专业成功率高吗？",
        "answer": "您好，还是比较高的，成绩达到前40%就可以提出转专业申请"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取 专业",
        "question": "广西位次19131能进吗 今年新高考法学，思政，汉语言文学是否招收物理方向 看了好多学校都不收，只收历史方向",
        "answer": "您好，您说的那几个专业我们在广西都无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川557在能不能通过地方与高校专项在贵校的雅安校区上一个专业",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考标准",
        "question": "学生本人右眼视力5.1，左眼视力4.1，左眼视力度数800-900度，能否报考本校的电气类，计算机类，电子信息类专业，如果在本校服从调剂，还会不会退档，如果在本校上学需要转专业的要求是什么，如果我录到一个大类在这大类里边，到时候分流的时候，是按照什么原则和条件分流的。",
        "answer": "您好，我校无大类招生，直接录取到专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-法学调剂",
        "question": "老师您好，福建考生报考法学调剂的比率是多少，退档的概率大不大",
        "answer": "您好，具体要参考您的分数位次情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "云南考生理科排名11535可以录取并进入想报的专业吗",
        "answer": "您好，根据往年的情况，您的位次基本所有专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "你好，本人重庆理科考生，539，排名39077，有希望被录取吗？可以选什么专业啊？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-艺术类投档比",
        "question": "老师您好，请问艺术类投档比为多少，谢谢老师",
        "answer": "平行志愿1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-调剂",
        "question": "请问如果被调剂的话是在全部专业中调剂还是在某个校区的专业中调剂呢 最可能被调剂到哪个校区呢",
        "answer": "您好，所有未录满专业中随机调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，有希望吗？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-体育生",
        "question": "体育专业90.38文化418，能上农大不？(且右手大拇指残疾有影响吗？)",
        "answer": "体育要求文化超省控线50分以上（含50分），专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-国家专项",
        "question": "非提前批国家专项，是本科一批国家专项中未勾服从调剂，被退档或滑档，会影响本科一批录取吗",
        "answer": "不会影响普通本科一批的录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-艺术",
        "question": "美术244 文化448综排1156有希望吗",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-保研",
        "question": "请问贵校雅安校区机电学院学科实力如何？有没有保研名额？保研率大概是多少？",
        "answer": "您好，我校所有专业都有硕士点，都有保研名额，保研率约10%-15%"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "未报考中外合作专业会被调剂到中外合作专业吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-提档线",
        "question": "请问四川农业大学的投档线是多少？在重庆法学专业招多少人",
        "answer": "您好，我校今年的投档线要录取结束才出来，可以参考往年分数线"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "重庆文科生558分位5063，有没有可能录取四川农业大学的法学专业",
        "answer": "您好，前两年法学位次4000多/3000多，您的位次可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "河北省新高考无调剂，理科567分，位次3.9万，报考农林经济管理有风险吗",
        "answer": "您好，可参考我们往年的录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "湖北，物化生，位次24681，想要冲一下贵校的食品质量与安全专业，服从专业调剂，是否会有退档的风险",
        "answer": "您好，服从专业调剂，平行志愿原则上进档不退档，特殊原因如身体未达要求等除外"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科573有望被录取吗？如果可以转专业是否困难呀？机会大不大呀？谢谢老师",
        "answer": "您好，有希望被录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-志愿咨询",
        "question": "老师你好，我是四川理科考生，分数593，位次约31000我想报考贵校的动物科学专业您觉得录取几率大吗，专业对单科成绩有要求吗，谢谢",
        "answer": "您好，有一定机会录取，专业没有单科成绩要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-咨询",
        "question": "请问我第一志愿填报您校的好专业，第二志愿填报其他学校，第三志愿填报您校的其他专业可以吗",
        "answer": "您好，平行志愿您填的9个院校志愿中，只会有一次被投档的机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-问题",
        "question": "老师高考575报林业有没有可能滑档或退档啊",
        "answer": "您好，您说的是否是林学专业？"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川608分，位次21383，有机会进电气自动化吗",
        "answer": "您好，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业要求",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分，我的成绩在全四川排名在75136名，加了分后是53929名。我是一名四川考生，男性，眼睛400多度近视，其他均正常。有那些专业有对身体上有特殊要求？",
        "answer": "您好，400多度近视不影响我校招生所涉及的专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-志愿填报",
        "question": "重庆历史类497分，位次15495，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，我们去年普通类最低位次6672，中外高水平13620，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项",
        "question": "高校专项之前不是填过一个资料吗？ 是一定要按之前那的资料填专业吗？还是可以自己排序？",
        "answer": "按您这次填的志愿为准"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "色弱不能上贵校那些专业",
        "answer": "您好，我校录取参考教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》对身体的要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "你好老师请问我四川理科599分排位26883可以报贵校动物医学专业吗",
        "answer": "前三年我校动物医学专业录取位次都在27000多，您的分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-转专业",
        "question": "请问学校转专业有什么要求",
        "answer": "转专业政策每年由教务处制定，请参考教务处的最新通知。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "新疆考生445分，排名10345有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，新疆去年最低分455，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川高考568服从调剂会被退档吗",
        "question": "四川高考568服从调剂会被退档吗",
        "answer": "平行志愿服从调剂，原则上进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-电气工程及其自动化",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的电气工程及其自动化专业希望大吗",
        "answer": "您好，根据往年数据看，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-物联网工程",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的物联网工程专业希望大吗",
        "answer": "您好，根据往年数据，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-数据科学与大数据技术",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的数据科学与大数据技术希望大吗",
        "answer": "您好，根据往年数据，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "2024年重庆考生。高考成绩为551，位次在5825-5941区间，不论专业，有可能被该校投档并录取吗？",
        "answer": "您好，根据历年数据来看，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-信息与计算科学",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的信息科学与技术专业希望大吗",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "你好，四川理科582位次39504能被贵校国家专项中的英语专业录取吗",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-能源与动力工程",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的能源与动力工程专业希望大吗",
        "answer": "您好，按照往年数据，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "单眼弱视可以报电气自动化吗",
        "answer": "您好，我校录取参照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》，可以查询参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-电子科学与技术",
        "question": "你好，四川理科599，排名26883，进贵校的电子科学与技术专业希望大吗",
        "answer": "您好，按近三年该专业录取位次，是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科603有望报贵校电气工程及其自动化或计算机科学与技术吗",
        "answer": "您好，有机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考志愿",
        "question": "山西女557分，位次20584。报考生物工程专业的录取概率大不大？",
        "answer": "您好，有机会，去年该专业位次20092"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川考生579有希望进入贵校成都校区吗？专业调剂时会不分院系调剂吗？",
        "answer": "您好，是有希望的，调剂是随机调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川农业大学",
        "question": "老师您好，我是 色盲色弱+高度近视 的考生，请问贵校的工商管理，审计学，工程造价能招收我这样的考生吗？",
        "answer": "我校严格遵照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》，可搜索该文件进行参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-请问四川文科555分今年有没有可能冲上四川农业大学",
        "question": "请问四川文科555分今年有没有可能冲上四川农业大学",
        "answer": "您好，可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-保研",
        "question": "想了解一下川农的保研率是多少",
        "answer": "您好，保研率在10%左右，不同学院间会有一些高低的区别"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "请问四川文科考生564报贵校汉语言专业走国家专项加政策十分能稳上吗",
        "answer": "您好，去年我校国家专项汉语言文学最低位次5799，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-学位",
        "question": "多久可以申请双学位，有什么条件啊；哪些专业可以申请双学位",
        "answer": "您好，双学位申请具体需参考教务处当年的通知"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-动物医学",
        "question": "请问动物医学有视力要求没得？八百多读能否就读？",
        "answer": "您好，我校严格按照教育部《普通高等学校招生体检工作指导意见》执行，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川文科考生572分报财务管理，会计和农业经济管理是否能录取？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-转专业要求",
        "question": "老师，你好！请问转专业可以低分往高分转吗？",
        "answer": "您好，同一校区的普通类专业间都可以申请互转"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "请问贵校今年扩招吗？在哪些专业扩招呢？",
        "answer": "您好，今年我校在四川的招生计划与往年基本持平"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川文科563省排6642——6893有望报考贵校吗",
        "answer": "您好，文科去年最低位次6000位左右，但文科调档线连续上涨了三年，不排除今年有可能下降，建议报考我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "重庆文科566 位次4194 录取概率大吗 可以进什么专业",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-预科录取",
        "question": "请问该校去年预科分数线是多少 以及预科录取最低分数线 四川文科考生裸分522 是否有机会被录取",
        "answer": "去年预科理科501，文科507，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "河南理科位次42000，录取可能性大吗",
        "answer": "您好，河南理科去年最低位次49000左右，您的位次有机会被录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-宿舍",
        "question": "四川农业大学雅安校区宿舍条件怎么样",
        "answer": "您好，大多数是六人间，有空调和热水进寝"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "河南理科42000",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高考报名",
        "question": "理科600分省排名26240报计算机有机会吗？",
        "answer": "您好，我校近三年计算机专业的录取位次基本稳定在23000-25000位，考虑到分数波动，您的位次也是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川美术文科生，省排名4950，有机会被贵校设计类专业录取吗",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考咨询",
        "question": "老师您好 河北物化生575 省排32673名 是否建议报考贵校 如果可以 能进贵校的哪些专业",
        "answer": "您好，根据去年位次，可以报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-云南美术生录取",
        "question": "云南美术生理科，专业248.4，文化477，综合分72.29，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "河南理科生576 位次43459 贵校有被录取的机会吗",
        "answer": "您好，去年河南最低位次49000位左右，供参考，您报我校有录取机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-河南考生576 位次43459 有机会被贵校录取吗？",
        "question": "河南考生576 位次43459 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，河南去年最低位次49000位，您的分数有机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-关于四川理科少数民族预科",
        "question": "老师你好，我看去年川农预科调档线是501分，排名105476.那今年我考了527分，排名98464，可以报本校的预科吗。",
        "answer": "您好，可以报，有几率录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "重庆考生历史类562，,4500多名有望被贵校法学院录取吗？",
        "answer": "您好，去年我校法学院法学专业位次3913，社会工作专业位次5637，您的位次有望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-贵州省历史类招收情况",
        "question": "您好，在网上及报考书上都、没有查询到贵州政史地在贵校的分数线等，想问一下贵校是否招收贵州政史地学科学生呢？如果招收，有哪一些专业可以选择呢？",
        "answer": "https://zsdata.sicau.edu.cn/zsdata/lqxx/#/zsjh"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川艺术报考",
        "question": "请问四川艺术(文)考生文化383，专业258，综合分514排名6000多一点，报考该校被录取的几率大吗？",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业",
        "question": "请问在本校区转专业好转吗？",
        "answer": "转专业政策每年由教务处制定，请参考教务处的最新通知。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业报取",
        "question": "你好，我是新疆考生 位次7498有哪些专业可报取？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-老师好，河南理科考生22336位，602分，法学专业可能性？",
        "question": "贵校转专业政策？",
        "answer": "您好，去年河南法学最低分位次45094，您的分数有希望录取到该专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业",
        "question": "您好，贵校今年有设置专业级差吗？",
        "answer": "您好，今年无专业极差"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-麻烦咨询一下贵学校2023年艺体美术类录取分数情况",
        "question": "麻烦咨询一下贵学校2023年艺体美术类录取分数情况，目前四川区域的该类录取情况，官网可以查到美术成绩的最高最低和平均分，文化成绩的数据没有看到，请问哪里可以看到这个数据呢？",
        "answer": "您好，我们从今年开始才实行综合分，往年的要求是，文化成绩达到同科类普通类二本线，再按专业成绩从高到低录取，所以文化分就是当年的同科类二本线"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-中外合办",
        "question": "想请问一下贵校中外合办录取分数线是多少呢？一年费用是多少？毕业证和普通一批有区别吗？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科578能被录取吗？",
        "answer": "您好，去年四川理科最低位次5.2万，您的分数有希望被录取，可以填报试试"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-问一下录取机会",
        "question": "加照顾分25到582有机会上贵校的电气自动化专业吗",
        "answer": "您好，去年电气位次25892，您的分数可能还差一点，可以选择相近的同校区专业，进校后利用较宽松的转专业政策转入该专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-7个问题",
        "question": "1.投档比例是多少 2.是否设有专业级差 3.是否进行大类招生？什么时候定？细分专业规则是什么? 4.能否转专业？有没有辅修双学位? 5.会计学，审计学有保研资格吗? 6.会计学，审计学专业在哪个校区? 7.本人江西2024考生，分数578，省排名20552，录取会计学或审计学专业的概率分别是多少？",
        "answer": "平行志愿投档比例1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-校区",
        "question": "请问贵校的法学专业仅设置在雅安校区吗，有没有机会去成都校区",
        "answer": "您好，法学专业只能在雅安就读"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-川农",
        "question": "贵校是否承认少数民族加25分？",
        "answer": "您好，我校认可省上规定的所有少数民族加分"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科603分，录取进贵校电气工程及其自动化专业希望大不大？",
        "answer": "您好，去年电气位次25892，您的分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-物化生 575分 排名是42275名可以填报贵校吗",
        "question": "物化生 575分 排名是42275名可以填报贵校吗",
        "answer": "您好，去年安徽最低位次60000多位，您可以填报我校试试"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "陕西排两万能上什么好一点的专业",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-重庆文科生一万三千多名可能被录取嘛",
        "question": "重庆全文一万三千多名可能被录取嘛",
        "answer": "您好，去年文科在重庆最低位次6000多位，供参考，可以考虑中外高水平大学学生交流计划（2+2项目），去年最低位次13620"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-艺体生",
        "question": "老师，专业250，文化449，综合537有希望报考吗",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "您好，理562有机会上吗",
        "answer": "您好，去年理科最低位次52000，您的分数可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-美术生",
        "question": "请问四川美术生专业255文化464综合分551 排名大概1342有希望吗",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业调剂",
        "question": "同一个专业组里调剂 会被调剂到不同校区吗，或者优先调剂到一样的校区",
        "answer": "您好，如果专业组里有其他校区的专业，有可能会调剂到不同校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业代码",
        "question": "请问该校专业代码在哪可以找到啊，谢谢",
        "answer": "您好，可以参考招生考试报，我校院校代码是5112（普通类）"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业",
        "question": "新增专业应用化学今年在广东的录取分数大概会是多少",
        "answer": "您好，因为是新增专业，没有往年数据参考，所以具体专业的录取分数无法预测。您可以参考广东的最低分，进校后，再通过转专业转到自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-河南报考",
        "question": "您好，河南理科考生535分，位次93451，是否有机会报考贵校？",
        "answer": "您好，只能报我们的中外高水平大学学生交流计划，也就是中外2+2，普通类比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-美术",
        "question": "请问美术244.5文化460按照今年综合分有没有希望进入贵校",
        "answer": "您好，今年第一年实行综合分，不便准确预测，可参考往年专业录取分数线，和普通二本文化线"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-住宿条件",
        "question": "老师请问宿舍里有独立卫生间和浴室吗？是否都是上床下桌？",
        "answer": "您好，大多数都是独立卫生间，6人间，有的是上床下桌，有的是床和桌子分开的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "老师，您好！如果我被调剂到人力资源管理专业到雅安校区还有机会回成都吗？另外，学校有双学位项目吗？具体什么条件？",
        "answer": "您好，在雅安校区就读的话，就是四年都在雅安就读，转专业也只能在同一校区转"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川考生理科575分，排位45579业",
        "question": "学生物技术专业能被录取吗",
        "answer": "您好，去年生物技术专业录取位次48435，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川美术折合538能上贵校吗？",
        "question": "四川文化427.美术259.6，折合538，有希望上贵校，美术设计专业吗",
        "answer": "您好，我们往年是要求文化分达到普通类二本线，再按专业成绩从高到低录取，可以参考https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年在湖北的投档比是1：1吗？",
        "answer": "您好，湖北按专业组招生，平行志愿投档比1:1.05"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "陕西理科532有机会被录取吗",
        "answer": "您好，根据往年数据，是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "老师您好，我是重庆艺术生 美术联考221.5 文化401 综合位次4700有可能被录取吗？",
        "answer": "您好，https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，可参考该链接中的历年分数线情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "请问贵校今年是否对理科有扩招",
        "answer": "您好，我校在四川计划数持平"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "请问四川理科587，位次35537，报农林经济管理可以吗？该专业是否有对先天性心脏病术后治愈的限制，是否有单科成绩要求",
        "answer": "您好，我校体检要求请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》（可在教育部阳光高考平台的高考栏目首页左侧“招生政策”的“体检”栏里面查看）,我校没有单独规定，指导意见上明确表示“不予录取”就不能报，若为“不宜报考”是指在学习和就业中有影响，需要自行考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科562，排位五万七左右，能进档贵校吗，进档可有退档风险？",
        "answer": "您好，去年最低位次52000，建议冲一冲，平行志愿服从专业调剂，原则上进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "重庆物化生 594排名15067 有希望上贵校的王牌专业吗？",
        "answer": "您好，根据去年录取分数，您的位次基本上所有专业都能够选择，可以根据自己的兴趣爱好选择"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考咨询",
        "question": "你好，想询问一下贵校有哪些专业色弱是限报的，谢谢",
        "answer": "请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》（可在教育部阳光高考平台的高考栏目首页左侧“招生政策”的“体检”栏里面查看）,我校没有单独规定，指导意见上明确表示“不予录取”就不能报，若为“不宜报考”是指在学习和就业中有影响，需要自行考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "老师，您好。江西物化政男生，总分570分，排名25256，能冲一冲报考贵校，有机会录取吗？因为今年还有没物化绑定的考生，谢谢。",
        "answer": "您好，去年江西位次19629，考虑到分数波动，建议可以填报我校冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项",
        "question": "填高校专项可以不选择勾专业调配吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-美术艺体生",
        "question": "专业244 文化451 综合分530.5 位次排名3391有没可能被咱学校录取",
        "answer": "您好，我校艺术今年改为按综合分录取，往年是要求文化达普通类二本线，再按专业分从高到低录取，因此仅能以往年的专业录取分数和二本线文化分作为参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业级差",
        "question": "各个志愿专业中是否存在分数级差，若存在依次是多少呢？",
        "answer": "您好，今年我校已经取消了级差"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-加分政策",
        "question": "请问贵校的文化分达本科线的录取要求是指裸分 还是加政策分达到也可以？",
        "answer": "您好，您是艺体生吗？没有理解到您问题的意思"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-退档",
        "question": "如果过了调档线也勾了专业调剂会不会被退档",
        "answer": "您好，平行志愿勾选服从专业调剂，无特殊情况（身体条件等极其特殊的情况）原则上进档不退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川理科581能报贵校哪些专业呢？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，具体专业的分数位次可参考链接中的往年分数情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分有机会冲一下贵校吗？",
        "answer": "您好，去年最低位次理科52000位，您加分后的分数可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业组",
        "question": "贵校分了几个专业组？每个专业组有哪些专业？",
        "answer": "您好，我们在四川是直接录取到专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入贵校雅呢？",
        "question": "。",
        "answer": "您好，我校去年四川理科最低位次52000，根据往年录取情况，您的分数预计可以被我校录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-四川考生高考分数590，省排名33245。能否录入贵校雅呢？",
        "question": "。",
        "answer": "您好，去年理科四川位次52000位左右，您的位次预计是可以被我校录取的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "四川文科位次4755报考贵校的法学专业或者汉语言文学专业被录取的概率大吗",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，可以参考该链接中历年的数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "安徽省580分物化地组合38538名被贵校草业科学或者水产养殖和动物科学录取的概率大吗",
        "answer": "您好，安徽去年录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "老师你好！我是云南考生，成绩572，位次15641，录取进贵校的动物科学机会大吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "请问四川文科考生位次4755可以报考贵校那些专业",
        "answer": "您好，可参考我校历年各专业录取分数线https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-提前批",
        "question": "提前批可以转专业吗？",
        "answer": "您好，进校后是可以转专业的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-提前批",
        "question": "请问贵校提前批有什么要求吗？",
        "answer": "您好，不知您说的具体要求是什么，我校提前批仅在四川省招生，专业为种子科学与工程"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-贵校有三个校区，报成都校区的专业是否好一些。",
        "question": "学校资源是否会偏向成都校区。",
        "answer": "您好，我校三校区是同一个招生代码，拿的毕业证也是完全相同，处级以上领导都是三校区办公，所以没有资源的偏向和待遇的区别，只是不同专业在不同校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取咨询",
        "question": "请问陕西考生理科525分排位32645，想报贵校的动植物检疫、动物医学之类的专业，有把握吗?",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，可点击该链接查看历年各专业录取分数情况作参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "您好，公共外语为英语，没有俄语"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-重庆考生咨询",
        "question": "老师您好： 我是重庆历史类考生，568分、位次3983，填报贵校“经济学”专业能够录取吗？",
        "answer": "您好，重庆去年历史类经济学专业的录取位次为，4233位，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-服从调剂",
        "question": "请问服从调剂，是院校所有专业调剂，还是填的专业组调剂？",
        "answer": "您好，您是四川考生的话，不是新高考，没有专业组，是在院校所有专业中进行调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "553地方专项，高校专项，国家专项能否进入学校，可以就读动物医学或者食品安全专业吗",
        "answer": "您好，专项计划可报考的专业，请参考招生考试报上我校公布的专业名单，我校代码5112"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-国家专项，地方专项",
        "question": "四川文科539走国家专项和地方专项有希望吗",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，链接中有今年我校各类型的录取数据，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "重庆文科排名5063有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，我校在重庆历史类去年最低分数为528，位次六万多，您的排名根据去年数据看是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项",
        "question": "理科534➕25，559有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校高校专项去年录取分数线539，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项",
        "question": "理科534➕25，559有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校高校专项去年录取分数为539，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川高考裸分594，有可能通过地方专项计划上贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "您好，我校计算机前三年的位次分别是25022,23044,24275，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项的代码是多少",
        "question": "高校专项的代码是多少和本一批一样么",
        "answer": "您好，我校在四川的招生代码，除中外高水平计划，都是5112，请注意高校专项我校在本科一批次，不在提前批次"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-计算机大类保研率",
        "question": "计算机科学与技术单个专业的保研率如何，考研率又有多高",
        "answer": "今年考研率全校平均30%，参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业要求",
        "question": "贵校是否对单科有要求",
        "answer": "单科没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-专业",
        "question": "重庆市2万2千名可上农学或者智慧农业吗？",
        "answer": "你好，参考往年情况，你可以报一下，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-转专业",
        "question": "想了解贵校的转专业政策 动物科学转动物医学可以吗",
        "answer": "你好，转专业基本原则：校区间不转专业（参军退役复学学生除外）。校区内专业累计转出、转入人数均控制在本年级本专业在读人数的20%以内。申请转出的学生超额，按必修课加权平均成绩择优审批；申请转入的学生超额，由学院组织综合考核择优录取。动物科学可以转动物医学"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取分数",
        "question": "内蒙古考生536分能报考贵校的动物医学专业吗",
        "answer": "你好，参照往年录取情况填报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-电气自动化",
        "question": "596分有机会上贵校的这个专业吗？",
        "answer": "你好，很有机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-学校住宿",
        "question": "宿舍空调的安装情况是怎么样的？",
        "answer": "你好，宿舍都有空调的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "老师你好我是四川理科考生今年分数574有希望能报考贵校吗",
        "answer": "你好，很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "2024年四川理科581能报贵校财务管理、资产评估、工程造价专业吗？或者能报贵校哪些专业？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，历年各专业录取分数位次可参考该链接"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-咨询报考",
        "question": "贵校您好！河北考生物化政，557能冲贵校农林经济管理专业嘛？",
        "answer": "您好，河北去年农林经济管理的位次40851，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "您好我选的是史政地，高考分数是563，位次是4417，报考贵校的畜牧兽医有机会吗",
        "answer": "您好，我校畜牧兽医包含了多个专业，比如动物科学是畜牧方向，兽医的话是动物医学等专业，不知您具体想报考哪个专业呢。具体分数可参考该链接https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-英语专业和翻译专业本科毕业后可以继续攻读硕士研究生吗",
        "question": "英语专业和翻译专业本科毕业后可以继续攻读硕士研究生吗",
        "answer": "您好，我们所有专业都有硕士点，可以在我校继续读硕士，也可以考研或保送到外校读硕士"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-重庆体考生",
        "question": "我想问贵校 我是重庆体考生 综合分79.3 排名260名左右 想报贵校社会体育指导专业有希望吗？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-电气",
        "question": "电气工程及其自动化在本校有无硕士点，四川理科601分上这个专业稳妥吗",
        "answer": "您好，我校所有本科专业都有硕士点，电气工程及其自动化专业的录取位次前三年分别为27357,26460,25892，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-艺体生",
        "question": "你好，四川美术生综合分528，位次全省3652，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，今年我们第一年以综合分录取，您可以参考往年分数（我校专业录取线和普通二本分数线）进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-茶学",
        "question": "请问四川理科572，位次48337，有望被茶学专业录取吗？",
        "answer": "您好，茶学近三年的录取位次分别为（21-23年）41781,47179,52345，供参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-志愿征集的概率",
        "question": "老师，贵州新高考文科分数426在志愿征集服从调剂中可以录取本院校吗？谢谢！",
        "answer": "您好，每年征集志愿要看当年我校在贵州的录取情况，如果录取满了就不会参加征集，所以分数无法预测"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-视力问题",
        "question": "老师你好！重庆考生，物化生544视力受限代码24 25 34 35能否报考贵校的食品科学与工程类，有希望吗？",
        "answer": "您好，请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》（可在教育部阳光高考平台的高考栏目首页左侧“招生政策”的“体检”栏里面查看）,我校没有单独规定，指导意见上明确表示“不予录取”就不能报，若为“不宜报考”是指在学习和就业中有影响，需要自行考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-转专业",
        "question": "请问贵校前40%一定可以成功转专业吗？并且官网是否有关于转专业方面的具体文件？",
        "answer": "您好，转专业政策每年由教务处制定，请参考教务处的最新通知。"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-关于录取",
        "question": "24年四川考生理科578能稳上贵校吗？",
        "answer": "您好，去年最低位次52000位左右，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "四川考生理科578能稳上贵校吗？",
        "answer": "您好，我校去年四川理科最低位次52000位，可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取进入",
        "question": "云南的563省排名19000左右，录取贵校有希望吗",
        "answer": "您好，云南前三年的录取调档线分别为537（22774位），560（19950位），559（20118位），可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取位次",
        "question": "请问老师工商管理的最低位次是多少",
        "answer": "您好，不清楚您的文理科情况，可以点击链接查看各专业今年录取分数情况https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-陕西理科",
        "question": "陕西理科532可以报考哪些农学专业",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，可以参考历年分数线情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-贵校的动物医学专业是否在云南招生",
        "question": "贵校的动物医学专业是否在云南招生，在网上并没有查询到去年及前年的动物医学专业在云南招生的录取分数线，如果不招生的话是否可以通过转专业进入动物医学专业",
        "answer": "您好，我校动物医院在云南无招生计划，进校后可以转专业的"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-国家专项",
        "question": "请问贵校对通过国家专项录取的考生，是否有转专业限制",
        "answer": "您好，进校后和普通类同等待遇，无限制"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "四川理科女生581分哪些专业稳当些",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，可以参考该链接中的数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "您好，去年吉林理科部分专业参与了征集志愿，平行志愿可以把我校填上冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "物理类515重庆排名33738有多大概率被贵校录取？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "贵校2024年重庆录取最低分预估为多少？",
        "answer": "1.文科排名7000-10000位，理科排名32000-42000位的考生，可以把川农大作为“冲一冲”的目标学校，毕竟，川农是“211”和双一流高校；"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-请问541，国家专项和一本建议选什么",
        "question": "高考541，请问在国专和一本应该选什么专业？",
        "answer": "您好，国家专项去年录取位次65000位左右，普通一本52000位左右，请根据您的位次情况选择"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-贵校开设了研究生的专业有哪些呢？",
        "question": "。",
        "answer": "您好，我校77个本科招生专业（所有专业）都有硕士点"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-湖南省专业246文化432可能录上吗",
        "question": "想知道一下贵校在湖南这边的美术招生分数线是多少啊",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，湖南省美术的录取分数线可以参考链接中的历年数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-宿舍",
        "question": "贵校宿舍条件如何，有没有空调",
        "answer": "您好，大多数宿舍是六人间，独立卫浴，有空调"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项计划",
        "question": "老师您好，高考前填申报了贵校高校专项计划的两个专业，在填报高校专项计划提前批的时候，还可不可以报贵校的其他专业",
        "answer": "您好，我校高校专项是本科一批下面的高校专项，不是提前批，报考专业志愿以您这次填报的志愿为准"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-文科552加上民族分的话有望进入贵校嘛",
        "question": "贵校是认可少数民族加分的吗？录取的话是按照加分过后的位次吗",
        "answer": "您好，我校认可少数民族加分，分数请参考https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-湖北美术生",
        "question": "1.艺术类专业各有哪些 2.分数达到且服从调剂会不会被退档 3.能否转专业及转专业的要求 4.2024全省排名多少能大概率被录取 5.2023湖北省录取的全省最低排名",
        "answer": "您好，艺术类专业有视觉传达设计、数字媒体艺术、产品设计和环境设计四个专业，"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-国家专项可以转专业吗",
        "question": "请问老师：国家专项录取进校后可以转专业吗？谢谢！",
        "answer": "您好，进校后可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-贵校的预科读完是只能分配到备注的专业吗，不能换专业吗",
        "question": "515走预科如果进了后面可以换专业读英语专业吗？",
        "answer": "您好，预科读完后通过一定的考核，在公布的专业中选择，读完预科进入大学后可以正常按学校转专业政策申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-今年调档线是多少？",
        "question": "今年四川理科调档线是多少？",
        "answer": "您好，https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，可参考近几年的录取分数情况，建议以位次作为标准，更准确"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高校专项",
        "question": "请问我考522，没有加照顾分，前面报了你们学校高校专项有机会报考吗？",
        "answer": "您好，https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025可参考该链接中历年的高校专项录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-高本贯通",
        "question": "老师本校参与高本贯通批次吗，参与的话对标的是哪所专科院校，有哪些专业参与",
        "answer": "您好，没有参与"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-关于预科",
        "question": "请问往年大概预科分数线是多少？预科上线分是在投档线基础上下调80分吗？",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，请参考该链接中历年的预科数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-理科547服从调剂能上川农吗",
        "question": "。",
        "answer": "您好，我校去年理科最低位次为52000，可参考"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-预科",
        "question": "四川理科生506，可以报贵校的一本预科吗？希望大吗？",
        "answer": "您好，https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，请参考该链接中的历年预科数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-录取",
        "question": "录取分数线",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，请参考该链接"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-浙江政史地女生可以报考贵校烟草专业吗",
        "question": "浙江政史地女生50左右可以报考贵校的烟草专业吗",
        "answer": "您好，我校无烟草专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川农业大学",
        "title": "四川农业大学-报考",
        "question": "532分但有高校专项计划能报哪些专业",
        "answer": "https://zs.sicau.edu.cn/list.jsp?urltype=tree.TreeTempUrl&wbtreeid=1025，您好，请参考该链接中各专业以及高校专项计划的录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-录取 考研",
        "question": "湖北物化生495排名9w3录取概率大吗？可以选择哪些专业呢？可以考研吗？",
        "answer": "具体要看实际的录取情况，感谢您对西昌学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-美术录取",
        "question": "四川美术考生综合分508，可以冲贵校吗",
        "answer": "具体要看实际的录取情况，感谢您对西昌学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-西昌学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "具体要看实际的录取情况，除英语专业需要英语语种，我们有两个校区，宿舍4-6人间，感谢您对西昌学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-美术生",
        "question": "广西综合分473.5，文化380有机会录取贵校吗，位次6200，对应去年509",
        "answer": "具体要看实际的录取情况，感谢您对西昌学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-录取",
        "question": "在本科录取被退档过后还有机会报考二类模式吗？",
        "answer": "如果是少数民族考生并且考了彝语或者藏语言，志愿填报时，建议本科批次和二类模式都填上，这样假如本科批次被退档，还可以在二类模式录取，感谢您对西昌学院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-甘肃艺考美术生",
        "question": "老师您好，我是甘肃艺考美术生，高考文化课成绩383，联考成绩207分，综合分450，综合排名3830，可以报考贵校吗？录取的可能有多大",
        "answer": "具体要看志愿报考和录取实际情况，感谢您对西昌学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-人数",
        "question": "理科扩招还是缩招，大概多少人",
        "answer": "今年我校招生计划有一定比例的扩招，感谢您对西昌学院的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-四川考生",
        "question": "518能稳上电气自动化吗",
        "answer": "问题不大，但具体要看志愿填报和实际录取情况，感谢您对西昌学院的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "西昌学院",
        "title": "西昌学院-招生",
        "question": "四川考生，分数509，位次122881，请问贵校电气工程及其自动化，是否能录取？",
        "answer": "具体要看志愿填报和实际录取情况，感谢您对西昌学院的关注!"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师您好，609理科报考贵校临床医学概率大吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-急急急",
        "question": "四川理科519，排名11万左右，服从调剂会被退档吗，有哪些专业可以冲啊",
        "answer": "勾选服从调配即可，对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川理科554可以报考药学吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-物化生",
        "question": "人在贵州分数474排名70270报本科第一批次有希望吗？",
        "answer": "贵州是新高考按专业投档，志愿多，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-费用",
        "question": "宿舍具体费用如何，如水电费，谢谢您",
        "answer": "严格按照省发展改革委、财政厅、教育厅有关政策执行。服务性收费和代收费按照规定的项目执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-重庆考生",
        "question": "重庆考生全文495分报考市场营销机会大不大。",
        "answer": "重庆是按专业投档，志愿多，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问贵校的专业之间存在分级吗，有没有专业限制男女比例，对重庆考生的投档比是一比一 吗，进入贵校后能不能转专业",
        "answer": "无级差，未限制男女比例，1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "贵州考生，物化生，555，排名22820，想报贵校的中西医临床医学，请问希望大不大？",
        "answer": "贵州是按专业投档，志愿多，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "湖南物化生58925位次有机会冲贵校的药学专业吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-学费",
        "question": "请问护理专业学费是多少",
        "answer": "6960元/生/学年"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "新疆理科455，排名10345有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考咨询",
        "question": "老师您好！请问重庆市物化生考生，589分，排名：16514~16864名，报考贵校的临床医学，录取的概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "如果填报贵校的市场营销，后期想转专业可不可以转向法学专业，有什么条件",
        "answer": "根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-宿舍",
        "question": "公共事业管理都是上床下桌吗？贵校回复得好快，喜欢喜欢😍，祝您假期愉快",
        "answer": "要8月份才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-江西考生物化生",
        "question": "排名28000可否报考该校的临床专业",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-宿舍",
        "question": "是否都是上床下桌",
        "answer": "8月份才能确定。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "请问贵校的转专业规则是什么，哪些专业可以转入临床医学",
        "answer": "根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。需要强调的是，二本专业不能转入一本专业，文科和理科不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "你好，请问四川理科今年省排七万九左右，想把贵校法学作为第一志愿，录取的概率大吗？谢谢☺️",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-宿舍",
        "question": "几人寝以及如何分配",
        "answer": "6人间居多，由我校基建后勤处分配"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师你好，广东考生物化生496分，排位15万 有机会录取贵校的医学影像学专业吗？或者其他专业吗",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-专业",
        "question": "请问，法学专业的最低实录分是仅高考成绩还是包含了加分的成绩？",
        "answer": "包括加分"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "你好，四川考生。理科552分能否录取到该校呢",
        "answer": "欢迎报考。建议一本、二本都把我校列在志愿前列。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-江苏考生",
        "question": "江苏考生 584物化生，能报考贵校临床医学吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-国家专项",
        "question": "你好，走国家专项会认民族加分吗",
        "answer": "学校严格执行国家有关高考加分或降分投档的政策规定，认可各省（自治区、直辖市）加分、降分形成的投档成绩，并作为录取和安排专业的成绩依据"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师您好，青海理科452位次4455有希望被医学影像学专业录取吗？如果未被录取（服从调剂）但该类专业录取饱和时，是直接退档还是有机会被其他专业录取？会被录取到管理学院吗？",
        "answer": "有希望，建议勾选服从专业调配，以便增大录取机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-招生",
        "question": "公共事业管理专业在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境 劳动与社会保障专业在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-志愿填报建议",
        "question": "老师好，北京考生564排名17958，想报贵校临床医学，有什么建议呢，谢谢老师",
        "answer": "欢迎报考，把我校列在志愿表前列即可。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "江西考生506，79624名有希望报考法学吗，学校宿舍怎么样，有独卫和空调吗。 投档比是多少",
        "answer": "有希望，欢迎报考。按照1:1投档，宿舍有独卫和空调"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-保研",
        "question": "西南医科大的保研率是多少啊？",
        "answer": "超过6%"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-加分",
        "question": "川内少数民族最高加分认多少",
        "answer": "学校严格执行国家有关高考加分或降分投档的政策规定，认可各省（自治区、直辖市）加分、降分形成的投档成绩，并作为录取和安排专业的成绩依据"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "江苏考生 584物化生，能报考贵校临床医学吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-基础医学",
        "question": "请问老师，我们西南医科大学的基础医学专业去年的保研率是多少？ 谢谢老师！",
        "answer": "6%左右"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校生物医学工程吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-江苏考生",
        "question": "老师你好江苏考生物化生591报贵校614305录取机会大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "question": "重庆物化生省排名30207能被贵校麻醉学，口腔医学录取吗",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-投档比",
        "question": "每个专业投档比都是105%吗？",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-投档比",
        "question": "到了贵校调档线提档后且服从调剂会不会退档（四川考生）",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "贵州，理，539，报贵校林床医学或口腔医学有多少可能",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "江西省物化生排名18609有资格进贵校的临床医学吗",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-专业",
        "question": "我是重庆考生，请问贵校的临床医学拔尖创新班是类似本硕衔接班吗",
        "answer": "是的。去年名称：本硕衔接创新班；今年改为：拔尖创新班"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "福建 物理，574分，报考贵校录取机率大吗",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业问题",
        "question": "你好，请问到贵校就读后，有机会转专业到临床医学专业吗，若有，转到临床医学的具体条件是什么？",
        "answer": "根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。需要强调的是，二本专业不能转入一本专业，文科和理科不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "海南考生606，位次10,952，能够被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川536可以报临床药学吗？因为他是本科一批招的专业，我低于本科一批的线也可以报吗？",
        "answer": "没有资格报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川文科544",
        "question": "报考中医学与中西医临床医学会不会退档",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川文科526有机会冲刺贵校法学专业吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川536，能读本校的临床药学",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-宿舍",
        "question": "请问宿舍怎么分配？临床医学和麻醉学是上床下桌吗？",
        "answer": "目前宿舍分配模式尚未确定，要8月份确定。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问老师新疆492，位次5707报考麻醉学和临床医学录取率高吗？一学期后可以调专业吗？",
        "answer": "欢迎报考，可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。大一结束可以申请转专业，根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-分数变动",
        "question": "在重庆今年的招生位次还会提前吗",
        "answer": "具体要视报考生源情况而定"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "老师你好，重庆590，1.6w左右，报考贵校的临床医学概率大吗，谢谢",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-视力",
        "question": "请问该校专业对于视力度数是否有要求",
        "answer": " 体检标准按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》和我校招生章程要求执行"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-保研率",
        "question": "贵校(西南医科大学)的保研率是多少？",
        "answer": "我校保研率超过6%"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校法学专业有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "老师你好，重庆594，位次15067左右 报考贵校的临床医学录取概率大吗，稳吗，谢谢",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师好 贵州考生 物理类 477分 68300名 有望被录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "贵校在广西的专业组内只有一个专业，是否还存在调剂？如果不存在，那么提档比例还是按105%吗?",
        "answer": "调剂至存在于你所报考的专业组内。1:1提档"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师四川考生文科559分排名7912报考中医学稳妥吗，多少分数可以上名师班呢",
        "answer": "希望很大！欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "请问湖北大理考生577排30080可以报临床医学吗",
        "answer": "可以，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取规则",
        "question": "老师您好，请问贵校的录取原则是分数优先原则还是志愿优先原则？",
        "answer": "分数优先，遵循志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "您好！江西省考生，物化生484，位次106634，有希望录取贵校？",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-西南医科大学",
        "question": "江西省物理类考生，497分，排名91000名，可以报考该校的法学专业吗？",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-江苏物化生505，排名137346，服从调剂，有望报考贵校吗",
        "question": "西南医科大学",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "老师，理科539进入贵校的法学专业几率大吗？谢谢",
        "answer": "希望很大！欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-进校条件",
        "question": "今年四川525分省排名10195名可以进去吗能选什么专业",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "哪些专业可以转护理专业以及转专业的要求与名额",
        "answer": "二本文科都有资格申请转专业。根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-紧急！！！！",
        "question": "老师，您好，我想问一下 定向免费医学生的个人资格审查表， 是什么时间之前要提交上去呢？并且交到哪里呢？我在网上搜索了很多地方都没有看到四川官方发出来的一些比较确切的消息。只能来咨询一下贵校了，谢谢老师！",
        "answer": "咨询当地招办"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问山东考生452分位次299950名",
        "question": "请问山东考生452分位次299950名，是否有机会被贵校的市场营销或劳动与社会保障专业录取",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川理科542女生",
        "question": "想报考贵校的眼视光学有希望吗?如果没有，可以推荐几个专业吗？谢谢",
        "answer": "希望很大！欢迎报考。要勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-专业",
        "question": "请问贵校法学专业的保研率如何呢？",
        "answer": "我校保研率超过6%"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-专业",
        "question": "老师，四川理科559能进贵校的哪个专业",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "广西物化生496报考中西医临床医学有希望吗",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "有弱视能被录取吗",
        "answer": "不建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川理科608，位次21383临床麻醉口腔有希望吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取限制",
        "question": "重庆女，史政地，538能报护理吗？身高155",
        "answer": "女性身高低于1.58米的考生不宜就读专业：护理学专业。当考生身高未达到要求时，按照“分数优先、遵循志愿”的原则优先检录考生填报的其他专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-政审",
        "question": "老师你好，请问，爸爸妈妈欠银行钱，为失信人员，报考护理专业有影响吗？ 哪些专业不可填报呢？",
        "answer": "不影响报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川文科528,20885的位次，护理学能上吗？",
        "question": "请问四川文科528,20885的位次，贵校的护理学能上吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "我女儿，四川，文科，557分，报贵校中医学可能性大不？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川理科563走专项能上贵校吗",
        "question": "本人四川理科女裸分563，通过国家专项地方专项能上贵校吗 概率大吗",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "湖北577，化学85，生物77可以报考贵校口腔医学和影像学吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "贵校精神医学，智能医学工程，卫生检验，检疫，眼视光学，护理学，可以转入临床专业吗？",
        "answer": "不能。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川",
        "question": "请问老师，填报的平行志愿，符丛调剂是否会退档？",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "被录取后转专业有要求吗？要求是什么？",
        "answer": "根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。需要强调的是，二本专业不能转入一本专业，文科和理科不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-理科咨询",
        "question": "理科530，位次94628，有希望报考生物医学工程吗？近视六百多度对此有影响吗？",
        "answer": "我校生物医学工程在一本批次招生，要求考生近视低于400度"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问西南医科大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "希望大，欢迎报考。投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-广西物化生480排七万名左右有希望报贵校嘛",
        "question": "广西物化生480排七万名左右有希望报贵校嘛",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "云南考生文科544 位次一万六零三十二，录取的几率大不大？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-天津考生",
        "question": "您好老师，我想咨询一下贵校的保研大概是本专业组的前百分之几，可以外校保研吗",
        "answer": "我校保研率超6%，学校制定了推免生管理办法，入校后教务处老师会宣讲。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问四川理科572可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川理科542 省排大概七万九 但是今年法学缩招了 请问录到法学的概率大吗？谢谢啦！",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-近视",
        "question": "请问学生告诉近视（900度），影响报考贵校吗？",
        "answer": "不建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-提档",
        "question": "贵校在广西的专业组内只有一个专业，是否还存在调剂？如果不存在，那么提档比例还是按105%吗?",
        "answer": "无调剂。1:1提档"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川省文科536报护理学希望大不大，女生必须满足身高158吗",
        "answer": "希望很大，女生身高要不低于1.58米"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-调剂",
        "question": "贵校在津招生只有3个专业且不是专业组内调剂，若服从调剂调剂范围会超出面津招生的这三个专业吗？天津考生601分，纯理，总分排名11529，在选物化的考生中排名8662，被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "不会超过这3个专业。有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381，我的位次是3947，我 是否 可以报考贵校的医学类专业（临床医学/中西结合临床）？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取人数",
        "question": "1、今年在江苏计划招生多少人？哪些专业招人？ 2、江苏考生物化生，564，位次63370，可以报考贵校哪些专业。临床医学有希望吗？",
        "answer": "分省分专业招生计划可以登录我校本科招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-调剂",
        "question": "老师，文科一本批只有两个专业，如果没录上，会怎么调剂呢",
        "answer": "就检索你后面的学校志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取(安徽考生)",
        "question": "老师您好我查看了一下你校今年在皖招生新增的临床医学和口腔医学专业没有往年数据，那么填取这两个专业在安徽差不多的位次多少，我87000名有机会吗？大不大？这就是我的问题了，谢谢！",
        "answer": "欢迎报考。具体报考情况，要视报考生源而定。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "河北物化政559分报贵校临床医学专业或者医学影像技术专业有录取机会吗？贵校转专业政策在哪里可以看到呢？",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "四川 理科 503 位次 131486，可以报考咱学校么",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取专业限制",
        "question": "重庆政史地考生可以报考护理学吗？",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-近视，转专业",
        "question": "请问八百多度的近视能否读贵校？学校的哪些专业没有开放转专业？",
        "answer": "近视超过800度不建议报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "老师：贵校的预防医学专业，可以转到临床医学吗？如果可以转，什么时候能转？需要什么条件？",
        "answer": "可以。根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，学校根据教学资源状况，科学设定转入专业的名额，根据同学们第一学年大学成绩从高到低择优转入。需要强调的是，二本专业不能转入一本专业，文科和理科不能互转。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川文科512分，有机会可以报考贵校护理学吗？录取几率有多大呢？",
        "answer": "欢迎报考。可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "重庆地区590分，位次16152，有望报考贵校临床医学专业吗",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-上海物化 480 临床医学有希望吗？",
        "question": "上海物化 480 临床医学有希望吗？",
        "answer": "要视报考生源而定，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "贵州省536排三万一千理科有希望上贵校吗",
        "answer": "贵州今年是高考改革，按专业投档，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "江苏省理科物化政，分数468，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "要视报考生源而定，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川文科考生总分548，位次11542，能否报贵校的中医学专业",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "高考体检受限码34，报医学类专业能录取上吗？",
        "answer": "不能报生物医学工程专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "广西物化生463排名82111，有机会报考本科第二批康复治疗学吗？",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-临床医学",
        "question": "请问临床医学的卓越医生班和拔尖创新班都是5+3吗",
        "answer": "这2个班学制都是5年。拔尖创新班的学生入校后会每个同学配备硕士研究生导师，进行全过程的指导。同学们在校期间通过了学校的考试考核合格，那100%推荐免试（硕士）研究生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问2024年贵校在贵州的提档比例设置为多少？",
        "question": "同标题",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "学校在四川的投档比是多少啊",
        "answer": "对服从专业调剂且政审、体检满足要求的进档考生，学校实行“进档不退档”的录取原则"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "老师，文科四川549分，大概11166名，有机会上中西医临床结合吗。加上有地方专项，会不会概率大一点",
        "answer": "有希望。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "云南文科543排名164788西南医科大学护理专业录取概率稳吗",
        "answer": "护理在云南招生计划文科3人；理科3人，要看报考生源而定。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-询录取",
        "question": "老师，您好！四川文科511有机会录取吗？谢谢",
        "answer": "可以冲一冲。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问文科本科一批次会因为专业紧张被调配到二批次专业吗？",
        "question": "贵校文科本科一批次和二批次招生代码都是5116，会不会出现一批次调档的因为一批次专业紧张而调配到二批次的专业的情况呢？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "天津高考物化政，可以报考临床医学吗，主课成绩有要求吗",
        "answer": "欢迎报考。无要求"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "入大学后能否转专业，有哪些要求，可转任意专业吗",
        "answer": "在大一结束时可以转专业，以必修课平均学分绩点为依据，二本专业可以转二本专业，一本专业可以转一本和二本专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-视力问题有影响吗",
        "question": "一只眼🈶新生血管看不清，另一只近视但在800以下矫正后可看清，报专业有限制吗",
        "answer": "从学习和就业角度考虑，建议慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问湖北考生549分，学的是物生政，没有化学，有机会录取贵校的护理专业吗？",
        "answer": "是不能报考的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业，体检",
        "question": "具体转专业政策是什么，还有如果现在750度，如果校内涨到800度会不会被退学",
        "answer": "在大一结束时可以转专业，以必修课平均学分绩点为依据，二本专业可以转二本专业，一本专业可以转一本和二本专业。不会被退学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "入校后英语专业是否能转智能医学工程专业",
        "answer": "智能医学工程目前没有开放转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-体育教育专业",
        "question": "学校今年体育类有没有招收体育教育专业？",
        "answer": "没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-老师，四川考生问一下",
        "question": "卓越医生班和拔尖创新班有什么区别？ 今年在四川不招收5+3吗",
        "answer": "在我校本科招生信息网有专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-口腔医学",
        "question": "请问近视度数超过900的可以报考口腔专业吗，有机会被录取吗",
        "answer": "近视超过900度不建议报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-江苏考生物化选科",
        "question": "515分 省12w名 有希望进入贵校吗 贵校可转专业吗",
        "answer": "要视报考生源而定，欢迎报考。第一学年结束，可以申请转专业，按大学成绩择优转入"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "文科女513. 30072敢冲贵校护理专业不",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川 理科 488 可以通过免费医学定向进入贵校吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-重庆物理类566 市排位26084",
        "question": "被贵校医学影像技术和医学检验技术录取概率大吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-法学专业在哪个校区",
        "question": "云南文科551录取法学概率大吗？",
        "answer": "城北校区。希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问四川考生理科等位分756能否进入贵校临床医学毕业",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-二本录取转专业的概率有多大？",
        "question": "老师，请问二本录取转专业的概率有多大？能否提供一下往年的大概数据？",
        "answer": "请咨询我校教务处0830-3160568"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-专业问题",
        "question": "与雅安职业技术学院联办的专业是本科专业吗？",
        "answer": "是护理本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-保研",
        "question": "请问贵校临床医学保研率多少，以及转专业成功率多少",
        "answer": "我校全校保研率超过6%"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "我是四川理科考生82000名能够报考贵校医学类专业吗？ 其他专业能转到医学类吗",
        "answer": "希望较小。二本不能转入一本"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取5",
        "question": "理科526有没有机会",
        "answer": "二本，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川考生640",
        "question": "能上临床8年吗",
        "answer": "拔尖创新班，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-可以转专业吗",
        "question": "我的分可以进档，但是可能不能进入喜欢的专业 ， 可以转专业吗 机会大吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "重庆物化政考生574可以报考贵校什么专业？哪些专业录取概率比较大？",
        "answer": "重庆是按专业投档，没有调剂。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川2024年理科女生581能报贵校的中西医结合专业吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-5895的护理学应用型人才联合培养计划",
        "question": "5895护理学应用型人才联合培养计划是什么意思？与5116的护理学有啥区别",
        "answer": "我校和雅安职业技术学院联办护理应用型本科，学制4年，招生代码单独（设置），代码：5895，同学们在雅职院有3年学习，最后1年在西南医科大学完成实践实训的学习。达到毕业和授位要求（条件）的学生颁发西南医科大学本科（毕业）证和学士学位证。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-5895的护理学应用型人才联合培养计划",
        "question": "5895护理学应用型人才联合培养计划是什么意思？与5116的护理学有啥区别",
        "answer": "我校和雅安职业技术学院联办护理应用型本科，学制4年，招生代码单独（设置），代码：5895，同学们在雅职院有3年学习，最后1年在西南医科大学完成实践实训的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问存在分数级差吗？",
        "question": "如上",
        "answer": "无级差"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-免费医学定向",
        "question": "想了解一下贵校定向免费医学生的要求。",
        "answer": "定向免费医学生本科计划由四川省卫生健康委员会下达，计划分配到定向县，按照1:1投档，在本科提前批录取，录取后不能退档或换录。第一轮投档为定向县符合报考条件的农村户口考生档案。如未完成计划，则第二轮投档为定向县所在的地市州符合报考条件的农村户口考生档案。如未完成计划，则第三轮...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "2024年四川理科553有机会录取贵院康复治疗学或者预防医学吗？",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问公共事业管理专业大一结束后可以转专业吗，可以的话能转入那些专业呢？",
        "answer": "可以。在二本专业范围内"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川理科534能不能上眼视光学啊",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-扩招",
        "question": "请问如何扩，扩多少，有那些专业会扩？",
        "answer": "可以在我校本科招生信息网查询近2年招生计划，对比各专业招生计划的增减情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "请问四川理科543，有机会吗？若是二本专业，以后转专业的几率大吗？",
        "answer": "有希望。二本只能在二本专业范围内转，文理不互转"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "理科五百二能报吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-临床",
        "question": "贵校临床医学保研率在多少，投档率是好多",
        "answer": "全校保研率超过6%，投档按1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-报考",
        "question": "四川考生理科505，位次128623，能进入贵校吗",
        "answer": "可以冲一冲，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "我是四川理科考生，高考分数为534，请问能上什么专业。",
        "answer": "二本专业，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川文543",
        "question": "提前批免费医学定向本科有希望吗?",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-咨询",
        "question": "老师，您好，我想问下四川文科女生498，报考贵校的免费医学定向生有机会录取嘛？",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-转专业",
        "question": "贵校好专业吗，具体是怎么样的呀",
        "answer": "可以在我校本科招生信息网查询相关专业介绍"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-分数录取",
        "question": "老师理科604报麻醉学或者医学影像学有可能录取吗",
        "answer": "有希望，建议把6个专业志愿填满，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川理科605分，录取可能性大不大？",
        "question": "四川理科，605分，女生，想报贵校临床医学、口腔医学、麻醉学和医学影像学，请问录取可能性大不大？",
        "answer": "有希望，建议把6个专业志愿填满"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "西南医科大临床医学2023在陕西录取的分数线，最低分以及最低位次",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "云南文科554，位次12843，不服从调剂可录取吗？",
        "answer": "建议服从调配，避免退档的可能"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "往年的录取分数线",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，查询近三年录取分数情况作为志愿填报的参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "四川24年应届理科411 可以报贵校的中医学或临床医学或口腔医学吗",
        "answer": "411只能读专科，我校不招收专科"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问转专业政策是什么",
        "question": "是大一入学就可以申请还是要看大一成绩？",
        "answer": "根据我校学生学籍管理规定中有关转专业的条款，同学们在第一学年年末可以申请转专业，"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-临床医学",
        "question": "临床医学的卓越医师班和拔尖创新班以及临床医学有些什么区别？",
        "answer": "可以登录我校本科招生信息网，查询这3个专业的介绍"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-招生",
        "question": "今年在陕西省招生吗，精神医学的招生名额有多少",
        "answer": "精神医学招5人，在陕西"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-高中毕业咨询",
        "question": "2024年文科生可报贵院哪些专业",
        "answer": "中医学、中西医临床、法学、英语、健康服务与管理、公共事业管理、市场营销、劳动与社会保障、应用心理学等"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-关于预科班咨询",
        "question": "贵校近几年是否开设少数民族预科班？能否提供近两年录取数据供参考？",
        "answer": "我校的少数民族预科招生针对的是四川省“三州十七县两区”的少数民族考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-请问贵校的临床医学拔尖创新班和临床医学有什么区别？",
        "question": "请问贵校的临床医学拔尖创新班和临床医学有什么区别？",
        "answer": "拔尖创新班的学生入校后会每个同学配备硕士研究生导师，进行全过程的指导。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-预科",
        "question": "今年四川理科考生预科班有哪些，分数大概是多少，认可民族加分吗？谢谢",
        "answer": "我校的少数民族预科招生针对的是四川省“三州十七县两区”的少数民族考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-辽宁",
        "question": "请问贵校的麻醉学和医学影像学是不面向辽宁招生的吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-录取",
        "question": "2024云南考生，总分509(含照顾分)报考贵校临床医学或口腔学录取概率高吗？",
        "answer": "可以登录学校的本科招生信息网，"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-西南医科大学中医药专业收文科生吗",
        "question": "我是文科日语生，大学准备继续学英语，不知贵校哪些专业招文科生",
        "answer": "在我校本科招生信息网专业介绍里面可以查询"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-临床医学",
        "question": "眼睛近视800多度可以学临床医学么",
        "answer": "体检标准按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）和我校本科招生章程要求，对于报考医学类、药学类、医学技术类专业的考生，如果近视超过800度以上，则不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南医科大学",
        "title": "西南医科大学-四川文科生",
        "question": "您好，请问四川文科生可报考贵校的哪些专业，这些专业在昨年的录取平均分分别是多少?谢谢",
        "answer": "2024年本科招生计划和往年录取分数情况，请登录我校本科招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-志愿填报",
        "question": "报考对口援疆计划，选择不服从调剂的情况下未录取是否会被退档",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-投档比例及退档风险",
        "question": "1.贵校在四川计划招生175人，投档比例是严格按照105%提档吗？或是100%？ 2.如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下，还有退档风险吗？如果在投档人数与计划招生人数一致的情况下退档，有哪些原因可能退档呢？（除不服从调剂） 3.如果贵校在四川有N个专业计划招生，当发生专业调配时，是在N个...[详细]",
        "answer": "1：1投档，选择调剂，身体条件没问题，没有退档风险。调剂到没有录取满的专业。可以转专业：转入专业符合高考时文理报考要求，大一不挂科，参加转专业考试，按成绩从高到底录取，身体条件也要符合转入专业要求，可以跨学院转，只是不能转入长学制专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-录取",
        "question": "四川理科556有机会录取智能医学工程或英语吗",
        "answer": "https://zs.cdutcm.edu.cn/Homecdutcm/SList_LNFS  点击2023年，选省份，不要选专业，点查询，看去年分数参考  "
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-录取",
        "question": "重庆市544分能上贵校吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-咨询",
        "question": "学费多少一期",
        "answer": "普通专业5760-6960一年，专业不同学费不通"
    },
    {
        "schoolName": "成都中医药大学",
        "title": "成都中医药大学-服从调剂",
        "question": "老师你好，总分544，位次26760有望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以看看藏药学专业"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业录取",
        "question": "597能走临床，麻醉，医学影像学吗",
        "answer": "三个专业都可以试一下，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-费用",
        "question": "宿舍具体费用如何，如水电费，谢谢您 一般几人寝",
        "answer": "1000元/年，6人间，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "浙江考生，女，物化政，561分，省内排名97679，能报考贵校眼视光医学吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川文科517分被护理专业录取概率大吗，服从调剂能进学校就行",
        "question": "服从调剂能进学校就行，不知道概率大不大",
        "answer": "只能时试一下了，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-招生，宿舍",
        "question": "公共事业管理专业在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "1比1投档，专业咨询电话：0817-3390625，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/，随机分班分宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-招生，宿舍",
        "question": "社会工作在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "1比1投档，社会工作专业咨询电话：0817-3390625，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/，随机分班分宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考",
        "question": "请问贵校今年在浙江省设的投档比具体是多少",
        "answer": "1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "请问四川文科523分有机会上贵校护理学专业吗",
        "answer": "希望很大，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-江苏考生",
        "question": "物化生 584 有希望报考贵校的临床医学专业吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "你好四川599分26883名有机会录取到卓越医生班吗 卓越医生班是5+3吗？",
        "answer": "不是5+3，可以试一下卓医"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "你好死循环599分26883名有机会录取到卓越医生班吗 卓越医生班是5+3吗？",
        "answer": "不是5+3，599只能是试一下卓医，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-外省报考没报上是组内调剂还是校内调剂",
        "question": "外省报考没报上是组内调剂还是校内调剂",
        "answer": "专业组内调剂，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-川北医学院",
        "question": "你好，广东物化生528，排名101334，有机会报考贵校的麻醉学专业或者口腔医学专业吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-英语专业",
        "question": "请问贵校是否和其他企业等合作为英语专业学生提供就业或者实习机会",
        "answer": "英语专业咨询电话：18380729886。1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科考生517位次27305有希望被贵校的财务管理专业录取吗？",
        "answer": "希望很大，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档比",
        "question": "请问贵校在重庆的投档比是多少",
        "answer": "1比1投档，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-请问贵校的护理专业可以考研吗",
        "question": "？",
        "answer": "可以考我校也可以考外校，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-女生文",
        "question": "女生文154cm报护理专业可以吗，如果要转专业，可以转成什么专业？转专业有什么条件",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-定向调配",
        "question": "如果勾了专业调配而未勾选定向调配，那么进档了会不会被退出？",
        "answer": "不用勾选定向调配，如服从专业调剂体检无问题，不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "理科520分能上生物医学工程专业吗",
        "answer": "只能是试一下，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-定向调配",
        "question": "请问定向调配和专业调配有什么区别，如果勾了专业调配而未勾选定向调配，那么进档了会不会被退出？",
        "answer": "无需勾选定向调配，如服从专业调剂体检无问题不会退档。1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业录取",
        "question": "四川588能上医学影像学或麻醉学吗",
        "answer": "只能是试一下，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师，您好 ! 重庆考生，位次17588，有希望上贵校的临床专业吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-新疆单列类",
        "question": "您好，我是新疆单列类选考外语的考生，考了363分，位次5300，有没有希望被贵校的临床医学专业录取",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-在重庆地区招收中西医临床医学吗",
        "question": "如果不为什么呀",
        "answer": "无中西医临床医学招生，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考临床医学",
        "question": "安徽考生，物化生组合，高考553，全省排名61736，有几成把握报考贵校临床医学",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-开学分班考试",
        "question": "我想问一下，我是新疆文科考生，如果我被贵校中西医临床医学录取，开学后是否要开展分班考试，如果要考试，需要考哪些科目。",
        "answer": "无分班考试，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-视力",
        "question": "请问该校专业对于视力度数是否有要求",
        "answer": "不予录取色盲色弱"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川（文科)516位次在27969，有机会进入贵校的护理专业吗？服从调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "可以试一下，1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-咨询",
        "question": "老师好，福建物化政561分排名34140，报考贵校临床医学有希望吗？贵校在福建只招临床和影像？若进档会调剂到别的专业吗？",
        "answer": "只会在福建有计划的专业中进行调剂，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-住宿条件",
        "question": "贵校有翻新顺庆校区的计划吗？贵校有改善顺庆校区住宿条件的计划吗？",
        "answer": "新生统一在高坪校区就读，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-口腔医学方面",
        "question": "口腔医学方面实力怎么样？",
        "answer": "详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "福建历生政考生，省排19000，有机会报贵校护理专业，被调剂的概率大吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师四川文科加分后514分有机会录取护理学专业吗",
        "answer": "只能是试一下了。1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "湖南全文考生，川北医学院在湖南的投档比是1:1吗？存在专业极差吗？转专业转出和转入有什么具体要求吗？存在在湖南招生有新增专业以及扩招的情况吗？",
        "answer": "1:1，无级差，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川考生排名38719有机会进贵校医学影像学吗",
        "answer": "详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科506接受调剂建议报考贵校吗？",
        "answer": "506只能是试一下。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "其他专业可以转入临床医学吗",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科520分录取护理专业的概率大吗",
        "answer": "希望很大，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-本校的投档比是多少",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川597 医学影像学录取概率大吗？",
        "question": "录取",
        "answer": "医学影像学的几率很大，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问理科599，排位26883.能进口腔或临床吗？",
        "answer": "599口腔希望不大，临床去年超了一本线56分，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科520想报考贵校的护理专业 请问能上吗？",
        "answer": "希望很大，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "江西理科481，11万录取希望大吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业录取",
        "question": "四川考生，裸分578，位次42941，等位分D705，不过有10分的地区加分，加上是588，不知道选专业的时候认不认，能不能上临床医学",
        "answer": "认可加分，588只能是试一下临床。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川，597，28248，请问能否只填报医学影像学，不服从调剂？录取概率大嘛？临床医学卓越班（录取30人那个）有什么不同于录取100来人的？",
        "answer": "597，进档问题不大，医学影像学应该是差不多，如服从专业调剂体检没问题不会退档，卓医班为小班教学。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川考生文科515报考贵校护理学机会大吗",
        "answer": "可以试一下，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-重庆541分 排名38068",
        "question": "问问1·重庆物化政541 排名38068 有机会护理学和中药学还有针灸推拿吗或者有无推荐的专业 2·有保研资格吗概率是多少 3·可以修双学位吗 要求是什么 4·能不能转专业 要求是什么5·如果服从调剂 会不会退档 谢谢",
        "answer": "无保研，可辅修英语或公共事业管理，如体检符合要求，不会退档，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/，"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取咨询",
        "question": "海南考生高考599能上临床医学专业吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取咨询",
        "question": "老师你好，湖南考生508，位次79066，有机会被贵校医学检验技术专业录取吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川理科563走专项能上贵校吗",
        "question": "本人四川理科女生裸分553加分563位次56909名走国家专项或地方专项上贵校的概率大吗？",
        "answer": "欢迎报考，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "新疆理科445，位次10345有机会被贵校录取吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "在云南省只录取中西医临床医学专业，如果专业分数不够，服从专业调剂，是会被调剂还是退档",
        "answer": "只有这一个专业，不会调剂到其他专业。因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川考生580分，有幸进入贵校临床医学5年制深造吗？",
        "question": "四川省理科考生，想要咨询580能否被贵校临床医学（五年制）录取？",
        "answer": "只能是试一下，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-临床医学",
        "question": "湖北考生523 位次70262，会被临床医学录取吗，去年和前年所需位次是多少呢",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-有关近视",
        "question": "近视六百多度能报考生物医学工程吗？",
        "answer": "可以报考，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381，我的位次是3947，我 是否 可以报考贵校的医学类专业（临床医学，麻醉学）？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-班级问题",
        "question": "我在招生计划里看到，今年贵校中西医临床医学文科招生，四川126人一批次，河南10人本科，云南2人二批次，新疆18人一批次。这个专业都是文科生，总共招收156人，请问这156人在学校上学是一个大班还是分几个班，如果分几个班每个班人数大约是多少，各个班之间有没有快慢班区别，或者是分班的依...[详细]",
        "answer": "分班不分省份，统一安排教学，因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-新疆文科",
        "question": "我是新疆文科455，排名2700，能否被贵校中西医临床医学录取",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "口腔支持临床转专业吗",
        "answer": "有机会，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "四川594能上麻醉吗，上了麻醉是否可以转专业",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川理科499服从调剂有希望吗",
        "question": "四川理科499服从调剂有希望吗",
        "answer": "希望不大，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-保研",
        "question": "请问贵校的保研率是多少？",
        "answer": "无保研，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-554分有什么专业可报",
        "question": "志愿",
        "answer": "详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问四川584能读麻醉吗",
        "answer": "只能是试一下，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科512分，有机会报考贵校护理学吗？录取概览大吗？",
        "answer": "试一下吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-山东考生报考咨询",
        "question": "山东考生物化生535分，省排名101721，在选考物理考生中70651，在选考化学考生中69271.在选考生物考生中57532，请问我的成绩可报考临床医学吗？有什么其他专业推荐吗",
        "answer": "往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-医学影像学",
        "question": "福建考生537分，排名48645有希望被贵校的医学影像学录取吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "你好，如果被护理专业录上，但是身高不符合要求，后面是不是会被退档",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问云南理科468，位次71551被贵校录取概率大吗？可以报考哪些专业",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "脊柱侧弯影响录取吗",
        "answer": "按成绩录取，慎报医学专业。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业咨询",
        "question": "请问二本专业和一本有什么不同？比如教学内容之类？",
        "answer": "专业不同。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-请问文科本科一批次会因为专业紧张被调配到二批次专业吗？",
        "question": "贵校文科本科一批次和二批次招生代码都是5118，会不会出现一批次调档的因为一批次专业紧张而调配到二批次的专业的情况呢？",
        "answer": "只会在本批次专业进行调剂。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "question": "河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-口腔医学",
        "question": "老师好，四川理科605，位次23113，请问被贵校口腔医学专业录取的可能性有百分之多少",
        "answer": "机会很小，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "23年医学影像学录取分数及四川省内排名",
        "answer": "往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-位置",
        "question": "请问大一新生在哪个校区，之后会不会换校区",
        "answer": "新生在高坪校区报到，部分专业大三时可能会转到其他校区"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川考生 宿舍",
        "question": "文科四川516，可以报考吗录取概率大吗？能报哪些专业？ 宿舍是几人间",
        "answer": "试一下吧，6人间，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档",
        "question": "请问贵校在重庆的招生投档比是多少",
        "answer": "1比1投档，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "云南文科537能被录取吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "理科546，70000多名有希望被眼视光学或者药学录取吗",
        "answer": "问题不大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-学费住宿费",
        "question": "学费和住宿费是多少？寝室是几人间",
        "answer": "学费最高6670元，住宿1000元，6人间，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取机会大吗",
        "question": "今年文科四川考生516分能被录取吗能，录取了能报什么专业，投档比是多少",
        "answer": "1比1投档，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "广西553排名24540报临床机会大嘛？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问理科531被护理学录取可能性大吗？宿舍怎么样",
        "answer": "希望很大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-理科咨询",
        "question": "理科530，位次94628，有希望报贵校的生物医学工程吗？希望大吗？",
        "answer": "希望很大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师，四川文科511有机会报到财务管理吗？谢谢",
        "answer": "只能是试试，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-云南考生文科552位次13444能报贵校的中医学专业吗",
        "question": "云南考生文科552位次13444能报贵校的中医学专业吗",
        "answer": "没中医学，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-咨询",
        "question": "您校护理学今年招生人数为多少？您校护理学为重点专业吗？",
        "answer": "护理文科在川127个，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-护理专业的就业方向主要是那些",
        "question": "。",
        "answer": "主要到各级各类医疗卫生、保健机构和医学教育、科研单位从事临床护理、社区护理、护理管理、预防保健、健康咨询及护理教育、护理科研等工作。详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-贵校护理专业今年录取排名大约在什么位次",
        "question": "。",
        "answer": "往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川考生理科523分报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "question": "四川考生理科523分，排名103768，报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "answer": "二本只能试一下了。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考咨询",
        "question": "理科，位次在113000左右 能被贵校什么专业录取",
        "answer": "试一下二本吧。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-志愿咨询",
        "question": "请问今年四川586分可以填报贵校的临床医学吗",
        "answer": "临床只能是试一下，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档",
        "question": "投档比是一比一吗",
        "answer": "一比一，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川理科考生 分数576分 无加分 服从调剂 填报志愿时第二个学校是贵校 位次在43810到44683 被贵校的医学影像学录取的概率大吗 贵校的宿舍是几人间 是上床下桌吗 贵校投档比是多少 转专业困难吗",
        "answer": "影像学希望不大，宿舍6人间，比例1：1，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-老师你好 请问四川位次在42054有希望被贵校的什么专业录取",
        "question": "老师你好 请问四川位次在42054有希望被贵校的什么专业录取",
        "answer": "一本专业中，分数相对较低的是精神医学，预防医学，医学检验技术，医学影像技术。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-考生咨询",
        "question": "四川530位次93316有希望被贵校法医学录取吗？",
        "answer": "希望很小，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "农村医学定向生506文科四川能进入吗",
        "answer": "文科无定向生，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "你好，我想问一下贵校转专业政策是怎么样的？另外，如果我被贵校本二批录取，能否转入本一批专业",
        "answer": "二本不能转一本，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-填报",
        "question": "四川理科考生522可以报康复物理治疗吗",
        "answer": "试一下吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考专业",
        "question": "2024届四川理科508分可以报考法医专业吗",
        "answer": "希望很小，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-宁夏474,位次5042,有希望被贵校录取吗？",
        "question": "有哪些专业?",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业条件",
        "question": "您好，贵校文科生可以转医学专业吗？有医学哪些专业？",
        "answer": "有公共事业管理专业招生，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "1比1投档。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-川北医学院录取",
        "question": "四川文科考生511录取概率大吗",
        "answer": "只能是冲一下二本，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问今年理科522可以报康复类的专业吗",
        "answer": "522只能是试一下二本，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "请问康复物理治疗和运动康复那个比较好",
        "answer": "专业介绍详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-免费医学定向",
        "question": "免费医学定向的临床医学大概分数线是多少",
        "answer": "分县投档，分数不好预测，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问贵校是分数优先还是专业优先，是否设有专业级差，是否进行大类招生《如果有的话什么时候细分专业，规则是什么》，能不能转专业，有没有辅修或者双学位，宿舍几人间",
        "answer": "分数优先，无级差，无大类招生，辅修专业有英语和公共事业管理，宿舍6人间，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-咨询",
        "question": "湖北物理612分能报口腔医学吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "慎报，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考贵院影像学",
        "question": "报考贵院影像学，四川理科533，位次90739.有希望",
        "answer": "医学影像学没希望，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问四川考生理科547排名74037报考贵校二本眼视光学的概率大吗",
        "answer": "希望很大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档比",
        "question": "学校今年的投档比是多少？如果我报了某专业不接受调剂，录取时没达到分数线学校会提我的档案吗?",
        "answer": "1比1投档，如不服从专业调剂且所报专业没上线，会退档，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "进入贵校之后，是否可以转专业，有什么限制吗？",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考",
        "question": "你好，请问四川理科517有机会报考川北医学院吗",
        "answer": "二本只能是试一下，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-招生简章疑惑",
        "question": "招生简章第十条中 考生所有专业志愿都无法满足时，若服从专业调剂，则根据考生成绩从高到低调剂到其他专业；不服从专业调剂者，作退档处理。---如果我没有报其他专业组的专业，也要被调到没有填的其他专业组里去吗？ 还只是组内调剂",
        "answer": "只会组内进行调剂，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-老师您好，贵校可以跨学院转专业吗？",
        "question": "老师您好，贵校可以跨学院转专业吗？转专业在什么时候，具体有哪些要求",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-能否有望被录取",
        "question": "湖南理科物化生543分排名46164（含全国性加分），能否有望被贵校录取。贵校有临床的硕士点吗？有没有保研资格，保研率是多少？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-农村定向医学生",
        "question": "能解决编制的问题吗？在校期间可以考研吗？",
        "answer": "https://admission.nsmc.edu.cn/zsdt/61832.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "宁夏考试理科417能被医学检验专业录取吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-眼睛度数700多度能报吗",
        "question": "眼睛近视700多度还有散光",
        "answer": "可以报考，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-老师请问我裸分578，有十分加分，可以报考临床医学专业吗",
        "question": "老师请问我裸分578，有十分加分，可以报考临床医学专业吗",
        "answer": "认可加分，临床医学希望不大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档录取咨询",
        "question": "老师您好！ 我是江苏省南京考生，女，物化地，文化总分：474分，文化总分位次：174680； 能上你们高校医学映像学？谢谢",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "该校是否有汉语言文学和法学，转专业时是否可以转向招生计划外的专业",
        "answer": "无汉语言文学，有社会工作，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考",
        "question": "理科517有学校相关专业选择吗",
        "answer": "只能是试一下二本，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-文科生",
        "question": "请问老师文科516位次大约27000被贵校二本专业录取的大吗？入学后有机会转专业吗？",
        "answer": "二本希望很大，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "广西553排名24500能报口腔吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-如果孩子进校以后参军，服役期满后回校是全校自由转专业还是有文",
        "question": "如果孩子进校以后参军，服役期满后回校是全校自由转专业还是有文理科限制？",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "您好，请问今年入校之后能转贵校法医系专业吗",
        "answer": "转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问宁夏地区理科411，排名18499，报考贵校医学影像技术专业的概率大不大",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "请问二本有临床医学专业吗？",
        "answer": "无，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川考生，579分 42050位能上麻醉学和临床医学吗？",
        "answer": "一本上线问题不大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业报考",
        "question": "理科，考516报考贵校的康复物理治疗，护理学等有希望吗？",
        "answer": "只能是试一下，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川24届临床医学（卓越医生班）大概收到什么位次？",
        "question": "四川24届理科",
        "answer": "今年是第一年单列，分数无法预测，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川24届理科考生601分，能上临床医学30人卓越医生班吗",
        "question": "四川理科考生601分，请问能上卓越医生班吗",
        "answer": "试一下吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川文科505能通过地方专项被录取吗？",
        "question": "四川文科505能通过地方专项被录取吗？",
        "answer": "一本线上可报，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "24年四川理科女生607分能被录取进临床医学的卓越医生班吗？",
        "answer": "今年第一年单列招生，分数无法预测，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "山西省理科477分 位次61057报考贵校口腔医学或眼视光学有希望吗",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业",
        "question": "定向医学生文科只能学中医学吗?",
        "answer": "中西医临床医学，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-咨询",
        "question": "昨年录了财务管理没有去。今年会因此拒录其它专业不",
        "answer": "不影响2024年录取，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川理科生531报考贵校智能医学工程希望大吗？",
        "answer": "希望很大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-定向医学生",
        "question": "四川省巴中市通江县文科505通过定向医学生能被贵校录取吗？",
        "answer": "文科无定向计划，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考",
        "question": "双眼800度，斜视，可以报考本学校吗，成绩达标会录取吗",
        "answer": "按成绩录取，不适合学医，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "后期可以转专业吗？",
        "answer": "可参考2023级转专业文件https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "英语单科成绩有分数限制吗？",
        "answer": "无，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-文科",
        "question": "文科能报考贵校的中西医临床医学吗?眼睛近视能学吗?",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取7",
        "question": "四川理科526有机会吗",
        "answer": "二本进档问题不大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "文科511排名三万一，有机会进本校的二本专业吗？",
        "answer": "试一下吧，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-加分政策",
        "question": "贵校在录取考生时，是否关注所加的照顾分值。",
        "answer": "认可加分，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-加分政策",
        "question": "报考贵校的定向医学生，是否还要享受加分政策",
        "answer": "认可加分，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川文546可以录取进入该校中西临床医学吗",
        "question": "报考临床医学会不会被调剂到其他专业",
        "answer": "希望很大，，本科一批只有这一个专业，不会调剂到其他专业。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "重庆考生物化生521分有希望报考贵校吗？如果可以能报什么专业",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-招考",
        "question": "今年护理专业缩招了。收分会不会上涨哦文科513.有希望护理专业不",
        "answer": "只能是试一下，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川文科考生",
        "question": "我四川文科454分，报中西医临床专业希望大吗",
        "answer": "没希望，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-免费定向医学",
        "question": "想问一下贵校免费定向医学生的要求",
        "answer": "https://admission.nsmc.edu.cn/zsdt/61832.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川理科考生551分上预防医学或者医学检验技术的可能性大吗",
        "question": "无",
        "answer": "只能是试试，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-请问存在分数级差吗？",
        "question": "如上",
        "answer": "分数优先，详情可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-询问关于分数能否读相关专业",
        "question": "老师，本人高考成绩为584分，排名37911左右，想要就读川北医学院的麻醉学，请问分数够吗",
        "answer": "只能是试一下，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业咨询",
        "question": "老师您好！四川理科598分，能报贵校的临床医学吗？",
        "answer": "临床医学希望很大，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科432分，位次14083有无希望报考本校医学影像专业？",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-转专业",
        "question": "请问一下，若一本专业没录上，会直接录二本专业吗？那二本专业可以传一本专业吗？",
        "answer": "如一本没被录取，不影响二本录取，二本专业无法转到一本专业，转专业方面可参考2023级文件，https://www.nsmc.edu.cn/jiaowu/68913.html"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，515分，报考咱学校护理专业机会大吗?",
        "answer": "试一下吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，515分，报考咱学校护理专业机会大吗?",
        "answer": "试一下吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-报考",
        "question": "四川考生505，位次128623，服从调剂，可以报考贵校吗",
        "answer": "试一下二本吧，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川文科510分有机会被护理录取吗？",
        "answer": "只能是试试了。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "我是四川理科考生，高考分数为534，请问能上什么专业。",
        "answer": "二本大部分专业希望都很大。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业级差",
        "question": "该高校是否有专业级差？有的话是多少分？",
        "answer": "无级差。具体可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业录取",
        "question": "四川2024年理科生高考成绩521可以上运动康复专业吗？",
        "answer": "有希望，建议将我校放A志愿，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "请问贵校今年中西医临床医学专业扩招后录取的位次是否将比以往更低一点呢？（文科）",
        "answer": "位次估计要低一点。"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-云南文科生提问",
        "question": "云南文科 加上民族分545 裸分540 可以报本校中西医临床学吗?",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-手指无法完全屈伸有哪些专业要谨慎",
        "question": "幼年左手被油烫伤，无法弯曲，有哪些专业比较适合填报",
        "answer": "不建议学医。体检要求在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-招生",
        "question": "请问今年在湖北有法医学的招生名额吗",
        "answer": "无，计划及往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-专业填报",
        "question": "高考518加分后533在川北医学院可以读什么专业比较稳",
        "answer": "二本大部分专业都很稳，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "今年理科588有机会上吗",
        "answer": "一本上线问题不大，"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-四川文科497能被贵校二本专业录取吗",
        "question": "语文117 全省排名41000名左右",
        "answer": "希望很小。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川理科考生510能上贵校哪些专业",
        "answer": "只能是试试二本专业了，往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "四川24年应届理科411 可以报贵校的中医学或临床医学或口腔医学吗",
        "answer": "没希望。往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-临床医学",
        "question": "临床医学的卓越医师班和临床医学有些什么区别？",
        "answer": "卓医班为小班教学，具体可咨询专业咨询电话：0817-2240205"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-投档比及学费",
        "question": "请问一下贵校今年的投档比是多少呀，还有就是一年的学费大概是在多少钱左右呀？",
        "answer": "1比1投档。学费最高为6670元/年"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-预科 川北医学院",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，今年高考裸分434，有希望读到贵校的预科吗",
        "answer": "往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取分数线",
        "question": "请问老师今年贵校录取分数线是多少",
        "answer": "往年分数可在招生信息网查看https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-预科",
        "question": "今年四川理科考生预科班有哪些，分数大概是多少，认可民族加分吗？谢谢",
        "answer": "本科一批预科有预防医学，医学影像技术，医学检验技术，计划均为5个，少数民族预科的投档分为裸分，往年情况可查看招生信息网https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "宁夏2024年高考理科378，是否有可能被录取",
        "answer": "因省外计划和专业较少，建议在招生信息网查看往年情况https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-志愿",
        "question": "今年口腔医学专业在陕西招生吗？最低多少分？",
        "answer": "2024年在陕西无口腔医学招生https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-近视1400度可否报考贵校的中西医临床专业",
        "question": "两眼近视分别是1300度和1400度，无色盲色弱，如果报考贵校的中西医临床专业会不会被退档，或者被调剂到其他非医学专业？",
        "answer": "不适合学医，如进档，将反馈给学校体检组进行审核https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "川北医学院",
        "title": "川北医学院-录取",
        "question": "您好，重庆考生选科：物化生，预估分数465，报考贵校的助产学专业，有机会被录取吗？",
        "answer": "助产学要求选考生物，往年分数可查看招生信息网https://admission.nsmc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川理科550可以留在狮子山校区吗？",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业",
        "question": "调剂会只在代码校区内调剂专业吗？",
        "answer": "若考生服从专业调配，学校将根据考生的实际情况将其调配至尚未满额的其它专业，但调配志愿的优先级别低于非调配志愿。若考生不服从专业调配，学校将作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川文科551，排名10488，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-转专业",
        "question": "老师您好，请问可以从旅游管理专业转汉语言文学专业吗？这个属于升级调整还是降级调整？",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-地方专项计划",
        "question": "地方专项计划会影响本一批录取吗？会不会地方专项没走到滑到本二批了呢？",
        "answer": "地方专项是在本科一批前录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-本科一批",
        "question": "请问贵校的本科一批，要招定向生吗？",
        "answer": "公费师范生和地方优师计划是在一本之后，二本之前的一个单独批次"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-咨询",
        "question": "美术艺体生英语85除了不能报考产品设计 美术专业其他可以报吗",
        "answer": "请看我校招生章程https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=152033"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-音乐生的招生计划",
        "question": "艺体文科，音乐生，综合分498.8，有希望被录取嘛",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-公费师范生",
        "question": "理科532分位次92000宜宾市叙州区，报生物科学或者教育技术学能上吗，去年好像没有这两个的录取分",
        "answer": "公费师范生计划请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/SubPage.aspx?Id=105"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-美术生招生计划",
        "question": "想问一问文科美术生497.6报考这个学校被录取的概率怎么样啊？打电话一直没有打通",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-定向",
        "question": "请问贵校的汉语言文学、思想政治教育、法学这三个学科只有定向招生吗？",
        "answer": "我们本科一批次招生的专业不是定向生，招生计划见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=152109"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-文科体育",
        "question": "河南考生文科437体育108可以报考本校的体育教育专业吗",
        "answer": "河南2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=151982"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-您好",
        "question": "湖北播音260，文化459能上吗",
        "answer": "湖北2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=151981"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-国家专项计划",
        "question": "分数497想了解下相关政策",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川文加10分后564，6641名，能否报考贵校法学",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-选含师范类专业什么时候能分流到师范类？分流到师范类的条件？",
        "question": "就是我看本校含师范类的专业以后是要分流的，能分流的师范的比例是多少？要分流到师范的条件是什么？什么时候分流？谢谢",
        "answer": "含师范方向培养的专业见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/SubPage.aspx?Id=3"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川艺体（文），综合分482.7有希望被贵校录取吗？",
        "question": "四川艺体（文），综合分482.7有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "贵州考生，全文，532，省排10483，有希望上贵校吗？",
        "answer": "贵州2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=151974"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师好！我是湖南音乐类音乐表演（声乐）艺术生，专业分为259，文化分为440（历史类），综合分为313.3，有机会投档到贵校吗？",
        "answer": "湖南2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=151980"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师好我是广东流行演唱考生 文化459综合502 有机会冲本校吗",
        "answer": "广东2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(rgynshghdwzalvvmoab4ujqu))/DocViewPage.aspx?Id=151979"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-体育教育公费师范专业代码",
        "question": "体育教育公费师范代码是多少？",
        "answer": "请看四川省教育考试院发布的招生考试报"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科录取",
        "question": "贵校提前批在哪里报考",
        "answer": "我校在四川无提前批计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-定向西藏就业师范类是否有终身编制",
        "question": "同上",
        "answer": "详情咨询西藏教育厅"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-色盲能报化学和生物科学师范类专业吗",
        "question": "同上",
        "answer": "学校严格执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定。其中，对因身体健康状况致使生活无法自理或无法正常完成学业的考生将不予录取。同时，对存在明显身体残疾或语言障碍的考生，原则上也不能录取到毕业后可能从事教师职业的相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科录取",
        "question": "老师您好，我是四川理科考生，分数545，位次76347，有机会被该校电气工程及其自动化，食品质量与安全，通信工程，安全工程，工程造价，财务管理中的任意一科录取吗？",
        "answer": "四川2023年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(3gctztofeknikopee1i2wxbq))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-体育教育提前批专业代码",
        "question": "您好 我是广安市武胜县体育文考生 我想咨询贵校提前批体育教育专业代码",
        "answer": "我校在四川省的体育教育专业招生是在体育本科批，不是在提前批"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川美术生 艺体250.01 文化430 综合530.0125被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-咨询排位",
        "question": "我是广东音乐考生，文化398，萨克斯音乐表演260，综合分524，广东省排位693；音乐教育主项萨克斯247，综合分508，广东省排位672.如果按去年6:4的占比计算，音表549，排名473，音教529，排名679，请问这样参考来报贵校，稳妥吗？",
        "answer": "广东2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(3gctztofeknikopee1i2wxbq))/DocViewPage.aspx?Id=151979"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "我校《四川师范大学2024年普通高等教育本科招生章程》中明确规定："
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-分数",
        "question": "二本加分后536能填报贵校地方专项吗",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "广西考生，高考分数537，位次32436——33031，报考贵校的数学与应用数学专业可行吗？投档比是多少？会被退档吗？",
        "answer": "学校在各省调阅考生档案的比例均为100%"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-数学",
        "question": "您好，我是山西考生，今年位次大概要多少名才能上数学系？",
        "answer": "山西2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(3gctztofeknikopee1i2wxbq))/DocViewPage.aspx?Id=151994"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-色弱",
        "question": "色弱可以报考物理学专业吗？",
        "answer": "学校严格执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定。其中，对因身体健康状况致使生活无法自理或无法正常完成学业的考生将不予录取。同时，对存在明显身体残疾或语言障碍的考生，原则上也不能录取到毕业后可能从事教师职业的相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川文科535有机会报上吗",
        "answer": "四川2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-免师填报",
        "question": "贵校艺术免师填报是在提前批里吧？但是学校代码输入不正确",
        "answer": "我校公费师范生是在省级公费师范生批次，不在提前批"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-提前批填报",
        "question": "这个美术提前批填报的学校代码显示错误，是什么原因",
        "answer": "我校在四川的艺术类专业是在艺术本科批，不是在提前批"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业没有带师范两个字，是师范专业吗？",
        "question": "您好！我是浙江考生。麻烦咨询一下，浙江考生，选课物化史，总分589 排名65788，有机会读贵校的化学师范专业和科学教育专业吗？如果不可以，都其它专业，以后有机会转专业吗？有啥要求呢？",
        "answer": "我校招收师范方向的专业请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152142"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术考生，美术224分，文化376分，综合成绩468分，能报贵校吗？",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "湖北美术生综合分566.4可以报吗",
        "answer": "湖北2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151981"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-陕西表演",
        "question": "老师，请问一下戏剧影视表演女生有身高要求吗（不是服装表演）",
        "answer": "表演（影视表演）专业无身高要求"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川美术生",
        "question": "老师，美术专业260 文化377（已加分） 综合513，排名6132到6340之间，有机会吗？",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-贵州美术生",
        "question": "贵州美术生专业225 文化375报考几率大吗？",
        "answer": "贵州2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151974"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川文科560报考贵校审计学专业被调剂风险大吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-进贵校的分数",
        "question": "您好，请问重庆文科527可以进贵校吗",
        "answer": "重庆2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151976"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-汉语言文学",
        "question": "汉语言文学未标注师范类，它的培养方向是师范专业吗？",
        "answer": "请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=3"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-报考",
        "question": "您好，福建高考物理类575分,省26913,可以录取什么师范类专业",
        "answer": "福建2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151985"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-美术专业",
        "question": "美术专业244文化424综合分517能报吗",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-调投档比",
        "question": "在四川调档与投档",
        "answer": "学校在各省调阅考生档案的比例均为100%"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-浙江考生提问",
        "question": "第三志愿报考本校地理科学，浙江今年568分，排名89231，选科为生物，政治，地理选择调剂，成功考入的可能性为多少",
        "answer": "浙江2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151987"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-公费师范生往年录取分数线",
        "question": "想知道本校的公费师范生往年录取分数线各专业的（文科）",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川文科551 10255名 有机会上英语专业吗",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业",
        "question": "四川地区招生专业后面均未备注师范二字，请问是全部都属于师范专业吗？",
        "answer": "请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=3 查看哪些专业含师范方向培养"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业",
        "question": "四川地区招生专业后面均未备注师范二字，请问是全部都属于师范专业吗？",
        "answer": "请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=3 查看哪些专业含师范方向培养"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-法学招生计划",
        "question": "老师您好，请问贵校近几年法学最低录取分数线及位次是什么？今年在川的招生计划是怎样的？是否新增专业代码为05的法学在狮子山校区?",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "川内566可以录取贵校吗？一本线上少数民族加20分？",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川 文科 541分 想报贵校的公费师范生概率大吗谢谢",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-美术录取概率",
        "question": "老师好，我美术综合529.76，有没有机会上川师啊",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-转专业",
        "question": "您好，请问贵校转专业可以跨校区吗，谢谢",
        "answer": "遂宁校区的专业不能转到成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业",
        "question": "学校有哪些专业",
        "answer": "西藏招生计划详见：https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152146"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-转专业",
        "question": "不同校区间可以转专业吗？转专业需要哪些条件？",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-提前批学校代码",
        "question": "学校的代码以及专业代码",
        "answer": "我校招生计划在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=100001"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-2024年四川美术生",
        "question": "专业259.34 文化370 有望被贵校录取吗",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-代码问题",
        "question": "请问四川师范大学的院校代码和各专业代码是多少",
        "answer": "我校招生专业请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=100001"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-物化生553福建省排38892能上贵校什么专业呢",
        "question": "物化生553福建省排38892能上贵校什么专业呢",
        "answer": "福建2023年录取信息详见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151985"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-音乐表演录取分",
        "question": "河南往届音乐生录取参考线有吗",
        "answer": "河南2023年录取信息详见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151982"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-川师预科",
        "question": "四川非三州十七县的少数民族可以报考吗",
        "answer": "少数民族预科计划详见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152134"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-是否招收大专生",
        "question": "是否招收大专生，如果有招收大专生的要求有些什么",
        "answer": "我校无专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-报考条件",
        "question": "四川省凉山州西昌市的户口可以报考贵校美术类公费师范生吗？",
        "answer": "公费师范生的计划请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=105"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-是否要招收大专生",
        "question": "招收大专生的要求有哪些",
        "answer": "我校无专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "招生计划请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152111"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-住宿",
        "question": "贵校今年录取学生住几人间？环境如何？",
        "answer": "我校住宿标准为：4-6人间，由学校统一分配住宿，有空调，电视，饮水机，洗衣机，自动售货机，自助咖啡机等等。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川文科533省内排名18257有地方专项有望读贵校",
        "question": "四川文科533省内排名18257有地方专项有望读贵校",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-公费师范生",
        "question": "文科533有没有机会考取",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-川师预科",
        "question": "预科是只招收三州十七县的少数民族考生吗",
        "answer": "少数民族预科计划见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152134"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-地方专项",
        "question": "地方专项限制专业有哪些？",
        "answer": "地方专项计划见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=152115"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-关于提前批录取的问题",
        "question": "请问23年在安徽的提前批录取位次是多少？",
        "answer": "安徽2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151986"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "该校招生比列是多少",
        "answer": "学校在各省调阅考生档案的比例均为100%。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-表导演录取",
        "question": "我是安徽考生高考分数475，学了表导演专业，是否有机会被贵校录取",
        "answer": "安徽2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151986"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-换专业难不难",
        "question": "考入之后，调换专业的流程与调换专业的选择机制是什么？难不难？",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校转专业要求以及服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-云南2024理科体育生",
        "question": "文化388体育96可以报贵校吗",
        "answer": "云南2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-有免费师范生的名额吗？今年2024",
        "question": "如果有的话，那录取的排名应该是多少？然后等位分是多少",
        "answer": "公费师范生计划请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=100001"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-专业录取问题",
        "question": "在网上查到去年数学与应用数学的录取位次为48735我想问一下今年的49896有没有可能被录取 去年化学52348物理为55337这两个是绝对能录上吗",
        "answer": "陕西2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151971"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-艺术类专业的学生可以辅修文化类专业吗",
        "question": "是不是大一结束后就可以报名辅修的专业呀",
        "answer": "根据《四川师范大学全日制本科学生辅修专业管理办法》（川师教[2019]15号），我校在校本科学生在完成主修专业学习并学有余力的情况下，在大二第二学期末可自愿申请，经相关学院选拔，可跨专业大类辅修修读另一专业，每位学生只能选修一个辅修专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-我问问贵校的西藏定向需要缴纳学费等相关费用吗，有什么报考条件",
        "question": "西藏定向是什么意思",
        "answer": "进校后需跟西藏教育厅签订协议，毕业后要到西藏工作"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-文科生可以报数学专业吗",
        "question": "文科生可以报数学专业吗",
        "answer": "数学与应用数学专业仅招理科生"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-艺术类专业可以转文化类专业吗？",
        "question": "我写的播音主持专业 想要进学校后通过考试转变成文史类的专业可以吗",
        "answer": "艺术类不能转普通类"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-胎记报考师范类",
        "question": "眼皮上方有1×2cm胎记报考教育学会不予录取吗",
        "answer": "学校严格执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定。其中，对因身体健康状况致使生活无法自理或无法正常完成学业的考生将不予录取。同时，对存在明显身体残疾或语言障碍的考生，原则上也不能录取到毕业后可能从事教师职业的相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "河北479 位次156509有希望报名院校的最低专业吗",
        "answer": "河北2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151995"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-戏剧影视导演的录取要求",
        "question": "戏剧影视导演的录取要求，招生简章里没有说，还有该专业往年录取人数和分数线是多少呢",
        "answer": "陕西2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151971"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-体育生",
        "question": "如果文化成绩过了是按专业成绩从高到低录取吗",
        "answer": "体育教育、社会体育指导与管理专业录取原则是在考生参加“普通高等学校招生全国统一考试”的成绩及体育类专业考试成绩均达到生源所在省（直辖市、自治区）体育类本科层次最低控制分数线且四川省考生的文化考试成绩需高于四川省体育类考生省控最低录取控制线的文化考试成绩50分（地方优师、省...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-文科552分报考地理科学专业可行性大吗?",
        "question": "四川高考文科552分想报川师大的地理科学专业能录上吗?",
        "answer": "四川2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-音乐表演",
        "question": "音乐表演（声乐）239.24，文化349，综合473.55可以冲本校吗？",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-咨询",
        "question": "四川美术综合分 537.76能上贵校的视觉传达专业吗",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-请问存在分数级差吗",
        "question": "如上",
        "answer": "学校不设专业级差，根据考生“投档成绩”和专业志愿，按照“分数优先”原则择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "您好，孩子云南考生分数524位次三万六，有机会被贵校生物技术，生物科学，化学，网络工程专业录取的可能吗？",
        "answer": "云南2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科510有加分能走地方专项吗",
        "question": "想了解地方专项的录取分数",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-川564 54890-55901分段报能否报贵校以下专业",
        "question": "软件工程 网络工程 通信工程 大数据管理与应用 电气工程及其自动化 电子信息工程",
        "answer": "四川省2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "question": "请问软件大三、大四会不会涨价？",
        "answer": "没看懂你的问题，是说学费吗？我校严格按照省发展改革委、教育厅、财政厅、省市场监管局有关政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师好，请问今年湖南文科考生553可以上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "河北2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/DocViewPage.aspx?Id=151995"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-扩招",
        "question": "请问贵校的投档比是多少，今年会扩招吗？若扩招分数线会不会稍降？",
        "answer": "学校在各省调阅考生档案的比例均为100%，招生计划可在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(35tbbj423ww3y1kpuxuupi5i))/SubPage.aspx?Id=100001  查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-体育生",
        "question": "您好，山西考生，文科体育生专业89分文化388可以报考贵校吗？",
        "answer": "山西2023年录取分数如下：https://zs.sicnu.edu.cn/(S(qhn1qpos5q4eq5dz5jzh32ac))/DocViewPage.aspx?Id=151994"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-非省级公费师范生项目实施区考生可以填报吗",
        "question": "非省级公费师范生项目实施区考生可以填报吗 就是像都江堰，彭州市，新都区等地方考生",
        "answer": "公费师范生计划是下达到各区县，一志愿仅针对当地区县的生源，一志愿不满的情况下才会逐步扩大到其他地区"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "四川文科，美术类，文化389，专业237，可以上贵校的中外合作项目吗",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-分数",
        "question": "考历史学对历史分数有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-美术",
        "question": "业分238，文化分433，综合分514，可以上贵校吗",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "我本省理科生高考裸分520加25分报贵校没问题吧",
        "answer": "四川2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(qhn1qpos5q4eq5dz5jzh32ac))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科想报文科专业",
        "question": "理科生想报汉语言文学，如果不能直接报考，之后能否转专业转入汉语言文学，那我最开始填报该填哪个专业",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科生能否填报汉语言文学专业",
        "question": "理科生能否填报汉语言文学专业",
        "answer": "汉语言文学专业仅招收文科生"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-文科515少数民族加分后被录取概率大不大",
        "question": "走预科是不是概率更大一点",
        "answer": "四川2023年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(qhn1qpos5q4eq5dz5jzh32ac))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-省级公费师范生项目是否认可地方加分",
        "question": "请问报考贵校省级公费师范生是否认可少数民族地区加分",
        "answer": "学校严格执行各省（直辖市、自治区）为鼓励考生德智体全面发展而制定的各项“加分投档”政策，并以投档成绩作为是否录取和专业安排的主要依据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-表演录取",
        "question": "福建省表演250综合分511能被本校录取吗",
        "answer": "福建2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(qhn1qpos5q4eq5dz5jzh32ac))/DocViewPage.aspx?Id=151985"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "吉林去年的录取信息在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151991"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-如果本科一批就被录取了，是不是就不能录取公费师范生师范生了？",
        "question": "如上",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-艺术",
        "question": "老师，云南文科生文化469分，位次50300，音乐教育（器乐）199.35有机会被贵校录取吗",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-播音主持专业报考",
        "question": "老师，请问2024年四川播音与主持专业考生综合成绩505分，能报贵校吗？",
        "answer": "四川今年艺术类改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-省级公费师范生是在提前批中招生吗？",
        "question": "如上",
        "answer": "省级公费师范生不是在提前批招生，是在本科一批之后，本科二批之前的一个单独批次"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-2024招播音主持理科生吗，约多位次能呢",
        "question": "2024招播音主持理科生吗，约多位次能呢",
        "answer": "艺术类招生计划见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151845"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-我561走国家专项能报汉语言或者思想政治教育吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "2023年录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-为什么在提前批中查询不到学校？",
        "question": "在提前批中输入学校代码查询不到。",
        "answer": "我校未在提前批招生"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-川师公费师范生只有拥有地方政策的才能报吗",
        "question": "有看到地方公费师范生有地区要求是真的吗？",
        "answer": "公费师范生计划是下到了各个区县，请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(vyvn1ro0two2l1b0exi2jfoy))/SubPage.aspx?Id=100001查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川播音与主持专业报考",
        "question": "老师，请问2024年四川播音与主持专业考生综合成绩517分，能报贵校吗？",
        "answer": "四川艺术类2024年是按综合分从高到低录取，往年是按专业成绩从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "陕西总分490位次13400是否能录取",
        "answer": "陕西2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(vyvn1ro0two2l1b0exi2jfoy))/DocViewPage.aspx?Id=151971"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-国家专项计划",
        "question": "请问贵校有无国家专项计划和国家优师计划，文科569排名5504是否有希望报考成功",
        "answer": "国家专项计划请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=152114"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川美术生",
        "question": "老师您好，四川理科美术生专业只有237.68，但是综合分算下来有522.1，有希望上贵校吗",
        "answer": "四川艺术今年改革，按综合分从高到低录取，往年是按专业分从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-表演",
        "question": "该校是否招收湖南戏剧影视表演艺考生？ 预计招收多少湖南表演艺考生? 湖南物理类此专业艺考生大概需要多少分？",
        "answer": "我校今年在湖南的招生计划详见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=152087"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-志愿",
        "question": "请问文科生478分报本校有希望嘛",
        "answer": "我校在本二批没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取或预科",
        "question": "川内理科，加照顾分超一本12分，是否有机会被贵校录取或有机会进入预科班",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师您好 四川文科生559可以被贵校录取吗",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-报考咨询",
        "question": "四川宣汉县理科考生，562分，享受少数民族待遇县加10分后，572分，可以报考贵校哪些专业呀？",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川考生理科539，报考贵校有机会吗",
        "question": "四川考生理科539，报考贵校有机会吗",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-预科",
        "question": "四川散居少数民族考生文科488，可以报本校预科嘛，希望大吗",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取专业",
        "question": "四川文科557分可以录取什么专业呢，不看校区",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-关于云南体育招生的咨询",
        "question": "请问一下老师，今年贵校在云南的具体招生政策是什么？体育专业成绩94.01分，高考文科504分（无加分）报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "云南文科考生刚过一本线有望被录取吗",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-贵校今年四川理科的录取分数线是多少",
        "question": "贵校今年四川理科的录取分数线是多少",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "您好老师，我是四川考生，高考分数是537,有望被贵校录取吗？",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-美术可以报考免师嘛",
        "question": "我的文化分455 美术专业分238 综合分有525左右 可以报考本校的免师嘛",
        "answer": "美术学公费师范生的招生计划见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=152133"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取和转专业规定咨询",
        "question": "老师，您好！ 请问一下，成都考生文科高考成绩537是否能报贵校，有无录取希望？ 如果服从专业调配被录取，进校后是否可以转法学专业？",
        "answer": "往年录取信息请参考https://zs.sicnu.edu.cn/(S(z0iu53rngizyy5y1ekof2k3t))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-退档",
        "question": "贵校能否在学生服从调剂的情况下保证进档不退档",
        "answer": "我校在各省调阅考生档案的比例均为100%，因此对于进档的考生如果服从专业调剂并且体检没有受限专业的话基本不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取（四师）",
        "question": "请问服表专业去年综合分录取分数线是多少？对身体有哪些要求？",
        "answer": "表演（服装表演）专业男生身高不低于1.82米，女生不低于1.70米。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-公费师范生有哪些要求？",
        "question": "公费师范生有哪些要求",
        "answer": "公费师范生：二本线以上即可填报，录取批次在本科一批以后，本科二批之前。"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "老师你好，云南理科考生，总分544，位次26760，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "云南2023年的录取信息请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(xjjuajpn1e3scwahjcdd3dli))/DocViewPage.aspx?Id=151973"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取或预科",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否有可能被贵校录取？贵校是否开设预科班？是否有可能进预科班",
        "answer": "我校今年在云南的招生计划详见https://zs.sicnu.edu.cn/(S(2gxtoaxssyzpp3t0nywgsi5k))/DocViewPage.aspx?Id=152107，我校在云南仅在一本招生，我校预科在云南也没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-理科生可以报考汉语言文学专业吗",
        "question": "理科生免费师范生可以报考汉语言文学专业吗",
        "answer": "汉语言文学只有文科生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-贵校有公费师范生吗？多少分可以上？",
        "question": "转专业可以吗？",
        "answer": "我校有公费师范生计划，具体请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(si5bb0gpr0kutnl1ijzxiqid))/SubPage.aspx?Id=1查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-录取",
        "question": "有没有就是那种政策，不管上没上线，只要报了名就被录取，还是本科学历，学费都一样，只是毕业证有点不同，不影响工作和考研",
        "answer": "普通本科招生没有你说的那种政策"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-分数线",
        "question": "贵校对于文科生录取分数线最低是多少？汉语言文学专业是否可以直接报还是说进行大类分流？是否可以转专业？",
        "answer": "重庆2023年的录取分数线请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(fyg2v25n1yesihikjztchlcd))/DocViewPage.aspx?Id=151976"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-学校不同院校都可以转专业吗?有没有双学位或辅修",
        "question": "学校不同院校都可以转专业吗?有没有双学位或辅修",
        "answer": "为鼓励学生个性发展，我校出台了《四川师范大学全日制本科学生专业调整实施办法》。学生在大二前有七次专业调整机会，其中新生入校第一学期末和第二学期开学初的专业调整不需要降级，而第二学期末和第三、第四学期开学与期末的专业调整需要降级。专业调整须经本人申请、相关学院组织考试(考核...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-体育教育",
        "question": "老师好，文化达标，体育95能报到体育教育吗，如不能，社体转体教有啥限制，谢谢",
        "answer": "四川省2023年录取分数请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(si5bb0gpr0kutnl1ijzxiqid))/DocViewPage.aspx?Id=151975"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-高考招生",
        "question": "你好老师，招收河南舞蹈考生吗？招生标准？",
        "answer": "2024年河南的招生计划请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(si5bb0gpr0kutnl1ijzxiqid))/DocViewPage.aspx?Id=152102"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-川师今年理科舞蹈收多少人？",
        "question": "舞蹈会不会有身高要求啊",
        "answer": "四川2024年舞蹈类的招生计划请看https://zs.sicnu.edu.cn/(S(si5bb0gpr0kutnl1ijzxiqid))/DocViewPage.aspx?Id=152111"
    },
    {
        "schoolName": "四川师范大学",
        "title": "四川师范大学-四川文科",
        "question": "您好，请问四川文科生可报考贵校的哪些专业，这些专业的录取分数分别是多少，谢谢",
        "answer": "四川的2024年的招生计划请在https://zs.sicnu.edu.cn/(S(si5bb0gpr0kutnl1ijzxiqid))/SubPage.aspx?Id=105查询"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-四川美术生",
        "question": "综合分529，想学视觉传达，有没有希望上贵校啊？",
        "answer": "鉴于今年艺术类专业改革第一年，情况特别复杂，难以研判，请考生及家长根据往年上线位次统计数据，结合今年综合成绩分段表和院校档次、特殊要求、招生计划，认真分析，慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-美术生录取",
        "question": "请问四川美术生 文科综合分518 报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "鉴于今年艺术类专业改革第一年，情况特别复杂，难以研判，请考生及家长根据往年上线位次统计数据，结合今年综合成绩分段表和院校档次、特殊要求、招生计划，认真分析，慎重填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "2024四川理科考生526分，99813名，进入贵校野保专业概率大吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-学生2024年高考文科542分",
        "question": "能报考我们西华师范学院吗",
        "answer": "可以报，具体专业招生计划和往年分数可以在我校招生信息网进行查询以作参考"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-高考志愿",
        "question": "527分够思想政治教育吗",
        "answer": "思想政治教育是一本专业，需要过了一本线才能报"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-报考",
        "question": "福建物理460排位103532报考本校有希望吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "请问广东考生历史类461，排位66836，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-湖北历史类考生525分位次15178有概率录取吗？",
        "question": "概率大吗",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "请问广东考生历史类461分能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-限制",
        "question": "川文1.6米女，不可以报考贵校？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "广东历史类考生459分语种选日语可以报考贵校吗？",
        "answer": "高考选的日语可以报我们学校，具体分数可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "四川文科542有希望被思想政治教育或者英语专业录取吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "四川 文科 541 报贵校的汉语言文学录取概率如何",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-招生",
        "question": "你好广东省文科456分能报吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "你好 请问广东 历史类排名50097 能否有机会被录取",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "四川文史547分，排名11941，能读取贵校的汉语言文学专业吗？",
        "answer": "可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-专业",
        "question": "您好，我是今年重庆纯文考生469可以报考汉语言专业吗？",
        "answer": "过了本科线的话就可以报，具体的话可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-校区",
        "question": "24届文科510可以去吗 24届在那个校区",
        "answer": "过了本科线就可以报，具体可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "重庆纯文459分，24333名报考商务英语有机会录取吗",
        "answer": "过了本科线就可以报，具体的话可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "湖南考生历史488分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "过了本科线就可以报，具体的话可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "请问一下，理科543有机会上贵校吗",
        "answer": "可以报考，具体的话可以在西华师范大学招生信息网上查看往年分数进行参考，分数高的话可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-录取",
        "question": "老师我想问一下超二本线27分可以报贵校的公费师范生吗",
        "answer": "过了二本线就可以报"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-公费师范生",
        "question": "公费师范生的填报时间及要求",
        "answer": "1.录取批次安排："
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-请问四川理科530可以填生物科学专业吗",
        "question": "请问四川理科530可以填生物科学专业吗",
        "answer": "这个可以在我校招生信息网查询往年分数作参考，分数越高希望越大"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-转专业",
        "question": "您好，我是四川文科考生，想问一下贵校的转专业要求，谢谢",
        "answer": "学生在符合转专业相关规定（学校的相关规定见西华师范大学教务处官网《西华师范大学全日制本、专科学生学籍管理办法》；学院的补充要求和实施细则请关注相关学院官网的适时通知的前提下，可以在第一学期的后三周，提出转专业申请（具体时间请关注西华师范大学教务处主页通知）；经转出学院同...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-专业录取",
        "question": "文科生可以报考地理科学专业吗？该专业在陕西有没有录取名额？该专业2023年的录取分数是多少？",
        "answer": "地理科学（师范）是文理兼收"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-省级师范生",
        "question": "今年的省级师范生计划和分数要求",
        "answer": "公费师范生具体计划人数和往年分数见西华师范大学招生信息网热点信息中有"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-体育",
        "question": "请问体育90.24文化410能被该校录取吗",
        "answer": "我校要求文化成绩和专业成绩双上线，建议在招生信息网查询往年成绩作为参考，分数越高，录取的可能性越大"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-投档比例",
        "question": "请问在黑龙江省招生服从调剂的情况下投档比例是多少",
        "answer": "投档比例105%     提档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "西华师范大学",
        "title": "西华师范大学-专业",
        "question": "对于重庆文科生录取分数线最低是多少？汉语言文学专业、历史学专业以及思想政治教育专业毕业后可以从事教师吗，是否可以在校直接考证？有没有对于以上专业的单独要求？有没有大类分流，可不可以转专业？",
        "answer": "1.录取分数线现在还没出"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-调剂",
        "question": "老师您好 今年人工智能难上不 还想问一下 调剂分校区吗 还是在两个校区中随机调吗 是看校区的代码相同吗 谢谢",
        "answer": "考生你好，我校今年建议505分以上考生就冲一冲我们学校，调剂时调剂到我校未录满的理科专业内，不区分校区，我校两个校区都是用同一个院校代码。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-福建509能报考贵校吗？",
        "question": "福建考生成绩509，位次67834有机会报考贵校吗？有机会上生物专业或者录取后可转专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年在福建省调档线为492分，生物科学录取最低分为494分，生物技术录取最低分为492分，由于我校在外省招生计划较少，分数波动较大，建议您上了本科线就填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-四川理科495能读吗",
        "question": "不读应用本科那种，能有多少专业",
        "answer": "考生你好，根据你的成绩被我校普通类专业调档概率较小，不考虑应用型本科的前提下建议看看别的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "请问四川文科523被贵校社会工作专业录取的概率",
        "answer": "考生你好，根据您的分数，被我校调档的概率较大，建议一志愿填报我校，同时后面填报一些相对我校较差的学校，避免滑档。若您对社会工作专业意向较强，建议填在第一专业志愿，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "四川考生476享受少数民族加分25分总分501分第一志愿填贵校能否被贵校录取",
        "answer": "考生你好，根据您的分数可以尝试冲一冲我校，建议一志愿填报我校，同时后面填报一些相对我校较差的学校，避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "您好，我是四川考生518分，位次26049～26673，是否有希望报考贵校？服从调剂能够被录取到审计学吗？",
        "answer": "考生你好，根据您的分数，被我校调档概率较大，建议一志愿填报我校，同时后面填报一些相对我校较差的学校。若您对审计学意向较强，建议填在第一专业志愿，提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "老师你好，贵校今年在川的录取线大概是多少？",
        "answer": "考生你好，录取分数线要在我校完成录取工作后才能得出。根据我校往年调档线，我校建议理科505以上就冲一冲我们学校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "高考498，排名35561",
        "answer": "考生你好，我校去年在云南省文科调档线为477分，由于我校在外省招生计划较少，分数波动较大，建议您有意向就填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "四川加分后530有希望被贵校电气工程及其自动化专业录取吗？谢谢",
        "answer": "考生你好，根据你的成绩，被我校调档概率较大，建议一志愿填报我校，同时后面填报一些相对我校较差的学校，避免滑档。若您对于电气工程及其自动化这个专业意向较强烈，建议您将他作为第一专业志愿提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-美术",
        "question": "专业238，文化398，综合496.5有机会报考吗",
        "answer": "考生你好，根据您的成绩，有概率被我校调档，建议一志愿填报我校，冲一冲，同时后面填报一些相对我校较差的学校，避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-浙江考生 564 位次115940",
        "question": "可以报考物流管理吗",
        "answer": "考生你好，我校对于选考科目的具体要求已报送浙江省教育厅，您可以在官方指定的渠道查询。去年我校物流管理专业在浙江省录取分为550分，建议您一志愿填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "四川文科 541 14208名 报考贵校省属公费师范生希望大吗",
        "answer": "考生你好，因为省属公费师范生招生计划较少，考生波动较大，而且省属公费师范生是单独批次，不影响其他批次投档录取，建议您有意向、有资格就填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-四川考生",
        "question": "518电气自动化有希望吗",
        "answer": "考生您好，根据您的分数被我校调档概率较大，建议将我校填在一志愿进行填报，冲一冲。电气工程及其自动化是我校热门专业之一，录取分数线通常较高，可填报在第一专业志愿冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "您好，我是云南考生549分，位次14325名，是否能被贵校汉语言文学专业录取，谢谢！",
        "answer": "考生你好，去年我校在云南省文科投档最低分为477分，根据你的分数被我校录取的概率还是很大的，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。我校汉语言文学属于热门专业，录取分数通常较高，建议填报在我校第一专业志愿提高录取概率。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-招生",
        "question": "您好老师我是云南省考生文科高考成绩506分位次31720有机会录取该校吗，该校在校期间能转专业吗",
        "answer": "考生你好，去年我校在云南省文科投档最低分为477分，根据你的分数被我校录取的概率还是很大的，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "裸分493分 加分518分 有希望上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校承认四川省的加分政策，按照您的投档成绩，被我校录取的概率相对较大，建议将我校填在第一志愿进行填报，冲一冲，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "分数471加上地方加分政策有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校今年预计理工类在川投档分505分就冲一下我们学校，如果您加分之后能达到505分以上，可以冲一冲我们学校，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-专业",
        "question": "1美术如果服从调剂 到不喜欢的专业后面转专业能转嘛 好不好转",
        "answer": "考生你好，美术与设计类考生录取后只能在美术与设计类四个专业里面互转，具体转专业要求需要咨询二级学院，可以拨打我校招生咨询电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-扩招",
        "question": "老师，您校今年文科二本扩招了吗",
        "answer": "考生你好，我校今年招生计划相较去年整体变化不大。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-2024四川理科516分信息安全专业能否被录取",
        "question": "2024四川理科516分，报信息安全专业能否被录取，是否可能被退档。",
        "answer": "考生你好，根据你的分数被我校录取的概率还是相对较大，建议将我校填在第一志愿进行填报，根据自己的意愿填报专业，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-英语",
        "question": "请问贵校英语师范专业学科评估怎么样？",
        "answer": "考生你好，我校英语专业已经通过二级师范认证。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-两个招生代码区别",
        "question": "一个5898一个5123这两个的专业是一样的吗",
        "answer": "考生你好，我校今年共有3个招生代码，分别是职教本科（对口普高相同）：5896；普通本科（包括预科、区域教育均衡发展专项）、乡村振兴计划：5123；省级公费师范生：5523。三个代码适用于不同批次不同类型的招生计划，专业各不相同，具体可查看我校招生信息网或来电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "请问四川考生理科489有希望上贵校吗？ 请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生你好，按照您的这个成绩被我校录取的概率较小，建议再看一看相对我校较差的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "你好，请问云南文科516能被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年在云南省文科调档最低分为477分，根据你的分数被我校录取的概率还是很大的，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "理科513分可以报名贵校吗？若可以，可以报名哪些专业？",
        "answer": "考生你好，根据您的分数，被我校录取的概率较大，建议在第一志愿填报我校，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。具体专业招生计划可在我校招生信息网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "四川理科裸分487加分后512可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，根据你的分数被我校录取的概率较大，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-请问理科美术综合498有机会读吗",
        "question": "理科美术综合498有机会读本校吗",
        "answer": "考生你好，根据您的分数，被我校录取概率相对较大，建议一志愿填报我校，冲一冲，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-,",
        "question": "请问贵校加上分519能被录取吗？",
        "answer": "考生你好，根据您的成绩，被我校录取概率较大，建议将我校填在第一志愿进行填报，同时后面填报一些相对我校较差的学校避免滑档。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-对口",
        "question": "请问，对口教育类499能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年对口招生调档线为585分，根据您的分数被我校录取概率较小，建议再看看别的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "综合分401能上贵校对口招生吗",
        "answer": "考生你好，我校去年对口招生调档最低分如下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "2024文科517能上吗？是否承认投档和专业加分",
        "answer": "考生您好，去年我校文科投档最低分为518分，建议将我校填在第一志愿进行填报，冲一冲。我校承认四川省的政策性加分，普通类考生均依照投档成绩进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "2024文科517能上吗？是否承认投档和专业加分",
        "answer": "考生您好，去年我校文科投档最低分为518分，建议将我校填在第一志愿进行填报，冲一冲。我校承认四川省的政策性加分，普通类考生均依照投档成绩进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-美术",
        "question": "专业分238，文化分433，综合分514，可以上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年美术类投档最低分根据换算为493.8分，建议一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-预科",
        "question": "贵校20224是否开设本二批预科专业（本人裸分450）是否有望上线",
        "answer": "考生你好，今年我校有一类模式预科和少数民族预科，按照您的成绩录取概率较高，建议将我校放在第一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "老师您好，四川对口教育类538能上贵校吗",
        "answer": "考生你好，2023年我校学前教育对口招生调档线是585分，建议一志愿填报我校，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-2024录取",
        "question": "您好！云南文科524，位次23731，报考贵校汉语言文学专业录取概率大么？谢谢",
        "answer": "考生你好，去年我校在云南省汉语言文学专业投档最低分为528.9分，因为我校在外省招生数量较少，建议将我校填在第一志愿进行填报，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-少数民族预科",
        "question": "高考文科450报预科有希望吗？",
        "answer": "考生您好，我校有一类模式预科和少数民族预科，建议将我校填在第一志愿进行填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-彭州美术生",
        "question": "老师你好，美术专业262 ，文化382，能报贵院吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，我校去年美术类投档最低分根据换算为493.8分，建议一志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，去年我校在吉林省投档最低分为305分，因为我校在外省招生计划较少，建议将我校填在一志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "对口教育类520可以填报贵校嘛",
        "answer": "考生你好，我校去年学前教育对口招生投档最低分为585分，建议考生再看一看想对我校较差的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在宁夏省投档最低分为379分，由于我校在外省招生计划较少，建议将我校填在第一志愿进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "请问第一条的详细回答，最后录取是看综合分还是要专业也要达到你们的要求",
        "answer": "考生您好，根据您的问题是否是艺体类考生？我校艺术类考生根据四川省的投档分为录取依据，投档分相同时按照专业分高低排位录取，专业分相同时，按照文化分高低排位录取，当文化分再相同时按照单科成绩依次排位录取。体育类考生按照专业成绩排位录取，专业分相同时，按照文化分高低排位录取，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-体育教育",
        "question": "今年体育教育专业招收多少人呢？去年体育教育调档线为多少？",
        "answer": "考生您好，我校体育教育在川招生计划为141人，去年体育教育投档专业分最低分为86分。具体可上我校招生信息网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "请问四川文科考生526填报成功希望大吗",
        "answer": "考生你好，我校去年文科投档最低分为518分，考生分数来看录取概率较大，建议将我校填在一志愿填报，同时后面建议填报一些相较于我校较差的院校保底。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "今年四川文科504，可以填报吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年文科投档最低分为518分，录取概率较小，建议再看一看其他学校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "川内文科学生494报考贵校汉语言文学专业有希望嘛",
        "answer": "考生您好，我校去年汉语言文学专业录取最低分为532分，录取概率较小，建议再看看别的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-云南考生",
        "question": "您好 请问云南文科考生513 28458有希望被贵校录取么",
        "answer": "考生您好，我校去年在云南省投档最低分为477分，因为在外省招生计划较少，建议将我校填在第一志愿进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-高考录取查询",
        "question": "老师您好，宁夏理科高考成绩416，位次17355能被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在宁夏省投档最低分为379分，由于我校在外省招生计划较少，建议将我校填在第一志愿进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "老师您好，四川514，位次115927可报考贵校有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校去年理科投档最低分为492分，依据您的成绩，录取概率较大建议将我校填在一志愿进行填报，同时在后面填报一些相对于我校较差的院校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "请问今年高考理科509分，有希望被贵校的英语专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年英语专业理科录取最低分为518分，建议看一下我校其他专业，您的分数还是可以尝试冲一下我校。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-录取",
        "question": "您好，请问今年美术分223，高考预计400能录取贵校吗？",
        "answer": "我省艺术类综合成绩=高考总成绩X50%+（专业省级统考成绩÷专业省级统考成绩满分×高考文化成绩满分）×50%，具体要以你自己的成绩折合下来为准。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-省级师范生",
        "question": "今年的四川省级师范生计划和分数要求",
        "answer": "具体可以在我校官网上查询具体计划人数，或者拨打招生科电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳师范学院",
        "title": "绵阳师范学院-报考",
        "question": "老师您好，请问四川理科考生预计480，报考贵校有希望录取嘛",
        "answer": "考生您好，我校2022年四川省理科调档线为490分，2023年四川省理科调档线为492分，依据您预估的分数建议一志愿填报我校冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-文科496有机会录取吗",
        "question": "文科496有机会录取吗",
        "answer": "机会很小"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科527报考贵校历史学录取概率高吗？",
        "answer": "一志愿 填报历史学机会大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-河南文科",
        "question": "文科448省排79231录取几率大吗",
        "answer": "去年最低538分,2.9万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江师范学院",
        "question": "2024年安徽物化地考生501分位次124284，有机会上贵校吗？有的话应该报什么专业",
        "answer": "去年最低469分，12万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "你好我是一名甘肃考试分数432排名62886.被贵校录取概率大吗？",
        "answer": "去年6.3万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-江西，录取，退档",
        "question": "江西物化生492分，位次96234被贵校录取的概率如何。如果多出了一部分人，且服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "去年没有普通类计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河北文科527，位次24676，报考新闻学录取概率大么",
        "answer": "去年最低2.5万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-学校",
        "question": "请问该校申请的是那些专业的硕士点",
        "answer": "硕士点申报结果还在审批中"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆文科486",
        "question": "请问重庆文科486有机会冲一下贵校吗",
        "answer": "去年重庆最低1.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "湖南纯文考生438 位次五万五千多 有机会填报本校吗",
        "answer": "只有艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-甘肃考生录取",
        "question": "甘肃女生政史地502分 排名8449如果第一志愿填报贵校的汉语言文学专业会被录取吗，如果贵校的报考人数较多那我会被退档吗",
        "answer": "去年最低466,1.2万位次，1:1的投档比"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-对口升学录取",
        "question": "就是那个服从调剂，是不是对我们对口升学只能报一个专业是没用的，哪怕我们点了服从调剂但没过专业线，还是会被退档是吧。",
        "answer": "对，只能报一个专业不能服从调剂，只要进档就不会没退档，1:1 的投档比"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "请问四川文科524可以被你校的地理科学录取吗，还有就是如果服从调剂，后续转专业方不方便？",
        "answer": "一志愿机会比较大，可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取和录取规则",
        "question": "贵校录取规则是专业志愿优先 想问一下这个跟学校填在第几志愿有没有关啊 文科生527 位次21394 被贵校录取的概率大不大呀（感谢老师的答疑）",
        "answer": "跟学校在第几志愿没有关系，投档是分数优先。进校后分配专业时跟专业填在第几志愿有很大关系。进档还是有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-英语专业录取",
        "question": "四川考生理科532，位次90740到92017。录取贵校英语专业希望大吗？",
        "answer": "该专业填在一志愿机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-外国语言文学类专业",
        "question": "请问一下重庆文科500 省位次14880能走贵校的外国语言文学类吗？",
        "answer": "去年在1.5万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川理科499有希望吗",
        "question": "四川理科499有希望吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南理科504分，省排141292，有希望被录取吗",
        "answer": "机会比较大，去年在19万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-汉语言文学",
        "question": "老师好 请问陕西文科487位次14311能上贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "去年在1.6万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是甘肃理科考生，分数464，位次47689请问可以报考物理学或者数学吗",
        "answer": "去年理科最低381,6.3万位次，"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问重庆历史类523，排名10397有机会报考思想政治教育吗/。",
        "answer": "去年503，10927位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江江苏",
        "question": "江苏物生地482有机会吗",
        "answer": "去年最低487,10万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "投档比多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "化学专业是大类招生吗？，如果是那是怎么进行分流的呢？",
        "answer": "对，具体分流方案由化学化工学院制定"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南理科 位次123701 大数据科学有希望吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "老师您好，四川考生理科530分位次94628名有机会上贵校英语专业吗？",
        "answer": "一志愿希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术",
        "question": "美术学，艺体生1C和1B都可报吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江师范音乐",
        "question": "声表综合473排名729有机会吗？",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，宁夏理科生404分 排位19970，能报贵校吗",
        "answer": "只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "体育有90然后服从调剂了，能读体育教育吗",
        "answer": "如果体育教育分不够，就是社体专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-老师四川理514能报吗",
        "question": "今年四川高考理科514分能报吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "体育服从调剂了有机会读体教嘛",
        "answer": "要看你的分数上的到体教专业不"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取（内江）",
        "question": "浙江文科555，位次105401有希望报考吗",
        "answer": "去年在11万位次，可以填"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术",
        "question": "美术文科综合518·5，有希望录取吗？1C和1B两个美术学有什么不一样？",
        "answer": "一个是师范，一个是非师范"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师请问四川理508可以填报吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川 艺考生架子鼓招生",
        "question": "请问我文化392，专业210，综合分459，全省的排名是21名，请问有机会进贵校吗",
        "answer": "器乐不招收架子鼓"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川美术生录取",
        "question": "四川美术生，文科综合分518，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取（内江师范学院）",
        "question": "云南文科考生，高考521位次24967,能否能被贵校录取？建议报什么专业？招生人数是多少？投档比是多少？有没有专业极差？",
        "answer": "招生10人，1:1，无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "question": "四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "answer": "综合分大概在500+"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "question": "四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "answer": "综合分大概在500+，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "服从调剂了会不会遭退档该贵校",
        "answer": "体检报告符合要求就不会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "内蒙古 文科 413 有可能被网络与新媒体录取吗",
        "answer": "有难度，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "云南 文科489 可以报该校吗",
        "answer": "去年最低504，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师体育90文化加分过线的能录取吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "江西考生历史类总分525，排名一万九可以上贵校嘛",
        "answer": "第一年招收普通类"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-加分问题",
        "question": "我是四川贫困县的并且上了本科线的，贵校是否承认政策加分25分呢？感谢解答",
        "answer": "投档时加了我们就认"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "我是四川理科考生成绩534，省排名89000左右，想报贵校生物科学专业，希望大吗？",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川生源：美术设计类考生 文化388，专业256（4000+），综合514.4（6100+），录取美术学概率大吗？",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川文科484，位次53051报贵校录取概率大吗",
        "question": "四川文科484，位次53051报贵校历史学录取概率大吗",
        "answer": "去年最低分522，2万3 位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-江西录取",
        "question": "江西考生历政地498排名32640录取有希望吗",
        "answer": "第一年招生普通类"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆录取",
        "question": "您好，重庆物化生467有无机会上贵校呢",
        "answer": "只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6 文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "辽宁考生文科504有机会去法学院吗，投档比是多少",
        "answer": "投档比1:1，去年最低513"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江师范",
        "question": "四川美术综合分500 位次九千多 能上本校吗",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "24届河南文科448省排名79231有望冲贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科535，能报贵校哪些专业",
        "answer": "看自己喜欢什么专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆高考生",
        "question": "老师您好！我想咨询一下重庆纯文455分，排名25100-25342，能被贵校录取吗？谢谢",
        "answer": "比较困难，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "重庆2024届考生再选科目历政生，高考成绩526，排名9673-9838，被该校录取可能性大吗，汉语言文学专业呢",
        "answer": "去年历史组480+，1.4万，比较稳"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问重庆文科位次15096有希望吗",
        "answer": "只能冲，去年1.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-广东音乐",
        "question": "广东省 综合分470 音乐教育可以进入贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-报考",
        "question": "广东文科490排名45000左右能上这所学校吗？",
        "answer": "去年4万4"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-老师体育服从调剂是怎样选专业",
        "question": "感谢老师",
        "answer": "只能在体育教育和社会体育指导与管理调剂"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "广西历史类分数474位次23108有机会录取吗？",
        "answer": "去年在2万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "重庆文科506，位次1万3，可以吗",
        "answer": "有机会，去年1万4"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-老师，体育90文化加分过线能被该贵校录取吗？",
        "question": "老师尽快回复谢谢您",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科525，有多大概率被贵校录取",
        "answer": "可以填"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-山西录取",
        "question": "山西考生文459 位次20763",
        "answer": "有机会，去年在2.4万"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "福建理科525 56809有机会吗",
        "answer": "有机会，去年5.6万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取问题",
        "question": "复读生四川文科527，排名20886到21394，请问有机会被贵校录取码？",
        "answer": "有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-报考",
        "question": "请问老师 湖北文史类465 能冲汉语言么",
        "answer": "湖北好像只有艺术类计划，你看一下计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "本人是湖北考生524分位次69000左右可以报考贵校的电子信息吗",
        "answer": "湖北只有艺术类的计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问四川理科521上英语师范专业可以吗",
        "answer": "一志愿有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-提档线",
        "question": "请问贵校今年提档线是多少呢",
        "answer": "提档线要等投档时才会有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-音乐表演",
        "question": "请问音乐表演声乐综合分466有希望上贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆全文",
        "question": "重庆全文476，排名20002-20249 ，有机会能报考上贵校学前教育专业吗",
        "answer": "去年在1.4万位次，比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-甘肃报考",
        "question": "您好 我是甘肃物理类考生 441分排名58500 可以报考贵校的什么师范类专业？专业组有无设置专业级差？新生本科在哪个校区就读？投档比是多少？这些专业有保研资格吗？谢谢您",
        "answer": "你要看什么师范专业有计划，无专业级差，都在高桥小区，1:1，无保研"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-转专业",
        "question": "请问可以转专业吗 可以的话条件是什么",
        "answer": "大一上学期有一次转专业机会，条件需要看转入学院的转专业工作方案"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南文科447有希望报贵校的学前教育专业嘛 该校专业录取最低分数是多少",
        "answer": "比较危险，去年最低538"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科525被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-极差",
        "question": "贵校今年有不有极差？",
        "answer": "我校无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川考生，理科，524分，排名102420，有希望报考计算机科学与技术专业吗",
        "answer": "一志愿有希望"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川美术生",
        "question": "美术生，文化354含加分，专业265.35，综合分508，有机会上贵校吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "广西物化地447可以冲院校吗",
        "answer": "去年最低在10万位次左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川文科525分排名22550左右",
        "question": "四川文科525分排名22500左右报考录取的希望大吗？调剂的可能大吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-能否考入内江师范学院",
        "question": "2024广东考生503，组合物政生能不能进入软件工程专业，排名140000",
        "answer": "去年就是14万位次的最低分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-新疆考生",
        "question": "412分，位次是4819，有希望上贵校的汉语言文学嘛",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "江西考生 501 分 85531 排名 有机会录取吗",
        "answer": "第一年招收普通类，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "湖北物化生494排名94438能上吗",
        "answer": "只有艺术类的计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-河南体育",
        "question": "请问今年河南省体育招生计划有没有呀，招几人，专业课125文化课332能上吗？",
        "answer": "具体计划请登录内江师范学院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-2024甘肃历政生 471 13525能进内江师院吗",
        "question": "老师您好，我是甘肃2024届历政生考生。成绩471 位次13525 有机会进入贵校吗？",
        "answer": "去年最低位次在1.2万，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-江西省理科497省90483有机会被录取吗",
        "question": "江西省理科497省90483有机会被录取吗",
        "answer": "第一年招收普通类计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科534省排17719能上贵校汉语言专业吗？",
        "answer": "一志愿有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川理科526 排名99813 能够读贵校计算机科学于技术或者软件工程吗",
        "answer": "一志愿机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "重庆考生史政地466位次22632有希望报考贵校学前教育嘛",
        "answer": "去年为位次在1.4万"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-预科",
        "question": "裸分443能否上内江师范学院汉语言文学专业",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "广东2024届考生，物生政，490 排名164942可以冲贵校吗",
        "answer": "有难度，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "重庆纯理505 位次57861可以报吗",
        "answer": "只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江师范学院",
        "question": "老师，您好！请问重庆应届女生史地政总分448分，位次27138有希望就读贵校吗，还望告知，谢谢！",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "高考理科522，四川排名105171，请问上咱们学校的小学教育专业有希望吗？",
        "answer": "第一志愿希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-调剂",
        "question": "如果服从了调剂，被调剂时是被调剂到一个与所选专业相关的专业，还是被随机调剂到一个专业。选的非师范类专业有没有可能被调剂到一个师范类专业呢？感谢解答。",
        "answer": "是被调剂到未录满的专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-分极差",
        "question": "有没有分极差",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-陕西文科生",
        "question": "陕西文科421有机会报考该校嘛",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-加分",
        "question": "是否按照加分后的投档成绩进行录取和安排专业",
        "answer": "按照加分后"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆音乐生",
        "question": "老师你好，我想咨询一下，今年学校招重庆的音乐生吗，大概招的位次是多少。我今年在重庆音乐教育的综合排名是791，能上到该校吗？",
        "answer": "去年239分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川理科518分能上贵校吗",
        "question": "四川理科518分能上贵校吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川考生理科523分报考你们学校小学教育专业，有希望吗",
        "question": "四川考生理科523分报考你们学校小学教育专业，有希望吗",
        "answer": "一志愿机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川美术考生",
        "question": "综合分525.85，排名3980，稳吗",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川录取",
        "question": "四川位次在140317，服从调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "去年最低分在11.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川考生理科523分报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "question": "四川考生理科523分，排名103768，报考你们学校二本专业，服从调剂有希望吗",
        "answer": "很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术专业",
        "question": "贵州省综合分487，能读贵校吗？",
        "answer": "贵州艺术类第一年招生"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川文科522能上工商管理类吗？",
        "question": "…",
        "answer": "有机会，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-河北471有希望嘛，理科",
        "question": "河北，物化政，471，十六万九排名",
        "answer": "去年最低483，,1万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取问题",
        "question": "本人高考522，转化为昨年分数为521，今年填报该校是否会进入调档线，且本人服从调剂，是否还会有退档风险",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-音教录取",
        "question": "四川考生音教216文化427综合分483.5音教声主排名全省672有机会被录取吗？",
        "answer": "预估综合在可能在500分左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-福建录取",
        "question": "福建理科生分数522排名58685有机会被贵校录取吗，且投档比是多少呢",
        "answer": "去年最低498,56616位次，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "您好，历生政497，位次20294，口语成绩已及格，报贵校的英语专业有希望吗？",
        "answer": "历史组去年最低510分，2.3万左右位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-江苏考生能不能报该校",
        "question": "江苏文科529分27265名，请问报考该校的汉语言文学师范与思想政治师范的几率大吗？",
        "answer": "去年最低2万9，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "广东物理类考生480排位184228的排位有机会录入该学校吗",
        "answer": "去年最低13万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-音乐生录取",
        "question": "文化课350，音表民族唱法220，音表民族唱法综合分450排名1120有机会上贵校吗",
        "answer": "音表只能自己参考去年的录取分数"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招生",
        "question": "你好请问招收广东考生吗？今年计划招生多少人",
        "answer": "广东总计划40人，关注内江师范学院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-转专业",
        "question": "如果录取学前教育专业，大一能否转汉语言文学，有什么要求",
        "answer": "可以，具体看文学院的转专业工作方案"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川综合分455.7音乐教育专业分217文化368可以填报本校么",
        "answer": "音乐教育只招收声乐主项"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "江苏考生文科521分排名30463，想考贵校的汉语言文学专业，请问有希望吗？谢谢！",
        "answer": "去年2万9，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科 480分 含50加分 上得到贵校的好专业不？",
        "answer": "应该可以上调档线"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取啊",
        "question": "陕西理科考生455排名7万四千多有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "去年最低位次就是7万4，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-山东报考",
        "question": "请问山东498 纯文 排名184841今年有希望报考贵校吗",
        "answer": "山东我们艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川考生理科今年507有没有希望上贵校小学教育或生物技术或教育学或生物科学等专业",
        "answer": "只能冲，预计调档现在510分以上"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-体育",
        "question": "体育85.5，文化399，今年有希望报考贵校吗",
        "answer": "去年最低86.9，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川美术生 专业252.01 文化430 总分综合530.0125上贵校的几率大吗？",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "2024四川文科考生513分 有希望被贵校网络与新媒体专业录取吗",
        "answer": "预计文科调档线在520分以上，去年522分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-广东考生502分，历政地，排37531",
        "question": "想报贵院法学有希望录取？",
        "answer": "去年3万5位次，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-内江师范录取",
        "question": "四川文科考生511分录取概率大吗",
        "answer": "只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科 541 14208名 报考贵校省属公费师范生希望大吗",
        "answer": "公费师范生不好预估，计划少"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-报考",
        "question": "您好！我想请问一下，宁夏美术考生，联考221.6文化课403，综合分478.5区排名550左右，（今年第一年按照5:5比例换算）可以报考贵校吗？",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "没有，只有英语和日语，招生章程有说明"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-音乐生",
        "question": "文化刚过线，专业音教198，音表216，请问有机会上音乐学不呢",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问贵校有开设预科班吗？湖北物化政453位次12万多被录取的希望有多大？",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-河北物理组合524分可以上贵校吗",
        "question": "谢谢老师",
        "answer": "可以填，去年最低12万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川理科498可能被录取吗 希望能给出准确答复 不要给参考数据",
        "answer": "机会不大，预估在510分以上"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "重庆考生441能冲一下贵校的学前教育嘛",
        "answer": "去年452,"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南考生488分167608位次，被录取概率大吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-政史地",
        "question": "我今年高考分数526位次120000左右学的政史地请问能否可以报上贵校",
        "answer": "机会不大，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "您好，请问四川理科加分后515有机会被贵校录取吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "色弱可以报考人文地理与城乡规划吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "浙江省政治历史技术544，排名118399有机会上贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢 存在退档情况吗",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科美术 综合分510 排名在7003到7248 有希望被录取吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-舞蹈",
        "question": "老师您好想咨询一下，24年贵校招收拉丁专业吗？综合分433，专业分225 文化304",
        "answer": "冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-播音主持",
        "question": "播音主持文科专业228文化410综合490有机会报考吗",
        "answer": "有难度，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术生",
        "question": "老师，美术专业260 文化377 综合分513.5 排名6132到6340之间，有机会吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问贵校今年有在江西投放专业吗，如果有499分数有望上贵校吗",
        "answer": "第一年招普通类，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "安徽考生，文科483能不能报考本校",
        "answer": "去年位次2万9"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招收",
        "question": "请问招收河南省舞蹈生吗 计划招收几名 女生有身高限制吗",
        "answer": "请关注内江师范学院官网"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "485分理科能报你们学校那个专业",
        "answer": "可能上不到调档线，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取 投档比",
        "question": "河南理科462报贵校，能录取吗？",
        "answer": "比较困难，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-广东录取",
        "question": "我的高考成绩在广东省七万多名有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年在4.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师，您好！请问重庆应届女生史地政总分448分，位次27138有希望就读贵校吗",
        "answer": "去年位次在1.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "文科裸分493 加分后518分 有希望上贵校吗",
        "answer": "有难度，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "江西物理方向，100018名，489分，有希望吗？",
        "answer": "第一年招普通类，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-请问分数473 省排名40523文科能不能上贵校",
        "question": "安徽文科生",
        "answer": "希望不大，去年2万左右，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-英语",
        "question": "请问贵校英语师范专业学科评估怎么样？",
        "answer": "通过了师范专业二级认证"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问内江师落院校今年录取分数线是多少",
        "answer": "投档线要投档后才出来"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "我是重庆文科生，总分469分，第一志愿填内江师范学院，然后选择学前教育专业，可以稳上吗？",
        "answer": "去年最低480,1.4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-英语专业",
        "question": "请问贵校和绵阳师范学院英语师范专业哪个更强？",
        "answer": "不同学校相同专业人才培养方案不一样"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-英语专业",
        "question": "英语师范专业生在贵校毕业后，就业难不难",
        "answer": "能否找到好工作，跟自己的知识储备有关联"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川理科成绩476位次170439能报考贵校吗",
        "question": "!",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-地理科学 录取",
        "question": "甘肃 分数466 省排名46765 请问录取概率大吗？感谢您的帮助！",
        "answer": "去年最低位次在6.3万，机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "比较困难"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "文科507能上贵校吗 四川",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "你好 理科文化448 声表201 综合分是475能上贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是文科生，请问声乐表演综合分461·66有机会上贵校嘛",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，我是文科生，请问音乐教育（声乐主项）综合分456·78有机会上贵校嘛",
        "answer": "比较危险，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取分数线",
        "question": "我是四川一名文科生 裸分419 少数民族 位次10700有机会上预科吗 预科分数线是多少",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招收",
        "question": "有专科专业吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业录取",
        "question": "分数优先还是专业优先",
        "answer": "进档后专业优先"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川理科503，有希望被录取吗？",
        "answer": "只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术",
        "question": "文科文化374美术专业231.34，日语生填报是否有把握？",
        "answer": "综合分预估在500以上，只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川省美术",
        "question": "文化390专业230综合482，5能上吗",
        "answer": "只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438能否读预科 或者加分后488能否上该校",
        "answer": "预科比较有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "question": "江苏理科481排名166886能被贵校录取吗",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-化学",
        "question": "化学专业毕业后能干什么？",
        "answer": "可以当老师，进企业，考研等"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "24届广东考生总分498分，排名40433位 可以报考贵校汉语言文学专业嘛？",
        "answer": "去年最低位次在4.4万，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "甘肃考生499，位次8906能不能上汉语言，或者推荐上那个专业",
        "answer": "去年在1.2万位次，机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "我是体育生成绩75.2位次883，可不可以上贵校",
        "answer": "去年重庆体育最低86.2"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-学校认同四川省三州17县加分政策吗?",
        "question": "如果认同的话，汉族考生本科第二批是加25分吗？",
        "answer": "省教育考试院投档时加多少分我们就认多少分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川舞蹈全省排名1446可以录取到吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川理科考生534",
        "question": "老师好四川理科考生534能被贵校化学类，生物科学，小学教育专业录取吗",
        "answer": "这三个专业一志愿才有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-咨询",
        "question": "四川考生理科498可以填报贵校公费师范生吗？",
        "answer": "你看仪陇县有没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-请问文化404美术249能有机会报考本校吗",
        "question": "四川文科，文化404是加了地方政策的20分",
        "answer": "综合分预估在510+，"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问公费师范生录取对该专业的学科有没有分数要求？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-必修课程",
        "question": "贵校游泳是不是必修课程",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科519，有机会上贵校师范类专业吗",
        "answer": "一志愿有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-咨询",
        "question": "请问学校投档比多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "您好，青海省文科325分可以报考贵校吗，可以报考哪些专业？",
        "answer": "去年文科在最低416分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南文科生，文371，专210，冲的希望大吗",
        "answer": "需要看跟你一起填报的考生多不多，分数高不高，因为计划少。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-咨询",
        "question": "四川省播音生综合分469位次1875能嘛",
        "answer": "综合分可能要在510左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问一下四川理科考生522分位次105171报考软件工程被贵校录取的几率大不大",
        "answer": "一志愿机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "您好，请问四川文科526上贵校的历史专业可能性大吗",
        "answer": "一志愿有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "云南考生是否可以报除了泰语跟人文道理除外的专业",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问一下四川理科考生522报考软件工程被贵校录取的几率大不大",
        "answer": "一志愿机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师好，请问四川文科518分，27763名，可以报思想政治教育专业吗",
        "answer": "去年最低位次在2.3万，只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-，",
        "question": "你好，四川考生加分后519被录取的概率大吗？",
        "answer": "比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-重庆历史类469，排名21912报学前管理有希望吗",
        "question": "重庆历史类469，排名21912报学前管理有希望吗",
        "answer": "机会不大，建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术学专业",
        "question": "请问文化专业双上线 综合分494接受调剂有机会被贵校的美术学录取吗",
        "answer": "只能冲，预计在510+"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-理科517四川能上吗",
        "question": "理科517四川能上吗",
        "answer": "只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术录取",
        "question": "您好问一下四川美术生综合525有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-对口高考",
        "question": "对口高考财经商贸类559有望进贵校吗",
        "answer": "去年控制线590，录取最低分617。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川美术生，文化379，专业240，综合489.5，被贵校视觉传达设计录取的机率大吗？",
        "answer": "只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科504有希望吗？",
        "answer": "只能冲，去年最低522，最低位次2.3万"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-预科",
        "question": "阿坝州文科加分496有希望上预科吗？",
        "answer": "等普通类调档线出来才知道"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-免费师范生 录取概率",
        "question": "请问你们今年有哪些专业招收免费师范生（理科，女） 他们的往年录取的等位分和位次怎么样 我今年位次98464（四川）等位分D645被那些专业录取的概率如何",
        "answer": "每个专业的录取分数都不一样，登录内江师范学院招生信息网查看"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "老师今年四川文科520可以冲吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "河南文科排名六万七千多，报了专项计划有希望录取吗",
        "answer": "我们学校没有专项计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-报考",
        "question": "四川理科496有机会进入贵校公费师范吗？",
        "answer": "先看有没有计划，然后去填，不影响本二批填报"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专项计划",
        "question": "承认国家和地方专项计划吗",
        "answer": "我校没有专项计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招生",
        "question": "贵校舞蹈今年招收多少人？",
        "answer": "四川有64个计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "川内文科516能否冲思政教育",
        "answer": "有难度"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问一下2024年的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-公费师范生",
        "question": "贵校今年有公费师范生吗",
        "answer": "你要看你所在县区有没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-毕业",
        "question": "1＋3模式的专业在毕业后能否取得本科学历？",
        "answer": "对，内江师范学院的证书"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "湖南文科生480省排3万3能进贵校吗",
        "answer": "只招收艺术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-咨询",
        "question": "四川文科515可以尝试贵校的公费师范生吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科520，排名2万5千多名，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术生",
        "question": "我是广西理科美术生文化350；专业254，请问我被录取的几率大吗？内江师范学院往年的艺术生文化分数线是多少",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "贵校今年面向泸州市古蔺县的免费师范生录取分数线大致是在多少？",
        "answer": "不好预估的"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-河南442能上嘛",
        "question": "位次大概24w",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "宁夏考生平行志愿投档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-分数",
        "question": "云南文史类537分能上贵校吗 能上哪些专业",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-学前教育",
        "question": "重庆地区文科，470分可以报考学前教育嘛？",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-学前教育",
        "question": "学前教育有什么选科限制吗？重庆历史排名20001有机会上贵校的学前教育专业吗？",
        "answer": "没有限制，冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请问重庆全文514排名12087有机会报考汉语言文学、法学或者思想政治教育吗",
        "answer": "有机会上，不能保专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-体育生",
        "question": "你好，河南省体育文科生，文化分338分，体育121分，想报考体育教育专业，有机会录取吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-山西",
        "question": "山西今年打算录多少呢？离开排八万有希望被录取吗？服从调剂的话",
        "answer": "5个计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-艺术类音乐表演报考咨询",
        "question": "四川考生：专业232.92，文化311分，折算后总分466.65，综合排名：361名，专业：音乐类表演流行方向。文化没有过本科线，专业可以，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "音乐表演的不好参考，只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术专业",
        "question": "艺术综合分492排名11371能上贵校吗？",
        "answer": "有危险，只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科510，能报贵校的数学与应用数学吗？",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-预科",
        "question": "四川散居少数民族488可以报考本校预科吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招生范围",
        "question": "2024年也就是今年在辽宁省内招生吗？",
        "answer": "去年也有，7万位次左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-报考咨询",
        "question": "老师好，我是云南文科考生，分数是523分，有望被贵校录取吗？专业有什么限制吗？",
        "answer": "去年最低504,2.6万位次，可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科530有推荐的专业吗？",
        "answer": "看你自己喜欢什么专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "请我体育分77.6文化分354有没有可能",
        "answer": "没有可能"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-预科",
        "question": "四川文科，435分，今年有机会上贵校的少数民族预科吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "我是广西理科美术生文化350；专业254，请问我被录取的几率大吗？贵校往年的艺术生文化分数线是多少",
        "answer": "请登录内江师范学院招生信息网查看历年录取数据。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "和专职学校合作的土木工程后三年需要搬到专职学校吗",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "云南文科考生496有机会进入贵校吗 提档线是多少",
        "answer": "去年最低分504，只能冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-湖北美术",
        "question": "湖北美术生专业分209，文化分至少要多少分才能报考本校？",
        "answer": "都必须郭省控线，请登录内江师范学院招生信息网查看历年录取数据。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-今年521文科有希望吗",
        "question": "录取概率",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "理科509今年录取几率大吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-湖南咨询",
        "question": "您好，请问湖南物化地437 排名16.9万名有望被贵校录取吗？",
        "answer": "我们只有艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术生录取几率",
        "question": "我是广西理科美术生文化350；专业254，请问我被录取的几率大吗？贵校往年的艺术生文化分数线是多少？",
        "answer": "请登录内江师范学院招生信息网查看历年录取数据。"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川文科510可以上贵校吗",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "有专科专业吗",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-食堂",
        "question": "老师您好，贵校有清真食堂吗",
        "answer": "有的，每个食堂都有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川",
        "question": "理科534能上什么专业",
        "answer": "看你喜欢什么专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-预科",
        "question": "贵校2024开设预科专业吗（往年的预科录取分数线大概在多少）",
        "answer": "去年在是493-80分可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "去年最低387分，1.6万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "四川理工考生511，有望被贵校录取吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-广西理科法学",
        "question": "请问广西选科物化生考生选择法学专业大概需要多少分",
        "answer": "去年最低413分"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-美术专业",
        "question": "四川美术生，专业240.68，文化（文科）440，有机会就读贵校视觉传达专业吗，去年贵校视觉传达录取最低分是多少呢？",
        "answer": "建议综合分500+填报"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "去年在4万位次"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川文科考生高考522分可以读到贵校吗",
        "question": "四川文科考生高考522分可以读到贵校吗",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-投档比",
        "question": "请问贵校在川的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-可能400多分，有机会嘛",
        "question": "新疆文科考生，可能400多，可以考上本校的汉语言文学系嘛",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-录取",
        "question": "陕西近10万名次",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-四川舞蹈生",
        "question": "大概综合分多少可以上贵校",
        "answer": "冲"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在四川省自贡市富顺县有招生计划吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-1",
        "question": "你好，请问体育81.34文化407有机会报考贵校吗？",
        "answer": "危险"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-少数民族预科班",
        "question": "请问贵校有无少数民族预科班？",
        "answer": "无宁夏的"
    },
    {
        "schoolName": "内江师范学院",
        "title": "内江师范学院-专业",
        "question": "今年转专业容易吗",
        "answer": "有一次转专业机会，"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科考生509分排名32171-32849可以上贵校哪些专业啊？宜宾",
        "answer": "进校希望不大，看你愿意冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调剂",
        "question": "贵校对江苏省文科招生两个专业如果我填知识产权而另一个英语因未参加口语，志愿是服从调剂，正好又达到英语提档分数会退档吗",
        "answer": "会的"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "有希望，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-校区",
        "question": "你好，想问问环境工程专业在哪个校区",
        "answer": "在临港校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科524财务管理贵校有机会吗？",
        "answer": "可以填报，不敢保证能录取这个专业，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-英语师范专业",
        "question": "今年的英语师范专业是在临港校区吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "江西物化生组合考生504 位次82535有机会被贵校的应用生物科学录取吗？",
        "answer": "江西没有招物理类"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人",
        "answer": "概率一般，招100人"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾大学转专业问题",
        "question": "在本校读书的学生，大一开始可以转到宜宾本校校区的专业吗，难不难",
        "answer": "看看https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业",
        "question": "四川文科考生518，位次26673，请问该校文科比较好的专业？是否在临港校区？有没有机会被录取",
        "answer": "可以填报，专业多选吧，语言类和经贸类专业在临港"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵州录取",
        "question": "贵州文科457，35896有希望被贵校录取吗？录取的话是什么专业？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文科502有机会冲击贵校吗？",
        "question": "排名38040",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少 2024年浙江考生，政历生，次位98000左右，有什么推荐的专业吗（可稳保冲的）",
        "answer": "1：1，多选几个专业嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好，请问新疆文科412，位次4832，线差108，报考小学教育专业有希望录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖北历政生478位次28654被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-江苏考生物生地496分能上贵校的汉语言文学或者计算机专业吗",
        "question": "江苏考生物生地496分能上贵校的汉语言文学或者计算机专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "贵州历史类524不服从调剂可以被录取到汉语言文学专业吗",
        "answer": "看运气了"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比是多少",
        "question": "投档比",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "老师我河南文科477，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "机会一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少 2024年浙江考生，政历生，次位98000左右，有什么推荐的专业吗（可稳保冲的）",
        "answer": "多选几个专业吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，文科481分，排名51830进档的概率大吗",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "四川投档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖南省物生政482分服从调剂有希望被录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问一下四川理科考生录取后转专业可以吗 有什么要求",
        "answer": "看看https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "在湖南省内的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生计划",
        "question": "财务管理专业在四川招生人数文科，招生计划今年与去年对比是缩招还是扩招了？",
        "answer": "基本稳定"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业清和分数清",
        "question": "贵校是专业清还是分数清？",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-国标生（宜宾学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "可以试试，条件不错"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川考生，524分，排名102420，有希望报考数字媒体技术专业吗",
        "answer": "有希望，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调剂到不喜欢专业怎么办",
        "question": "四川理科511被调剂到应用本科怎么办，被调教会打电话问我吗",
        "answer": "看看https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年体育多少分有望报读贵校，转专业有名额要求吗",
        "answer": "83-85以上可以冲一下，转专业https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "湖南考生物生政458 142687 录取的希望多大",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科511排名12万 ，有多大机会进入数学〔师范〕专业，或者其他师范专业机会是多大",
        "answer": "只能说可以冲一下，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科531能上软件工程吗",
        "question": "希望大吗？",
        "answer": "希望一般，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-法学专业在哪个校区啊？",
        "question": "?",
        "answer": "老校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取及投档比调档问题",
        "question": "您好老师，我想请问一下今天贵校的调档比是不是1:1.05？如果我勾选了服从调剂是不是就不会被退档？还有就是今年503分，全省排名130167有没有机会进入贵校呢？因为我看到今天好像还扩招了学生，就想询问一下老师，谢谢！",
        "answer": "1：1，希望不大，看你愿意冲一下不"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科523，不填服从调剂可以被录取吗？",
        "answer": "有希望，多选专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-学校",
        "question": "请问汉语言文学，英语，小学教育，思想政治教育都在江北校区吗？",
        "answer": "英语在新校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "新疆理科非单列388分可以报英语专业嘛",
        "answer": "可以，要口语合格"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-英语口语",
        "question": "想报考贵学校英语专业没考口语会退档吗？",
        "answer": "有可能会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川考生514分能上贵校的动植物检疫专业吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科511，服从调剂有可能被贵校录取吗？",
        "answer": "只能说可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生录取",
        "question": "请问四川文科美术生综合分518，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院录取",
        "question": "你好 请问音乐学和音乐表演可以同时填吗？还是只能选一个？如果能同时填，按哪个分数投档录取呢？",
        "answer": "最好只选一个填报"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取概率",
        "question": "您好，请问一下534（含加分25）能上贵校的计算机科学与技术专业吗？",
        "answer": "希望较大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院 音乐表演",
        "question": "四川 文科 音乐表演（声乐）综合分474 美声排名760 加上民族排名1341 请问有望进贵校吗？",
        "answer": "有些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "是否可以转专业？有什么要求？",
        "answer": "看官网转专业管理办法"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "我是今年福建历史考生，总分476省排16860建议报贵校吗？贵校今年有什么文科专业在临港校区？",
        "answer": "可以试试，语言类专业在临港"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "请问报考贵校乡村振兴的调档线是多少？能否提供一个往年的数据参考，自己没查到，这个专项有加分吗？谢谢老师",
        "answer": "分数浮动大，完全看运气，认可加分"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜录取",
        "question": "522，未被贵校心意专业录取，被调剂到其他专业，进校后转专业到心意专业，可能性不大",
        "answer": "看看https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "投档分数相同怎么录取呢？",
        "answer": "没有相同分"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "请问河南文科467，位次63016有机会被贵校录取么？机会大吗，主要是师范类的，汉语言文学等专业",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科521能就读贵校吗",
        "answer": "可以填，服从调剂哈"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问同位次排名按什么决定先后录取？",
        "answer": "投档分"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科520分能上生物工程专业吗",
        "answer": "可以填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-政策",
        "question": "贵校提档和分专业是否都认可政策加分？（四川）",
        "answer": "认可"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "522分，报考贵校数学及应用数学、计算机科学及技术机大不，或哪个专业机率大些",
        "answer": "这两个专业几率不大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "522分，有望报考贵校计算机类专业吗",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文科492有希望冲刺广播电视编导吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好，河北考生，物化政，504分，省位次十一万六千多，有望考上贵校吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "音乐学455分 声乐排名1700+ 加上器乐排名在3000+ 有希望进贵校吗？",
        "answer": "希望一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "你好，请问安徽物化政组合489，位次142108进贵校的环境工程专业希望大吗?",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院 江西美术考生",
        "question": "老师您好 ，综合排名7276 ，综合分491.25。有望录取贵校的视觉传达设计专业吗 ？贵校的投档比是多少 ？若选择服从调剂后是否能转专业 ？转专业的条件限制又是什么呢 ？望回答 万分感谢 ！",
        "answer": "概率一般，1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-法学专业，汉语言",
        "question": "宿舍几人间，教学楼和宿舍有空调没",
        "answer": "有空调，4-6人间"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生咨询",
        "question": "老师您好！我是江苏省 文科 美术 文化402 美术227 折合468 位次12706 请问报考贵校有没有可能啊？可能性大吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖南考生物理类469，有机会被录取吗？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "等位分是645，报电气工程及其自动化被录取的几率大吗",
        "answer": "一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取和投档比",
        "question": "重庆文科考生排名11352，想要报考贵校的思想政治教育专业和汉语言文学专业。",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-校区",
        "question": "在临港校区就读的一些学生，后面会搬校区吗？",
        "answer": "一般情况不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文科524位次23127进贵校的财务官理专业希望大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好！请问江西理科502位次84764能上贵校吗？谢谢",
        "answer": "江西不招普通类"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-校区问题",
        "question": "请问贵校的计算机科学与技术专业会在哪一个校区？",
        "answer": "新校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-计算机科学与技术是否为师范类",
        "question": "您好，请问一下贵校的计算机科学与技术是否为师范类专业？是否认同四川省的加分政策？",
        "answer": "非师范，认可"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科527分，报的电气工程及其自动化，有望录入贵校吗？",
        "question": "四川理科527分，报的电气工程及其自动化，有望录入贵校吗？",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合489.5，贵校 设计类 录取概率大吗？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科524分23127名，能被贵校法学专业录取吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "510能来吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，我是重庆美术考生，今年第一次五五开综合分198排名3075，报贵校的数字媒体艺术专业希望大吗",
        "answer": "不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "四川理科511有机会进贵校吗？6个专业都没录取，服从调剂志愿会被退档吗？",
        "answer": "可以冲一下，进档服从调剂就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "川文科509 被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "几率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-电话没打通",
        "question": "0,没参加英语口试可以报考吗？ 1,如果服从调剂，会不会被退档， 2,入学之后能不能转专业，每个班有几个名额，有什么要求 3，在大学里能不能休双学位，要求是什么 4，我所报考的专业有没有保研资格 5，有几个校区，我所填报的专业在哪个校区。",
        "answer": "不读外语专业就可以，进档没有特殊原因就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-江苏物化生考生487能来贵校吗全省排名159983",
        "question": "江苏物化生考生487能来贵校吗全省排名159983",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾",
        "question": "老师我是江苏省历史方向体育类考生 综合投档474分 排名1440名 您看有希望进档你们学校吗",
        "answer": "可以填一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "你好 福建文科490 14265有机会报考贵校吗 希望大吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-本校转专业政策官网并未看到",
        "question": "515有望上本校的电子信息类专业吗，",
        "answer": "比较难，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文科美术考生综合分517有望录取贵校吗",
        "question": "请问贵校投档比多少",
        "answer": "有希望，1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-河南文科483位次50315可以上贵校吗",
        "question": "河南文科483位次50315可以上贵校吗 可以的话能报考什么专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科525报你校电气工程及自动化怎么样",
        "answer": "有希望，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调档比",
        "question": "针对四川的调档比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科刚好500，有机会上贵校吗？",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-青海艺术类考生",
        "question": "你好老师，我是青海美术文科生，藏族，综合分382有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵州美术生（ybxy）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "希望一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业要求",
        "question": "请问康复治疗学有身高要求吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "学校的投档比和录取比是多少？",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生计划",
        "question": "请问学校23重庆物理的招生计划",
        "answer": "请查重庆官方公布的"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调配",
        "question": "第一志愿填贵校，专业调配和定向调配有什么区别吗",
        "answer": "我们学校没有定向调配"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "几比几",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-湖北高考475分，该学校有希望吗",
        "question": "希望大嘛",
        "answer": "不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川舞蹈生",
        "question": "综合分485有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生 费用",
        "question": "安徽纯文465 43851名能上吗，学费大概多少，谢谢",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "海南考生562 排名19862-20113 物化组合录取概率大吗",
        "answer": "有希望，多选几个专业嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师，请问甘肃文科考生位次11936报贵校的小学教育或汉语言文学的概率怎么样？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-是否能录取",
        "question": "老师您好，我是云南往届生，分数488，排名57449，请问能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-有专科吗？",
        "question": "有专科吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川艺考",
        "question": "你好，我想咨询一下，四川考生，联考218，文化文科424，综合分484.5，报考贵校，被录取几率大吗？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科524报考你们学校录取机会大吗",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科520想报考贵校请问能上吗？能上什么专业呢",
        "answer": "希望较大，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科535报考贵校电气工程及其自动化录取的希望大吗",
        "question": "四川理科535报考贵校电气工程及其自动化录取的希望大吗，贵校哪些专业有专业级差",
        "answer": "希望很大，没有级差"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科519分，位次109199，报考贵校哪个专业有希望？",
        "question": "四川理科519分，位次109199，报考贵校哪个专业有希望？",
        "answer": "进档希望大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科486，排名156250位，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "请问贵校软件工程在大三大四除开生活开支外，学费及实习等学习产生的费用共计大约多少",
        "answer": "学费5200元/年，其他应该不多"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取咨询",
        "question": "贵州文史一万九位次能被录取吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "安徽物化生513分位次为108610有多大概率被贵校录取",
        "answer": "概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "湖南文科（历政地）453位次四万七，有机会填报吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？有几次机会啊?",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科男 高考成绩526 排名99813 读计算机科学与技术或者软件工程机会大吗 容易被调剂吗",
        "answer": "最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-学校位置",
        "question": "请问我们学校的小学教育专业以后是在哪个校区读书？",
        "answer": "老校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "四川理科514 能报贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考录取",
        "question": "请问一下四川文科511有机会冲一下吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问今年贵校调档比",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-广东考生",
        "question": "广东历史类487分，排名47485，可以有机会报考本校吗",
        "answer": "不在广东招生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "宜宾学院2024招生投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询ACCA方向的学费",
        "question": "想咨询一下 四川文科521分 如果报财务管理、汉语言文学机会大吗，另外财务管理专业的ACCA方向学费是多少呢",
        "answer": "希望一般，ACCA学费可以查阅我校经管学院网站相关信息"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "没有在广东招生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾调剂",
        "question": "5897院校代码下的2A和2B机械电子工程专业，会互相调剂吗？",
        "answer": "服从调剂就有可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院硕士",
        "question": "宜宾学院有什么专业硕士的硕士点？",
        "answer": "暂时没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-听力残疾生",
        "question": "听力残疾三级，佩戴助听器可以正常交流，是否可以报考你校预科？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取 专业",
        "question": "老师，2024四川考生文科544分，位次在12749—13199之间，有没有机会被贵校的汉语言文学专业录取？求回复，谢谢！",
        "answer": "基本没问题"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "1.你好，我是河南文科考生，476分，位次5 5683，有希望被贵校录取吗 2.贵校可以转专业吗，如果可以什么时候可以转，条件是什么",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-入档投档",
        "question": "请问贵校是入档并服从调剂就一定会被录取吗，还是有可能退档",
        "answer": "服从调剂一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科531分能不能上计算机科学与技术",
        "question": "稳吗",
        "answer": "不能说稳，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "你好老师综合492录取概率大嘛",
        "answer": "哪类？"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "老师您好，我是四川学习音乐表演（民族方向）的文科生，专业190.64，文化381，综合分428.8，排名1588左右，请问报考贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川宜宾学院美术",
        "question": "贵州美术生 专业229.33文化484，综合分528.66可以报吗 宜宾学院综合分要求多少，有专业分要求吗",
        "answer": "有希望，前提双上线"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-本科录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "基本不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，请问488分169498名可以报考法学或其他专业吗",
        "answer": "没有在广东招生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文科生",
        "question": "老师您好，我是四川文科生523，报考贵校，被录取的概率有多大？",
        "answer": "比较大，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业",
        "question": "请问四川文科523有希望被贵校思想政治教育专业录取嘛？",
        "answer": "进档希望大，专业不一定，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科考生518，位次26049～26673，是否有希望被录取？服从调剂，被录取到临港校区专业，财务管理，工商管理，国际经济与贸易的几率有多大？",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-艺术类",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-重庆541分 排名38068",
        "question": "问问1·重庆物化政541 排名38068 有机会护理学和中药学还有针灸推拿还有法学吗 2·有保研资格吗概率是多少 3·可以修双学位吗 要求是什么 4·能不能转专业 要求是什么5·如果服从调剂 会不会退档 谢谢",
        "answer": "有希望，更多的查看招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-河南考生",
        "question": "河南文科考生452分，位次7.5w，有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业成绩244.67，文化成绩408，综合分509.84，请问被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "概率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取美术生。",
        "question": "云南省美术专业245.8文化文科402有希望填报贵校吗？",
        "answer": "没有招美术生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "四川理科519可以报考农学林学吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾音乐生",
        "question": "音教综合467分声乐主项有没有机会被贵校录取",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "我文化成绩394，美术专业成绩214，综合成绩是464，有望录取贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "美术是246，文化是403，综合成绩519，能填报贵校吗？",
        "answer": "可以填报，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科530，排名94628名，适合报考贵校什么专业？",
        "answer": "最好多选专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科考生分数521位次106510报考贵校的生物科学，小教，化学类有把握吗？那个专业类希望更大？",
        "answer": "专业填满吧，看你的喜好，如果能进档应该能录到其中之一"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-文科录取",
        "question": "文科云南545位次15661报汉语国际教育报的到吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少呢",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科521能去电子信息工程或者电气工程及其自动化专业吗？",
        "answer": "这两个专业希望不大，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科516有机会被录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-体检",
        "question": "哪些专业对视力有要求",
        "answer": "基本没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取顺序",
        "question": "请问同分同一专业录取的话，是看哪一科还是哪几科分数的总和？",
        "answer": "平行志愿没有同分"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "请问该校的投档比是接近多少？我524。如果选择专业调剂的话，退档的概率是否较小？谢谢",
        "answer": "1：1，服从调剂基本不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "请问四川美声声表综合分486排名562加民族902有望就读贵校吗",
        "answer": "只能说可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业录取",
        "question": "请问我四川理科527，有希望被以下几个专业录取吗？计算机科学与技术，软件工程，电子信息工程专业，电子信息科学与技术，电气工程及其自动化，机械电子工程，生物工程。还有就是贵校调剂是会调剂到相关专业吗？主要是想去临港校区O(∩_∩)O，谢谢",
        "answer": "这几个专业都有希望，估计至少能满足其中一个"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-音乐 录取",
        "question": "本人为四川考生（艺术生）音乐专业，综合分471专业分204文化分433能报考贵校吗？录取概率大不大？能冲吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-体检",
        "question": "请问不同专业对学生体检的要求是什么",
        "answer": "按照国家规定"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-阿坝四川文科515汉语言",
        "question": "想请问贵校四川文科515报考贵校汉语言文学机会大不大",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-西昌四川文科515贵校机会大吗",
        "question": "想请问贵校515报考汉语言文学机会大不大",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜贵校转专业",
        "question": "请问贵校如果转专业的话有什么具体要求吗",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科476有望被高校预科录取吗",
        "question": "四川理科476有望被高校预科录取吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜四川文科515",
        "question": "请问贵校四川文科515，位次28682有机会录取到贵校吗",
        "answer": "有希望，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川音表，综合分455.5，排名1180，有机会吗",
        "answer": "不好估计，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问我519分能被贵校的汉语言专业录取吗？",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "请问四川美声综合分486排名562加上民族排名902有望读贵校吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "老师，我523有机会上吗",
        "answer": "可以填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "川内理科527在贵校能否报考计算机科学与技术、电气工程及其自动化",
        "answer": "这几个专业希望不算很大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科",
        "question": "请问四川理科男503分报考贵校的应用型人才联合培养计划的希望大吗？另再问下联合培养计划的两个专科学校分别是成都纺织高等专科学校和宜宾职业技术学院，那它们各自联合的企业又各是哪个企业？",
        "answer": "只能说冲一下，企业问题咨询那两个学校"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "专业清还是分数清",
        "answer": "分数清"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "想请问一下贵校如果录取到贵校，转专业有什么具体要求吗",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考贵校",
        "question": "想请问一下贵校文科515有机会录取到贵校吗？",
        "answer": "有希望，试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵州考生",
        "question": "您好，物化生413，位次126117可以报哪些专业",
        "answer": "最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "河南理科504上本科二批有希望吗，如果有希望的话稳不稳",
        "answer": "有一些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取档案",
        "question": "如果我报的志愿专业全是临港校区，我服从专业调剂，有没有可能会被调剂到江北校区？",
        "answer": "有可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术类",
        "question": "四川省 美术类专业分239 文化分367有望被贵校录取吗?",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-填报咨询",
        "question": "老师您好！请问一下四川理科517分，位次111900名，报考贵校化学，数据客户与大数据技术，电气工程及其自动化专业录取概率大吗",
        "answer": "最好选选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-英语",
        "question": "请问四川理科考生514分能进入贵校英语专业吗？贵校英语专业就业情况如何？",
        "answer": "这个专业希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科加照顾分后505有望被贵校录取吗",
        "question": "四川理科加照顾分后505有望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "不同校区能转专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师我体育90文化是加分过线的能被该贵校录取吗",
        "answer": "基本没问题"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档成绩",
        "question": "请问宜宾学院的投档成绩是按照加分前投档还是加分后投档",
        "answer": "加分后"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科503报应用本科类的机械电子工程的机会大吗",
        "answer": "可以试试，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科476有望被贵校录取吗",
        "question": "四川理科476有望被贵校录取吗",
        "answer": "几乎没希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合289.5，贵校 设计类 录取概率大吗？",
        "answer": "概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科511分能被录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-想咨询一下录取的概率",
        "question": "文科，四川兴文县的。491分，位次四万多名被录取概率大吗？",
        "answer": "概率很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师四川理科521可以报数据科学与大数据吗？",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-文化415，美术253，综合分523，能上本校吗？",
        "question": "文化415，美术253，综合分523，能上本校吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵州文科458排名35450 报考本校有希望吗",
        "question": "贵州文科458排名35450 报考本校有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "本省排名109200~110543有没有希望进贵校呢？",
        "answer": "有希望，服从调剂嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川美术（理科）",
        "question": "四川文化383美术252.34综合分506.92排位1361理科 ，服从调剂有机会进入贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "question": "四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "answer": "有些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文史类521报考贵校法学或汉语言文学或新闻学有希望吗",
        "answer": "最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调剂",
        "question": "如果填报应用型本科服从调剂会被调剂到编导吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "您好，重庆物化生467有无机会上贵校呢",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文科考生525分，位次为22548，能上贵校吗",
        "question": "四川文科考生525分，位次为22548，能上贵校吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "question": "新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "answer": "第一年单列，自己斟酌"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-老师559位次99974有希望上贵校的工商管理吗",
        "question": "很急",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科519，服从调剂，可以上贵校吗？志愿优先吗",
        "answer": "可以报，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖北文科494，不想上中外合办的。请问录取的概率大吗",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "您好，理科498报考贵校希望大吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取 江西李",
        "question": "贵校你好，我是江西美术历史类综合分475分，排名10098，想报考贵校的视觉传达，或者产品设计，请问是否有机会录取？谢谢指导",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业极差",
        "question": "请问贵校各专业间 设有专业级差吗？",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川艺考生",
        "question": "四川美术分228，文化分365，录取概率大吗",
        "answer": "概率不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口升学教育类",
        "question": "教育类535分被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "四川理科449可以上预科吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "全省排名十二万多名有多大的机会被贵校录取",
        "answer": "机会一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-双学位",
        "question": "贵校能不能修双学位",
        "answer": "好像不能，具体咨询我校教务处"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖北物化生489位次98543能报考吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "湖南物化地430有希望吗？投档线是多少？调档比是多少？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对调剂不清楚",
        "question": "如果填报本校普通类专业且服从调剂，位次没达到，是不会被提档还是调剂到应用类专业呢",
        "answer": "进档了服从调剂基本就不会退档，不会调剂到应用型去"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川音乐录取",
        "question": "请问四川音表（声乐方向）综合分486，排名906，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有些希望，具体要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-志愿",
        "question": "请问文科四川排名26673能上呢，能读哪些专业呢",
        "answer": "有些希望，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "老师综合分506.7625，排名7773有希望被录取吗",
        "answer": "有些希望，具体要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科541有希望吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-能否报考贵校",
        "question": "老师您好我是青海文史类美术生，文化381，艺术217，综合462，能否报考贵校",
        "answer": "可以试试，具体要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-音乐生 录取",
        "question": "请问四川音乐生文科，音乐教育以声乐为主科综合分为469分，排名为1144有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以试试，具体要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "四川理科加分503有希望被该校录取吗，服从调剂",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师好，四川理科生533报考贵校电气稳吗",
        "answer": "比较稳，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "四川理科考生429分报考贵校预科被录取的概率",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "加分后525位次101000左右可以上贵校电子信息科学与技术专业吗？",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科514能上吗",
        "answer": "有希望，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-请问四川理科526能进贵校计算机科学与技术和软件工程专业吗",
        "question": "请问四川理科526能进贵校计算机科学与技术和软件工程专业吗",
        "answer": "这两个专业希望不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-音教录取",
        "question": "四川音教声主216文化427综合分483.5，音教声主全省排名672被录取概率大吗？",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "浙江考生549有希望录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科528能稳财务管理吗",
        "answer": "不能说稳，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师浙江考生559位次99974有希望上贵校的工商管理吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-河南理科473",
        "question": "能被录取吗",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川考生",
        "question": "理科514上贵校不保专业希望大吗？还有理科会被调剂到哪些专业呢？",
        "answer": "有希望，看运气吧，调剂专业随机的"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "录取是看少数民族加分后的排名还是不加分的排名？",
        "answer": "加分后"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵校的专业对单科成绩有要求吗",
        "question": "贵校的专业对单科成绩有要求吗",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "加25分后525位次101000左右可以上贵校电子信息科学与技术专业吗？",
        "answer": "这个专业希望不大，多选几个专业吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "江西省理科497省90483有机会被录取吗",
        "answer": "不招普通类"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业有什么要求吗",
        "question": "转专业有什么要求吗",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好，本人为重庆市物理类考生，今年高考成绩为512，五万多名，请问是否有望被贵校的护理类专业录取？",
        "answer": "有些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科加上加分有526可以被贵校录取吗",
        "question": "四川理科加上加分有526可以被贵校录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业咨询",
        "question": "请问四川理科525分，位次在十万左右可以上计算机科学与技术，软件工程，电气工程及其自动化，电子信息工程，生物工程，食品科学与工程这些专业吗",
        "answer": "这些专业都填上，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问四川对口护理类585分报贵校希望大吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川艺考生",
        "question": "如果投档成功，且服从专业调剂，有被退档的可能吗",
        "answer": "没有极特殊的原因不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜录取",
        "question": "本人文科469被录取的可能性",
        "answer": "几乎不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "专业不多，都填上吧，有些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业*级差",
        "question": "您好，请问该校志愿填报时是否存在专业级差？",
        "answer": "不存在"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科男 高考成绩526 排名99813 读计算机科学与技术或者软件工程机会大吗",
        "answer": "最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取调剂",
        "question": "调剂会被调到应用型本科吗？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "我是四川理科学生高考分数是429有望录取贵校的预科吗",
        "answer": "希望不大，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "老师您好！江西美术生综合495.59，排名6610，有机会录取宜宾学院吗？学校开设公共日语吗",
        "answer": "希望不大，有日语"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "河南省文史505，一位次35107，可能被贵校的什么专业录取？",
        "answer": "多选几个专业嘛，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-国际经济与贸易在哪个校区？",
        "question": "国际经济与贸易在哪个校区？",
        "answer": "新校区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川考生535录取概率大吗？",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗 服从调剂能保证不退档吗",
        "answer": "几乎不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川美术",
        "question": "老师我问一下美术综合分491.5设计类专业有希望吗",
        "answer": "只能说可以试试，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "保学校不保专业理科最低多少分？",
        "answer": "暂时估计510-515左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业政策和双学位",
        "question": "贵校是否有转专业政策 可以修双学位吗",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文科517 有希望录取吗？有没有推荐的专业啊？",
        "answer": "有希望，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院录取",
        "question": "四川文科考生511被录取概率大吗",
        "answer": "概率一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "山东物化地499分可以被贵校录取吗",
        "answer": "山东只招美术类"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "本人469有机会被贵校录取吗",
        "answer": "几乎不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取概率咨询",
        "question": "河北考生历史类高考541，排名19100，报考贵校汉语言文学专业，录取概率大么？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好福建理科506位次69558录取概率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科521有希望被贵校的生物工程录取吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川高考527可以上电气工陈及其自动化，软件工程，电子信息工程吗",
        "answer": "这几个专业希望不大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问福建理科501位次69555有机会录取吗",
        "answer": "有一些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-求助老师",
        "question": "广东考生500分排位十四万多物理可以上贵校吗",
        "answer": "广东不招"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问贵校录取时是否有专业极差",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川音乐生458分，有希望被贵校录取吗",
        "question": "四川音乐生458分，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵校转专业方便吗？",
        "question": "？？",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文科522能上财务管理吗？排名二万四千",
        "question": "求解答",
        "answer": "有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科515分能稳上社会工作这个专业吗",
        "answer": "最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-住宿",
        "question": "请问贵校宿舍有无空调和独立卫生间与浴室",
        "answer": "都有空调，老校区部分没有独立卫生间"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "老师你们这个录取的话是到哪一个校区呢",
        "answer": "江北B区"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科516可以报那些专业",
        "answer": "最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师 您好 我想请问一下加分后523能被贵学院汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "可以试试，有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "云南理科492排名54813，有希望上贵校的工商管理吗",
        "answer": "有希望，最好服从调剂i"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川综合分455.7音乐教育专业分217文化368可以填报本校么",
        "answer": "只有看运气，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "美术综合511有机会考你们学校设计学吗老师",
        "answer": "有一定希望，服从调剂嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科513位次117337能稳上食品科学与工程吗",
        "answer": "不敢说稳上，有希望，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宁夏474,位次5042,有希望被贵校录取吗？",
        "question": "本人很希望被贵校录取,希望得到答复。",
        "answer": "有希望，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-音乐生音表",
        "question": "文化课350，音表民族唱法220，音表民族唱法综合排名1120左右，有希望上你们学校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取及专业校区",
        "question": "招办老师您好，我是河南理科考生，今年高考分数509，我有希望上贵校的机械电子工程吗？如果我想到贵校的临港校区就读，我可以报什么专业",
        "answer": "可以试试，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好，请问四川理科加政策分515有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科521省排106500有希望录取贵校的软件工程，电子信息科学与技术吗？",
        "answer": "这两个专业希望不大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科507能被录取吗",
        "answer": "希望一般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "河南理科504，省排141292，有希望被录取吗",
        "answer": "希望不算大，只能看运气了"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-体育",
        "question": "体育85.5，文化399，有希望冲贵校吗?",
        "answer": "只能是冲，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问湖北考生物化政469分可以有望录取吗？录取后有哪些专业？多谢！",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川 理科 523 电气及其自动化 有机会录取吗",
        "answer": "这个专业希望不大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "陕西理科考生455排名7万四千多能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-老师，你校预科是否招生听力残疾生",
        "question": "老师，你校预科是否招生听力残疾生",
        "answer": "看哪种程度"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-广东录取",
        "question": "你好 请问该校招收广东考生吗 物理类480排位184228进该校的可能性大吗",
        "answer": "不招广东"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文化理科520有希望被录取吗",
        "question": "请问，四川理科考生520能够被录取吗",
        "answer": "有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "四川少数民族预科只收三州17县的？我是少数民族且户籍地属于，但是不在户籍地考试也就不行了吗",
        "answer": "可以填"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "江苏美术综合465位次13342，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川省理科513专业选择食品质量与安全",
        "question": "想知道今年四川理科513能否稳上食品质量与安全或者能上哪个专业。",
        "answer": "有希望，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科考生508分，位次12万左右，有没有机会被贵校的数学与应用学学专业录取？那其他专业呢？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问四川文科512服从调剂上宜宾学院的几率大嘛",
        "answer": "有些希望，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科，486，省排51347，有机会上贵校的广播电视编导吗？是否还能填其他专业？",
        "answer": "可以冲一下编导，其他不行"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾录取",
        "question": "老师问一下，重庆474理科，排名75077有希望报考贵校吗",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "河南文科475分位次在56502，有机会录取吗 如果学前教育专业未录取且服从调剂是会调剂到其他专业还是会退档",
        "answer": "希望不算大，进档服从调剂就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "四川理科509分，位次12881，请问能否进档？",
        "answer": "希望一般，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-湖南历史考生",
        "question": "湖南历史考生排位3w4有机会被贵校录取吗概率多少",
        "answer": "有一些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川文科519，排位26048，被贵校录取的概率大吗？若服从调剂，财务管理，工商管理和物流管理哪个录取几率高呢？",
        "answer": "有希望，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "请问贵校今年的投档比例是多少？有没有进档不退档的承诺？是否可以转专业？谢谢",
        "answer": "1：1，进档了服从调剂就不会退档，满足条件可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术录取四川",
        "question": "老师，专业260 文化377（已加分） 综合513 排名6132到6340之间，有机会吗？",
        "answer": "有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问，四川理科学生485分能报贵学校那些专业？",
        "answer": "进校的可能性很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖南省物理482有希望录取吗？",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档比",
        "question": "请问投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口升学本科招生",
        "question": "老师，您好，请问一下今年智能制造类571分，排名236有希望被贵学校录取吗？",
        "answer": "有一定希望，只能填报应用型本科"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "您好，四川理科505可以填报贵校的应用型本科机械电子工程吗？录取几率大吗？",
        "answer": "有些希望，看运气吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-毕业证书",
        "question": "1+3模式专业的毕业证与普通本科的毕业证是一样的吗？",
        "answer": "估计要注明技能型本科"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文516，27969位，思政教育",
        "question": "上的概率多少",
        "answer": "有较大希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-可以上贵校吗",
        "question": "老师您好加分后497可以上贵校的汉语言文学吗",
        "answer": "基本不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业",
        "question": "今年520有希望上贵校的数学媒体和软件工程吗？",
        "answer": "这两个专业希望不大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-小语种",
        "question": "高考外语语种为日语，进校后能继续学习日语吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "四川美术综合分510位次7003有机会报考贵校吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问四川理科518有机会上电气，电科，电信，软件工程，计算机类的专业吗？",
        "answer": "这几个专业希望不大，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-扩招",
        "question": "贵校今年会实施扩招吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "转专业容易吗？有什么要求呢？",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "希望不大，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年公共管理与服务专业的学生考到570有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "请问贵校是否好转专业，技能型本科专业是否能转普通本科专业？",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm，不能转过去"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科509，位次122881，报考贵校若服从调剂是否会调剂到技能型本科？",
        "answer": "希望不大，不会调剂过去"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "1+3模式的专业毕业取得本科学历的条件有哪些？",
        "answer": "和普通类一样的条件"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，我是文科生，请问声乐表演综合分461·66有机会上贵校嘛",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科503报考其他分类的机械电子工程，有希望被录取吗？",
        "answer": "只能说可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "宁夏地区理科411有机会进宜宾学院财务管理专业吗？",
        "answer": "有一些机会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师你好，我是文科生请问音乐教育（声乐主项）综合分456、78有机会上贵校嘛",
        "answer": "试试吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "1+3模式的专业毕业后可以拿到本科学历吗？",
        "answer": "符合条件的就是本科学历"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川对口统招升学，501分，位次591，报教育类的录取希望大吗",
        "answer": "第一次招，可以试试，主要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师你好，我是文科生请问音乐教育（声乐主项）综合分456、78有机会上贵校嘛",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科分数494,位次144724能不能冲一冲贵校",
        "answer": "可能性很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问一下应用型人才联合培养计划与普通本科学习过程中以及毕业后学位证有什么区别?",
        "answer": "可能要注明是技能型本科"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "重庆470排名七万七可以尝试报考贵校吗",
        "answer": "要看啥子专业，多填几个专业嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "重庆美术艺考226文化428综合分198.6排名2939有机会录取嘛",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科500分最低位次135858可以被贵校食品质量与安全专业录取吗",
        "answer": "可能性很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "对口计算机类582排名518可以被录取嘛",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-老师，对口计算机594分，排名343参考贵校计算机类有希望吗",
        "question": "老师，对口计算机594分，排名343参考贵校计算机类有希望吗",
        "answer": "希望一般般"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生",
        "question": "专业240，文化414，综合分507，排名7600，在贵校学习的机率大吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科504省排名130000可以被录取吗，可以的话报什么专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川舞蹈全省排名1446可以录取到吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "请问对口计算机573能录取吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "广东地区招生吗？",
        "answer": "不招"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术专业",
        "question": "老师我是云南考生 文化394，专业235能上贵校吗？",
        "answer": "云南不招美术"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取3",
        "question": "请问四川理科474加上分499有希望考上贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理科511能否被luqu",
        "question": "接受调剂后 转专业的政策是什么 普通二批次是否会被调剂到应用型本科",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm，不会调剂到应用型本科"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-河南文37018有望被录取吗",
        "question": "河南文37018有望被录取吗",
        "answer": "看填报情况，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科512，位次11876可以上本校吗",
        "answer": "可以试试，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-理519能上贵校生物科学师范专业吗，还有游泳是不是必修",
        "question": "理519能上贵校生物科学师范专业吗，还有游泳是不是必修",
        "answer": "最好多选几个专业，服从调剂，体育课游泳好像不是必修"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科509有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "只能说冲一下，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-调剂",
        "question": "服从调剂会不会调剂到应用型人才去？",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问一下四川考生511分录取概率大吗",
        "answer": "试试冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "川内文科生502，想读护理学专业",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川省512分，位次118741能上贵校吗，大概能上什么专业",
        "answer": "有些许希望，服从调剂吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "请问理科516能被贵校录取吗？",
        "answer": "希望较大，多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术专业",
        "question": "请问专业文化双上线 综合分494排名10891 接受调剂有机会上贵校的设计类吗",
        "answer": "看运气吧，今年第一次综合分，不好估计"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "贵州考生总分422位次117977理科，能被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "请问，对口教育类499能报贵校吗？",
        "answer": "可以报，几率不好估计"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-老师我是对口招生考试电子信息类的，高考577能被录取吗",
        "question": "老师我是对口招生考试电子信息类的，高考577分能被录取吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "云南文科487有可能吗（宜宾学院）",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文科493可以吗",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师 今年四川文科520能上财务管理吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "加分后588分430位计算机专业类希望大不大",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-理科517四川能上吗",
        "question": "理科517四川能上吗",
        "answer": "希望较大，多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文科48692位次有机会上吗",
        "answer": "几乎不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "34人"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川对口统招升学，501分，位次591，报教育类的录取希望大吗？",
        "answer": "不算大，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-福建历史",
        "question": "福建历史486排名14987有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "安徽历史组480位次37762有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "云南理科省排54813能报吗",
        "answer": "可以试试，要看填报情况，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "江西省文科24032位次能录取吗",
        "answer": "江西不招历史类"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，对口高考教育类499排名609有希望录取学前教育专业吗",
        "answer": "看运气吧，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科520，排名25441有机会被录取吗？被录取后被调剂的概率大吗？",
        "answer": "进档希望大，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾学院",
        "question": "宜宾学院广播电视编导专业非艺体生可以填报吗？要进行校考吗看专业成绩吗？",
        "answer": "可以填报，只看高考成绩"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-体育专科",
        "question": "今年体育会收专科吗",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "文化400，美术234有机会报考贵校吗？",
        "answer": "有些希望，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业调剂",
        "question": "河南文科475分五万六千多名看到贵校招生计划只有学前教育想问一下如果专业没录取上并且服从调剂有机会被其他专业录取吗？还是说会被退档？",
        "answer": "只有一个专业就不存在调剂，进档了就不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取＋毕业",
        "question": "四川理科503报考其他分类的机械电子专业有被录取的希望吗？贵校1＋3模式的专业在毕业后是否能取得本科学历？",
        "answer": "具体要看填报情况，毕业就是本科学历"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-咨询",
        "question": "请问一下四川文科504分能上贵校吗？",
        "answer": "希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科",
        "question": "去年录取分是421 今年448有望被录取吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科138841位次有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科481，位次163469，有希望吗",
        "answer": "几乎不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "老师您好，我想咨询一下对口教育类加上加分545可以报考本校吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "湖南物生地加完民族分468；位次128659，服从调剂今年能报贵校么n",
        "answer": "可以试试，最后要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "文科422上的几率大吗",
        "answer": "几率不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科518分 26673名，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，最好多选专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科班",
        "question": "少数民族预科班大概本科线下多少能被录取",
        "answer": "可以参考一下我校招生信息网--历史数据里面往年的录取分"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生",
        "question": "专业分252，文化分368，综合499可以上贵校吗",
        "answer": "今年改革第一年，不好估计，个人觉得有一些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-山西",
        "question": "今年打算在山西录多少呢？理科排八万一千有希望被录取嘛？服从调剂的话",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科男507分，享受+25，能否上贵校的电气工程及其自动化？",
        "answer": "527问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川文史499.加25分，524能上贵校吗？",
        "question": "四川文史499.加25分，524能上贵校吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-住宿",
        "question": "法学专业住宿是几人一间宿舍？",
        "answer": "6人为主"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科491可以考贵校吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-贵校的体育教育专业录取线大概是多少啊？",
        "question": "本人体育专业分数线86.77。文化加政策性加分344，可以上贵校的体育教育专业吗？",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科517，录取贵校的小学教育，有希望吗？",
        "answer": "可以填报，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-日语",
        "question": "我想学小学教育，可以用日语代替英语考级毕业吗？",
        "answer": "我校公外有日语"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "福建考生466，能上贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科考生512，118741名，上贵校什么专业比较稳",
        "answer": "专业多填，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "你好，四川文科510排名32170有希望上该贵校吗？",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科448有望被贵校录取吗",
        "answer": "不可能"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-想询问三州十七县两区的考生分是否需申报，怎么申报的问题",
        "question": "贵校好，我的孩子是三州十七县两区的考生，我看政策上面说需要我们进行上面申报（政策上说的不是很明白），若需申报，需要怎么进行申报，或者在哪申报，有加分孩子上贵校就稳一点了，所以想了解明白一点，谢谢了。",
        "answer": "只有一些特殊的批次才需要申报，具体政策最好咨询你们当地招生办"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科加分525能被贵校电气工程及其自动化录取吗？",
        "answer": "有些希望，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好，请问一下四川理科考生522报考软件工程被贵校录取的几率大不大",
        "answer": "几率不大，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科班",
        "question": "贵校的少数民族预科班在哪读？有什么专业可以选？",
        "answer": "普通类在四川民族学院，2/3专业可选"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "河南理科456能被信息工程专业录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "四川理501，少数民族预科可以吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川美术生，专业260，文化377（加分后），综合分513，省排名在6136到6340之间，有机会上贵校吗？",
        "answer": "今年改革第一年，不好估计，个人觉得有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术生",
        "question": "老师你好，美术262，文化382可以报考贵院吗？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-关于一些贵校的问题",
        "question": "请问我四川理科529分能不能上计算机科学与技术或软件工程",
        "answer": "可以试试，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-转专业",
        "question": "我想报考贵校的数学与应用数学专业，我可不可以先调剂到其他专业，后续转专业的几率大不大？每年通过转专业转入数学与应用数学的人数大概有多少？",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "贵校今年在四川有专科录取专业吗",
        "answer": "没有了"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术",
        "question": "专业分238，文化分433可以上贵校吗",
        "answer": "可以填一下，服从调剂嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川522分软件工程希望大不大",
        "answer": "有希望，最好多选几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-考研",
        "question": "本校具有考研资格吗",
        "answer": "考研是个人行为，都可以报考，目前学校还没有硕士点"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-可以转专业吗",
        "question": "转专业有些什么要求，哪些专业不能转",
        "answer": "查阅https://zsw.yibinu.edu.cn/info/1042/1638.htm"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科523可以报考贵校吗",
        "answer": "可以填报，服从调剂嘛"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川522分报软件工程可以吗",
        "answer": "最好多填几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科515，有没有希望呀",
        "answer": "有点希望，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科516分有望上贵校的哪些专业?",
        "answer": "最好填几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科加分510有希望上吗",
        "answer": "希望一般，看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川加上照顾分515可以被贵校康复治疗学录取吗？",
        "answer": "有些希望，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科505，排名35743，有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "对口教育类520分可以填报贵校嘛",
        "answer": "可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川加上照顾分可以被贵校康复治疗学录取吗？",
        "answer": "分呢？"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年贵校招收专科专业吗",
        "answer": "不收专科"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川500分可以被贵校录取吗",
        "answer": "希望不算大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年是看美术综合分录取还是看文化专业双过线",
        "answer": "前提是双过线，再看综合分录取"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-艺体美术生",
        "question": "老师您好，咨询一下，美术专业240，文化391可以报考贵院吗？",
        "answer": "今年改革了，不好估计，只能说可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科531有几会报考吗，投档率是多大呢，退档几率大吗",
        "answer": "希望较大，最好服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文科考生526填报成功希望大吗",
        "answer": "比较大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理工511有望被贵校录取吗",
        "answer": "有些希望，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "505能被录取么",
        "answer": "估计希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川舞蹈生",
        "question": "综合分多少可以上贵校",
        "answer": "不好估计，今年第一次按综合分，文化分高优势明显点"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "川内理科500分 排名135858，有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-政策",
        "question": "川内政策加分是啥样的",
        "answer": "按国家政策可以加的我校都认可"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "理科519 录取可能性大吗 可以推荐一些专业嘛?谢谢",
        "answer": "希望较大，最好多选几个专业，服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "老师您好今年512有希望被录取吗",
        "answer": "可以冲一下，看运气"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-今年对口公管601能不能上",
        "question": "今年对口公管601能不能上",
        "answer": "有些希望，看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年贵校的预科名额有多少",
        "answer": "文科30左右"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-关于招生",
        "question": "请问今年502有望被录取吗？理科",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-关于招生",
        "question": "请问今年的理科调档线是多少呢？",
        "answer": "录取的时候才知道"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-关于美术生综合分录取",
        "question": "我美术综合分492，服从调剂有没有机会录取院校，大概综合分录取是多少",
        "answer": "不好估计，文考分高的更占优势"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宜宾录取",
        "question": "四川 理工 482有希望进广播电视编导专业嘛？",
        "answer": "可以试试，有一些希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川理科499有希望被录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-招生",
        "question": "请问今年招收内蒙古的学生吗？招收文科生吗？有哪些专业是文科生可以报的呢？",
        "answer": "没在内蒙招生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年算上加分539能被贵校的电气及自动化录取吗",
        "answer": "问题不大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-四川理工",
        "question": "理工488能进吗（贫困县加分25可以吗 ）",
        "answer": "488很悬"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-艺术",
        "question": "云南文化385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合分68，选填第一志愿有希望上该校吗？",
        "answer": "云南不招美术生"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取分数线",
        "question": "我想要知道录取分数线",
        "answer": "录取的时候才知道"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "护理类第一年招生收分线有多高",
        "answer": "请不要反复提问"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "贵校今年护理类分数线大概多少",
        "answer": "不好估计"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口升学，公共管理与服务552有希望上本科吗",
        "question": "对口升学，公共管理与服务552有希望上本科吗",
        "answer": "参考去年，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-艺体类报考",
        "question": "请问下今年四川高考艺术类文科，文化课389，专业课237，报考贵校，有机会录取吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考志愿录取",
        "question": "请问今年四川文科，艺术类，设计相关专业文化课389，专业课237能被录取吗",
        "answer": "今年改革，不好估计，可以赌一下"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川护理类高考565有希望就读贵校嘛",
        "answer": "今年第一年招收护理类，可以填一下，看运气吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "四川文史482可以报法学吗？",
        "answer": "可能性不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业咨询",
        "question": "贵校哪些专业在哪些校区在哪能查询到",
        "answer": "招生信息网上可以查"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-报考",
        "question": "今年四川理科524，能被该校电子信息工程录取吗？",
        "answer": "有希望，最好多填几个专业吧"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "凉山考生加照顾分546有没有希望上计算机科学与技术，电子信息等专业？",
        "answer": "应该问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口",
        "question": "2024年护理类四川高考565有希望就读贵校嘛",
        "answer": "第一年招，看运气了"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，今年高考裸分434，有希望读到贵校的预科吗",
        "answer": "少数民族考生才能报，434有希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-少数民族预科班",
        "question": "文科能否报考预科班？",
        "answer": "只在四川招"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-关于预科班咨询",
        "question": "贵校近几年是否开设少数民族预科班？能否提供近两年录取数据供参考？",
        "answer": "一直都有，可以查看宜宾学院招生信息网"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-投档",
        "question": "贵校投档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "云南492可能别录取吗？",
        "answer": "上了省控线皆有可能，关键要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-宁夏理工408接受调剂能考上吗",
        "question": "本人接受调剂且对贵校非常向往，希望得到答复",
        "answer": "上了省控线皆有可能，关键要看填报情况，可以参阅宜宾学院招生信息网望往年录取情况https://zsw.yibinu.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-进档与退档",
        "question": "是否是进档不退档",
        "answer": "服从调剂的话，没有极特殊的原因不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-对口高考公共管理与服务类590分能被贵校录取吗",
        "question": "对口高考公共管理与服务类590分能被贵校录取吗？",
        "answer": "可能希望不大，可以参阅宜宾学院招生信息网往年录取情况https://zsw.yibinu.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年公共管理与服务专业的学生考到550有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望不大，可以参阅宜宾学院招生信息网望往年录取情况https://zsw.yibinu.edu.cn"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-美术专业",
        "question": "请问美术243文化400可以读贵校吗",
        "answer": "有一些希望，具体看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-专业",
        "question": "职高的学生进入贵校后可以转专业吗？",
        "answer": "符合条件的只能在对口同类别的专业转"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "今年公共管理与服务专业的学生考到570有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定希望"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-录取",
        "question": "重庆450可以报日语吗",
        "answer": "上调档线就有希望，主要看填报情况"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾学院",
        "title": "宜宾学院-预科生可选择的专业有哪些",
        "question": "预科生今年名额多少",
        "answer": "今年少数民族预科理科总计划34名，可选择的专业占学校所有专业数2/3以上。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-国标生（四川文理学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "学校舞蹈学专业招生不限舞种 宿舍六人间为主"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-宿舍",
        "question": "24届工程管理宿舍在莲湖校区东区还是西区（女）",
        "answer": "东区，西区寝室区别不大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-老师我想问问本校的投档比是多少",
        "question": "投档比是多少呢",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-四川舞蹈生",
        "question": "综合分485有机会报考贵吗",
        "answer": "可以冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-录取",
        "question": "河南美术生专业课215文化课300左右报考贵校成功概率大吗？",
        "answer": "今年艺术改革，建议算综合分。感谢关注我校，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-省级师范生",
        "question": "今年的四川省级师范生计划和分数要求",
        "answer": "今年我校没有公费师生计划。感谢关注我校，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-投档比",
        "question": "学校投档比是多少",
        "answer": "1比1。感谢关注我校，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-。",
        "question": "请问内蒙古普文362能报本校吗？",
        "answer": "去年我文科最低分428分。感谢关注我校，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-公费师范生",
        "question": "老师你好，我的户籍地是在达州，但我在南充读书，我可以报贵校的工费师范生吗，谢谢",
        "answer": "今年我们学校没有公费师范生计划。感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文理学院",
        "title": "四川文理学院-专业",
        "question": "数学系招文科生吗",
        "answer": "不招文科生，谢谢。感谢关注我校。"
    },
    {
        "schoolName": "阿坝师范学院",
        "title": "阿坝师范学院-专业",
        "question": "体育教育专业要多少分",
        "answer": "我校体育类专业是文化过线看专业成绩，一般专业录取线本科为83分左右，专科92分左右"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-专业",
        "question": "非师范'专业对单科成绩有要求吗？",
        "answer": "学校只有英语和数学对单科有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "四川体育生专业成绩86.51文化成绩412是否机会冲一下贵校体育类专业，贵校投档比是多少，如若勾选服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "1:1，去年专业最低录取分为86分，请查阅我校官网录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "1:1,"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-广东美术生综合分439分，排名17636，报考贵校几率大吗",
        "question": "广东美术生综合分439分，排名17636，报考贵校几率大吗",
        "answer": "今年为艺术双上线，请参考我校官网2023年在广东录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "海南考生 文科554位次22142我想咨询一下报考贵校的01专业组 有希望被录取吗",
        "answer": "请根据海南本科划线，查阅2023我校在海南录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "请根据山东本科划线，查阅2023我校在山东录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "福建理科物生政501分排名73151能报考贵校吗？如果能的话能报考什么专业？",
        "answer": "请根据福建本科划线，查阅2023我校在福建录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "根据陕西本科划线，请查阅2023年我校在陕西录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档",
        "question": "今年四川的投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "请参考我校2023在重庆招生分数做参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "福建省历史类439 排名24871有机会上贵校吗",
        "answer": "请参考福建本科划线，同时查阅2023我校在福建的录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川美术生",
        "question": "专业247，综合503，请问能录取吗",
        "answer": "今年为艺术双上线，请参考2023年录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-汉语言文学",
        "question": "四川文科528，想报贵校的汉语言文学有希望没",
        "answer": "2023 年文科最低516，请作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486录取的可能性大吗",
        "answer": "请参考2024江苏本科划线，同时请查阅我校2023在江苏招生录取分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问今年乐山师范会不会扩招呢？",
        "answer": "比2023计划数多400."
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-山东艺考生",
        "question": "老师您好，我是本届山东艺考生，艺术综合分排名在12147，有望被贵校录取吗",
        "answer": "请根据山东划线情况，请查阅我校官网2023在山东招生分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取概率",
        "question": "江西考生482 排名10.9w能不能被录取",
        "answer": "请参考2024江西本科划线情况，查阅我校2023在江西录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "老师好，请问江西理科452，服从调剂报考贵校希望大吗",
        "answer": "请根据2024江西划线，同时请查阅我校官网2023在江西招生分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "江苏物化生486有可能被录取吗？",
        "answer": "请参考2024江西本科划线情况，查阅我校2023在江西录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "你好，广东物化生498，排名151310，有机会被贵校录取吗？投档比又是多少",
        "answer": "请参考2024广东本科划线情况，查阅我校2023在广东录取分数作为参考填报志愿。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "体育专业转专业有什么要求呢",
        "answer": "只能在体育学院内部转专业，入学11月可以提出申请。只有一次机会，具体按入学当年的教学部文件规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "今年体育多少分有望报读",
        "answer": "2023年最低录取分数线为86分，请参考该分数作为填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "四川高考理科510分服从调剂能考上贵校吗？",
        "answer": "2023年理科最低分为488；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "甘肃省政史地考生491 排名10108被汉语言文学录取的概率大不大",
        "answer": "请参考2024甘肃本科划线情况，查阅我校2023在甘肃录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档",
        "question": "贵校在浙江调档比是多少？",
        "answer": "根据在浙江招生计划，1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取率",
        "question": "甘肃省政治历史地理考生491 排名10108被汉语言文学录取的概率大不大",
        "answer": "请参考2024甘肃本科划线情况，查阅我校2023在甘肃录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-专业",
        "question": "请问贵校的公费师范生可以修双学位吗？要求是什么?",
        "answer": "可以修双学位。具体根据教学部相关文件规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "理科511有机会被贵校录取吗？投档比是多少？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数线为488.请查阅我校官网2023录取分数作为参考填报自愿。1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐录取",
        "question": "522分，报考贵校计算机科学及技术机率大不，还有该专业是师范类吗",
        "answer": "2023年理科录取分数为最低488；请根据2023年官网录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山录取",
        "question": "四川理科505，可以报考吗",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488；请参考我校2023官网录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "第一专业未被录取，服从调剂，容易退档不",
        "answer": "第一志愿未被录取，依次从第二志愿开始继续补录。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "522分，报贵校数学及应用数学，录取机率大不，谢谢，还有贵校转专业有啥条件",
        "answer": "2023理科录取分数为488；请查阅我校官网2023各专业录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山",
        "question": "湖南文科459排名43929有希望吗？",
        "answer": "请根据湖南划线，查阅我校官网2023在湖南录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范 文科 音乐",
        "question": "四川 音乐表演声乐 专业211 文化420 综合474 在美声排名760 加上民族排名1341 请问可以报贵校吗？",
        "answer": "请查阅2023我校官网招录分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "请查阅我校官网2023在安徽录取分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科生，516分，有望被历史录取吗？位次28000左右。可以转专业吗？要求和名额是多少？有没有保研资格",
        "answer": "2023文科最低录取分数516，请查阅我校官网2023相关录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-能否录取",
        "question": "我是江苏省物化生考生，485分，162353名，我想咨询一下上03专业组的概率大吗，或者进档的概率大不大",
        "answer": "请根据江苏划线情况，同时查阅2023我校官网在江苏录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术生录取",
        "question": "请问四川美术生文科综合分518，报考贵校录取几率大吗",
        "answer": "2023年美术专业最低录取分数246；今年实行综合计算，请参照2023我校官网录取分数作为参考填报自愿。欢迎报考乐山师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-重庆历史类523分位次10397-10588报考贵校",
        "question": "重庆历史类考生523分位次10397-10588报考贵校【法学】有希望吗？或者哪些其他专业能报呢？",
        "answer": "请根据重庆本科划线，查阅我校官网2023年在重庆录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科524分23127名，能上贵校法学专业吗?",
        "answer": "2023年文科最低录取分数为516，请查阅官网2023各专业录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范学院",
        "question": "想请问一下，我同时报考贵校的两个专业组，若前一个未被录取，会被退档吗？",
        "answer": "志愿优先原则，如果第一志愿没有被录取，会调到第二志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范学院",
        "question": "湖南考生历史类486，排名30911，想报考贵校的英语专业有希望被录取吗？不服从调剂",
        "answer": "请根据湖南本科划线情况，查阅我校官网2023在湖南录取分数作为参考填报自愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校有被录取希望吗？",
        "answer": "请根据安徽艺术文化和专业划线，同时查阅我校官网2023在安徽录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "江苏文科 文化440 书法221 投档分485 排名243 报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "请参考我校2023在江苏的录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "广西物化生492排在61343能被录取吗",
        "answer": "请查阅我校官网2023在广西录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-招生",
        "question": "今年物理类招生多少人排名至少多少",
        "answer": "请查阅我校官网，官网有具体在江苏招生名额。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-书法生报名有没有文化单科要求",
        "question": "书法生报名有没有文化单科要求",
        "answer": "文化必须要上划定本科线，建议查阅我校官网2023录取分数作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-宁夏文科458位次6385能被贵校录取吗",
        "question": "无",
        "answer": "请查阅我校官网2023在宁夏录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取及投档比例",
        "question": "您好，24届云南考生文科，高考成绩510分，位次29820，被贵校被录取的概率大吗？贵校投档比例是多少？",
        "answer": "请查阅我校2023在云南录取分数作为参考，投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-湖北",
        "question": "湖北文化科大概招多少人？物地生，443报考贵校地理科学，别录取的希望大不大？",
        "answer": "请参照我校2023在湖北录取分数作为参考填报志愿；招生计划具体看官网。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取（乐山",
        "question": "四川美术文化和专业都上线综合分510.27位次7003有机会吗",
        "answer": "2023年我校美术专业分最低246；今年实行综合分，双上线；请根据2023我校美术录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "老师，你好，江苏考生（男）物化地493，排名15万多可以报考贵校吗？若可以，专业推荐，谢谢。",
        "answer": "请查阅我校官网2023在江苏招生录取分数线作为参考填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-色弱",
        "question": "色弱能报贵校的材料科学与工程吗？",
        "answer": "请查阅我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考询问",
        "question": "请问江西物化生482位次108886能上到你们学校什么专业呢",
        "answer": "请参阅我校官网2023江西录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-调档",
        "question": "招生比例是多少啊",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "安徽考美术生综合分484.25，文化成绩466，综合分排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "请查阅我校官网2023在安徽录取分数作为参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-黑龙江考生",
        "question": "您好，黑龙江美术考生专业208，文化396历史给，综合份445，省排名2001，能报贵校吗？",
        "answer": "请查阅我校官网2023在黑龙江的录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-分数限制",
        "question": "师范专业有单科分数限制吗",
        "answer": "英语和数学有，上线后根据单科成绩由高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科520想报考贵校 请问能上吗？能上什么专业呢？",
        "answer": "2023年我校在川文科最低为516分，请根据此分数作为参考填报自愿。欢迎报考乐山师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "非师范专业可以转为师范专业吗",
        "answer": "根据当年教学部具体文件要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-福建历史组",
        "question": "你好，福建史政地省排15341报汉语国际教育专业稳吗?",
        "answer": "请查阅我校2023我校在福建录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-音乐",
        "question": "请问贵校调档线比例是多少啊",
        "answer": "投档比列1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术生",
        "question": "专业230文化373综合分474福建历史学生有机会上吗",
        "answer": "根据福建的文化和专业划线，请查看乐山师范学院官网2023年在福建录取分数作为参考填报自愿"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科500加地方优师政策能报上嘛",
        "answer": "2023年乐山师范学院文科最低录取分数为516，请根据此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-今年四川的投档比是多少",
        "question": "，",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？有几次机会啊？",
        "answer": "入学当年的11月份有一次转专业机会，根据教学部要求执行。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档比例",
        "question": "您好，请问贵校的投档比例是几比几？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科424报考贵校预科希望大不大",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488，请参考此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "云南文科512有机会吗",
        "answer": "2023年四川文科最低录取分数线为516，请根据官网2023在云南录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-体育统招",
        "question": "我想问一下，福建省体育统招历史组，体育89，文化312，综合560.85能报贵校的休闲体育？",
        "answer": "请根据福建文化划线情况，根据2023年我校在福建录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-招生",
        "question": "今年招湖南理科会计专业吗，理科排名10447能读吗",
        "answer": "湖南有会计学专业，请查阅我校官网2023年在湖南录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取 专业",
        "question": "老师，2024四川考生文科544分，位次在12749—13199之间，有没有机会被贵校的汉语言文学专业录取？求回复，谢谢！",
        "answer": "2023年我校在川文科最低为516分，请根据此分数作为参考填报自愿。欢迎报考乐山师范学院！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "旅游管理专业可以转法学专业吗？",
        "answer": "如果是定向高职考入的旅游管理专业部能转；普通高中考入的学生根据入学当年11月教学部转专业具体要求落实。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术生录取",
        "question": "湖北纯文美术生综合分564，排名7761名。今年能被贵校录取的可能性大吗，然后就是可否给个查询往年艺术类录取名次及分数的网站",
        "answer": "请根据湖北划线情况，在乐山师范学院招生就业网上查询2023年录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "您好，四川文科书法综合分490有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年我校在川文科最低为516分，请根据此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档",
        "question": "投档比例是多少，江苏文科排名38001可以进吗",
        "answer": "1:1，请查阅乐山师范学院招生网2023在江苏录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科考生分数521报考贵校的生物科学，小教，化学，英语专业把握大吗？哪一个专业的更适合我报考？",
        "answer": "2023年我校在川理科最低为488分，请根据此分数作为参考填报自愿。2023各专业录取分数请在乐山师范学院招生网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川理科508，有机会上贵校吗",
        "answer": "2023年我校在川理科最低为488分，请根据此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "您好 江西考生物化生468分排位12w可以被贵校录取吗 无论什么专业 服从调剂",
        "answer": "请查阅2023我校在江西的录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "被本校专业录取，进校后是否可以转入录取分数更高的专业？若可以，多久可以转？有调剂限制吗？谢谢",
        "answer": "入学当年的11月份有一次转专业机会，向所在学院申请，经转入转出学院审查和核定，经学校批准，公示无异议，可办理转出转入手续。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档比",
        "question": "你好请问贵校今年面向广西生源地的投档比是多少",
        "answer": "1:1，请查阅我校今年在广西招生人数和专业名称"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范",
        "question": "请问四川美声声表综合分486排名562加民族902有望就读贵校吗",
        "answer": "请查阅官网2023录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川美术艺考",
        "question": "四川美术524.5.位次4100.报考贵校乐山师范学院几率大不",
        "answer": "2023专业录取最低分为246；今年是四川实行双上线，可根据我们官网公布的2023录取分数最为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山咨询",
        "question": "老师 你好 请问该校转专业要有什么限制 转专业成绩要达到什么样的绩点 转专业的流程一般有哪些 可以跨专业跨学院转吗",
        "answer": "入校当年11月有一次转专业机会，向所在学院申请，经学校审查和核定，学校批准，经公示无异议，可办理转入转出手续。具体以学校教学部通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-招生录取",
        "question": "湖北省历史类494分 位次23724能录取该校法学专业吗 法学专业宿舍是上床下桌吗有独立卫浴吗",
        "answer": "根据湖北省本科划线，请查阅我校2023官网公布在湖北录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-音乐 录取",
        "question": "本人为四川考生（艺术生）音乐专业，综合分471专业分204文化分433能报考贵校吗？录取概率大不大？能冲吗？",
        "answer": "2023音乐专业最低录取分数为260分，请根据我校官网公布分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "河北省器乐生教育位次1425表演位次1642可以报考贵校吗",
        "answer": "请根据河北本科划线，同时查阅我校官网2023在河北录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "浙江文科考生高考535位次12万8千能被录取吗",
        "answer": "根据2024浙江本科划线，同时请查阅我校官网公示的2023在浙江录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-调档",
        "question": "贵校今年调档线是多少",
        "answer": "目前省考试院还没有对我校划线。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-专业录取（乐山师范学院）",
        "question": "云南文科考生，高考521，位次24967,是否能被贵校法语，旅游管理，新闻学录取？去年这些专业的录取分数和位次是多少？录取",
        "answer": "请根据云南本科划线情况，再查阅我校官网2023在云南招生录取分数作为参考填报自愿。欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "福建省 物生政 502 位次72491 能报考吗",
        "answer": "请根据福建的本科划线，同时参考我校官网2023公布的福建录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取机会",
        "question": "你好，老师，我是宁夏考生能稳上贵校的师范专业吗?",
        "answer": "请根据宁夏的本科划线情况，再参考我校官网2023在宁夏的录去分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川文科515有机会录取到贵校吗",
        "question": "想请问贵校文科515有机会到贵校吗？转专业是否会很困难？",
        "answer": "2023文科最低分数为516，请根据去年录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川理科加照顾分后505有望被贵校录取吗",
        "question": "四川理科加照顾分后505有望被贵校录取吗",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488，今年四川理科整体分数上涨，请根据2023录取分作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "512四川可以稳上师范类专业吗？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488，请根据官网2023各专业录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-体育",
        "question": "老师我体育考了90文化是加分过省控线能被该贵校录取吗",
        "answer": "文化成绩过四川本科线，按体育成绩由高到底录取。2023专业录取最低分86"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-甘肃",
        "question": "老师你好 甘肃 物化生 女孩428分，报贵校有希望吗？推荐有那些专业？",
        "answer": "请参考我校官网2023在甘肃录取分数作为参考填报自愿，具体在甘肃录取那些专业已在招生网公布。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川理科476有望被贵校录取吗",
        "question": "四川理科476有望被贵校录取吗",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488，请根据官网2023各专业录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "宁夏考生460位次6260，有望报考贵校吗？",
        "answer": "请参考我校官网2023在宁夏录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-浙江文科534报考思想政治教育有希望吗，排名12万多",
        "question": "谢谢",
        "answer": "根据浙江本科划线情况，请参照我校2023官网在浙江录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考和录取",
        "question": "四川理科522报数学与应用数学，计算机科学与技术可以不",
        "answer": "2023年理科录取最低分为488；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-g?d",
        "question": "广东历史类480分排名52768可以被乐山师范录取吗",
        "answer": "请参考广东本科划线，同时查阅我校2023在广东招生录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-重庆投档比为多少",
        "question": "同上",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-艺术类专业",
        "question": "贵校是否可以辅修专业？",
        "answer": "入学后根据教学部通知，符合条件可选修第二专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "我是四川理科考生成绩534，省排名89000左右，想报贵校生物科学专业，希望大吗？",
        "answer": "2023年理科录取最低分为488；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-加分问题",
        "question": "老师您好，我是四川省贫困县的考生上了本科线的，请问贵校是否承认政策加分25分呢？",
        "answer": "只要所在地考试院认同，我校都认。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川 艺考生架子鼓招生",
        "question": "请问我文化392，专业210，综合分459，全省的排名是21名，请问有机会进贵校吗",
        "answer": "请在乐山师范学院官网上参考2023录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取（乐山师范学院）",
        "question": "老师 云南美术生，文科文化成绩359，专业成绩265.4，排名503，可以被录取吗",
        "answer": "考生，你好！你参考我校招生网公布的2023年各省各专业录取情况，综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取（乐山师范学院）",
        "question": "云南文科考生，高考521位次24967,能否能被贵校录取？建议报什么专业？招生人数是多少？投档比是多少？有没有专业极差？",
        "answer": "考生，你好！你可在招生网参考我校历年录取情况，进行报考；专业选择可根据你高考分数和个人喜欢进行选择；招生计划已公布在我校招生网；投档比1:1；没有设专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-专业",
        "question": "国际经济与贸易专业对英语单科有什么要求吗",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-湖北美术生综合564批次7761可以报考乐山师范学院吗",
        "question": "湖北美术生综合564批次7761可以报考乐山师范学院吗",
        "answer": "请根据湖北文化和专业划线情况，再参照乐山师范学院2023在湖北录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-湖南美术生",
        "question": "综合分284.6文化分419 有望报考该校吗",
        "answer": "根据湖南艺术文化和专业划线，同时参照我校2023在湖南录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范",
        "question": "您好，重庆物化生467有机会上贵校吗",
        "answer": "根据重庆本科划线，同时参照乐山师范学院2023在重庆招生录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "文史类521报考贵校汉语言文学或法学或新闻学有希望吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分为516；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川文科484，位次53051报贵校录取概率大吗",
        "question": "四川文科484，位次53051报贵校历史系录取概率大吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分为516；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "您好！江西省考生物化生484，位次106634，有希望录取贵校嘛？能录取什么专业呢？",
        "answer": "根据江西本科划线，同时请查阅乐山师范学院官网2023在江西录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取分数线",
        "question": "我是宁夏文科考生，2024年考得475分，能否在贵校就读历史学专业或汉语言文学专业？",
        "answer": "首先参考宁夏本科划线，请查阅我校官网2023年对宁夏的录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "你好，广东省文科高考分数454，排名72777有没有机会被贵校录取？",
        "answer": "首先根据广东本科划线情况，请参照我校2023在外省录取分数最为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "文科518位次26673能上贵校地理科学专业吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分为516；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取，乐山",
        "question": "云南文科505，位次32204，服从调剂，有机会能被录取吗",
        "answer": "请以云南本科划线，参照乐山师范学院官网2023在云南录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川理科488服从调剂有机会进入贵校吗",
        "answer": "2023年理科录取最低分为488；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "裸分486加分后511，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年理科录取最低分为488；请参考2023年我校官网录取分数作为参考填报自愿，欢迎报考乐山师范学院。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-宿舍",
        "question": "宿舍是随机分配吗",
        "answer": "根据每个片区每个学院分配。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-乐山师范咨询",
        "question": "该校转专业是有院校内转还是可以跨专业转出",
        "answer": "入校当年11月可申请转专业，只有一次机会；可跨学院转专业；具体转专业的要求，请入校后查看教学部学籍管理规定文件。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-学位",
        "question": "贵校对于学位的设置，可不可以选择辅修专业？如果可以，有什么要求？",
        "answer": "有第二学位，根据当年教学部通知选择；具体信息可查看乐山师范学院教学部官网往年情况。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-理科515能读这个学校吗",
        "question": "理科515能读这个学校吗",
        "answer": "2023年理科录取分数最低为488，请根据此分数同时集合今年本科划线情况填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-您好请问四川美术249文化404排名6339报考贵校机会大吗",
        "question": "文化是地方政策加分过后的",
        "answer": "2023年美术专业录取最低分为246；请结合今年美术本科划线情况填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-宁夏文科474,位次5042,能被贵校汉语言录取吗？",
        "question": "或汉语国际教育录取可能性大吗？",
        "answer": "请根据宁夏的本科划线情况，再查看乐山师范学院官网2023年在宁夏录取分数线作参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "理科525位次101000左右可以上贵校吗？",
        "answer": "2023年理科录取分数最低为488，请根据此分数同时集合今年本科划线情况填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-预科",
        "question": "川内少数民族考生理科429有望被贵校预科录取吗",
        "answer": "2023年理科预科最低分为415，请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问山西考生文科446分，能被贵校会计学专业录取吗",
        "answer": "根据山西文科划线情况，同时请查看乐山师范学院官网上2023年在山西录取分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-艺体美术",
        "question": "美术生，文化354含加分，专业265.35，综合分508有机会上贵校吗",
        "answer": "2023年美术专业录取最低分为246；请根据2024年艺术本科划线情况填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "咨询孩子能不能被贵校录取",
        "answer": "文科还是理科，分数？"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川理科498可以上贵校吗 希望给出准确答案 不要给去年的最低分数线【已参考】非常感谢 90度鞠躬",
        "answer": "2023年理科录取分数最低为488，请根据此分数同时集合今年本科划线情况填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-文科 486 35069",
        "question": "文科 486 35069可以报吗",
        "answer": "2023年文科最低录取分数为516."
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "老师您好 我是江苏物化地考生分数488位次158767 被贵校录取的机会大吗",
        "answer": "请根据江苏本科划线情况，同时请在乐山师范学院官网上查询2023江苏录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "入学后能不能转专业，每个班有几个？转专业的名额转专业有什么要求？",
        "answer": "入学的当年11月份有一次转专业机会；向所在学院提出申请，经转出转入学院审查和核定，学校批准，经公示无异议，可办理转专业手续。具体名额由当年的教学部审定。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术生咨询",
        "question": "您好老师，我想咨询一下，山东美术综合分492分在服从调剂的情况下，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "2023年我校录取美术专业分数最低为246；请根据山东艺术本科划线情况，查看乐山师范学院官网往年录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "重庆495，63524名能被贵校会计学录取吗",
        "answer": "请根据2024线重庆本科划线情况，同时查阅乐山师范学院官网上重庆2023录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科518，位次26673能上贵校吗",
        "answer": "2023年最低录取分数为516，请参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-音乐历史类",
        "question": "双过线，文化373专业257 音乐教育湖南省排名1457有机会报考吗",
        "answer": "根据湖南划线情况，请查阅乐山师范学院2023年在湖南录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 等位分D592.151 报贵校有希望吗 服从专业调剂能否保证不退档？",
        "answer": "2023年理科录取分数最低为488.请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-音乐生",
        "question": "文化350，音表民族唱法分数220，音表民族唱法综合分数450分，排名1120左右有机会上贵校吗",
        "answer": "请查阅乐山师范学院官网2023年音乐录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川综合分455.7音乐教育专业分217文化368可以填报本校么",
        "answer": "音乐2023年最低录取分数为227；请查看乐山师范学院官网录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-是否录取",
        "question": "四川理科生511分，位次120124，请问能过贵校的门槛吗，同时想报英语专业的录取概率大吗",
        "answer": "2023年理科最低录取分数线为488；请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-招生",
        "question": "江西大概招多少人",
        "answer": "15"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-报考",
        "question": "你好，我是四川文科音乐生音教专业综合分440能上贵校吗服从调剂",
        "answer": "2023年音乐专业分最低录取为227；请根据四川省艺术划线同时查看乐山师范学院官网2023音乐录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川理科511可以被录取吗？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数线为488；请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-山西考生",
        "question": "山西文科，播音主持，文化346分，专业235分，能上咱们学校吗",
        "answer": "专业2023年最低分为227；请根据山西今年划线情况，同时查阅乐山师范学院官网2023年在山西录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-关于公费师范生",
        "question": "请问一下为什么在阳光高考网上贵校有“成都市金堂县”的公费师范生名额，但在高考志愿填报却未找到“成都市金堂县”这个地区？",
        "answer": "成都市金堂县有3个公费师范生名额；汉语言2个；特殊教育1个；如果你查不到，有可能特殊教育当地教育局限制了文科方向。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川理科517分可以上会计专业吗",
        "question": "四川理科女生，517分，等位633，排名111900可以上本校的会计学专业吗？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数线为488；请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-老师，你校预科是否招生听力残疾生",
        "question": "老师，你校预科是否招生听力残疾生",
        "answer": "预科只招收少数民族地区学生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-公费师范生录取",
        "question": "老师您好 四川文科 541 14208名 报考贵校省属公费师范生希望大吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分数为516；请查阅乐山师范学院官网2023年公费师范生录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-保研",
        "question": "老师您好，请问贵校的保研率是多少呢？",
        "answer": "2024年7月教育部才批准硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？四川文科考生516有机会录取吗？",
        "answer": "1:1投档,2023年文科最低录取分数为516，请参考分数填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-四川理科516分能进入贵校电子信息工程专业吗？",
        "question": "四川理科516分能进入贵校电子信息工程专业吗？若服从调剂，是否不会被退档？",
        "answer": "2023年理科录取最低分为488，请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-省级公费师范生",
        "question": "宜宾市翠屏区招收人数",
        "answer": "今年没有"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档比",
        "question": "投档比是多少 存在退档情况吗",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川文科519能被贵校录取吗？如果有机会投档的话，在服从调剂的情况下，法学，会计哪个录取的概率大呢？",
        "answer": "2023文科最低录取分数线为516，请作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川美术文科综合分510 位次在7003到7248 有希望被录取吗",
        "answer": "2023年专业成绩最低246；请查看乐山师范学院官网上2023年录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-宿舍环境",
        "question": "我是24届考生，想问问贵校宿舍环境怎么样",
        "answer": "考生，你好！我校宿舍是4至6人间，上床下桌，安装有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-公费师范生录取",
        "question": "成都市文科507录取机率大吗",
        "answer": "考生，你好！首先你要确定你的户籍和学籍所在地有无公费师范生招生计划，其次分数请参考我校以往公费师范生录取分数情况，合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问四川考生理科总521，数学单科99，有望被贵校数学与应用数学专业录取吗",
        "answer": "考生，你好！欢迎填报乐山师范学院！请去我校招生网查询数学与应用数学专业往年分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-可以上贵校吗",
        "question": "文科加分后497可以上贵校吗",
        "answer": "2023年文科最低录取分数为516，请根据分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-两个招生代码区别",
        "question": "一个5898一个5133这两个的专业是一样的吗",
        "answer": "我们川招生代码5133，公费师范生5533"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问四川考生理科489有希望上贵校吗？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数线为488，请以此为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "云南省文科生500分，排名34552位请问能否录取贵校汉语言文学专业，若未录取该专业转专业需要什么条件？谢谢",
        "answer": "请根据云南省本科划线，同时在乐山师范学院官网查询2023年我校在云南招生分数作为参考填报自愿；录取当年11月有转专业机会，向所在学院申请，由转出转入学院审查和核定，经学校批准，公示无异议后，转入新专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "公费师范生录取",
        "answer": "请在我校官网上查询公费师范生具体计划和涉及区县，2024年共招200名公费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川美术考生 文化390 专业230 综合482，5有机会上吗？",
        "answer": "2023专业成绩为246，根据2024划线为345作参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "2023年理科预科为最低分415，请根据分数参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "理科503有希望被录取吗？",
        "answer": "2023年理科最低录取分数为488，请根据此分数为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "2023年理科预科最低分数为415，请根据此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "老师陕西理科427位次95399，陕西二本线是372有希望嘛？",
        "answer": "请根据陕西本科划线，同时请在乐山师范学院官网上查询2023在陕西录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-请问四川文科女497分2024年哪些专业录取希望较大？",
        "question": "请问四川文科女497分2024年哪些专业录取希望较大？谢谢",
        "answer": "2023年文科最低录取分数为516，请根据分数为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川舞蹈全省文科排名1446可以录取到吗",
        "answer": "学校没有舞蹈专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-投档比",
        "question": "请问今年的投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问四川理科474加上分499有希望报考贵校吗 贵校今年有应用型本科吗？",
        "answer": "2023年录取最低分数线为488，请以这个成绩作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术",
        "question": "美术综合分506能上贵校吗",
        "answer": "2023年专业录取分数为最低246；今年实行文化和专业双上线，请根据具体文化和专业划线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-江苏美术生，专业200，文化460能进吗",
        "question": "视传专业招多少江苏考生，江苏476能报考贵校吗",
        "answer": "请在乐山师范学院招生网上查看往年录取分数做参考，同时查看今年我校在江苏招生名额。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "重庆文科492，有希望上贵校吗？",
        "answer": "请根据重庆本科划线，再到乐山师范学院招生官网上查询2023年重庆录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "贵校的公费师范生能否正常转专业",
        "answer": "公费师范生是不能转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-，",
        "question": "请问一下四川理科考生加分后519被录取的概率大吗？",
        "answer": "去年最低是488，今年二本划线上涨了录取可能会提高，请根据2023分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科518分，27763名，可以报思想政治教育专业吗",
        "answer": "2023年文科最低分为516，请根据去年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-免费师范生",
        "question": "请问你们学校有可以报考免费师范生的专业吗(理科)",
        "answer": "我校在四川省有200名公费师范生招生计划，请在乐山师范学院官网上查询具体区县。欢迎报考!"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "老师好，四川理科506有机会报考物理学或者电子信息工程专业吗",
        "answer": "2023年录取最低分数线为488，请以这个成绩作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-云南美术生",
        "question": "专业253文化380可以上贵校嘛",
        "answer": "2023年录取艺术最低246分，专业成绩请根据重庆本科划线；2024是专业和文化双上线才能录取，请根据2023年成绩参考后填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-老师有几个问题想咨询一下",
        "question": "1.贵校是否支持云南考生转专业，如果可行要具备哪些条件 2.贵校有无本科生交换名额 3.贵校有无小学期",
        "answer": "学生有一次转专业机会，在录取当年的11月向所在学院申请，转出转入学院审查和和核定，报学校审批，经公示无异议，可办理转出转入手续；2、没有本科生交换名额。有和武汉大学联合培养计划，每年20个名额，择优推荐；3、有无小学期，需要根据教学安排。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取范围",
        "question": "我艺体综合分499但是专业232分够不够贵校的择生要求",
        "answer": "2023年美术艺术最低录取线为246，请根据往年录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-预科",
        "question": "高考文科裸分454能上贵校预科吗？",
        "answer": "预科只针对少数民族地区学生，在我们调档线减80分作为录取线；2023年文科最低分数为442."
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-省级公费师范生",
        "question": "请问省级公费师范生可报的专业有哪些及分数线是多少",
        "answer": "请在乐山师范学院官网上查看2024年公费师范生计划和名额，四川省200个，请根据具体区县填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "四川播音生综合分469能上吗？",
        "answer": "去年专业分最低227，请根据今年的文化和艺术划线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-预科",
        "question": "高考文科裸分454分能读贵校预吗？",
        "answer": "2023年预科文科最低分为442，请以此成绩最为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地489位次157612有希望报考贵校吗？",
        "answer": "请根据江苏本科划线，同时在乐山师范学院官网上查询2023年在江苏的录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-湖南咨询",
        "question": "您好，请问湖南物化地437 排名16.9万名左右有望被贵校录取吗？",
        "answer": "请根据湖南本科划线，同时在乐山师范学院官网上查询2023年湖南录取分数线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-贵校体育教育录取分数线大概是多少？",
        "question": "本人体育专业成绩86.77，文化成绩加政策性加分344，有希望上贵校的体育教育专业吗？",
        "answer": "2023年体育最低分86分，2024文化划线为335分，请根据划线作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术",
        "question": "文科374专业231.34，日语生是否有把握",
        "answer": "2023年专业录取最低分为246分,2024年文化成绩划线为345，请根据划线和往年录取成绩作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "江西省447分有希望录取吗？",
        "answer": "请根据江苏本科划线，同时查阅乐山师范学院官网2023在江苏录取分数作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "理科514 进贵校的希望大吗？推荐哪些专业呢？",
        "answer": "2023年录取最低分数线为488，请以这个成绩作为参考填报志愿！具体专业请查阅乐山师范学院官网。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "你好，请问理科女生510分，能报贵校吗",
        "answer": "2023年录取最低分数线为488，请以这个成绩作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "去年在达州市公费师范生录取位次和分数是多少",
        "answer": "请查阅乐山师范学院官网2023的录取分数和位次作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "文科517能上贵校吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分数线为516，请以这个成绩作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术录取",
        "question": "四川美术综合分512能上ma",
        "answer": "2023年美术专业录取专业分最低246；2024四川本科艺术划线为345，2024实行双上线，请根据划线为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "云南文科考生496 排名36541有希望进入贵校吗 提档线是多少",
        "answer": "根据云南本科划线，同时再查阅乐山师范学院官网上2023年在云南的录取分数线为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科510有希望吗",
        "answer": "2023年文科录取最低分为516，请根据此分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "我想报考贵校的数学与应用数学专业，我可不可以先调剂到其他专业，后续转专业的几率大不大？每年通过转专业转入数学与应用数学的人数大概有多少？",
        "answer": "录取当年的11月可向所在学院提出转出申请，经转出转入学院审查和核定，学校批准，经公示无异议后，办理转入转出手续。具体每年转入转出人数请根据乐山师范学院教学部网页查询。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "answer": "请根据陕西省本科划线，同时查询2023年在陕西的录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "answer": "请根据陕西省本科划线，同时查询2023年在陕西的录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？",
        "answer": "请根据陕西省本科划线，同时查询2023年在陕西的录取分数作为参考填报自愿。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "你好云南文科511 位次29375有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "请根据云南本科划线，同时查看乐山师范学院官网2023年在云南录取分数线作为参考填报志愿！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术",
        "question": "专业分238，文化分433可以上贵校吗",
        "answer": "请参考2023年录取分数线，专业成绩最低246；今年实行文化专业双上线，如果有不清楚的，可以咨询美术学院招生刘老师，电话：18228360635"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-转专业",
        "question": "贵校转专业有什么要求呢",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "请在我们官网和宁夏考试院官网查询四川在宁夏的招生计划和往年录取分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "请查阅我们的官网和吉林考试院的官网，查询我校在吉林的招生计划和往年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "请查阅我们的官网和吉林考试院的官网，查询我校在吉林的招生计划和往年录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-本科提前批",
        "question": "本科提前批专业对应的调档线在哪里可以查询到",
        "answer": "本科提前批是公费师范生，具体分数线清查阅我校官网上2023年公费师范生录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取ls",
        "question": "美术生设计类理科综合分508能上吗",
        "answer": "美术生今年分文化和专业双上线，2023年我校美术专业最低分为246,；艺术文化成绩还未公布，请静候划线。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "宁夏理科393位次22277有机会报考贵校吗",
        "answer": "请在我们官网和宁夏考试院官网查询四川在宁夏的招生计划和往年录取分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "文科528，排名20885，有希望上贵校的会计专业没",
        "answer": "会计专业2023年文史最低录取分数线为519，请根据2023年分数作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-今年贵校有公费师范生招生计划吗",
        "question": "1、今年贵校有公费师范生招生计划吗 2、四川文科479，排名57742，可以读贵校预科吗",
        "answer": "今年四川省有200个公费师范生计划，具体招生计划请查看乐山师范学院招生网查询，是否符合报考要求，请咨询户籍所在地的县教育局。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-美术生录取",
        "question": "文科文化389，专业248有多大机会",
        "answer": "去年我校艺术最低分246，今年实行双上线，目前四川艺术本科文化成绩还未划线，请根据划线做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-咨询",
        "question": "请问一下四川文科504分可以上贵校吗？",
        "answer": "2023年文科最低录取分数线为516，请根据去年分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川理科 491分能上吗？",
        "answer": "2023年理科最低分数为488，今年理科划线有所上调，请根据2023年分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "请问今年四川理科高考509分，有希望被贵校的英语专业录取吗？",
        "answer": "2023年理科最低分为488，今年理科分数划线有所上涨，请根据2023年分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-云南省37994名文科，493分可以报考你们学校吗，录取率呢",
        "question": "可以学些什么专业",
        "answer": "请参考云南省划线和乐山师范学院在云南招生计划和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-能否录取？",
        "question": "云南美术生 文化(理科)：394 排名：121146 艺术：237.4 排名：9759 能否被贵校录取？",
        "answer": "2023年美术艺术成绩最低分为246；今年四川省艺术文化成绩还未划线，今年是综合分数，文化和艺术双上线才能被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取分数",
        "question": "老师您好，四川文科506，排名三万五，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年文科最低录取分数线为516分，请以这个成绩作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "你好老师，24届四川文科，506，排名三万五，有机会被贵校录取吗，专业偏好英语或小语种，服从调剂",
        "answer": "2023年文科最低录取分数线为516，今年应该还要上调，请以2023年分数线做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-预科",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，今年高考裸分434，有希望读到贵校预科吗",
        "answer": "预科分数必须不低于2024年文科录取分数线80分，去年文科最低516分，2024乐山师范学院分数未划定，请以2023年分数做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山师范学院",
        "title": "乐山师范学院-录取",
        "question": "四川文科500分是否有希望被贵校录取",
        "answer": "2023年文科最低录取分数线为516，今年应该会增加分数。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好！广西物理类573分排位15823，有国家专项计划，有望上贵校吗？服从调剂",
        "answer": "参考学校2023年广西理工国家专项录取最低分为552，各省份各专业历年录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "你好！广西573分排位15823有望上贵校吗？",
        "answer": "参考学校2023年广西理工录取最低分为579，各省份各专业历年录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考本校能否录取",
        "question": "河南理科，593，排名28637，报考本校有机会吗？",
        "answer": "参考学校2023年河南理科录取最低分数为590，中外合作办学为583，各省份各专业录取最低分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取概率",
        "question": "老师您好，我是贵州省的一名文史类（史政生）考生，在2024年高考中高考分为579，位次为3460，之前填报并被审核通过了贵校的高校专项计划，请问我被录取的概率大吗",
        "answer": "参考学校2023年贵州高校专项文史录取最低分数为569，位次为5653。各省份各专业历年录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "甘肃考生理科582，8024通过国家专项有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，甘肃2023年国家专项理工录取最低分491分，位次为36422，具体各专业录取最低分可在网站查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考咨询",
        "question": "老师：您好！贵州文科考生位次2044，成绩超自主招生线91分，想报考贵校的汉语言文学和法学有希望吗？辛苦老师了",
        "answer": "西财2023年在贵州文史录取最低位次1235，汉语言文学（文创实验班）录取最低分为611分，位次为949。法学录取最低分613分，位次为867，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考本校是否能录取",
        "question": "理科，高考544分，排名2427。第一志愿填报本校，是否能被录取？",
        "answer": "新疆普通批理工类2021-2023年录取最低分分别为558、521、513，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-江苏 历史类 美术生 综合分558 排名784",
        "question": "请问这个分数是否推荐报考贵校数字媒体艺术专业？进档之后是否会百分百录取？谢谢！",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年数字媒体艺术专业招生简章》报考条件要求：参加普通高校招生全国统一文化考试，文化统考成绩（含加分）须达到我校普通类专业所在批次控制分数线；分段投档的高考改革省份，文化统考成绩（含加分）不得低于第一段控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "你好 我是新疆普通类文史考生 529分排686名能上贵校什么专业？转专业政策是什么 谢谢",
        "answer": "新疆普通批文史类2021-2023年录取最低分分别为568、520、539，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-新疆",
        "question": "新疆单列理科分数429位次1738被贵校录取的概率大不大？预科一年之后可以选哪些专业？按照什么来选专业",
        "answer": "参考学校2023年少数民族预科班文史录取最低分465，历年录取分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取问题",
        "question": "请问广西物理方向排位5530名有机会录取到贵校的会计学（双语实验班）或工商管理类（会计学院）吗？双语实验班对英语有要求吗？",
        "answer": "有机会，西财2023年在广西理工录取最低位次8772，会计学（双语实验班）录取最低分592分，位次为6529，工商管理类（会计学院）录取最低分590，位次为6830。学校开设的双语实验班，学习期间部分课程采用英语授课，建议统考外语语种为非英语的考生谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-能否录取",
        "question": "老师您好，我是青海考生393分10286位次，报考本校计算机相关专业的话有没有录取的可能性",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-关于录取问题",
        "question": "贵校您好，我是来自新高考省份重庆的历史类考生【纯文】，高考分数594，位于重庆市1809-1858位，请问被贵校的工商管理类(会计学院）录取的可能性大吗?",
        "answer": "西财2023年在重庆历史类录取最低位次2095，工商管理类(会计学院）录取最低分为585，位次为1537，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-四川文科",
        "question": "四川文科583，位次3015到3150,有希望被录取吗",
        "answer": "西财2023年在四川文史录取最低位次2502，文史中外合作办学录取最低位次5575，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-青海计算机录取",
        "question": "您好！我想问一下的话，计算机录取的概率大不大？如果没有被录取上，会被调剂到哪个专业？哪个专业调剂到的人数最多的？",
        "answer": "考生你好，请问你高考分数和位次具体是多少呢？"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-贵校录取咨询",
        "question": "老师，青海理科431分，位次6091，服从调剂，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会，建议填报，西财2023年在青海理工录取最低位次13880，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-请问西南财经，会计学硕士是读几年？",
        "question": "如题",
        "answer": "请咨询我校研究生院电话：028-87092482 ，也可在研究生院官网进行查询https://graduate.swufe.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考要求",
        "question": "老师您好： 我是北京考生，选科是政治、历史、地理，数学123分，总分633分，排名5307位次。我想咨询下： 1、这个分数报考贵校的（01）不限选考中外合作办学、（03)不限选考是否有希望； 2、因为没有选修物化生，那么想学习金融学(智能金融与区块链金融)专业是否有困难，该专业对数学、物理、计算...[详细]",
        "answer": "参考学校2023年中外合作办学录取最低分为615，各省份各专业历年录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "广西物化地592分，排名9344，报考贵校的统计学专业概率大吗？希望您能详细回答。谢谢((*^∀^))🙏🏻",
        "answer": "西财2023年在广西普通批理工录取最低位次8772，统计学录取最低分589分，位次为6958，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-少数民族预科",
        "question": "老师，您好！请问川内584（理科）报考贵校少民预科有希望吗？如果有预科专业具体有哪些呢？",
        "answer": "参考学校2023年四川少数民族预科理工录取最低分为575，位次为37009，各专业历年录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好，我是西藏区内少数民族考生文科398排名387填第一志愿有希望录取吗",
        "answer": "你好考生，我校2024年在西藏录取类型有三种：国家专项、高校专项、内地西藏班。你并未说明你的录取类型。如果需要查询历年各种类型各专业录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-河南文科589分，排名3241，有把握吗",
        "question": "河南文科589分，排名3241，有把握吗",
        "answer": "建议填报中外合作办学专业。西财2023年在河南普通批文史类录取最低位次2147，中外合作办学录取最低位次4164， 供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "老师您好，安徽文科4919有机会录取吗",
        "answer": "机会较大，建议填报。西财2023年在安徽文史录取最低位次6414，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-招考",
        "question": "浙江文科11000名有哪些专业可以填报",
        "answer": "西财2023年在浙江录取最低位次12466，中外合作办学录取最低位次26683。各专业历年录取最低分数可在网站查询http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-辽宁考生624分，排名857有机会被录取吗？",
        "question": "录取",
        "answer": "有机会，建议填报。西财2023年在辽宁历史类录取最低位次897，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-高考日语考生，可以不学习英语，日语毕业吗？",
        "question": "1、我是日语考生，同意调剂会不会调剂到必修英语的专业？或专业课是英文教学的专业？ 2、入学以后，英语是不是必修？可以换日语吗？",
        "answer": "学校开设的双语实验班、计算机类专业、中外合作办学专业，学习期间部分课程采用英语授课，金融学（经管国际化创新实验班）的专业课程采用全英文授课，建议统考外语语种为非英语的考生谨慎填报。外国语言文学类专业限统考外语语种为英语的考生报考，如是日语考生，不会被调剂到该专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-请问贵校双语实验班对英语成绩有什么要求？",
        "question": "双语实验班对英语有要求吗？",
        "answer": "学校开设的双语实验班学习期间部分课程采用英语授课，建议统考外语语种为非英语的考生谨慎填报。对高考英语成绩没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "请问是否服从调剂就不会退档？是否有单科成绩的要求？是否有身体的要求？转专业的政策是什么样？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十四条，按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。按照顺序志愿投档的批次，若录取额满，对未达到录取条件的进档考生作退档处理。学校未完成的招生来源...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-国家专项",
        "question": "湖南考生，物化生，高考总分598，位次14764，想报贵校国家专项计算机专业，请问机会大吗？",
        "answer": "西财2023年在湖南物理类国家专项计划计算机类录取最低分为593分，位次为18127，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-志愿咨询",
        "question": "请问，吉林考生，物化生，排名14200，报考贵校哪些专业希望较大？谢谢！",
        "answer": "西财2023年在吉林理工录取最低位次17013，可参考各省份各专业历年录取最低分数进行填报，查询网址 http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-工商管理分流",
        "question": "我是广东考生，想咨询一下如果报考贵校的工商管理类是什么时候分流？如果共有50人报考会计，只有20个名额，那是不是要竞争？竞争的形式是什么？会计学这边出题再考试面试吗？还是看绩点？还想问问广东物理万八有几率进贵校吗",
        "answer": "所有专业类大一第二学期自由分流，不设考试，根据考试医院在专业类所包含的专业中自由选择专业学习。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-安徽选科史政地，总分589，位次5068服从调剂有机会被贵校",
        "question": "安徽选科史政地，总分589，位次5068服从调剂有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，西财2023年在安徽文史录取最低位次6414，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "老师您好，我是四川考生，610，省排名20321，有希望被贵校录取吗，贵校转专业政策宽松吗",
        "answer": "可以填报冲一冲，西财2023年在四川理工录取最低位次18012，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取问题",
        "question": "江西省物理方向（物化生）省排名6400位录取贵校工商管理类（财务、会计、审计）或双学位概率多大",
        "answer": "参考学校2023年江西理工工商管理类（会计学院）录取分数610，位次6893"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "云南文科605，2562名报考贵校国家专项计划财政学录取概率大吗",
        "answer": "参考学校2023年云南文史国家专项计划财政学类录取分数为600，各专业各类型历年录取分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-青海录取",
        "question": "老师您好！在青海理科435分排名5695~5771 有机会录取到贵校吗",
        "answer": "机会很大，建议填报。西财2023年在青海理工录取最低位次13880，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-双学位",
        "question": "法学与会计学双学位班如果录取，是否入学即按照双学位人才培养，是否需要自己申请第二学位呢？",
        "answer": "入学即按照双学位人才培养"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-请问贵校有专科专业吗",
        "question": "请问贵校有专科专业吗",
        "answer": "学校无专科"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-会计学培养内容是什么",
        "question": "会计学(注会方向)和普通的会计专业有什么不同？有硕士点么，保研率多少？",
        "answer": "专业培养详情，核心课程等内容可详见《招生指南》第47-52页https://book.yunzhan365.com/gewd/fpzj/mobile/index.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取，投档比，退档",
        "question": "湖北省历史类569分，排名5797至5973有机会进咱们学校吗？咱们学校的投档比是多少啊？服从调剂后回退档吗？",
        "answer": "各省份各专业历年录取最低分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-高校专项",
        "question": "老师好，走的高校专项，请问我如果没被所选专业录取，调剂专业的话是调剂到高校专项所给的专业，还是对川所招的全部专业都有可能被调剂到？",
        "answer": "同学，在有招生计划中的高校专项专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，新疆文科总分550，位次376若报考，录取概率大吗",
        "question": "老师您好，新疆文科总分550 ，位次376若报考，录取概率大吗",
        "answer": "参考学校2023年新疆文史录取最低分为539，各专业录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-中外办学保研率",
        "question": "再问下，会计学中外办学保研率是多少？可以考国内高校研究生还是只能出国读研？",
        "answer": "学校各专业平均保研率为18％左右，中外合作办学考研与普通专业无异，考研选择与学生自身选择有关。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-出国",
        "question": "您好，请问会计学（中外合作办学），毕业证有标注（中外办学）字样吗？需要出国吗？出国期间的学费是多少？",
        "answer": "学校中外合作办学目前毕业证书均未注明中外合作办学字样，会计学培养模式为3+1培养模式，学习最后一年出国，与美国纽约城市大学巴鲁学院合作办学，出国期间费用由外方高校根据学习情况收取，专业具体情况，可详见《招生指南》第53页https://book.yunzhan365.com/gewd/fpzj/mobile/index.html...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，新疆文科总分550 位次376建议报考西南财经大学",
        "question": "老师您好，新疆文科总分550 位次376建议报考西南财经大学吗",
        "answer": "参考学校2023年新疆文史录取最低分为539，各专业录取情况可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-专科招生吗？",
        "question": "山东考生,日语，选的地理历史政治，考了431分，位次348725，上贵校的专科录取希望大吗？推荐哪个专业比较有把握？谢谢",
        "answer": "学校无专业批次"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-中外合办",
        "question": "请问中外合作的市场营销专业考研有哪些方向？选择面和难易度如何呢？",
        "answer": "考研方向与学生自我选择有关，选择面因个人情况不同而存在较大差异。专业具体情况详见《招生指南》第62页https://book.yunzhan365.com/gewd/fpzj/mobile/index.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-提档",
        "question": "请问老师，2023年您校在河南省的提档人数是多少呢？",
        "answer": "学校2023年理工河南最低录取分数为590，各专业各省份录取情况请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-少数民族预科",
        "question": "请问报了预科班后可以报哪些专业？",
        "answer": "学校大部分专业均可填报，具体专业在完成预科阶段学习后确定"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-居住环境",
        "question": "请问该校宿舍是几人间呢",
        "answer": "本科4人间，硕士2人间，博士1人间"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-中外合办",
        "question": "四川文科595有机会报考该校的中外合办吗",
        "answer": "参考学校2023年文史中外合作办学录取最低分数为568，各专业历年录取分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-转专业 双休学位 专业保研",
        "question": "1，大学转专业要有什么条件？有没有限制名额？ 2，大学期间能否可以修双学位，如果能，有什么条件？ 3，专业保研要有什么样的资格，有多少的概率？",
        "answer": "入校后共有4次转专业机会，详见《招生指南》第8页https://book.yunzhan365.com/gewd/fpzj/mobile/index.html"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-退档",
        "question": "您好！请问平行志愿，专业无法满足且服从调剂时是否不退档？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十四条，按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。按照顺序志愿投档的批次，若录取额满，对未达到录取条件的进档考生作退档处理。学校未完成的招生来源计...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-投档比与报考录取",
        "question": "招生章程中平行志愿里的投档比是不超过105%，面对四川招生不超过具体指的多少呢？另外四川618位次16027报考贵校统计学或经济统计学录取的几率怎么样",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十四条，按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-山西文史类568，省排1858可以报考吗？",
        "question": "山西文史类568，省排1858可以报考金融类的双语实验班或保险类吗",
        "answer": "参考学校2023年山西文史金融学类录取最低分为550，位次为1467，学校各专业历年录取分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经",
        "question": "老师您好，我是吉林省历史类考生。2024年高考成绩576分，吉林省排名1749名。请问有希望被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "参考学校2023年吉林文史法学录取分数为533，位次为1282，学校历年录取分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经大学",
        "question": "老师您好，我是吉林省历史类考生。2024年高考成绩546分，吉林省排名1749名。请问有希望被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "参考学校2023年吉林文史法学录取分数为533，位次为1282，学校历年录取分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-高校专项",
        "question": "老师好，四川理605，位次23113，走的高校专项，被贵校录取的可能性有多少呢，被录取的话读金融和计算机可能性大吗",
        "answer": "参考2023年四川高校专项理工录取最低分为577，计算机高校专项最低分为598，金融学类录取最低分为618，各专业各招生类型录取最低分可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取问题咨询",
        "question": "老师您好，青海理科考生高考成绩为462，普通段排名3824，国家专项排名为1142，被贵校录取几率有多大",
        "answer": "参考学校2023年青海理科录取最低分为340，国家专项录取最低分为461，各专业历年录取最低分请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-安徽文史",
        "question": "老师你好，我是安徽文科考生，总分567排名8816有希望报考贵校吗",
        "answer": "参考2023年安徽文史录取最低分为554，位次为6414，各专业历年录取最低分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "甘肃物化政考生位次12683通过国家专项进入贵校财政学专业的概率大吗",
        "answer": "参考2023年财政学录取最低分530，位次为7359，各专业历年录取最低分请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-有关积分差的",
        "question": "请问在填贵校的某一专业组时将任一专业放在前还是后不影响吧？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十五条，学校依据考生投档成绩从高分到低分顺序录取并确定专业，各专业志愿间不设级差。当考生填报的专业志愿均未满足时，对服从专业调剂者，从高分到低分调剂到未录满专业；对不服从专业调剂者，作退档处理。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-中外合作",
        "question": "没有英语口语考试成绩可以报考中外合作吗",
        "answer": "我校中外合作办学专业不需要口试成绩"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-有关安徽省金融学招生的",
        "question": "请问贵校的金融学专业全部都是中外合办吗？安徽文科生能不上中外合办的金融学专业吗？",
        "answer": "我校2024年所有专业目录中，无“金融学（中外合作办学）”专业，有“金融学类”，"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-湖南考生咨询",
        "question": "湖南物理类考生621分，有希望数学与经济双学位或统计学类组录取吗？",
        "answer": "参考2023年学校湖南统计学类录取最低分612，位次为10834，各省份各专业历年录取分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-青海 理科 450",
        "question": "计算机类 能上不 ？ 谢谢",
        "answer": "学校各省份各专业历年录取最低分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/zsjh"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-江苏考生咨询01专业组",
        "question": "请问老师01专业组中外合作办学是和哪个学校合作，有4+0模式吗？",
        "answer": "会计学为美国纽约城市大学巴鲁学院，市场营销为法国南特高等商学院，国际商务为英国伦敦大学伯贝克学院。市场营销为4+0"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-江苏美术生",
        "question": "江苏美术生551分，位次1022，有希望上贵校数字媒体艺术专业吗？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年数字媒体艺术招生简章》，报考条件第二条：参加普通高校招生全国统一文化考试，文化统考成绩（含加分）须达到我校普通类专业所在批次控制分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-中外合办",
        "question": "我是河北文科考生 省排7138有希望报取贵校的中外合办的会计学吗？毕业证和普通的一样吗，有特殊标记是中外合办的字样吗？",
        "answer": "我校今年在河北新增会计学（中外合作办学）计划，未有该专业往年录取数据，可参考2021年我校河北中外合作办学历史类，录取最低分为608，详细历年录取数据请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。中外合作办学证书目前不注明“中外合作办学”字样"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考咨询",
        "question": "老师您好！ 江西10938有机会报考吗 有国家专项计划 还有国家专项计划会被调剂吗",
        "answer": "参考学校2023年江西国家专项文史录取最低分为579，位次为3488，历年录取数据请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-请问贵校以往的艺术类投档位次大概在多少？",
        "question": "如题所示 官网的以往数据去年最高投档分是568、最低分是561 这个投档位次大概是多少？ 另：学校是否可以艺术生修双学位？学校保研率大概是多少？",
        "answer": "按照《浙江省2023年普通高校招生艺术类第二批第一段平行投档分数线》https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zc/ss/202307/20230717/2293101111.html位次分析561分大致为3747位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "老师您好，我是江西省理科生，高考分数605 位次9313有希望报考贵校吗？",
        "answer": "参考2023年江西理科录取最低分598，位次10070    学校各省份各专业历年录取分数数据请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-物化生 排名10338 632",
        "question": "安徽考生 物化生 排名10338 分 632 1. 报贵校提档几率多大？ 2.提档后服从调剂情况下，体检符合，有可能退档吗.",
        "answer": "学校各省份各专业历年录取最低分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十四条，按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。按照顺序志愿...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考",
        "question": "四川文科考生572分，如报考贵校的中外合作办学的会计和国际商务专业被录取的可能性大吗",
        "answer": "参考2023年学校国际商务（中外合作办学）录取最低分为570，位次为5165；历年所有专业录取最低分可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-投档比",
        "question": "老师您好，学校的投档比是多少？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十三条学校根据在生源省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，合理确定调档比例。按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在120%以内；按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-能否报考",
        "question": "四川理科裸分585，加10分，能否报考，什么专业合适",
        "answer": "参考2023年四川普通类物理录取最低分609，位次为18012；中外合作办学最低分为583"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，江苏文科省排2655，有望投档贵校吗？",
        "question": "老师您好，江苏文科省排2655，有望投档贵校吗？",
        "answer": "参考2023年江苏历史类录取最低分为613，位次为2477，具体专业录取最低分请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经大学退档问题",
        "question": "请问一下，如果上了该校调档线并且服从调剂，会发生退档，滑档问题吗？",
        "answer": "根据《西南财经大学2024年普通本科招生章程》第十四条，按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。按照顺序志愿投档的批次，若录取额满，对未达到录取条件的进档考生作退档处理。学校未完成的招生来源计...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经大学转专业",
        "question": "请问一下，转专业有什么资格限制，转专业的次数以及难度和成功率吗？",
        "answer": "学校一共有四次转专业机会，详细请见https://book.yunzhan365.com/gewd/fpzj/mobile/index.html《招生指南》第8页"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-转专业",
        "question": "请问一下，学校可以转专业吗？，对于转专业有什么资格限制吗？",
        "answer": "我校大部分专业可以转专业，给学生提供了多次调转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-高考录取",
        "question": "请问一下，四川文科考生591，报考该校的录取几率怎么样？",
        "answer": "建议填报。我校2023年四川普通批文史类录取最低分586分，位次2502，供你参考。近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "宁夏理科3284名，有没有可能录取计算机类",
        "answer": "我校2023年宁夏普通批理工类计算机类录取分数线为497分，位次为2684，供您参考。近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取问题咨询",
        "question": "你好，老师。青海文科类考生，文科成绩516，普通段排名566-579，国家专项排名140-147，录取几率有多大？",
        "answer": "几率较大，建议填报。西财2023年在青海普通批文史录取最低位次698，国家专项录取最低位次587，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好，请问669分位次3468有希望冲刺贵校吗",
        "answer": "有希望，西财2023年在海南录取最低位次2603，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-吉林历史类",
        "question": "吉林历史类582能录取吗",
        "answer": "建议填报。西财2023年在吉林文史录取最低位次1892，供你参考。近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-陕西，理科，分数578，位次13962，工商管理录取希望大吗",
        "question": "陕西，理科，分数578，位次13962，被贵校工商管理录取希望大吗",
        "answer": "希望较大。西财2023年在陕西理工录取最低位次15129，工商管理类录取最低分为550分，位次为15129。供你参考。近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经大学报考",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？几率大不大",
        "answer": "不太大。西财2023年在青海文史录取最低位次698，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-西南财经大学报考",
        "question": "老师您好，我是青海省，文科生，高考分数为478.位次1484名有希望报考贵校吗？几率大不大",
        "answer": "不太大。西财2023年在青海文史录取最低位次698，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "云南文科604分2680名国家专项批能进贵校吗？转专业规则",
        "answer": "建议填报，希望较大。我校2023年云南文史类国家专项录取最低分为583分，位次8960，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考",
        "question": "老师您好，请问普通理工354可以报考贵校预科班吗",
        "answer": "西财2023年在青海理工录取最低位次13880，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取专业",
        "question": "海南684分，位次2571，报考本校管理科学与工程类，机会大吗？另外怎么知道自己能录到这个大类里面的具体专业呢？",
        "answer": "参考海南管理科学与工程2023年录取最低位次为2503，分数为682。西南财经大学专业大类招生施行“自由分流”，凭意愿选分流专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-您好，河北高考成绩616分位次8750，能报考贵校计算机类吗",
        "question": "您好，河北高考成绩616分位次8750，能报考贵校计算机类吗",
        "answer": "参考学校2023年河北计算机类录取最低分数625，位次6698，历年录取最低分数据可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "四川文科585有希望没",
        "answer": "希望较大，欢迎报考，历年录取最低分数请参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-重庆物理627能报考贵校吗",
        "question": "老师好，重庆考生，高考成绩627分，能否录取和选上好的专业？",
        "answer": "参考西财2023年在重庆物理类录取最低位次12526，具体招生专业历年录取最低分数可参考http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考",
        "question": "老师好！湖北物化政女生617，省排名10373-10680间，有希望报考贵校哪些专业？",
        "answer": "近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，请参考https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取和转专业",
        "question": "云南文科604分2680名能进贵校吗？国家专项批录取后能转专业吗？",
        "answer": "参考西财2023年在云南文史录取最低位次1551，国家专项批次与普通批次转专业政策一致，详细4次转专业机会请参考学校招生指南。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，请问贵州物理类589分，位次12370能报贵校吗",
        "question": "意向是管理科学与工程类",
        "answer": "西财2023年在贵州普通类理工录取最低位次7874"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-少数民族预科",
        "question": "被贵校少数民族预科班录取的条件及分数要求？",
        "answer": "根据《四川省高等教育招生考试委员会四川省教育厅关于做好我省2024 年普通高校招生工作的通知》，其招生对象为参加今年普通高考的少数民族考生，录取工作安排在有关招生学校相应录取批次内进行，本科预科录取标准不低于各有关高校在我省本科相应批次调档分数线以下80 分。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好，广东分数614，排位13891，报考您校金融数学专业录取概率大吗",
        "answer": "我校2023年普通批物理类金融数学专业录取最低分611分，位次20481，供你参考。近三年各专业录取分数线可在本科招生网查询，https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-文科录取",
        "question": "老师宁夏文科考生分数582，位次363能否进我校法学专业",
        "answer": "参考西财2023年在宁夏文史录取最低位次509，23年法学文史录取最低分568，位次366"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "宁夏文科544有可能被贵校法学录取吗",
        "answer": "参考西财2023年在宁夏文史录取最低位次509，23年法学文史录取最低分568，位次366"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-关于志愿录取咨询",
        "question": "尊敬的西南财经大学老师： 我是贵州考生女，选科物生政（物理，生物，政治），一直从高一进校关注西南财经大学金融学专业两年了，很向往进入西南财经大学金融学专业，我今年高考考分572分，排序位次16658，请问可以被录取吗？请问有什么好的建议吗？麻烦您了老师，谢谢。",
        "answer": "学校2023年贵州理工金融学类录取最低分589，位次5565，"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取问题咨询",
        "question": "你好，老师。青海文科类考生，文科成绩516，普通段排名566-579，国家专项排名140-147，录取几率有多大？",
        "answer": "参考学校2023年青海文史普通类录取最低分492，位次752"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-您好，河南文科614分省排974名，报考注册会计专业把握大吗",
        "question": "老师您好，河南文科614分，省排974名，报考注册会计专业把握大吗",
        "answer": "参考2023年学校河南文史会计学（注册会计师专门化方向）录取最低分为631，位次为1103"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-河南文科589分，能报吗？",
        "question": "河南文科589分，省排名3241，能报吗，啥专业合适",
        "answer": "学校2023年普通类（中外合作办学）文史录取最低分603，位次4164"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-招生",
        "question": "老师请问会计学（中外合作）收费是多少钱/年",
        "answer": "在西南财经大学学习期间69000元/年"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-河南579",
        "question": "可以报贵校的那些专业呢老师？",
        "answer": "2023年学校河南普通理工录取最低位次28881，中外合作办学位次34767"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好四川理科成绩623，位次13702，等位分D767，想填报贵校的计算机类专业，是否能够录取，稳不稳",
        "answer": "参考2023年计算机类录取最低分为613，最低位次为16198"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "家长您好，我校公共外语没有俄语，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-请问报了国家专项批专业如果被录取之后，可以转专业吗？",
        "question": "云南省文科604分2700名",
        "answer": "国家专项批与普通批次转专业政策一致，详细的四次转专业机会，请查阅招生指南。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "你好，山东高考成绩434分，可以报考这个学校，能通过吗",
        "answer": "我校2023年普通批录取最低分为607分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，安徽分数622位次14390可以报考贵校较好专业吗",
        "question": "物化生",
        "answer": "2023年我校普通批理工类录取最低分为603分，位次为14712，可以多填报一些专业，服从调剂，增加录取概率。具体各专业录取分数线可在网站查询：https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "您好，陕西理科女，成绩589，位次11391，想报贵校数字经济专业，是否能够录取",
        "answer": "可以填报冲一冲。2023年我校普通批理工类数字经济专业录取最低分为566，位次为13135，其他专业可在网站进行查询：https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-广东考生 608，16858(物化政)能报贵校的什么专业.",
        "question": "广东考生 608，16858(物化政)能报贵校的什么专业.",
        "answer": "我校2023年广东普通批物理类录取最低分为610分，位次为20481，供你参考。各专业录取分数线可在网站进行查询：https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-咨询",
        "question": "历史类可以报考贵校的统计学吗",
        "answer": "不可以。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-问题",
        "question": "学金融的毕业后在四川就业前景好吗",
        "answer": "好，我校毕业生在四川用人企业中认可度高，成都作为就业十大重镇之一，就业机会多，毕业后可进入四川金融机构、国有企业、事业单位、外企等入职。此外，我校2023届本科毕业生国内外深造率达44%，继续深造也是众多学生的选择。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-预科班",
        "question": "老师，请问预科班读了之后表现优秀可以选择自己喜欢的专业吗",
        "answer": "预科转入的专业除了特殊的项目，比如说联合学士学位、双学位、中外合作办学、基地班、实验班、数学统计等，剩下的专业绝大部分都有机会，具体以当年的少数民族预科转入招生计划为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-国家专项",
        "question": "河南586，能通过国家专项被贵校录取吗",
        "answer": "2023年河南国家专项理工类录取最低分为595分，位次为25156，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "四川舞蹈全省文科排名1446可以录取到吗",
        "answer": "我校2024年无舞蹈专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-法学",
        "question": "云南文科578报考法学可以被录取吗",
        "answer": "希望不大。2023年云南文史类法学录取最低分为624分，位次为442，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-法学",
        "question": "云南文科548报考法学可以被录取吗？",
        "answer": "希望不大。2023年云南文史类法学录取最低分为624分，位次为442，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-转专业转出和转入资格和条件",
        "question": "请问·贵校的工商管理等专业入学后可以转入法学或会计吗，是否有转出资格以及法学专业是否接受转入以及对应条件是什么。谢谢",
        "answer": "我校大部分专业可以转专业，给学生提供了多次调转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "请问四川636排名8632被贵校录取的概率是多少？金融科技，会计学的保研率是多少？考研率是多少？",
        "answer": "录取概率很大，可以大胆填报。2023年金融科技录取最低位次9205，会计学（注册会计师专门化方向）录取最低位次9518，会计学（双语实验班）录取最低位次14955。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-民族预科班",
        "question": "老师您好，我是四川考生，高考544，排名77468，请问有机会上贵校民族预科班吗？谢谢！",
        "answer": "2023年我校文史类少数民族预科班录取最低分为539，位次为14959，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "安徽593可以报考贵校吗？",
        "answer": "2023年我校普通批理工类录取最低分为603分，位次为14712，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师，请问一下",
        "question": "法学与会计学双学位专业是考研可以直接考会计学吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-青海考生",
        "question": "老师您好！青海高考考生今年高考437分，位次5532名，想报贵校计算机专业有机会吗？",
        "answer": "机会很大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-老师您好，我是青海考生",
        "question": "老师您好，我是青海理科考生，494，排名2166，能否报到贵校？",
        "answer": "机会很大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-专业录取概率",
        "question": "您好，本人陕西文科考生，592分全省第773名，想报考贵校会计学或金融学，录取可能性大吗",
        "answer": "有机会，可以填报冲一冲。具体专业录取分数线可在网站查询：https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-报考",
        "question": "青海理科442分能录取吗？",
        "answer": "机会很大，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-分数线",
        "question": "江苏文科 596 有希望吗？",
        "answer": "考生，你好！我校2023年江苏历史类普通批录取最低分为613分，位次为2447，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-四川文科536可以报贵校会计学吗",
        "question": "四川文科536可以报贵校会计学吗",
        "answer": "考生，你好！2023年我校普通批四川文史类录取最低分为586分，位次为2502，供你参考。各专业录取分数线可以网站查询：https://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-咨询",
        "question": "贵校任何专业都有转专业的机会吗",
        "answer": "考生，你好！我校大部分专业可以转专业，但中外合作办学项目、经济学基地班及外国语中学推荐保送生等国家和学校规定的专业不能进行转专业，可以参考我校去年本科生转专业管理办法，https://jwc.swufe.edu.cn/info/1009/2031.htm。转专业具体条件及其他要求以学校当年的相关通知为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "考生，你好！2023年吉林理科我校录取最低分478分，位次17013，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-高校专项计划",
        "question": "老师，请问高校专项计划什么时候公示录取名单？在高考成绩出来以后已报名高校专项计划的考生还需要做什么吗？",
        "answer": "考生你好！高校专项计划批次根据四川省教育考试院录取日程安排进行，录取结束后第一时间公布录取名单。高考成绩出来后，入选资格考生须按照生源地省级招生考试机构的相关要求，在高考志愿高校专项计划相应批次填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-受限代码24.25可报法学＋会计学吗？",
        "question": "体检报告受限代码24.25，对报法学专业有影响吗？",
        "answer": "考生，你好！体检代码 24、25 对报我校法学专业没有影响。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-国家专项文科",
        "question": "四川文科国家专项，579能上财会专业吗",
        "answer": "考生，你好！2023年四川文史国家专项录取最低分为580，位次3348，供你参考。分专业录取情况可在网站查询：http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-转专业政策",
        "question": "转专业政策",
        "answer": "考生，你好！我校给学生提供了多次调转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-重庆历史类要考多少分可上金融学",
        "question": "重庆历史类要考多少分可上金融学",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-录取",
        "question": "老师您好，请问1、是否进档不退档？2、专业组内写满6个专业是否不被调剂？",
        "answer": "考生，你好！1. 按照平行志愿投档的批次，若进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求、服从专业调剂，学校原则上予以录取。2. 学校依据考生投档成绩从高分到低分顺序录取并确定专业，各专业志愿间不设级差。当考生填报的专业志愿均未满足时，对服从专业调剂者，从高分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-大类分流和退档问题",
        "question": "1、请问老师，贵校大类分流是按学生意愿还是按成绩分流？2、贵州专业加院校平行志愿，不设是否服从调剂，贵校投档后是否仍存在退档风险。",
        "answer": "考生，你好！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-关于工商管理类专业",
        "question": "想问一下该校的工商管理类专业设有审计学吗？如果有请问报考工商管理类后怎样才能学到审计学？谢谢",
        "answer": "考生你好，我校审计学是作为工商管理类（会计学）包含专业之一，录取时按大类录取，大一第二学期自由分流，学生可根据自身兴趣和意愿选择任一包含专业修读。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-国家专项",
        "question": "24届四川理科考生 预估分600上下10分 请问走国家专项能减多少分 能报贵校的那些专业？",
        "answer": "考生你好！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-在湖北省2024年本科招生计划",
        "question": "咨询一下贵校2024年在湖北省本科招生计划",
        "answer": "考生，你好！你可在我校本科招生网站上查询分省分专业招生计划，网址：    http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/zsjh"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学",
        "title": "西南财经大学-在新疆，招收多少人",
        "question": "各专业招收名额是多少",
        "answer": "考生，你好！你可在我校本科招生网站上查询分省分专业招生计划，网址：    http://zsdata.swufe.edu.cn/zsdata/lqxx/#/zsjh"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "请问四川文科480等位分D683今年有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-请问重庆政史地493能报贵校的英语专业吗？",
        "question": "请问重庆政史地493能报贵校的英语专业吗？",
        "answer": "去年2023年英语专业投档线是479，位次15367"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生咨询",
        "question": "成都体育学院今年在贵州的招生投档比是多少",
        "answer": "投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取规则",
        "question": "普通专业，在投档考生中，按投档成绩从高分到低分择优录取，是否意味着有一部分考生投档后会被退档（平行志愿无调剂）",
        "answer": "一般情况，投档了是不会被退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都",
        "question": "请问贵校对于新疆体育生有文化上的特殊要求嘛 今年体考96.8有望被贵校录取嘛",
        "answer": "去年我校在新疆招收体育专业的投档线是85.2。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-老师想问一下 英语专业106代码今天还招生吗？",
        "question": "老师想问一下 英语专业106代码今天还招生吗",
        "answer": "2024年招生计划详见网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生，宿舍，专业3",
        "question": "旅游管理在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "我校投档比1:1.我校东部新区校区是全新的校区，宿舍首次投入使用，4人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生，宿舍，专业2",
        "question": "体育与经济管理在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "我校投档比1:1.我校东部新区校区是全新的校区，宿舍首次投入使用，4人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生，宿舍，专业1",
        "question": "文物与博物馆学在重庆历史类的投档比；该专业的宿舍环境；该专业在贵校水平如何；宿舍如何分配；寒暑假放假时段",
        "answer": "我校投档比1:1.我校东部新区校区是全新的校区，宿舍首次投入使用，4人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "您好，想问一下四川2023英语和体育经济与管理最低收480和497是补录还是投档？",
        "answer": "是第一次投档的录取线"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询",
        "question": "河南文科生478分，排名54000左右，报本校有希望嘛",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档",
        "question": "请问广西的投档比是多少",
        "answer": "投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南文科439分位次87279录取希望大吗？",
        "question": "想报考贵校的新闻学专业，请问能冲一下吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院",
        "question": "广西物生政考生468分，位次78336有希望报考贵校普通类专业吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-英语专业",
        "question": "请问贵校有和其他企业等合作为英语专业学生提供实习机会或者就业机会吗",
        "answer": "请登录“成都体育学院本科招生”微信小程序查看专业介绍，专业介绍里面有外国语学院的咨询电话，也可以拨打外国语学院电话详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南考生",
        "question": "老师您好，我是河南考生，文科466，不挑专业，有希望上贵校吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线  网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档比",
        "question": "请问投档比是多少啊，我看招生章程没有明说捏",
        "answer": "我校投档比是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-国标生（成都体育学院）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "我校2024年在江西招舞蹈表演考生。今年是艺术类考试改革第一年，按照综合成绩投档，2023年是按照专业成绩投档。请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院专业",
        "question": "可以转专业吗？转专业需要什么条件？",
        "answer": "可以转专业。详细咨询教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "转专业的政策是啥？怎么才能达到转专业的标准?",
        "answer": "转专业的政策请咨询我校教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档比",
        "question": "贵校舞蹈专业在重庆招收2人，投档比例多少？1：1吗？不同专业，不同地区投档比例是否不同？",
        "answer": "我校投档比是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询",
        "question": "前三年的录取分数线怎么参考，如果只有去年分数符合可以报吗？",
        "answer": "请参考前几年录取分数对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河北体育考生，488",
        "question": "河北体育生，体育成绩299.4，文化成绩318，转换后成绩为488分，位次43688，报考贵校有机会吗",
        "answer": "2023年，我校在河北体育类专业的投档线最低位582左右。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "广西物理方向位次127345能否填报你校 服从调剂是否会被退档",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线  网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "江苏 物理类体育 投档分509 位次711 是否有希望",
        "answer": "2023年，我校体育类专业投档线是505，位次649."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院",
        "question": "福建考生，物化生，排名67792，分数509是否有机会被录取",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是四川考生，今年高考506分，位次34000-35000多名，以这个成绩报考贵校希望大吗？（已点服从调剂，且6个专业已填满），谢谢",
        "answer": "我校2023年文史类投档线是480，位次56827."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川文科493，省排名四万五如果报考贵校，服从调剂的话，录取几率大吗？",
        "answer": "我校2023年文史类专业投档线是480，位次56827.请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "贵州考生是否可以报考贵校体育教育",
        "answer": "我校在贵州有体育类专业招生计划。详见招生计划：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "你好，我想咨询一下，河南理科普通类考生480 能否报考贵校的中医古伤科学？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线  网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院",
        "question": "请问河南文科437位次89086被有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都",
        "question": "我是新疆体育生 本院校是 文化过本省控分线 然后根据体育排名来录取嘛",
        "answer": "我校体育类专业的录取规则是：在投档考生中，按体育专业成绩从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-同意调剂会不会退档",
        "question": "同意调剂会不会退档",
        "answer": "一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科450，省排名7万多可以报考本校新闻学吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-吉林省理科体育生文化330体育76能被贵校录取嘛",
        "question": "吉林理科体育生文化330体育76能被贵校录取嘛",
        "answer": "今年我校首次在吉林招生。请参考武汉体育学院、西安体育学院往年在贵省的录取情况，我校跟这2所学校应该是属于同一档次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取（成体）",
        "question": "云南文科487有机会吗 普通考生",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "问问四川文科541能报中医学和中医骨伤科学吗 若被调剂可以从非医学类转到医学类专业吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。2023年我校文科类一批投档线是535分，位次16825.我校可以在同一批次里的专业互转，详细咨询我校教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南国标舞艺考生",
        "question": "我文化课283 艺术课232 有希望考上吗？概率大不大？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-身体情况与宿舍",
        "question": "广西考生，物化生文化生，高考成绩401，①本人是女生身高151，可以报考贵校的运动人体科学或者康复治疗学吗?②有视力要求吗?③宿舍环境怎么样？④是否有保研资格?招生章程上没有类似介绍想来问问老师，望老师解答，谢谢老师",
        "answer": "去年我校运动人体的录取分是377，康复治疗学的录取分是352，建议参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。色弱、色盲不予录取。我校即将整体搬迁至东部新区校区，届时住宿环境全新，4人间，上床下桌。我校具有保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-志愿",
        "question": "文科483有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线 网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-安徽物理组",
        "question": "我想问一下安徽物理组484可以报考贵校么？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线   网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-广西舞蹈表演专业",
        "question": "请问·贵校舞蹈表演专业招收广西流行舞考生吗？",
        "answer": "广西舞蹈表演专业不限考生舞种。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生，，，",
        "question": "河南理 520 115830 能报中医学吗",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "江苏省物化生513，12万，能不能录上贵校的中医骨伤科学",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-云南",
        "question": "云南省理科495省排名53000能稳进嘛",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "你好，四川文科477分有希望读贵校的英语专业吗？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院",
        "question": "新疆体育生 体育成绩96.8 文化261可以报考本院校嘛",
        "answer": "2023年，新疆体育教育的录取分数是85.7，社会体育指导与管理的录取分数是95.2，休闲体育的录取分数是85.2."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川理科 506录取概率大吗",
        "question": "康复治疗学理科506几率大吗",
        "answer": "2023年，康复治疗学的录取分数线是501，位次105476.2024年，康复治疗学招生计划57，比去年增加29."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-体育",
        "question": "体育92理科403 有机会报考吗",
        "answer": "山西是顺序志愿，去年最低录取线是80.9。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南文科467分，排名63016，能上贵校二本吗？",
        "question": "河南洛阳咨询",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线  网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投挡比",
        "question": "四川省文科投档比为多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-新疆体育生",
        "question": "新疆体育生 体育成绩96.8 文化261可以报考本院校嘛",
        "answer": "2023年，新疆体育教育的录取分数是85.7，社会体育指导与管理的录取分数是95.2，休闲体育的录取分数是85.2."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-请问四川文科551报考贵校中医骨科能录取吗？",
        "question": "请问四川文科551报考贵校中医骨科能录取吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线   网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-请问四川文科500报考贵校服从调剂被录取的希望大吗",
        "question": "请问四川文科500报考贵校服从调剂被录取的希望大吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线   网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-您好，福建物化生480分排88914，有望上贵校吗",
        "question": "您好，福建物化生480分排88914，有望上贵校吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线   网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川美术文科",
        "question": "四川美术文科，专业234.35，文化385，综合分485.4有被调档希望吗？",
        "answer": "我校没有美术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "请问河南文科448报考贵校服从调剂被录取的希望大吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-请问勾选了专业调剂后，专业录取满额了，会被退档吗？",
        "question": "请问勾选了专业调剂后，专业录取满额了，会被退档吗？",
        "answer": "服从调剂，一般是不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-英语专业录取",
        "question": "我是云南文科生分数为482排名在43517左右，报英语专业并且接受调剂的话，大概率可以录到吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-请问贵校英语专业招福建物理类考生吗？对福建的投档比多少？",
        "question": "福建物理类省排八万可以报考吗",
        "answer": "我校英语专业在福建招生。福建的投档比为1:1.请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育学院",
        "question": "我是河南省文科考生，今年考了479省排名为53329，是否可以报考贵校？学校的提档比为多少，是否设有专业级差，对于转专业有无限制，谢谢解答",
        "answer": "学校的提档比是1:1，不设专业极差。转专业请咨询教务处（02885091746）。请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-云南YN",
        "question": "我是云南的文科考生，位次是37049，我被贵校的旅游管理专业的录取概率大吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "老师好，广西物化地考生总分382位次152172能被院校录取吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-分数",
        "question": "想问一下贵校2022-2023的文物与博文管学的分数线相差挺大的，那是征集之后的分数线吗？",
        "answer": "这2年都没有征集。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南省文科八万多名能报名该校吗？",
        "question": "河南省文科八万多名能报名该校吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-yn",
        "question": "云南文科529分位次2万2被贵校英语专业录取的概率高吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "就是想问一下贵州位次34262，历史政治生物，报考贵校文物与博物馆学，有机会吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "安徽 历史类 排名44953 有机会冲一下贵校吗",
        "answer": "今年我校首次在安徽招历史类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询",
        "question": "中医骨伤科学毕业考执业医师资格证后可以从事中医内科诊疗吗？还是只能从事骨伤方面的诊疗？",
        "answer": "请登录“成都体育学院本科招生”微信小程序，查看专业介绍，也可咨询院系."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-考研",
        "question": "中医骨伤科学可以考咱们本校的中医学或中西医临床医学的研究生吗？考研率多少？",
        "answer": "可以考研究生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档比例",
        "question": "请问贵校投档比例是多少",
        "answer": "我校投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-教师资格证",
        "question": "老师您好！请问贵校完成了教育部师范类专业二级认证了吗？如果报考贵校的体育教育（师范）专业，毕业的时候是只需要通过学校认证的考试就可以拿教师资格证了吗？麻烦老师了，谢谢！",
        "answer": "学生必须通过国家教师资格证的考试后，才能拿到教师资格证。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业有要求吗?可以跨批次吗?英语专业可以转中医学专业吗?",
        "question": "英语专业可以转中医学专业吗?",
        "answer": "英语专业不能转到中医学，因为在四川中医学专业是属于本科一批，英语专业属于本科二批，转专业只能是在同批次类的专业之间互转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科445分 81801会不会被贵校录取？会不会退档？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-舞蹈录取",
        "question": "河南省国标舞艺考专业240 文化课333有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "今年艺术类专业改革，首次采用综合成绩投档。请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取 专业",
        "question": "河南考生文科454分省排名74093能被贵校录取吗 对应可参考法专业有哪些",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-新疆南疆四地州考生，体育生，文化课264，体育成绩89.7,",
        "question": "能否录取？有无政策？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-1",
        "question": "河南文科生443位次83577可以冲一冲咱们学校吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成体舞蹈类",
        "question": "请问贵校今年面向广东招生舞蹈类能报考什么专业呢 去年专业最低排位和专业最低分是多少呢",
        "answer": "请查阅“成都体育学院2024年舞蹈类专业招生计划表https://zb.cdsu.edu.cn/info/1007/1413.htm”。广东舞蹈类招生专业：舞蹈表演（国际标准舞）、舞蹈表演。去年专业最低分详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川 文科 507 排名 34328 有多大机率被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "成都体育学院的老师您好！请问河南省文科480位次51832～52598之间报考贵校新闻专业和文物与博物馆专业，且服从调剂的话，录取的希望大吗？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-广西体育生",
        "question": "请问广西体育统考90分，高考理科成绩344，综合分443，位次90000左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。去年综合分是478."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "老师您好！我是江苏考生，想咨询您两个问题： 1.请问进了贵校之后可以转专业吗？有哪些要求？谢谢！ 2.贵校的体育教育专业（师范）毕业的时候可以直接拿教师资格证吗？还需不需要再报考国家的教师资格证考试了？谢谢！",
        "answer": "可以转专业。转专业的政策请咨询教务处（028-85095180）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河北艺体",
        "question": "1-河北省体育四项生体育成绩320文化成绩349可以报考什么专业 2-河北省美术生综合成绩470可以报考什么专业有希望录取吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）；"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南文史",
        "question": "河南文史464，报考贵校新闻学或者文物与博物馆学，有希望吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs)"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-广东省舞蹈生报考提问",
        "question": "请问综合分473 ，专业分254能报考舞蹈的国标吗（舞蹈国标大概统考全省20名左右） 高考艺术文化线刚过线十几分。 不知道是否实施文过专排？有没有录取的希望",
        "answer": "今年艺术类专业改革，首次采用综合成绩投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河南调档比",
        "question": "对河南省的调档比是1:1吗",
        "answer": "是1:1."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-广西国标",
        "question": "今年广西国标只收历史类的吗",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-舞蹈类",
        "question": "广东历史类舞蹈类综合449 排名1016 可以报考贵校嘛？",
        "answer": "2023年，舞蹈类专业投档排位400左右。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-报考",
        "question": "四川文科491有机会报考贵校吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "你好，我是四川的考生，选的文科，考了491分，被贵校录取的机率大吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档比",
        "question": "想请问一下贵校今年在四川的投档比是多少，以及招生人数是多少",
        "answer": "我校投档比是1:1.招生计划请详见“成都体育学院本科招生”微信小程序。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-体育报考",
        "question": "江苏体育理科综合分504有希望录取吗",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "你好，我是河南文科普通类考生，分数471，位次59729，同意调剂，是否有希望被贵校录取。",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川理科考生499 排名区间135859-137269 可以上该校的体育经济与管理（非中外合作）吗？",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-升学",
        "question": "请问中医骨伤科学专业可以考本校的中医学或中西医临床专业研究生吗？考上的比例，考研率大概多少？",
        "answer": "中医骨伤科学专业可以考研究生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-成都体育",
        "question": "云南文科505，位次32204，有机会被录取吗",
        "answer": "请参考我校历年录取分数线（网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs）"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-艺术舞蹈表演专业",
        "question": "您好，请问贵校舞蹈表演专业流行舞可以报考吗？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "云南文史分数487，位次41018，专业服从调剂，能不能被你校录取",
        "answer": "如果投档，有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南省文科总分437体育分108可以报考本校的体育教育专业吗",
        "answer": "不建议报考，2023年体育分141"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档比",
        "question": "请问成都体育学院对云南今年的投档比是多少",
        "answer": "1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "希望比较小"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-住宿条件",
        "question": "请问一下，如果报考贵校的英语专业，寝室条件怎么样",
        "answer": "4人间，独立卫生间，空调"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-中医专业录取",
        "question": "河南今年高考生，分数436，位次260000，能上中医专业吗？或能上中医骨伤科学吗？",
        "answer": "建议位次13万左右"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "云南考生498分文科排名在35561-36053之间可以报考吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "云南考生498分文科排名在35561-36053之间可以报考吗",
        "answer": "参考2023年录取位次可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州历史类",
        "question": "老师 那今年41149位次 报贵校的文物与博物馆学有希望吗？",
        "answer": "2023年录取最低分477，平均分496，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次108796可以上你们学校吗？",
        "answer": "参考2023年位次  有希望投档到我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "贵校可以转专业吗",
        "answer": "028 85091746  咨询教务办公室"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-英语专业单科成绩要求",
        "question": "英语专业英语单科成绩要求去年显示为105分，今年显示是90分?对吗？还是仍然为105分？",
        "answer": "没有单科要求，限报考外语 为英语"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-江苏体育生",
        "question": "文化体育双达线，综合分497，排名905能被贵校录取吗？",
        "answer": "建议位次650左右报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-报考英语专业，有没有特别要求？",
        "question": "报考英语专业，有没有特别要求？",
        "answer": "限制外语为英语考生报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-江苏体育生",
        "question": "文化体育双达线，综合分497，排名905，能被贵校录取吗？",
        "answer": "建议650位次报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-历史类",
        "question": "文物与博物馆学是不是偏向体育的",
        "answer": "https://zb.cdsu.edu.cn/info/1052/1062.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "你好，我是河南的文科考生，高考成绩477，全省名次54915，有望被贵校的英语专业录取吗？",
        "answer": "请参考近年录取情况，建议做好学校志愿梯度，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川文科",
        "question": "请问496分报考贵校希望大吗",
        "answer": "可以填报，同时做好学校梯度志愿设计。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州历史类",
        "question": "老师 报考指南书上 文物与博物馆学去年最低位次不是41791吗？百度上位次是42216，应该以哪个为准？今年位次是41149 有希望吗？",
        "answer": "2023年录取最低分477，平均分496，请参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "湖北考生体育551 名次1261 请问可以报考贵校体育教育或运动训练专业吗 谢谢",
        "answer": "我校在湖北不招生体育类学生"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "可以转专业吗？",
        "answer": "咨询教务部门电话 028 85091746  "
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-足球运动",
        "question": "老师您好，浙江男生体育88分，文化课463分，综合分563分，位次1576，热爱足球，请问是否有机会被贵校足球运动专业录取？",
        "answer": "今年没有在高考体育类专业中招足球运动专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档",
        "question": "老师好，广西理科位次1511721能被院校投档吗",
        "answer": "根据历年数据 理科位17000-12500  2023年投档分347，可以登陆https://zb.cdsu.edu.cn/  查询相关情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州历史类",
        "question": "请问贵州文史类 上线超三分 报贵校的文物与博物馆学希望大吗？谢谢老师！",
        "answer": "文物与博物馆 2023年 位次  38151  请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵校的转专业的实施办法在哪能查到？",
        "question": "贵校的转专业的实施办法在哪能查到？",
        "answer": "咨询教务部门 028-85091746"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-山西体考生",
        "question": "山西理科文化338体育93.6可以报考贵校的什么专业",
        "answer": "我校在山西招体育教育、社会体育指导与管理、休闲体育、体能训练。体育教育专业在这4个专业中录取分是最高的。去年2023年体育教育的最低录取分是85.3."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-专业",
        "question": "请问女孩适合学中医骨伤科学专业吗？",
        "answer": "中医骨伤科学招生部分男女性别。关键在于孩子是否喜欢这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "老师，请问一下转专业是否能从二批次转到一批次医学去呢",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询录取几率",
        "question": "老师您好！请教一下，江苏体育类物理类考生，投档分505（文化430、专业136），想报考贵校，请问录取几率大吗？",
        "answer": "2023年，投档分是505分，位次649，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-艺术生录取",
        "question": "老师你好，请问播音专业综合分528.5，排名277位，被贵校录取率大吗？",
        "answer": "去年，按照专业成绩投档，该专业的录取位次是348.今年是按照综合成绩投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-服调",
        "question": "我想问一下报考贵校如果选服从调剂会被调到中外合作办学高学费里去嘛？",
        "answer": "不会。因为中外合作办学是在5735这个代码下面。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-英语专业",
        "question": "英语专业的主攻方向和就业方向分别是什么",
        "answer": "请登录“成都体育学院本科招生”微信小程序，查看英语专业介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-文科河南55653可以报吗",
        "question": "想报这个学校",
        "answer": "建议二本线上60分左右填报，同时服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "公共外语只有英语课程"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-中医学专业，贵州省历史类考生476位次27856能录上吗？",
        "question": "中医学专业，贵州省历史类考生476位次27856能录上吗？不会因为不是物理类考生被退档吧？",
        "answer": "中医学专业在贵州只招物理类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-中医学专业，贵州省历史类考生位次27856能录上吗？",
        "question": "中医学专业，贵州省历史类考生位次27856能录上吗？不会因为不是物理类考生被退档吧？",
        "answer": "中医学专业在贵州只招物理类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "请问一下投档比是1比1还是1比1.05还是1.1？",
        "answer": "投档比是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川理科女生563分。位次56906.",
        "question": "四川理科女生563分。位次56906.报咱们学校中医学或者骨伤科学保险吗？会不会被调剂？。如果调剂会被调剂到什么专业？",
        "answer": "中医学2023年录取位次：60765；中医骨伤科学2023年录取位次：59908。只有录取的现场，才知道会不会调剂，以及调剂到哪个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "今年成都体育学院是否计划在青海招生？",
        "answer": "我校在青海没有计划招生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川文科",
        "question": "四川文科486，填报贵校二批次旅游管理，且服从调剂，能被录取吗?服从调剂会被调剂到什么专业？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川理科女生563分。位次56906.报咱们学校临床医学",
        "question": "四川理科女生563分。位次56906.报咱们学校临床医学保险吗？会不会被调剂？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。去年中医学的录取位次是60765"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川 文科",
        "question": "518分报英语专业稳吗？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。2023年英语录取位次是56827."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "请问老师四川文科生499分报考贵校的几率如何？在专业选择上怎么样？考研怎么样？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。我校有硕士点，是可以考研的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川文科497有机会被贵校旅游管理专业或者英语专业录取吗",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线，对照这些专业录取的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-面向福建招生计划",
        "question": "请问福建物理类省排 80490，分数 491，今年有可能被录取吗",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-文科，二批次旅游专业486分，能录取吗",
        "question": "二批次486分旅游专业和英语专业能录取吗",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线，将你的位次和2023年旅游专业和英语专业录取位次做对比。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-往年录取分数线",
        "question": "贵校往年乡村振兴专项的录取分数线",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-山西体考生",
        "question": "你好文化338分体育93.6分可以报贵校吗？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川文科考生542被中医学录取的概率大吗",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs   "
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州的文科考生，位次是35512，分数是458，报考成都体育",
        "question": "贵州的文科考生，位次是35512，分数是458，报考成都体育学院英语专业有没有希望，这个专业有什么要求",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询",
        "question": "四川文科504能上贵校的英语专业吗？会被调剂吗？谢谢，以后可以转专业吗？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs。进校后可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "老师您好，请问四川文科504报考有希望吗？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "详见我校招生计划网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川文史",
        "question": "2024文科考生493报考有没有可能被贵校录取啊？",
        "answer": "详见我校历年录取分数线https://zsdata.xundeinfo.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川文史",
        "question": "该校是只招收体育生，还是也会招收普通学生",
        "answer": "我校有体育类专业，也有普通类专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-转专业",
        "question": "转专业难吗？转专业的条件有哪些？",
        "answer": "转专业较难。转专业的条件建议咨询教务处，也可以登录教务处网站查看转专业的政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取四川播音文",
        "question": "文化443，专业220，综合496，有望上贵校吗？",
        "answer": "今年艺术类首次采用综合成绩投档。我校2023年的位次是348."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-体育生专业成绩106文化成绩439能报贵学校吗？",
        "question": "体育生专业成绩106文化成绩439能报贵学校吗？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-多少分能被录取",
        "question": "综合分592，排名340，能否被录取",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "四川文科480分今年能够上贵校的英语专业吗？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。2023年英语的录取位次是56827."
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-河北考生文化362舞蹈216.72综合451.9可以上贵校吗",
        "question": "河北考生文化362舞蹈216.72综合451.9 今年55分",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川体考",
        "question": "体育93·7，文化364可以读贵校体教吗",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。2023年，体育教育的录取分是93.57，今年该专业在四川有扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-体育生专业成绩106文化成绩439能报贵学校吗？",
        "question": "体育生专业成绩106文化成绩439能报贵学校吗？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。2023年体育类专业的录取最低分是142.3"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川体考生",
        "question": "体育 99 分文化 330 今年有没有机会在贵校就读",
        "answer": "文化 330 ，等待四川省体育专业文化控制线，是否上线？"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-咨询",
        "question": "云南文史497有希望录取英语专业吗？",
        "answer": "请参考我校2023年在贵省的录取分数线和2024年在贵省的招生计划。招生信息 (cdsu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "question": "投档线多少 ？分数优先吗 ？",
        "answer": "请关注“成都体育学院本科招生”微信小程序，查询历年的录取分数线。录取原则详见成都体育学院2024年本科招生章程。https://zb.cdsu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "河南文科考生476，排名55683，服从调剂能否被贵校录取",
        "answer": "详见我校历年录取分数线网址：https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/lnfs"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-贵州文史",
        "question": "贵州历史方向能报考贵校运动康复专业吗？",
        "answer": "贵州历史方向不能报考运动康复专业。运动康复2024年仅在四川、重庆招生，请登录https://zsdata.cdsu.edu.cn/zsdata/lqxx/#/或者微信搜索小程序“成都体育学院本科招生”查看招生计划和历年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-云南文史",
        "question": "云南文科超二本线9分40039名可以报考吗",
        "answer": "请参考我校2023年在贵省的录取分数线和2024年在贵省的招生计划。招生信息 (cdsu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-录取",
        "question": "老师你好 今年四川文科489 位次48692 报考本校录取几率大吗",
        "answer": "请参考我校2023年的录取分数线和2024年的招生计划。招生信息 (cdsu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-四川文科",
        "question": "想问昨年贵校英语和旅游管理专业没收满后收录征集志愿，是报了就能优先录取还是只有6人报征集志愿，今年扩招分数会降吗",
        "answer": "征集志愿的录取也是根据“分数优先，遵循志愿”的原则。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-云南体育文史",
        "question": "体育94.8 文化460 贵校能录取吗？",
        "answer": "请参考我校在贵省历年的录取分数线及今年我校在贵省的招生计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都体育学院",
        "title": "成都体育学院-入取",
        "question": "对于黑龙江体育生有什么要求吗 一旦入取有可能会被退档吗",
        "answer": "符合招生章程的投档考生不会退档，详见成都体育学院2024年本科招生章程https://zb.cdsu.edu.cn。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档比",
        "question": "贵校在重庆的投档比，会有退档的风险吗",
        "answer": "重庆是按专业填报和录取，基本都是按1:1的比例投档"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "我是新疆考生，成绩406，可以报考贵校的法学专业吗？入校可以转专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-汉语言文学",
        "question": "汉语言文学在哪个校区",
        "answer": "航空港校区。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "河南文科451可以报吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南提档比",
        "question": "请问贵校在湖南的提档比是多少",
        "answer": "学校根据各省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，与省级招生主管部门协商确定调阅考生档案的比例要求。按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的投档比是多少",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "学校根据各省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，与省级招生主管部门协商确定调阅考生档案的比例要求。按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生咨询",
        "question": "甘肃考生447，排名55571能报考贵校的通信工程专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-新疆单列类",
        "question": "不是南疆单列 新疆理科 单列类379位次4114能冲贵校吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北历史考生",
        "question": "老师，今年贵校少数民族语言文学专业在湖北招好多人，位次最低大概是多少",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划和往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-我是湖北考生，今年471",
        "question": "我是湖北考生，今年471，如果要选少数民族语言需要什么条件，录取概率是多少",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-志愿咨询",
        "question": "老师您好，请问贵校今年投档比例是多少？符合条件且服从调剂的学生是否会被退档？是否设有专业极差？对于转专业有什么条件？",
        "answer": "平行志愿投档比例是105%以内，具体多少要根据生源情况确定。没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "广西物生政565，位次18823有希望上你校的英语专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "我是四川考生，理科类，554，有希望被贵校的计算机专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-提档线",
        "question": "我是四川考生，想问一下贵校的提档线是按照院校最低分还是专业最低分？",
        "answer": "要看你在哪个地方查到的分数，可以在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取概率",
        "question": "重庆文科506排名13677可以进高校的中国少数民族语言文学——藏语言吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "广东理科534排名93058有机会吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-体育生录取",
        "question": "您好，我是江西考生，体育分90.47，文化分372分，有望录取贵校吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档",
        "question": "24年江西音乐生：音表综合分：510分 位次：316名。音教综合分：506.09分。位次：383名，有希望录取贵校吗?",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南预科",
        "question": "请问湖南理科511有希望上预科班吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-二类模式",
        "question": "四川理科折合分432分有机会上嘛？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取概率",
        "question": "我是贵州考生，物化地组合，516分，排位41762，想报考英语专业，概率大么？保研率是多少？投档比是多少？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "老师您好，请问贵校的二批次招生有什么限制吗？是对所有民族的考生招生吗？贵校的预科课是？",
        "answer": "二批次本科没有限制，所有民族的考生都可以报考，按照成绩录取，预科只招少数民族考生。预科学习主要内容为语文、数学、外语、计算机等。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问我是云南高考589有机会上法学或者汉语言文学吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "老师您好 我是新疆单列类音乐教育（声乐主项） 艺术类总成绩424 位次221 有希望报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖北表演生综合分690省排名62能上吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-中国少数民族语言毕业证",
        "question": "请问在贵校学习中国少数民族语言文学的话，大学毕业证上是写什么学位呢？文学学士学位吗？",
        "answer": "文学学士"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖南物化生考生520分66635位次能否进贵校电子信息工程专业",
        "answer": "按往年录取数据，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问广东美术生综合分481排名7526有机会上贵校吗",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "1.设计类专业是否有保研资格 2.各方面均合格且服从调剂是否有退档风险 3.调剂是在专业主内调剂还是在院内调剂 4.有无日语公共课程，外语语种为日语可否用日语相关等级考试换取学分毕业",
        "answer": "每个专业都有保研资格。平行志愿进档后服从调剂，无身体受限的原因，基本不会有退档的情况。调剂在专业组中间进行。有日语公外。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-动物医学",
        "question": "普通英语口语考试能去动物医学吗，没有参加彝语考试",
        "answer": "动物医学有普通类别专业计划的招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-动物医学",
        "question": "怎么知道报考的是彝语加试",
        "answer": "请咨询当地招办。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校硕博点",
        "question": "请问贵校硕博点具体是哪些专业？请问贵校中国语言文学类保研率如何？",
        "answer": "学校现有26个学院，有4个一级学科博士学位授权点、2个博士后流动站、1个博士后创新实践基地、25个一级学科硕士学位授权点、24个硕士专业学位授权点，有涵盖12个学科门类的本科招生专业75个"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "四川文科552有望被贵校财政学录取吗",
        "answer": "按往年录取分数，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-关于英语专业录取标准",
        "question": "请问2024年考生想报考贵校英语专业需要口语考试合格吗？",
        "answer": "不需要口语考试成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问新疆文科470位次2123能报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问贵州省历史类550分7151名能报贵校的法学",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-国标生（西南民族大学）",
        "question": "这边招国标生吗?我是江西舞蹈生二排在1255名有机会上贵校吗？专业227.5文化340，综合分数454.38，这边舞蹈专业的住宿条件怎么样",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好！请问一下：（1）贵校今年在湖南省历史类投档比例是1;1吗？（2）报考贵校107组中国少数民族语言文学（师范）藏语零起点班也是按1;1提档吗？（3）报考贵校107组中国少数民族语言文学（师范）藏语零起点班是不是被提档且服从调剂就不会被退档？谢谢！",
        "answer": "平行志愿的投档比例是105%以内，具体比例按照各省政策及生源情况执行。这两个组只有一个专业，投档后也不存在调剂，一般来说进档后，身体不受限的情况下，不会有退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "广西物理类考生，总分491，报考贵校少数民族预科班有录取希望吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "新疆女理科445分，位次10345有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北高考学历史的438分能上本校吗",
        "question": "能不能上该校专业分最低的少数民族语言文学",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族语言零起点班相关",
        "question": "少数民族语言零起点班专业的录取分数线受学校的录取分数线限制吗，该专业的录取规则是什么？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。零起点班是单独分组，单独填报，和其他组的分数没有关系。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科",
        "question": "请问学校今年在安徽有预科名额吗 我安徽文科8000名左右 离往年的本科线还差一些 因为是少数民族 想看看能不能报预科班 如果有的话有没有往年的预科班录取信息",
        "answer": "安徽没有预科班招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-色弱能否报考西南民族大学美术学、绘画专业？",
        "question": "色弱能否报考西南民族大学美术学、绘画专业？",
        "answer": "考生体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行，新生进校后全部复检。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取率",
        "question": "甘肃省政治历史地理考生491排名10108被录取的概率",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "青海理科360位次14939报考贵校预科服从调剂的会被退档吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-美术四川",
        "question": "您好，请问四川美术生综合分546，艺术246、文化478、位次1720有机会冲一下本校吗？希望大吗？",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。你这个分数希望很大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "河南考生文科517位次27800，报考咱们学校录取机率大吗?",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族语言",
        "question": "老师 您好 湖北史政地考生436 位次43711 报考少数民族语言专业 有没有机会被录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "新疆理科452省排9547，报考贵校计算机专业，能被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-河南考生录取概率及学费变化",
        "question": "您好，我是来自河南的考生，今年高考河南排名9万2，意向报考贵校的自动化专业，但从往年看，贵校该专业在河南招生的分数一直在提高，希望知道录取概率大不大，此外我看到近几年贵校招生计划自动化专业的学费上涨一千多，这是不是往后的自动化专业学生的教学和实验设备有了更新。希望问题可以...[详细]",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。学费上涨不是学校上调学费，是四川省物价局的规定，四川省所有高校今年均按照要求调整学费。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档比",
        "question": "如果我被投档进入你校，服从调剂，会有退档风险吗",
        "answer": "进档服从调剂，且身体不受限，一般不会有退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "黑龙江省历史类489位次10500左右本科二批次有机会录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-新疆单列",
        "question": "新疆单列排位1297文史类有机会报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少呀，是不是按分数优先，是否设有专业极差",
        "answer": "分数优先，没有级差，平行志愿投档比例是105%以内，根据生源情况调整。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "贵州省历史类分数547有望被贵校录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-单列类录取",
        "question": "你好，我是新疆单列类理科考生，预科专业是在哪里预科？预科完之后怎么选专业？是学校安排还是自己选择，可以选择哪些专业呢？预科完之后可以转专业吗？",
        "answer": "预科就在本校太平园校区。预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "新疆文科446位次3025能被录取吗？风险大吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档线",
        "question": "为什么2023年有的专业录取分数比院校的投档分低，如果按照位次填报会被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-是否录取？",
        "question": "A类考生理科306是否录取？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝语类动物医学",
        "question": "老师报彝语类动物医学入校后和普通动物医学生一样吗",
        "answer": "进校后都是混班教学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业",
        "question": "该校实行专业优先还是分数优先",
        "answer": "分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-是否有希望被第一志愿所录取",
        "question": "本人是今年湖北历史类考生，高考成绩573分，全省排名5500~5800，我很想报贵校的法学专业，贵校的法学专业近两年在湖北省历史类考生中的录取名次均大于6000名。但是贵校法学专业在湖北历史类考生中的招生数只有3人，所以我想问一下如果今年我将贵校的法学专业作为我的第一志愿，那么被录取的概...[详细]",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "吉林历史组 565 省排 2292，能被贵校法学或会计学专业录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "贵校招收普通类汉族学生吗？",
        "answer": "我校普通类本科专业招收各民族考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-云南考生557分，21670位次",
        "question": "云南考生557分，21670位次，报西南民族大学计算机类、数学与应用数学、人工智能、统计学、通信工程、法学有希望吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业极差",
        "question": "请问贵校在往年录取时有设置专业极差吗？",
        "answer": "没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北物生地，被07组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校07组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业？",
        "answer": "按照我校转专业办法执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北省美术综合分579分有被录取的希望吗",
        "question": "学校对个别文化科目有无要求？联考分数有没有要求？学费多少？在湖北有没有招生计划？录取人数是多少？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投放比",
        "question": "贵校的投档比是多少",
        "answer": "学校根据各省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，与省级招生主管部门协商确定调阅考生档案的比例要求。按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。具体调档比例，都是按生源情况执行的，重庆...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-，",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "学校根据各省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，与省级招生主管部门协商确定调阅考生档案的比例要求。按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-色弱能否报考湖二师美术学、视传达、环境设计？",
        "question": "色弱能否报考湖二师美术学、视传达、环境设计？",
        "answer": "考生体检标准按照教育部、原卫生部、中国残疾人联合会印发的《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定执行，新生进校后全部复检。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "问问四川文科541可以被贵校法学和汉语言文学录取吗 如果被调剂到管理或者新闻可以转到金融 法学和汉语言文学吗 转专业一定要同院吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-考生报考是否有民族限制557,位次21670是否有希望",
        "question": "贵校专业计算机类数学类人工智能统计学通信工程法学是否报考时有民族限制？云南考生557位次21670一本线505报考这些专业是否有希望？",
        "answer": "无民族限制。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "请问贵校是否支持跨专业组转专业",
        "answer": "转专业按照我校转专业管理办法办理。学校实行学分制，新生进校取得学籍后，符合条件的学生，可在一、二年级春季学期按学校规定申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-急急急急 咨询",
        "question": "本科被退档影响影响二类模式的录取或者预科的录取？会滑挡到二类模式或预科吗？",
        "answer": "本科录取结束后，进行二类模式录取，之后是预科录取"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问海南考生586，位次14705，选化生政，能报贵校什么专业，被贵校录取希望大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族",
        "question": "您好河北大文456 位次61655能报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-日语高考生能以日语毕业吗",
        "question": "日语毕业要求是什么？",
        "answer": "我校公共外语有日语。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "吉林历史组 565 省排 2292，能被贵校法学或会计学专业录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档",
        "question": "老师早上好！请问一下：贵校今年在湖南省历史类的投档比例是1:1吗？如果服从调剂是在整个历史类专业组中调剂还是在所报专业组内调剂？谢谢！",
        "answer": "组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询能否被贵校录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生选组考生，今年高考分数533分，排名34551名，我想咨询一下我的分数能否报考贵校计算机类专业。",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-重庆录取可能",
        "question": "老师您好，重庆市物理类558分，排名29200左右，被贵校今年的法语专业录取的可能有多少呢，因为去年这个专业在重庆没有录取人数，所以我想请问一下，谢谢您",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-重庆录取可能",
        "question": "老师您好，重庆市物理类558分，排名29200左右，被贵校今年的法语专业录取的可能有多少呢，因为去年这个专业在重庆没有录取人数，所以我想请问一下，谢谢您",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-保研",
        "question": "请问贵校数学专业可以保研吗？保研率多少？谢谢",
        "answer": "可以，保研率4%左右。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档",
        "question": "请问被贵校提档后服从调剂是否会被退档",
        "answer": "服从调剂，身体不受限的情况下，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "河北舞蹈考生综合分451分为此2449名有无身高要求，报考录取贵校的概率有多大？在河北招录多少名舞蹈考生？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川美术生",
        "question": "请问高考艺术文377，美术统考263能有希望考上贵校吗",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。平行志愿有12个志愿，也可以把学校放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取咨询",
        "question": "您好，请问山东纯文省位次102601，想要报考贵校，希望大不大？山东没有服从调低会不会出现退档的情况？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。山东按专业投档，没有调剂的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取位次",
        "question": "各个专业2023年在山西招生位次",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师你好，我是音乐专业（文史类）学生，今年文化分470分 位次49771，专业分196.86（音乐教育声乐主项），205.31（声乐表演）位次分别是1384和1387 报考该录取率为多少，是否会滑档",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取咨询",
        "question": "湖北 物化生 564排名38679位次 想报考贵校的08组中的电气、电子信息、通信、人工智能、自动化和计算机专业，如果被投档，未被我心仪的专业录取被调剂到别的专业的概率大吗？",
        "answer": "服从调剂就会在你所报专业组中进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南体育类",
        "question": "如果擦边进入投档最后一名正常情况下会被退挡吗",
        "answer": "艺体类投档比例基本都是1:1，在身体条件不受限。服从调剂的情况下不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "你好，甘肃558 位次2624 可以报贵校法学专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "二本宁夏考生理科位次13989，分数433是否有机会被贵校录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科2024年",
        "question": "您好，今年还开设预科班吗，指南书上没有专业代码",
        "answer": "重庆有预科班招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川省理科体育生",
        "question": "文化400分，体育72.13有机会进入贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "河南文科525，位次23548可以报考吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取几率",
        "question": "尊敬的老师，您好！我是今年的湖北考生学历史的，高考分数为497分，加了民族分，嗯，全省排名22848名，报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "老师您好，我是广西的一位文史类美术生，综合分数是512，统考成绩256，今年排名1682，2023年排名1718，想报考贵校的服装与服饰设计专业，请问报考的几率大不大。",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-山东考生",
        "question": "山东政史地位次11万左右能报考贵校什么专业？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族语言文学专业",
        "question": "湖南文科生，分数466，位次40445，报考该校的少数民族语言文学专业有希望被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "麻烦老师回复一下，谢谢。您好，请问湖北历生政441分有几率被贵校少数民族语言文学（师范类）专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "重庆文科464分，排名在22000到23000左右被录取中国少数民族语言文学可能性大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川美术",
        "question": "美术综合分499.76 文化分457 位次9500左右 有机会报考贵学校吗？",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。平行志愿有12个志愿，也可以把学校放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "校投档比为多少 音乐教育综合分433 排名为5462 报考贵校录取率为多少 服从调剂 是否会滑档",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "老师请问重庆物理470有机会报贵校预科嘛",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-请问贵校的中国少数民族语言文学专业招收汉族考生吗？",
        "question": "我是湖南考生，选科是历生政，474分，有意向报考贵校的中国少数民族语言文学专业",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-重庆历史类考生",
        "question": "老师您好 重庆考生政史地517 位次11548 外语120 想报考提前批贵校的英语专业 国家专项计划 录取的概率大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝语言专业2024年招生情况",
        "question": "彝语言专业2024年招生情况",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么",
        "question": "河南文科326分专业122分，体育教育师范　专业能报考录取么。",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵州美术生（xnmzdx）",
        "question": "老师你好！历史类文化409，专业229，综合分490，省排名4539，有望报贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-宿舍",
        "question": "你好老师，麻烦可以请问一下文史类的学生宿舍是在哪个校区啊？",
        "answer": "文史类要看哪个专业，在学校招生信息网上可以查询到校区分布。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "您好，河北省流行演唱专业 统考成绩230.85 文化成绩336 综合分456.56 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "河北物化生474 位次在16万，有机会报贵校风景园林专业嘛？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-位置",
        "question": "学校位置偏远吗，寝室有没有独立卫浴和空调",
        "answer": "西南民族大学主要教学校区分为武侯校区、航空港校区和太平园校区。三个校区均在成都市，具体地址如下："
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "吉林省历史体育类，131分，位次195，可以考入贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取咨询",
        "question": "贵州文史一万九位次可调剂被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-老师打扰一下",
        "question": "重庆文化389艺术226.8综合排名4611能否被录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业",
        "question": "少语是否可以转专业？转专业有哪些要求",
        "answer": "转专业按照我校转专业管理办法办理。学校实行学分制，新生进校取得学籍后，符合条件的学生，可在一、二年级春季学期按学校规定申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北美术录取",
        "question": "老师好我是湖北美术生综合分数606排名3660左右有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-中国少数民族语言文学类",
        "question": "你好👋，湖北文科生479分28328位次，有机会报考中国少数民族语言文字吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考（西南民族大学）",
        "question": "山东综合分427.13 排名2533报考舞蹈表演有机会被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "重庆文科生471，排名21422名，可以冲击贵校的少数民族语言文学专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "请问湖北考生454学中国少数民族专业后续可以转专业吗",
        "answer": "转专业按照我校转专业管理办法办理。学校实行学分制，新生进校取得学籍后，符合条件的学生，可在一、二年级春季学期按学校规定申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考咨询",
        "question": "四川省内考生，理科550分，位次70000，报考贵校，调剂，被录取的概率如何。",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业",
        "question": "如果报考少数民族语言专业后可以选择辅修专业吗？如果可以辅修专业有什么要求呢？可以辅修哪些专业",
        "answer": "辅修专业具体可以在学校教务处官网查看。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业",
        "question": "如果报考少数民族语言专业后可以选择辅修专业吗？如果可以辅修专业有什么要求呢？可以辅修哪些专业",
        "answer": "辅修专业请查看学校教务处官网。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-动物医学",
        "question": "考二本动物医学一定要彝语口语分数吗",
        "answer": "报考彝文加试的计划，需要彝语口语加试合格。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好，我是广西新高考文科569分，区位在3770-3880之间，请问录取贵校可能性大吗，能取到什么专业（望确切回答，感谢）",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "你好，贵州政史地541，位次8796有希望录取贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-重庆 报考咨询",
        "question": "老师您好，本人重庆理科508分位次56230，报了该校的5个专业，有机会被录取到吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业，人数",
        "question": "请问贵校的中国少数民族语言文学专业收不收湖北文科考生？湖北文科441可以进去吗？人数只招收5人是指全国只招5人还是湖北地区只招5人？以后可不可以转专业",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-宿舍",
        "question": "少数民族汉语言藏语专业在哪个校区？",
        "answer": "航空港校区"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-1",
        "question": "去年贵校在云南 民族学和历史学类录取位次是多少",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-艺考",
        "question": "美术244 文化448综排1156有希望吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖北文科生政史地503分 排名20788 能报考贵校的少数民族语言文学专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族",
        "question": "老师您好，我是吉林省历史类考生。2024年高考成绩576分，吉林省排名1749名。请问有希望被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "不太清楚少数民族预科加分政策",
        "answer": "预科的投档成绩是不含加分的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-考生答题",
        "question": "江西考生，535分，位次14979.在贵校有可选的专业否",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-内蒙音表笙专业综合分471",
        "question": "请问可以报贵校转进别的专业吗，我看贵校好像没有笙，还有今年需要校考吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "老师您好，我是吉林省历史类考生。2024年高考成绩546分，吉林省排名1749名。请问有希望被贵校的法学专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好，河北考生历史类454有希望被贵校预科班录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "贵校今年会在广东省招预科班吗？",
        "answer": "广东没有预科班招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科班",
        "question": "老师 您好 贵校今年有在青海招收民族预科班的计划吗",
        "answer": "今年在青海有预科班招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-色弱",
        "question": "色弱可以报体育教育专业吗",
        "answer": "体育教育专业色弱考生受限"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-外语日语非日语专业",
        "question": "外语日语非日语专业入学后要学的外语限定英语吗，考研时的也限定英语吗",
        "answer": "没看明白，你是日语考生吗，我校有日语公外，至于考研是看考研进入的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖南纯文461，位次43100，服从调剂，被西南民族大学录取的几率大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业录取",
        "question": "湖北省历史类生物政治分数570排名5797可以被贵校法学系录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-云南美术生分数线和录取人数",
        "question": "你好我想咨询一下往年对云南省录取的人数和分数线",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生",
        "question": "本校少数民族语言专业在湖北录取排名是多少",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南省文科考生",
        "question": "今年学校扩招吗 汉语言文学专业大概在湖南计划招生多少呢 谢谢老师",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-请问如果本科一批没有录取上，会被调剂到二本专业吗",
        "question": "请问如果本科一批没请问如果本科一批没有录取上，会被调剂到二本专业吗?",
        "answer": "我校在二本批次没有普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科专业选择",
        "question": "老师您好！理科生通过预科学习后，能选择贵校当年招生的文史专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-二类模式与本科第二批招生",
        "question": "老师，您好。我想报考贵校二类模式招生，但害怕不够录取条件，所以需要填一些二本学校保底，但如果这样的话，我是不是就没有机会冲贵校的二类模式招生了呢？二类模式与本科第二批招生有先后顺序吗？急等，谢谢老师！",
        "answer": "二本录取时间在二类模式之前"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师你好 请问西藏省考生333省位次2180可以被贵校录取的概率大不大",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "物化生485位次39401报考贵校的数学与应用数学希望大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "江西文科562分7464名有机会进入贵校法学专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好，我是广西美术文史考生，文化473分专业230分综合成绩524分，综合成绩位次991，能上贵校吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "四川享受加分政策的文科生总分460有机会进人本校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北历史考生",
        "question": "老师，今年西南民族大学少数民族语言文学的录取分数有没有个大致的，我看去年最低录取分数为426，我考了468，不知道 报了有没有机会上，而且为什么2022年录取情况里没这个专业",
        "answer": "主要参考一下去年的位次，这个专业在湖北去年是第一年招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北 历史442 位次41409 回族 英语口语三级",
        "question": "请问，报考贵校“中国少数民族语言文学”专业录取的几率有多大？该专业就业方向是什么？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-2024河北录取最低分",
        "question": "河北史地政656 11636 有希望录吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-双学位",
        "question": "英语专业可以兼修其他专业嘛 有什么门槛要求吗",
        "answer": "辅修专业请在我校教务处官网查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-江苏文科551全省17923排名录取概率大不大",
        "question": "贵校的投档比多大，能否保证进档不退",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业要求",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分，我的成绩在全四川排名在75136名，加了分后是53929名。我是一名四川考生，男性，眼睛400多度近视，其他均正常。有那些专业有对身体上有特殊要求？",
        "answer": "具体可以查看我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "青海24考生 文科体育生 文化成绩375{包含照顾加分} 位次86 能否被贵校录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖南历史类体育生综合分725能上贵校的体育教育专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-志愿",
        "question": "重庆历史类497分，位次15495，有希望报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师好，四川理科考生554，哪些专业可能被录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-山西文科考生",
        "question": "老师，上午好！山西文科517分，位次7740，请问能被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-江西美术生",
        "question": "老师您好 江西美术生文化411美术254综排两千七有希望录取视觉传达设计专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-河北美术考生",
        "question": "老师您好想问下河北艺术生综合分536 位次1697有希望报考贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川女文科",
        "question": "四川文科551今年是否能上贵校的金融惑经济类专业，贵校的校舍尤其是宿色如何",
        "answer": "希望比较大。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考。宿舍主要为四人间和六人间，上床下桌，有空调热水。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取几率",
        "question": "老师您好，我是湖南纯文考生，总分461，位次43100，请问被贵校录取的几大吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北文科报考",
        "question": "您好，请问湖北历生政441分有几率被贵校少数民族语言文学（师范类）专业录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "安徽历史类考生，549分，12847名，是否有希望报考贵校的法学专业，或者其他专业呢()",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "你好老师，广东物化政女生513分，位次125499能上贵校吗？不会退档？转专业有什么限制？推免比例是多少？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档比",
        "question": "贵校今年投档比多少",
        "answer": "按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-请问一下 贵校的中国少数民族语言专业是只招收少数民族学生吗？",
        "question": "请问一下 贵校的中国少数民族语言专业是只招收少数民族学生吗？",
        "answer": "中国少数民族语言文学零起点班招收填报该专业志愿且用国家通用语言文字答卷的非民语类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "广西排名3000能去汉语国际教育吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取顺序",
        "question": "是先录本科二批还是本科批的二类模式？如果本科二批被退档 那我还能去本科批的二类模式或者本科二批的预科吗？",
        "answer": "先录取本科二批，本科二批录取结束后，才会录取二类模式，二类模式投档后，投档预科。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北考试物化地组合541能报吗",
        "question": "湖北考试物化地组合541能报吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "宁夏文史类美术考生，综合分483有机会被贵校录取吗，录取概率大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-政策询问及录取",
        "question": "老师您好，我想问一下预科班后面能去的专业是大概是哪些，分流政策有是怎么样的呢？广西490物化地报考预科班有希望吗？",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-476四川理科考生有望上贵校的预科吗",
        "question": "476四川理科考生有望上贵校的预科吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-中国少数民族语言文学类专业咨询",
        "question": "你好，我想请问一下贵校的中国少数民族语言文学类的报考要求，我看到贵校的这两个专业的学费是免费的，请问是有什么定藏就业或者在少数民族地区指定就业的条件吗？",
        "answer": "没有任何定向要求"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-新疆美术考生",
        "question": "您好，我是新疆美术文史考生，文化315分专业219分综合成绩431分，综合成绩位次1047，能上贵校吗？",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。可以把学校放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科专业选择",
        "question": "老师您好！报考贵校少数民族理科预科，可选择哪些专业呢？根据高考成绩还是预科结业考试成绩选择专业呢？",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川 艺考生架子鼓招生",
        "question": "请问我文化392，专业210，综合分459，全省的排名是21名，请问有机会进贵校吗",
        "answer": "我们器乐表演的器种里面没有架子鼓，你是考了音乐教育的吗？"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学报考，老师辛苦了",
        "question": "老师您好，我是青海省文科生，分数为478，排名为1484，请问有机会入贵校吗？几率大不大？",
        "answer": "按照去年的录取情况，是有希望的，可以把学校填在第一个学校志愿，冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "少数民族预科班报考成功后有没有被限制的专业",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "请问浙江考生能否报考贵校，为什么2023届看不到浙江录取情况",
        "answer": "浙江考生可以报考。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取概率：少数民族语言藏族语言",
        "question": "对高考成绩外语有分数限制要求吗，投档比是否为1：1，转专业要求怎样",
        "answer": "外语没有单科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-辽宁考生513分位次是10263报考汉语言文学能被录取吗",
        "question": "辽宁考生513分位次是10263报考汉语言文学能被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考咨询",
        "question": "海南美术生文化419专业257.6综合321.2 ，是否可以报贵校？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。如果海南公布了综合分一分一段表，可以相应参考具体位次。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业",
        "question": "西南民族大学的产品设计主要针对哪些方面？",
        "answer": "产品设计是美术设计类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业政策",
        "question": "老师请问贵校转专业政策具体是什么呢",
        "answer": "学校实行学分制，新生进校取得学籍后，符合条件的学生，可在一、二年级春季学期按学校规定申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-重庆政史地480能上贵校的中国少数民族语言文学专业吗？",
        "question": "重庆政史地480能上贵校的中国少数民族语言文学专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-中国少数民族语言文学类",
        "question": "河北考生能报藏语言或彝语言吗？",
        "answer": "河北有中国少数民族语言文学零起点班招生计划，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科班",
        "question": "贵校今年是否在内蒙古招少数民族预科班",
        "answer": "在内蒙古有预科班招生"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南物化地选科考生",
        "question": "湖南 物化地 495分，94000名，填报贵校化学专业有希望吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科可以选择哪些专业",
        "question": "预科一年以后，专业选择是怎么样的",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-动物医学",
        "question": "贵州，435能报该校的动物医学吗？要是不可以，还能报其他专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "question": "新疆单列理科女254排名26868有希望进入本校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-硕博点",
        "question": "贵校是否设立了硕博点",
        "answer": "学校有4个一级学科博士学位授权点、2个博士后流动站、1个博士后创新实践基地、25个一级学科硕士学位授权点、24个硕士专业学位授权点"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-甘肃省历史类489分，位次10423",
        "question": "报考贵校预科班有把握吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的录取",
        "question": "今年的河南省文科生，总分572，省内排名6284，一本线上51分，被咱们学校的法学专业录取的可能性大吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "请问贵校对于转专业有什么要求？法学专业是平转还是降转？",
        "answer": "学校实行学分制，新生进校取得学籍后，符合条件的学生，可在一、二年级春季学期按学校规定申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师好：我是云南考生，美术综合分72.04分，有没有希望被贵校录取？谢谢！",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-西南民族大学",
        "question": "请问该校往年招收重庆美术生的录取线是多少或者录取分数大概是多少 录取公式还是按照重庆本省的公式依次录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考。综合分录取折算公式按照重庆市招生考试院规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖北文科448分 排名39127可以上吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的中国少数民族语言文学专业毕业的就业方向怎么样的呀?",
        "question": "贵校的中国少数民族语言文学专业毕业的就业方向怎么样的呀?",
        "answer": "就业主要是从事民族语言研究及相关工作。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "您好，我想请问一下贵校的专业是不是只针对少数民族",
        "answer": "学校的普通本科录取不区分民族，按照分数从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好，我想请问一下云南理科生523分省排名36995~37423有机会进入贵校吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的中国少数民族语言文学转专业是什么政策?",
        "question": "贵校的中国少数民族语言文学转专业是什么政策?",
        "answer": "按照我校转专业规定办理。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的中国少数民族语言文学藏语或者彝语 汉族人学得懂吗？起步",
        "question": "贵校的中国少数民族语言文学藏语或者彝语 汉族人学得懂吗？起步",
        "answer": "这个专业本来就是零起点的专业，招收没有语言基础的非民语类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-美术",
        "question": "老师 贵校的投档比例是多少啊",
        "answer": "艺术类基本都是1:1出档"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-中国少数民族语言文学藏语零起点",
        "question": "老师请问中国少数民族语言文学藏语零起点班后续是否可以转专业呢",
        "answer": "按照我校转专业政策办理"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "主要的学习内容有哪些？预科一年结束后，怎样分配专业呢？",
        "answer": "预科学习主要内容为语文、数学、外语、计算机等。预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-甘肃考生472 位次44135 能报考化学专业吗",
        "question": "考生分数472 位次44135 化学专业是否能报考 化学专业是否收汉族人",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-云南体育考生",
        "question": "体育94.09文化理科408可以进入贵校？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科生上完一年预科专业问题",
        "question": "请问宁夏理科预科生在上完一年预科后 学校会给出哪些专业供选择 或者专业会限制在什么范围供选择",
        "answer": "专业范围为学校当年本科招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖南今年文科522分能上贵校的汉语言专业吗",
        "question": "我在全省的排名大概是16698，也是少数民族。",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "重庆物理类505有机会录取贵校少数民族预科班吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-体育",
        "question": "云南体育生体育94.09文化408可以进入贵校？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科班",
        "question": "湖北文科552有希望录上吗？读完后能自己选专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。预科一年结束后，根据预科直升考试成绩选定专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北考生咨询",
        "question": "您好，湖北考生、历政地，本次分数441分，请问报中国少数民族语言文学录取有望么？毕业后就业的方向是哪里？谢谢老师",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校的中国少数民族语言文学是免费师范吗？毕业后会定向吗？",
        "question": "贵校的中国少数民族语言文学是免费师范吗？毕业后会定向吗？",
        "answer": "中国少数民族语言文学零起点班是免收学费的，毕业后也没有定向。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "甘肃考生总分560分位次在2505到2559能否报考法学，会计学，汉语言文学",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班选专业",
        "question": "请问老师少数民族预科班专业是读完预科后确定吗？怎么选择？谢谢",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-请问少数民族预科班文科都开设哪些专业可供选择",
        "question": "有无汉语言 法律 财会",
        "answer": "预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-老师你好，江西，物化地，517分，68126名，报考贵校机会",
        "question": "老师你好，江西，物化地，517分，68126名，报考贵校机会",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-新疆音乐学咨询",
        "question": "请问新疆考生综合分469，排名全疆50，文化课307刚过二本线，有希望报考贵校音乐教育学吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "贵西南民族大学民族预科在本校培养嘛？去年预科录取最低分多少啊？在广西有录取计划嘛？文史类广西523，位次1万多可冲嘛",
        "answer": "预科在本校培养，教学地点为太平园校区。在广西有预科招生计划。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-藏语零起点师范类",
        "question": "请问藏语零起点师范类是定向就业吗，对考研或者跨考有影响吗？",
        "answer": "不定向，对考研没有影响"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文考生，美术224,文化376，综合分468分，报贵校有机会吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师您好，陕西考生492分，位次50365位，报考贵校希望大吗？若录取至不太满意的专业，如何转专业",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。大一下期和大二下期都有转专业的计划，按照我校转专业管理办法执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-国家专项转专业问题",
        "question": "如果通过国家专项进入贵校，那么转专业的要求有哪些，可转专业范围受到限制吗27",
        "answer": "按照我校转专业管理办法执行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "重庆考生文科564，排名4416，可以报贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-法学",
        "question": "四川女物化生538分，位84610，请问有入贵校机会？几成机率？",
        "answer": "你这个分数没有达到一本分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川理科553",
        "question": "这个分数有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以放在第一学校志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-河北理科",
        "question": "河北理科女530有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "咨询一下2024西南民族大学预科班都开设哪些专业。",
        "answer": "预科阶段没有选定专业。预科一年后，根据预科直升考试成绩，按照我校预科直升管理办法选定专业。专业范围为我校当年招生的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "内蒙古美术考生，文化课400，专业课264.8，综合分505省排名236，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "宁夏文科544位次1172，能被贵校法学录取吗",
        "answer": "去年法学录取最低位次为1318。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考",
        "question": "我高考成绩546分，但我是少数民族加20分后就是566分想报贵校，是否稳妥？排名在75136名，加了分后是53929名。",
        "answer": "希望很大，可以放在第一个学校志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "理科 折合460 有机会贵校的二类模式不？",
        "answer": "按照往年的分数是有希望的。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝语言",
        "question": "老师您好，请问贵校彝语言的录取位次近几年是多少？文科527能否报考此专业？",
        "answer": "2023年录取最低位次为15406。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝语言",
        "question": "老师您好，请问贵校彝语言零起点班是否定向就业，对就业有地域限制吗？",
        "answer": "不定向，无地域限制。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "贵校今年会招南疆单列文史类考生吗？大概位次为多少有机会可被贵校录取？",
        "answer": "新疆普通本科招生计划全部为普通类。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "你好，我是四川文科音乐生音教专业综合分440有希望被贵校录取吗服从调剂",
        "answer": "今年艺术是使用综合分投档，文化和专业要按占比计算，往年没有参考分数。可以参考往年的学校排序依次填报。平行志愿有12个志愿，也可以把学校放在前面冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-2024年风景园林",
        "question": "请问今年风景园林专业河北物理考生497,有希望录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校设计类专业，能否被录取",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生咨询",
        "question": "请问湖北大文469，全省三万一千多名，可以报考本校彝或藏语言吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-院校",
        "question": "该校王牌专业是什么",
        "answer": "学校现有26个学院，有4个一级学科博士学位授权点、2个博士后流动站、1个博士后创新实践基地、25个一级学科硕士学位授权点、24个硕士专业学位授权点，有涵盖12个学科门类的本科招生专业75个，省（部）级重点（建设）学科9个，四川省高等学校“双一流”建设贡嘎计划建设（培育）学科10个，工程学...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "请问贵州物化生560，排名20907报考贵校的动物医学可以吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "老师你好，重庆文科529，位次9343可以读贵校的预科班吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "湖南考生2w3有录取成绩的希望吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-理科录取",
        "question": "老师您好，我是四川理科考生，今年分数545，位次76347，请问，我能被该校的计算机类，统计学，通信工程，财务管理中的任意一科录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取可能",
        "question": "四川理科考生，分数558，排名62014，想填报电子信息类，有可能录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。可以把学校放在第一个学校志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "我校公共外语为英语、日语、法语"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师请问云南省547分可以报贵校的法学专业吗？如果要转专业有些什么要求",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师我新疆文科487，位次1585，法学有希望吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询招生",
        "question": "老师，我是四川省凉山州考生，理科政策性加分后考了561，位次58918，我想报贵校的动物医学专业，请问有没有希望被录取。谢谢！",
        "answer": "有希望，可以把学校填报在第一个学校志愿，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好，贵州文科考生526高一本线21分，位次11884，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-宁夏",
        "question": "距离一本线差一分 但是今年人数增多 能够被录取到贵校吗",
        "answer": "可以报考我校二本批次计划"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-专业咨询",
        "question": "请问重庆理科502位次59620有希望上贵校的动物医学或是法学吗？ 或者有其他专业可行的",
        "answer": "2023年动物医学专业录取最低位次为29897，法学专业录取最低位次为21046,"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "请问湖北443能报考吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "云南554分能录取吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-哪里可以看贵校历年各专业收分",
        "question": "。",
        "answer": "我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "老师文科美术生，专业250文化490 综合分557 综合分排名1030有可能吗",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-老师您好，请问贵校的藏语言和彝语言师范的就业方向？",
        "question": "老师您好，请问贵校的藏语言和彝语言师范的就业方向？ 如果选择该专业，是否支持辅修第二专业？ 谢谢。",
        "answer": "支持辅修"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "我考411，有希望上西南民族大学的预科吗？",
        "answer": "我校预科为本科一批预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "位次是20629，能录取贵校法学不？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生",
        "question": "为什么贵校没有出现在川内的招生考试报内？",
        "answer": "我校属于部委直属高校，在招生考试报的靠前位置，招生代码0357，请注意查阅。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "老师请问一下贵姓2023预科班录取分数线是多少？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科咨询",
        "question": "历史类。2024考生，406分，回族，兰州市城区居住",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-美术录取概率",
        "question": "老师好，我美术综合529.76，有没有机会上西南民族大学啊",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-云南体育生",
        "question": "请问一下云南体育生体育94.8，文化465有机会吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-请问贵校的录取分数线是多少？",
        "question": "我是今年的艺体生，音乐生，文科，艺体分数200（音乐表演），文化成绩344，请问可以被你们学校录取吗？",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-湖北文科447",
        "question": "只有少数民族语言文学能报吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "四川舞蹈全省文科排名1446可以录取到吗",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-法学",
        "question": "云南文科578报考法学可以被录取吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝文系",
        "question": "有彝文系 预科吗？",
        "answer": "有彝文，也有预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询中国少数民族语言文学",
        "question": "本专业的要求是什么？ 后期学费花销大吗？",
        "answer": "中国少数民族语言文学零起点班是免收学费的。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取，",
        "question": "宁夏文科生550分位次976，可以报考贵校汉语言文学专业吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-二类模式",
        "question": "去年的二类模式的分数线是多少呢",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "老师您好，报考贵校预科时，投档分加不加照顾分",
        "answer": "这个需要你咨询当地招办的政策。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-本科二批可以投档吗",
        "question": "本科二批可以投档吗",
        "answer": "我校在四川理工科没有本科二批普通类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-物理",
        "question": "物理",
        "answer": "问题"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "2024年在贵州没有舞蹈专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-动物医学专业",
        "question": "成都理科556，第一志愿填动物医学，有机会吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-云南2024理科体育生",
        "question": "文化388体育96可以上贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "老师您好 若以中国少数民族语言文学专业入学 能否进行转专业？",
        "answer": "按照我校转专业办法进行转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "非三洲十五县的四川少数民族可以报考本校预科吗",
        "answer": "可以报考我校预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-宁夏文史类考生550分位次976，可以报考贵校汉语言文学吗？",
        "question": "贵校考研怎样？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。考研情况不错，同时也具有保送研究生资格。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-美术",
        "question": "文科374专业231.34，又是日语生是否有把握",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "424能有机会上本校的预科吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-投档比",
        "question": "你好，我问一下贵校的投档比是多少",
        "answer": "重庆是按照专业投档，都是一比一出档"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "你好，我想咨询一下贵校的转专业政策",
        "answer": "在大一下期和大二下期都有转专业机会，按照我校转专业管理办法进行。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-彝语专业 湖北考生",
        "question": "老师，您好。请问本专业是否是少数民族才能报呢，后续是否可以转专业。谢谢。",
        "answer": "该专业招生无民族语言基础的各民族考生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "中国少数民族语言专业（师范）毕业后有支教要求嘛还是毕业后自己找工作",
        "answer": "没有支教要求。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-美术",
        "question": "文科374专业231.34，日语生是否可以填报",
        "answer": "按照公布的综合分一分一段表，结合去年的专业课排序进行估计，供参考。日语考生可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考咨询",
        "question": "老师，请问河北475文科可以报考少数民族语言文学吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校今年在贵州的招生计划有多少人？",
        "question": "在贵州的少数民族招生计划",
        "answer": "贵州普通本科招生不区分民族，面向各民族招生。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-贵校今年在贵州的招生计划有多少人？",
        "question": "在贵州的少数民族招生计划",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-舞蹈生多少分能上预科",
        "question": "民族舞蹈生报名贵校是民考民还是民考汉",
        "answer": "青海没有艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-校区",
        "question": "艺术类在哪个校区，艺术类是否有保研的名额",
        "answer": "艺术类专业教学校区为航空港校区，都有保研名额"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-469湖北可以报吗",
        "question": "文科生报少数民族预科班",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科班",
        "question": "您好，宁夏397上少数民族预科班可以吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-互转专业",
        "question": "被调剂后，各校区能否转专业？有什么要求？",
        "answer": "转专业按我校转专业办法执行，校区间可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "只能是少数民族吗？不能是汉族？",
        "answer": "预科班是少数民族预科"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族",
        "question": "少数民族有加分政策吗 ？少数民族是怎样算分的",
        "answer": "加分政策请咨询当地招办，以生源地招办公布为准。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-宁夏，文科生，女生咨询",
        "question": "宁夏，文科生，女生咨询，本次成绩495，报考贵校是否有希望",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族",
        "question": "二类模式是如何看的以及其招生计划 然后看不看加分",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。二类模式的计分方法请查看四川省文件。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-艺术",
        "question": "您好，云南音乐表演（器乐）189文化524可以报考贵校吗，录取几率怎样？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-表演",
        "question": "该校是否招收湖南戏剧影视表演艺考生？ 预计招收多少湖南表演艺考生? 湖南物理类此专业艺考生大概需要多少分？",
        "answer": "表演专业在湖南招生计划为3人。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-二类模式录取分数线是经折算之后的吗",
        "question": "贵校的历年二类模式录取分数线是加上彝语折算之后的，还是原始分数啊",
        "answer": "折算后的"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-今年在山东招体育教育专业多少学生，分数预估是多少？",
        "question": "今年在山东招体育教育专业多少学生，分数预估是多少？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-关于云南体育招生的咨询",
        "question": "请问一下老师，今年贵校在云南的具体招生政策是什么？体育专业成绩94.01分，高考文科504分（无加分）报考贵校录取希望大吗？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "政策文科加分541分能上贵校吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生信息网",
        "question": "您好，贵校给出的招生信息网无法进入，能否给出最新的招生信息网",
        "answer": "招生信息网可以进入的。https://zs.swun.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取投档",
        "question": "是投档即录取吗",
        "answer": "投档后学校按照录取原则进行录取及分配专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-民族",
        "question": "老师您好，今年在河南招收民族预科班吗",
        "answer": "河南没有预科班招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科",
        "question": "四川文科479有没有希望成为贵校预科生？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科 彝族系",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，今年高考裸分434，有希望读到贵校的预科或者彝文系吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-四川理科考生",
        "question": "成绩503，十分钟意本校，不知道有机会报考吗，害怕专业分不够被退档",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-转专业",
        "question": "学校转专业的要求限制是什么",
        "answer": "转专业可以查询我校转专业办法。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-高考招生",
        "question": "您好，云南音乐表演（器乐）189文化524可以报考贵校吗，录取几率怎样？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-填报专业",
        "question": "您好，广西考生预计518分能填报贵校的医学方向的专业吗，如果能，能报考相关的哪些专业",
        "answer": "我校没有医学相关的专业，属于医学大类的专业只有药学和中药学。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生人数",
        "question": "您好，请问贵校在广西的招生人数是多少",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族预科班",
        "question": "贵校可否提供近两年少数民族预科班录取数据供参考",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生",
        "question": "回民宁夏理科389可以上预科班吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，会被本校录取吗，或者能都本校的预科班嘛？预科要学什么？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。未达到一本线的少数民族考生可以考虑预科班，预科班主要学习科目为语文、数学、外语。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取概率",
        "question": "你好，请问宁夏今年文科481分，报考贵校有希望吗，报考什么专业录取概率大一点",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-关于贵校预科的咨询",
        "question": "请问贵校的预科报考制度是怎样的，专业如何选择，是否存在预科限制选择的专业，近年的预科录取情况在何处查询，谢谢",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。招生信息网可以查到历年预科录取分数。专业是预科学习结束后根据我校预科直升办法，结合预科直升考试成绩选定，专业为直升当年我校本科招生专业。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-关于民族班",
        "question": "贵校是否开设名族班？能否提供近两年民族班录取分",
        "answer": "我校在四川没有民族班招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族",
        "question": "老师，请问历史类社会学有针对少数民族招生的吗",
        "answer": "我校普通类招生计划均按照分数录取，不区分民族。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-录取",
        "question": "您好 我是宁夏文科考生总分485 一本线是496 报考贵校历史学类录取率大吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-咨询",
        "question": "宁夏理科389可以上民族预科班吗",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-今年新疆音乐学专业有几个招生名额。",
        "question": "今年新疆音乐学专业有几个招生名额？放不放单列（选考外语）名额？音乐教育综合分500以上录取几率大不大？",
        "answer": "普通本科招生计划均为普通类，无单列类招生计划。请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-老师您好，请问有轻度色弱可以报考贵校的电气工程及其自动化专业",
        "question": "老师您好，请问有轻度色弱可以报考贵校的电气工程及其自动化专业吗？川内学生，理工科，可以报考贵校哪些专业呢？",
        "answer": "轻度色觉异常（色弱）不能录取的专业有：化学类、化学工程与工艺、药学、中药学、藏药学、生物技术、动物医学、动物科学、应用心理学、学前教育、体育教育、食品科学与工程类、环境科学与工程类。理工科专业很多，可以在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划作为参考，感谢关...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科班",
        "question": "请问贵校今年在宁夏招不招温室预科生？ 480分机会大不大？",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询往年数据作为参考，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-招生",
        "question": "贵校的民族预科班预计招多少人在宁夏",
        "answer": "请在我校招生信息网（https://zs.swun.edu.cn/）查询招生计划，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-少数民族",
        "question": "中国少数民族语言文学专业招河北考生吗",
        "answer": "请在我校招生计划中查询。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-调档比例",
        "question": "调档比例有多少 退档概率大吗",
        "answer": "学校根据各省（区、市）的招生计划数，结合生源分布情况，与省级招生主管部门协商确定调阅考生档案的比例要求。按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的105%以内；按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在各省公布计划的120%以内。"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-报考咨询",
        "question": "日语考生在贵校预科录取后，预科一年学习外语是日语还是英语，或者是考生可以自己选择呢？",
        "answer": "公共外语有英语、日语、法语三个语种"
    },
    {
        "schoolName": "西南民族大学",
        "title": "西南民族大学-预科生",
        "question": "1.少数民族预科班学习的内容有哪些？2.从哪里可以查询上一年预科后可以选择的专业？3.预科是在本校培养还是怎么样？",
        "answer": "预科阶段主要学习语文、数学、外语等课程，预科阶段结束后的专业选择范围为当年我校普通本科招生专业。预科在我校太平园校区培养。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-广东历史类考生",
        "question": "您好，请问今年广东历史类排名两万七有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "江西考生，物化政 分数：536，排名：50112 想报考法学专业，录取的希望大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术生",
        "question": "综合分529，想学视觉传达，有没有希望上贵校？",
        "answer": "可以冲下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "贵校在2024年江西的投档比是多少",
        "answer": "1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西文科",
        "question": "请问江西文科考生575分能上贵校最好的专业吗？",
        "answer": "上成都大学应该问题不大，但是上什么专业无法预估哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科539能被贵校的二本专业录取吗",
        "answer": "无法保证，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "1.能不能转专业？ 2转专业成绩限制 3.转专业范围限制 4.了解转入规则 5.投档比是否1:1？",
        "answer": "能转，专业排名前50%，理科生除了汉语言文学专业不能转，其他74个专业都可以转，投档比1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问山西文科499，位次11109，接受调剂有录取的可能吗",
        "answer": "概率不大，想冲也可以一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "四川体育生专业成绩86.51文化成绩412是否机会冲一下贵校体育类专业，贵校投档比是多少，如若勾选服从调剂是否会被退档，谢谢",
        "answer": "可以冲一下，1：1.05投档比，服从专业调剂，投档后一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-护理",
        "question": "女生1.55米护理收吗",
        "answer": "收。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-宿舍",
        "question": "报计算机男生在哪个宿舍，报哪几个专业可以分到20栋宿舍",
        "answer": "请咨询宿舍管理中心，028-84616806，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "安徽文科生，535，位次17015，有望被录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-法学专业",
        "question": "学校2024年还开设法学专业吗？往年该专业分数线是多少",
        "answer": "考生您好，请您微信搜索“成都大学本科招生”小程序，可以直接查询招生计划和历年分数，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档",
        "question": "105%的投档比，那挑去105分档案，只录取了100份，剩余五人是直接退档吗，平行志愿下",
        "answer": "对于不服从专业调剂的考生或者因身体条件不能被录取的考生进行退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-加分",
        "question": "请问贵校承认地区加分吗？如果承认那我报考贵校得二本时是承认本一批的10分加分还是本二批的25分加分？",
        "answer": "承认。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "重庆平行志愿，投档比为105%下，考生容易被退档",
        "answer": "基本是1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档",
        "question": "重庆平行志愿，历史类排名6814，会被该校网络与新媒体退档吗？能稳上吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐学专业录取",
        "question": "招收湖北理科音乐生吗？",
        "answer": "考生您好，请您微信搜索“成都大学本科招生”小程序，可以直接查询招生计划和历年分数，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "重庆 物生地550分 位次3.3万 报考贵校金融科技录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "老师您好，贵校的转专业要求是什么？并且是否可以跨专业组转专业",
        "answer": "专业排名50%前，无挂科，就可以申请转专业，可以跨专业组转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川体育生",
        "question": "请问体育80文化426英语114有可能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校休闲体育（中外合作办学）专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-体育生",
        "question": "老师，我是广东体育生综合分485，排名9891有机会上该院校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-民族加分",
        "question": "承认民族加分不",
        "answer": "承认"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师你好，我是江西物化政考生510分有机会被你们护理专业录不",
        "question": "老师你好，我是江西物化政考生510分有机会被你们护理专业录取不",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师，您好！青海理科，分数406，位次8705，被贵校录取的几率有多少？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-小语种",
        "question": "美术生，高考小语种俄能报考贵校吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-急急急江苏体育生",
        "question": "您好 江苏体育生495 位次1019 有机会被该校体育系录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-学校要看民族加分不",
        "question": "1",
        "answer": "支持加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "安徽理科532排名84200有机会吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川",
        "question": "四川文科529能上贵校吗？能上的话有什么专业可选",
        "answer": "建议可以一志愿冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-分数",
        "question": "我想咨询下成都大学预科分数线多少啊",
        "answer": "去年预科文史录取最低分460，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-法学的保研率，历年的法考通过率",
        "question": "以及法学奖学金的分配，及获得方式",
        "answer": "考生您好，我校暂未取得保研资格，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术历史组综合分494排名6738",
        "question": "老师您好，请问江西美术历史组文化353专业254 综合分494排名6738 是否有望报取贵校",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转到法学的条件",
        "question": "关于成绩的要求，学分的要求以及英语四六级的要求",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "您好，请问二本专业可以转一本专业吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "四川专业调剂录取后可以转专业吗？",
        "answer": "可以。成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-应用心理学招收广东学生吗",
        "question": "如标题",
        "answer": "考生您好，我校今年在广东没有应用心理学招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-艺术生",
        "question": "本人2023年湖北考生，音乐教育264.78，综合分600整，全省排名745，有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学",
        "question": "贵校美术类专业对色盲有限制吗",
        "answer": "https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "安徽文科535 16912 报审计能录上吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "贵校2024年在广西投档比是多少",
        "answer": "1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "旅游管理能否转电子信息工程",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科526分被录取的机会大不大",
        "answer": "建议考虑我校中外合作办学专业，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我是青海省考生，理科分数423。排名6828，报考口腔医学技术是否能被录取",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川文科生560分，想报考成大的会计学和财务管理，被录取的可能性大吗？稳吗？有勾选专业调配的必要吗？",
        "answer": "虽然已经很稳了，但是还是建议服从专业调剂，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合资",
        "question": "请问贵校的网络与新媒体中外合办的专业在大学期间需要出国吗？",
        "answer": "不需要出国。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好！安徽省物化生529分，全省87915，有机会被贵校录取吗？可以推荐一下专业吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐生志愿填报",
        "question": "请问湖北音乐生的投档比是多少？如果选择调剂会被调剂到哪些专业",
        "answer": "1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-浙江 585 政地生",
        "question": "报考贵校哪个专业有希望",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "你好 新疆文科普通考生457分排名2594 线差32分 报考贵校汉语国际教育专业希望大不大",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-高水平运动队",
        "question": "老师你好，高水平运动队入围填报志愿是属于本科提前批填报吗，还是等提前批填完才到特殊类型填报",
        "answer": "具体咨询广西省教育考试院，以在志愿填报系统中看到成都大学高水平运动队计划为准，或者在咱们广西省招生考试报上，查下高水平招生计划放在哪个批次下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-关于英语专业录取标准",
        "question": "请问2024年考生想报考本校英语专业需要口语考试合格吗？",
        "answer": "不需要。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "您好 我想问一下 文科如果想报会计学 是不是要报贵校的工商管理",
        "answer": "这两个专业没有绑定，可以分开报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术招生",
        "question": "对于四川美术考生文化成绩的英语单科有不有分数要求",
        "answer": "英语单科60分及以上。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取概率",
        "question": "我是贵州考生，516分，排名41762，物化地组合，想报考贵校的英语专业，概率大么？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "可否夸院校转专业",
        "answer": "跨院校不是转专业，就是转学了"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合作",
        "question": "如果填报贵校中外合作专业，会被调剂到其他中外合作专业去吗？（即中外合作专业之间存不存在相互调剂）",
        "answer": "斯特灵的两个中外专业可能会调剂，其他不会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "江西省物生地536分可以报考贵校吗 可以的话 能报考什么专业呢",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术",
        "question": "您好，请问四川美术生综合分546，艺术246，文化478，位次1720报考本校希望大不大？",
        "answer": "可能性还是比较大的，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，贵州考生 总分是515 位次是42033 请问冲该校的临床医学被录取的概率大吗",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-青海文科498",
        "question": "你好，青海文科498，位次955能上吗",
        "answer": "欢迎报考成都大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "贵校2024年在浙江省的投档比是多少",
        "answer": "1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师你好，我想请问一下高水平运动队入围后，现在可以填志愿了吗",
        "answer": "可以了"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问 江西 历政地 排名6590 有希望录取贵校的历史类专业吗 能推荐一些适合的吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "老师好，请问一下该校转专业政策是什么",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵校退档问题",
        "question": "我是艺术类，如果我投档投上了并且服从调剂，仍会有退档可能吗",
        "answer": "身体条件没有问题，基本不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "广东物化地540排位83134有录取可能吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵校退档问题",
        "question": "我是艺术类，如果我投档投上了并且服从调剂，仍会有退档可能吗",
        "answer": "身体条件没问题，基本不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？",
        "question": "安徽历政地组合，518分，22613名可以报考贵校吗？可以报考哪些专业呢？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川文科550能上成大吗",
        "answer": "可以，建议一本、二本批次兼报，服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "重庆考生545，位次6814，可以报考该校网络与新媒体专业吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "请问老师，河南文科517，位次27870可以报考贵校吗？谢谢",
        "answer": "建议报考其他学校，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "想问一下，贵州历史方向，排名7962，总分545，可以报考贵校吗，可以报考哪些专业",
        "answer": "建议可以一志愿冲刺下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "云南文科考生558分，位次11611，有可能录取到你们学校吗？",
        "answer": "建议可以一志愿冲刺下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档",
        "question": "有没有专业级差",
        "answer": "没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川考生",
        "question": "您好，四川三州十七县两区的考生，539+10分，能上贵校一批次吗？",
        "answer": "二本可以冲刺下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-调剂z",
        "question": "上海招生考生会被调剂到中外合作办学的专业吗？",
        "answer": "中外合作办学专业只会录取有志愿的学生，没有填不会调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-住宿",
        "question": "请问贵校住宿环境如何，周边是商业区吗？",
        "answer": "学校住宿条件是川内比较好的，全部4人间，有空调，独立卫生间。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-调剂z",
        "question": "调剂是组内调剂还是校内调剂 调剂到有身体限制的专业 会被退档吗？ 调剂是先看身体条件再调剂 还是调剂后看身体条件？",
        "answer": "组内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-艺术美术生的招生要求",
        "question": "请问老师，贵校对艺术美术生的要求除了成绩上线以外，还有什么特殊要求吗？",
        "answer": "https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html，身体条件参照链接内容。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好，请问甘肃物化生考生499分能上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-湖北物生地，被03组录取后续能否转入工科（捆绑化学）专业？",
        "question": "物生地考生，由于没选化学，报不了机械、电子、计算机这些专业，如果被贵校03组录取后，一年后学习达标的情况下，能否申请转工科（捆绑化学）的专业？",
        "answer": "考生您好，进校后转专业没有选考科目要求，可以互转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川理科考生，515，能上应用本科吗？",
        "question": "四川理科考生，515，能上应用本科吗？毕业证有区别吗？",
        "answer": "可以报考试下，毕业证没区别。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考咨询",
        "question": "专业4组若没有意愿出国并继续在本校学习，能否拿到本校的本校学士学位和毕业证",
        "answer": "可以，中外合作办学都是4+0模式。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "学校有开设应用心理专业吗",
        "answer": "有的，应用心理学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-山东2024艺术生",
        "question": "美术综合分537排名2511有机会去贵校么",
        "answer": "可以一志愿报考试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "问一下安徽 514 位次 107000 有希望录取吗 选科物化生",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "问一下贵校转专业方不方便，具体什么政策",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考咨询",
        "question": "我是2024年安徽历史类考生 535分 16912名 报考贵校审计专业录取概率大不大 贵校可以转专业吗 什么时间节点可以转 要求是什么 贵校可以修双学位吗",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合办",
        "question": "请问四川文科509 能否被贵校网络与新媒体录取？",
        "answer": "可以试下中外合作办学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取咨询",
        "question": "四川文科532，将贵校作为平行志愿B,会被应用心理学，审计学，汉语言文学等专业录取么",
        "answer": "希望有，但是不大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-调剂",
        "question": "如果调剂，是在文史类的专业里面调剂，还是在贵校的所有专业里面调剂？",
        "answer": "文史类专业内调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好，河南文科553位次11610是否可以报考贵校？是否建议报考呢？",
        "answer": "不建议报考，也可以一志愿冲下试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好，广东考生纯文547分排名1.56w，有机会报考贵校的法学专业和汉语言文学专业吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师您好，河北考生578，位次30257能上电气及自动化吗？",
        "question": "老师您好，河北考生578，位次30257能上电气及自动化吗？",
        "answer": "概率还是比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川文科",
        "question": "四川文科加分后550，有机会填二批次专业吗？",
        "answer": "有机会，建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-全文551，排名5096，报考汉语言文学可以吗",
        "question": "如果报不了汉语言文学，大概能调剂哪个专业，这些专业再转进汉语言文学，转专业难吗？",
        "answer": "进校后大一大二都可以申请转专业，转专业成功的概率还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川文科",
        "question": "是否承认四川少数民族地区汉族考生的加分政策？加分政策是否有上限？",
        "answer": "承认加分"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-极差",
        "question": "四川文科是否设有专业级差",
        "answer": "无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "山西考生理科503，全省排名45282-45816，服从调剂，报贵校二批有机会被录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川投档比",
        "question": "四川地区文科的投档比是多少？",
        "answer": "1：1.05"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-河北录取",
        "question": "河北考生584分 排名25721 想报贵校的计算机科学与技术，软件工程和人工智能，请问稳妥么，很怕被退档",
        "answer": "应该比较稳。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合作毕业证",
        "question": "请问成都大学(中外合作)(中英)毕业证上是否有“中外合作”字样？毕业证跟其他普通本科毕业证一样吗？",
        "answer": "不会有“中外合作”字样，跟普通类专业毕业证一模一样。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-科目咨询",
        "question": "安徽文科两万名可以上汉语言文学吗",
        "answer": "上成大还是有希望，专业无法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "河南文科8497有机会上贵校的法学一批专业吗？贵校计划今年在河南招生人数是多少？",
        "answer": "上成大还是有希望，专业无法保证。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-福建物理考生咨询",
        "question": "老师好，请问： 1、福建物理563分，33200名报贵校有希望吗？ 2、能否跨院系转专业？",
        "answer": "可以报考，有希望，建议服从专业调剂，可以跨院系转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报名",
        "question": "你好！四川理科535分，二本服从调剂，有机会进入贵校吗？谢谢你",
        "answer": "可以试下，可能性不大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询能否被贵校录取",
        "question": "老师您好，我是广西物化生选组考生，今年高考分数533分，排名34551名，我想咨询一下我的分数能否报考贵校电气工程及其自动化专业。",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "电气工程及其自动化本部有这个专业吗，还是只有中外合作才有",
        "answer": "考生您好，该专业普通类和中外合作办学都有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西 历政生 考生 532分 能冲贵校吗？",
        "question": "汉语言文学等专业",
        "answer": "考生您好，我校去年在江西录取最低位次10813，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合资",
        "question": "请问四川文科505，排位35743能否被贵校网络与新媒体录取？大学期间会出国留学还是这四年都在成都学习呢？毕业证书是否具有成都大学的一本学历？",
        "answer": "考生您好，我校去年中外合作文史类录取最低位次2万9左右，供您参考，该专业为4+0模式，均在我校就读，毕业证书和普通专业证书一样。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-广西考生报考",
        "question": "老师您好，广西考生纯文科530，区内排名9800左右，能上到汉语言文学专业吗，调剂的几率会不会很大",
        "answer": "考生您好，我校去年在广西录取文史类最低位次8389，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-青海高考",
        "question": "老师您好！青海高考考生今年高考443分，位次5100名，想报贵校临床医学或者电气工程及其自动化有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在青海录取理工最低位次6756名，您可以参考下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐生报考",
        "question": "本人为四川考生（艺术生）音乐专业，综合分471专业分204文化分433能报考贵校吗？录取概率大不大？能冲吗？",
        "answer": "考生您好，因为艺术类改革，今年首次采用综合分录取，故无法预估。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-新疆单列",
        "question": "今年单列类有招生吗?新疆理工单列类379位次4114能冲贵校吗？有什么专业呢",
        "answer": "有南疆单列计划，可以冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考成都大学",
        "question": "天津考生 566 位次20337-20589 同位次253 参考去年位次报工商管理 旅游管理稳妥吗",
        "answer": "考生您好，参考往年位次，可以试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-网络与新媒体",
        "question": "请问贵校的网络与新媒体只有中外合办吗",
        "answer": "考生您好，我校网络与新媒体既有普通类专业也有中外合作办学专业，请按需选择报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-毕业要求",
        "question": "请问贵校是否要求毕业前通过英语四级？",
        "answer": "没有要求，毕业资格与英语四级不挂勾。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川",
        "question": "四川理科位次69403名报贵校二本批次稳当嘛",
        "answer": "考生您好，我校去年理科二本录取最低位次是7万9左右，您可以报考我校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川",
        "question": "四川理科位次69403名报贵校二本批次稳当嘛",
        "answer": "考生您好，我校去年在川录取理科二本最低位次7万9左右，您可以报考我校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "请问一下，咱们学校投档比是多少呢",
        "answer": "学校执行各省（自治区、直辖市）的投档规则，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过105%，按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上不超过120%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-志愿填报资讯",
        "question": "四川美术生，请问高考文化分艺术文377分，美术统考263分，能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以一志愿报考冲刺下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问广西2024届考生高考分数506，位次排在五万名左右，不知道能否有机会被贵校录取",
        "answer": "考生您好，我校去年在广西物理类录取最低位次4万3左右，您可以参考下决定是否报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "老师您好，请问文科540，14427，能报吗？去年专业收分多少呢？谢谢。",
        "answer": "考生您好，建议一志愿冲刺下，服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "请问贵校投档比是多少啊",
        "answer": "学校执行各省（自治区、直辖市）的投档规则，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过105%，按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上不超过120%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "安徽美术 专业234 文化463 综合排名2199可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问新疆文科470能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在新疆文史类录取最低分465，可以冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，新疆理工400分，位次16434，一本服从调剂有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在新疆理工录取最低分414分，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-服从调剂 是否还有退档可能",
        "question": "老师您好，请问一下如果服从调剂，还会不会被退档，或是滑档",
        "answer": "考生您好，如身体条件和成绩均符合要求且服务调剂，进档后一般不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "江苏美术生524分可以报考吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵州美术生",
        "question": "你好，请问综合分484，全省排名5239名，报考本校录取希望大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川省文科考生550分，第10804位，能通过国家专项或地方专项进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取率",
        "question": "老师：您好！陕西考生 总分 463 位次69369 报考贵校计算机科学以技术 希望大小？谢谢！",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川 文科 553（含50分加分)能上贵校吗",
        "answer": "建议一本、二本专业都填报并服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取率",
        "question": "老师：您好！陕西考生 总分 463 位次69369 报考贵校 希望大小？谢谢！",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-地方专项计划",
        "question": "四川理科裸分556，照顾分25，地方专项计划的计算机科学与技术，软件工程几率大，还是直接填本一批录取几率大啊？",
        "answer": "考生您好，我校去年理工一本录取最低位次7万9左右，地方专项位次差不多，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好，请问一下广西的553分考生考上贵校的概率大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-浙江美术生录取",
        "question": "请问老师 浙江美术生位次6668 综合分544 贵校数媒能否录取",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "你好，贵校的地方专项今年可以降多少分呢？",
        "answer": "考生您好，我校2024年地方专项招生计划160人。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问重庆考生如果报了贵校的学前教育专业，但是分数不够，而又过了该校的工商管理专业（没有投档次专业），会投档成功吗？",
        "answer": "服从专业调剂，会调剂到其他专业，不服从专业调剂，不会被投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "老师你好 理科562推荐什么专业",
        "answer": "考生您好，请根据自己兴趣受好选择专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问四川文科553 位次9812报考贵校网络与新媒体专业录取几率大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-能否录取",
        "question": "浙江美术生位次6668 综合分544 能入贵校数媒吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，2024年高考542分能上成都大学吗",
        "answer": "考生您好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西录取",
        "question": "您好，江西文科考生位次10000左右，有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西录取",
        "question": "您好，江西文科考生位次10000左右，有希望进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取和专业",
        "question": "重庆历史类533/8681录取率高吗 贵校转专业政策是怎样的 对重庆招生是否分一二本专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "江西分数534 位次51852能被录取吗 如果被录取有哪些专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-广东美术考生 录取",
        "question": "请问广东美术考生总分505，排位3680，想上动画专业，好不好冲，冲上的可能性大不大？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-河北物化生考试咨询",
        "question": "570分 排名36748 请问可以报贵校的计算机科学与技术，软件工程或电子信息科学与技术吗",
        "answer": "可以报考，建议服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西考生",
        "question": "物化生532分53429名能上电气及其自动化或软件工程吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-保研",
        "question": "你好，成都大学法学有保研名额吗？保研到哪个院校呢？",
        "answer": "考生您好，我校暂未取得保研资格，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-外语",
        "question": "有没有日语公开课",
        "answer": "有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术艺考咨询",
        "question": "老师你好我是四川考生我的综合素质分为531.83排名大概3200可以报考贵校嘛，该校服从调剂会不会被退档能不能转专业有多少个名额有什么要求是否可以休双学位美术生校区在哪里呢",
        "answer": "考生您好，可以报考我校，建议服从专业调剂，进校后可以申请转专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-湖北考生",
        "question": "您好，我是湖北物化生考生，今年542有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-艺术生提问",
        "question": "你好老师，重庆艺术生242，文化382，可以上贵校的动画专业吗，或其他美术类专业吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "山东考生547位次81000有机会录取贵校的广播电视编导专业嘛",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科540有机会吗 服从调剂",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科540有机会吗 服从调剂",
        "answer": "可以冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好我是青海考生，理科女423，位次6729-6828，可以报考贵校的材料成型及控制工程或机械设计制造及其自动化专业吗？这两个专业在哪个校区呢？",
        "answer": "考生您好，我校只有一个校区，可以报考试下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-安徽美术生",
        "question": "综合排名一千多能报动画吗",
        "answer": "可以试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-安徽魔刹石",
        "question": "请问安徽综合排名1557能报动画专业吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档和提档的比例",
        "question": "如果我服从了专业调剂，被提档后会被退档吗？",
        "answer": "考生您好，身体条件及成绩符合要求且服从专业调剂，投档后一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，请问我是广西考生，综合分是517分，排名78位，有机会进入成都大学吗？",
        "answer": "可以冲一下，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "广东文科考生540，排名18458，有希望被贵校广播电视学录取吗，我是真的很喜欢这个专业！",
        "answer": "可以冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "上海 物化 450 贵校01组有希望吗？",
        "answer": "可以报考冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江苏政史地526分，可否录取到贵校？",
        "question": "江苏政史地526分，排名28205，可否录取到贵校？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考咨询",
        "question": "老师您好，我是黑龙江考生，530分，位次25396名，报考贵校的物联网工程，是否会被录取？是否会被调剂？感谢您的回答！",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "护理专业可以转入临床专业吗？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招，希望大不？谢谢老师",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-艺考",
        "question": "美术244 文化448综排1156有希望吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "四川美术文科综合分528，位次3600左右，有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，可以一志愿冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-历史类录取",
        "question": "安徽历史类522分 排名21116 有机会上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在安徽历史类录取最低位次24538，您不妨一志愿报考试下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术",
        "question": "美术生，文化427，专业252，综合分528.9，位次3652，可以上贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以一志愿冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "转专业的条件是什么",
        "answer": "考生您好，请查看我校转专业文件，链接：https://jw.cdu.edu.cn/info/1021/2467.htm，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科考生557，能被工商管理专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，根据往年分数及位次预测概率很大，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-代码",
        "question": "成都大学一批次工商管理专业的代码是多少啊？",
        "answer": "考生您好，我校工商管理专业是二本专业，请在二本批次填报志愿，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合作办学",
        "question": "四川理科504分，能否报考贵校的中外合作办学（5918）吗？",
        "answer": "考生您好，我校中外合作办学专业去年录取最低分496，您可参考后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档",
        "question": "是否承诺投档不退档",
        "answer": "考生您好，身体条件和成绩符合要求且服从专业调剂，一般投档后不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学",
        "question": "请问四川美声声表综合分486排名562加民族902有望就读贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "甘肃省567，有机会进入吗，很想学习软件工程专业",
        "answer": "考生您好，欢迎报考成都大学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师 山西理科469 排名66052上贵校的可能性大不大",
        "answer": "考生您好，我校去年在山西理科录取最低位次52938，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-湖南体育生",
        "question": "历史体育283文化359有机会贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-湖南体育生",
        "question": "历史方向体育283文化359",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-甘肃文史类520分位次6188有几率被录取吗",
        "question": "1",
        "answer": "考生您好，我校去年在甘肃文史类录取最低位次5349，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "江西文史类考生，省控线532，我考了547排位11133，可录取贵校汉语言文学专业吗？服从调剂可以进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在江西文史类录取最低位次10813，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-单列代码能否转专业",
        "question": "成都大学单列代码编导专业入读后能转专业吗？",
        "answer": "可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-加分",
        "question": "少数名族川内考生 本科二批 加50分吗？没有加分限制吗？",
        "answer": "我校承认官方的加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "四川理科考生 高考成绩527少数名族本科二批加分后577 被贵校食品类的专业及医学检验技术录取的几率大吗",
        "answer": "考生您好，理科577被录取的概率还是蛮大的，欢迎报考成都大学！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-青海文科",
        "question": "你好青海文科498可以上吗",
        "answer": "考生您好，可以一志愿冲下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-广播电视学专业招生",
        "question": "①广东历史生高考540分，请问有大概率被贵校广播电视学专业录取吗？ ②能否知道去年广播电视学在广东省招生的最高录取分数是多少？ ③广播电视学算成都大学的热门专业吗？能否知道去年提档的人数有多少？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，我校去年在广东历史类录取最低位次21856，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "四川文科551可以冲财务管理和会计吗？",
        "answer": "考生您好，可以冲，同时建议服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵州省女生+选科物化政",
        "question": "老师您好！请问一下贵州省贵州省女生+选科物化政，总分504排名48877名，有希望考入贵校吗？请问一下贵校转专业的政策是怎么样的？",
        "answer": "考生您好，我校去年在贵州录取物理类最低位次46525，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-甘肃考生 历史类516分 6597名",
        "question": "请问甘肃考生 历史类516分 6597名有机会被录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在甘肃录取历史类最低位次5349，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "请问四川美声综合分486排名562加民族排名902有望读贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "新疆理科445，位次10345有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校去年在新疆录取理科最低分414分，供您参考，欢迎报考成都大学！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-上海报考",
        "question": "上海443分，位次33531，请问贵校的会计学有希望吗",
        "answer": "考生您好，您的位次与我校去年录取最低位次相同，可以报考试下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川文科",
        "question": "四川文科516排名27000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，建议您可以考虑我校中外合作办学专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-广播电视编导",
        "question": "请问广播电视编导专业后面可以转其他专业吗",
        "answer": "可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问成都大学在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "考生您好，我校去年在贵州录取文史类最低位次7838，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "您好，江西物化生547，位次40596报计算机科学与技术有多大概率录取？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考成都大学，建议服从专业调剂，进校后可以申请转专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-新疆考生报考咨询",
        "question": "老师你好我是2024年 新疆 应届生，我是单列类(选考英语)，我的高考成绩是381，我的位次是3947，我 是否 可以报考贵校的临床医学？",
        "answer": "考生您好，我校首次招收单列类选考外语的考生，该批次只有法学、思想政治教育和汉语言文学专业，无临床医学计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西文科生546",
        "question": "江西位次11577的历史类学生有机会录取成都大学吗",
        "answer": "考生您好，建议冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取咨询",
        "question": "老师您好！我是青海考生，464分3600位次，有机会报考贵校计算机相关的专业吗？",
        "answer": "考生您好，欢迎报考成都大学！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学",
        "question": "请问贵校的车辆工程和自动化招收 色盲色弱+高度近视 的考生吗？",
        "answer": "请您参考https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "编导专业能否转专业到其他专业",
        "answer": "可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-招生",
        "question": "招生简章上提到的舞蹈表演专业原则上女生身高不低于165cm ，男生身高不低于175cm如果没达标是一定会被退档吗",
        "answer": "考生您好，不会因为身高原因退档，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "甘肃 历史组 528 5200 有希望上吗",
        "answer": "有希望，建议可以冲一下，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "江苏物化地574，省位53500，能上贵校电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理555排名65058可就读该校吗？",
        "answer": "可以，建议二本专业且服从专业调剂，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-退档",
        "question": "服从调剂就一定不会被退档吗",
        "answer": "考生您好，身体条件及成绩符合要求且服从专业调剂，投档后一般不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-舞蹈专业有没有限制",
        "question": "有没有类似身高限制",
        "answer": "招生章程里写了身高要求，但是不会因为身高原因退档，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐艺考",
        "question": "贵校在今年四川艺考，音乐表演美声方向，理科的计划招生人数是多少？我今年排在了112名，有希望进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校音乐表演专业川内只招收文科生，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "河南 理科 女生 524分，位次109654能否被本校录取",
        "answer": "考生您好，建议您考虑其他高校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "安徽考生理科525分，位次92000名可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校去年在安徽录取理科最低位次87128，供您参考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川录取",
        "question": "535文史，16711/17233，二本专业调剂，有希望吗？",
        "answer": "可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取调剂",
        "question": "如果填的专业是成都大学本部，会被调剂到中外合作办学吗？",
        "answer": "不会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好，我是贵州物理类考生，请问分数522，排名38236，有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问体育75文化414英语达到了70以上能报贵校吗",
        "answer": "可以考虑冲一下我校休闲体育（中外合作办学）专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外模式",
        "question": "中韩是4+0模式吗",
        "answer": "可自行选择4+0或者2+2。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "今年位次2300左右可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "二本专业可以转一本吗，概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校二本专业可以转专业到一本专业，整体转专业难度不大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "可以跨本转吗",
        "answer": "同学您好，我校支持本科生在校期间转专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术生",
        "question": "艺术专科专业文化321艺术219有机会报考本校吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有艺术类专业专科招生计划，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-今年美术综合分多少能读贵校中外合办啊？",
        "question": "今年四川美术综合分多少能读贵校中外合办呢？有单科要求吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年没有艺术类中外合作办学招生专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "中韩合作院校，需要学生韩语在外面先学习吗？",
        "answer": "考生您好，进校后学院会开设相关韩语学习的课程，具体可以咨询海外教育学院028-84611572。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业咨询",
        "question": "物化生考生能选法学专业吗",
        "answer": "选不了，志愿系统里都填不了"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师，成都521 ，报中韩合作，机会大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-高考咨询",
        "question": "您好：可以报贵校吗？ 江苏淮安音乐表演（声乐）：音乐表演（主项声乐）投档分：489 投档位次（主项声乐）：425 同分人数：15 专业分：214，文科（政史地）：文化分：443 语：92 英：90",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "江苏美术考生综合分524可以上本校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取和退档",
        "question": "你好，甘肃历史类考生总分525，位次5544，是否有被录取的可能？麻烦问一下被录取后服从调剂是否有退档的风险？是否可以转专业，有什么要求或限制吗？是否可以修双学位，谢谢您。",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好，理科542，位次79761，有希望被录取嘛",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "安全工程是今年新开设的专业吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川 艺考生架子鼓招生",
        "question": "请问我文化392，专业210，综合分459，全省的排名是21名，请问有机会进贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，今年录取分数无法预估，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业咨询",
        "question": "广播电视编导专业非艺体生可以报考吗？",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-应用型人才培养",
        "question": "应用型人才培养毕业后的文凭是成都大学吗",
        "answer": "考生您好，应用型本科毕业后由成都大学发放毕业证。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐专业录取",
        "question": "您好 我是一名湖南 音教唢呐专业学生 高考文化410分 专业263分 综合分307.1 省内排名694 如若我报名贵校，能否被录取 求解答",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年分数及位次报考，能否被录取无法预估，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业咨询",
        "question": "是新开了一个广播电视编导专业吗？",
        "answer": "不是新开专业，广播电视编导专业往年都是艺术类招生，今年首次以纯高考文化成绩录取，相当于普通类专业了。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-单科成绩特殊要求",
        "question": "单科成绩特殊要求的专业有哪些",
        "answer": "（一）斯特灵学院数据科学与大数据技术（中外合作办学）、网络与新媒体（中外合作办学）专业考生要求外语单科成绩达到90分（含90分）以上；休闲体育（中外合作办学）专业要求外语单科成绩达到70分（含70分）以上。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "本人宁夏文科考生，超一本线5分，位次3120，是否能被该校录取",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-湖南声乐",
        "question": "湖南考生，声乐260，文化380，有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐录取",
        "question": "湖北音教省排693，有机会上贵校的音乐学专业吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取情况",
        "question": "四川理科考生，高考成绩523，享受加25分政策，加分后省内位次72800左右，可不可以被贵校录取",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，建议可以冲刺下二本专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "文史类521有机会吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，可以考虑下其他高校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "近年湖南美术生录取综合分是多少历史物理，怎么个算法",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考限制",
        "question": "网络与新媒体专业报考有什么限制？如视力或者单科成绩等",
        "answer": "网络与新媒体专业没有单科成绩要求，网络与新媒体（中外合作办学）专业要求外语单科成绩90分及以上。视力参考https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html，谢谢"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川文科474被贵校广播电视编导录取概率大不大",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江苏艺术生",
        "question": "江苏艺术生可以报专科吗 学的表演或者播音或者编导",
        "answer": "考生您好，我校在江苏没有专科招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵校会计学在重庆最低位次收取是多少",
        "question": "贵校会计学在重庆最低位次收取是多少",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川文科474被贵校录取概率大不大",
        "answer": "考生您好，建议您选择其他高校，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学",
        "question": "请问该校往年招收重庆美术生的录取线是多少或者录取分数大概是多少 录取公式还是按照重庆本省的公式依次录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "二本专业能转一本专业吗",
        "answer": "考生您好，我校二本专业可以转专业到一本专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合作",
        "question": "您好，中英合作的两个专业是2+2还是4+0的？若是需出国，预计是英国的那个城市和高校？",
        "answer": "4+0。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "艺术类考生是否是进不退档",
        "answer": "考生您好，身体条件分数条件允许，勾选服从调剂，进档后一般不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "请问贵校有专业级差吗",
        "answer": "考生您好，我校没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "陕西省排名六万九有机会冲一下贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "海南纯文586，位次14507有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "如果在宜宾校区就读，后面是否有机会转到成都校区的专业",
        "answer": "考生您好，我校只有一个校区，没有宜宾校区，谢谢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-会计学",
        "question": "您好，请问贵校的会计学就业率怎么样呢",
        "answer": "考生您好，就业情况可咨询我校就业办028-84616550。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "进入大学后能否转专业，有哪些要求，可转任意专业吗",
        "answer": "请参考我校转专业文件成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-内蒙音乐表演笙专业综合分471",
        "question": "可以报吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江苏 考生报考咨询",
        "question": "老师你好！我是江苏文科考生家长。今年省内位次25911。很想进你校。可调济。不知是否有希望。盼告知。谢谢。",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "新疆文科普通类排名2942可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-声乐表演",
        "question": "2024声乐表演学生要求身高吗",
        "answer": "声乐表演专业无身高要求。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "山西文科518分，全省7599名，贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好，我是重庆艺术生 美术联考221.5 文化401 综合位次4700有可能被录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "请问一下报考成都大学的二本专业加分是加10分还是25分?",
        "answer": "加分政策以省教育考试院规定为准。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-承认少数民族加50分吗？",
        "question": "承认少数民族加分上该校吗？学生成绩上本科线",
        "answer": "考生您好，我校支持省教育考试院规定的加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "甘肃省历史类考生，分数519，位次6230，有机会被该校思想政治教育专业或者法学专业录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗",
        "question": "老师您好，江苏物化政考生506排名136074，能报考贵校吗，能报考哪些专业，有什么要求",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文考生，美术224,文化376，综合分468分，报贵校有机会吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-数据科学与大数据技术是否是本科一批？",
        "question": "该专业的招生计划如何？",
        "answer": "该专业为二本专业，微信搜索“成都大学本科招生”小程序，可快速查询招生计划，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-定向招生",
        "question": "请问贵校的会计学、法学、小学教育（师范类）这三个专业，只有定向招生吗？",
        "answer": "您好，我校会计学、法学、小学教育三个专业都不是定向招生，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-民族预科",
        "question": "老师，我想咨询一下今年二本民族预科文科的录取分数线大概是多少？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-陕西男生理科 位次在50660，可以报贵校的机械设计专业吗？",
        "question": "陕西男生理科 位次在50660，可以报贵校的机械设计专业吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次报考，或致电028-60650595，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "招收往届生吗",
        "answer": "要招今年高考的往届生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术生宿舍",
        "question": "老师好，美术生宿舍和文化生宿舍配置是一样的吗？",
        "answer": "考生您好，请咨询我校宿管中心028-84616806。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师您好，我想询问一下贵校关于转专业的相关政策",
        "question": "方便的话请给一下图片之类的资料",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "贵校是否设有专业级差，是否进行大类招生《如果有的话什么时候细分专业，规则是什么》，能不能转专业，有没有辅修或者双学位，宿舍几人间，分数优先或者专业优先还是志愿优先",
        "answer": "无专业级差，非大类招生，可以转专业，可以辅修学士学位，宿舍4人间，分数优先。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师好！我是湖南音乐类音乐表演（声乐）艺术生，专业分为259，文化分为440（历史类），综合分为313.3，有机会投档到贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取咨询",
        "question": "老师您好，我是四川省的文科考生，539分，报考该校的网络与新媒体专业或者法学，财务管理专业有希望吗，会被退档吗，谢谢老师告知",
        "answer": "专业无法保证，二本专业服务专业调剂，可以冲刺试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科547排名74037就读贵校的护理本科专业的几率大吗",
        "answer": "可以一志愿冲刺试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取问题",
        "question": "安徽历史组518省排名22675能不能报考贵校汉语言专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-山西美术",
        "question": "山西美术理科综合分472，位次两千三百名，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "老师好，请问贵校动画专业周末是空闲的吗？",
        "answer": "周末一般不得安排教学活动。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-能否冲一把",
        "question": "我是体育生体育成绩77.49 文化成绩裸分396加分416能否被贵校录取呢",
        "answer": "可以冲下我校休闲体育（中外合作办学）专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校数字媒体艺术专业能否被录取",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "新疆文科482，位次1732报考该校概率大吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-2023年地方专项各专业录取分数线",
        "question": "2023年地方专项各专业录取分数线",
        "answer": "考生您好，请致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "本二批专业可以转本一批专业吗",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "文史类转专业需要满足什么条件",
        "answer": "成都大学本科学生转专业管理规定（2022年修订）-教务处 (cdu.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-视力",
        "question": "重庆考生544，视力受限24，25，34，35可以报考食品科学与工程吗？有希望吗",
        "answer": "请参考https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-调剂",
        "question": "报考应用型本科后可以转专业吗",
        "answer": "不能转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐类历史",
        "question": "文化373省排名9万多 专业257，音教器乐类湖南省省排名1457 有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-极差",
        "question": "如果没录上，音乐类的极差是多少，音乐教育最多分数线是多少，去年的投档比是多少",
        "answer": "无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-江西物化生542分，排名45000，可以录取贵校哪些专业",
        "question": "同标题",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "老师您好，四川省泸州叙永汉族考生报考该校的二批次二本专业是否享受25分的加分",
        "answer": "加分政策以省教育考试院规定为准。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-安徽历史类位次23886有机会上贵校吗",
        "question": "想冲一下",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-关于公共外语是否开设俄语的咨询",
        "question": "老师你好，孩子是高考外语语种为俄语的考生，报考贵校后，公共外语是否有俄语？谢谢解答。",
        "answer": "考生您好，我校目前只开设了英语和日语，无俄语公共外语课。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我是四川理科生，我民族加分后有569，有没有机会进入贵校自动化专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-青海考生",
        "question": "青海理科考生高考成绩437，位次5625，想填报贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合489.5，贵校 视觉传达设计专业 录取机率大吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好！四川美术考生，美术224,文化376，综合分468。能报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-上岸",
        "question": "理科生，美术专业综合分513分能被录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，按照105%的比例调档，会被退档吗",
        "answer": "身体条件和成绩条件都符合的情况下，一般不会退档，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-音乐报考",
        "question": "今年区分了唱法吗，美声表演排名266可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-扩招",
        "question": "老师，您校今年文科二本扩招了吗",
        "answer": "我校2023年本科招生6000人，2024年本科招生6100人，2023年在川招生3944人，2024年在川招生3956人。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-体检",
        "question": "我体检35.39受限，能报该校的护理学专业吗",
        "answer": "请您参照https://gaokao.chsi.com.cn/gkxx/zcdh/200702/20070228/754576.html，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "甘肃物化地位次16707报考贵校计算机类和电子信息类有希望吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "问一下江苏体育生历史类位次在1477可以有机会上贵校中外合办学校吗嘛？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-加分",
        "question": "地方加分认同吗",
        "answer": "认同。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-今年高考分数571报得到临床医学吗？",
        "question": "571报得到临床医学吗？有什么好的专业推荐吗？",
        "answer": "考生您好，无法保证具体能录到某个专业，可以临床医学和其他专业都报上，服从专业调剂，欢迎报考成都大学！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-英语",
        "question": "请问贵校英语专业学科评估怎么样？",
        "answer": "具体可以咨询下我校外国语学院，028-84616089，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-英语",
        "question": "请问贵校英语专业有师范类吗？贵校师范类英语专业和内江师范学院哪个强？",
        "answer": "考生您好，我校英语专业非师范类，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-美术",
        "question": "四川美术综合分510位次7003有机会报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川理科556，地方专项能走吗？",
        "question": "先不看专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "文科545可以冲吗",
        "answer": "可以冲下试试。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "2024年成都大学本科第二批次，广西高考成绩492有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业代码",
        "question": "设计类专业代码",
        "answer": "以志愿填报系统里为准或参考四川省招生考试报等。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问老师，四川美术生综合分498.5 排名9866 贵校有希望吗？盼回复，谢谢",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "可以报考试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我今年的高考分数是496，排名是58150，可以被贵校录取吗？广西考生",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "美术专业237文化470综合分531有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以一志愿试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "贵校今年在青海的招生计划，位次2025有没有希望报名贵校",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-贵校的物理类一本专业有哪些",
        "question": "贵校的物理类一本专业有哪些",
        "answer": "详见“成都大学招生信息网”招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "贵校承诺不退档，是不是我的档案到贵校手上，且符合要求我还是能进贵校",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考成都大学",
        "question": "体育专业 文化411 专业88.56 今年能上成都大学吗",
        "answer": "可以一志愿试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-2024年四川美术生",
        "question": "专业259.34 文化370 有望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-地方加分",
        "question": "请问贵校认同多少三洲二区等地区的加分",
        "answer": "认同加分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "请问今年贵校的二本专业向不向云南文科招生",
        "answer": "考生您好，有招生，您可以微信搜索“成都大学本科招生”小程序，可以查询到招生计划及历年分数，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-山西省综合509排名115有希望录取吗",
        "question": "艺术243文化412文科",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "江西文科545可以录取贵校什么专业吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取人数",
        "question": "成大今年在川招生人数",
        "answer": "我校今年在川招生人数3956人。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-对口高考",
        "question": "对口高考财经商贸类559有望进贵校吗",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "贵校今年向云南文科招生的二本专业有哪些",
        "answer": "考生您好，请您微信搜索“成都大学本科招生”小程序，可以查询到各省招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-询问下工商管理",
        "question": "江苏考生538有机会进入工商管理吗？{排名9万4左右】",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "共计招生40人"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "江西文科高考生557，位次8642，可以报考贵校法学专业嘛",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "山西文科512分，有希望被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我想问一下 四川理科559 在贵校有什么好专业可以挑选吗 保研率和硕士点如何呢",
        "answer": "考生您好，欢迎您报考成都大学，建议一本、二本专业都填报并服从专业调配，进校后也可转专业，我校暂未取得保研资格，我校共有28个硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-修双学位",
        "question": "能否修双学位？有何具体要求？",
        "answer": "我校开设有辅修专业，可以辅修学士学位。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都",
        "question": "请问云南文科548分位次14661可以进贵校的汉语言文学吗？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-川内少数民族报成大二本加分50分吗？",
        "question": "凉山州的少数民族报考成大本科二批认加分50分吗？谢谢！",
        "answer": "认同。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-保研",
        "question": "想问贵校的法学专业有保研的资格吗",
        "answer": "考生您好，我校暂未取得保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专科录取要求",
        "question": "2024高考没有上本科线，请问贵校今年招收专升本的人吗？专科录取分数线多少？贵校哪些专业可以专升本？",
        "answer": "专升本以您升本当年四川省政策为准。2024年成都大学专升本共招生300人。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取分数线",
        "question": "贵校去年省级公费师范生的录取分数线是多少？",
        "answer": "考生您好，请您加官方QQ群，群号：692837530，群内有相关数据，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "我是四川理科考生，544加分后569有没有机会上贵校的自动化专业",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取位次与分数线",
        "question": "23.22.21年贵校的计算机科学与技术(或者物联网工程)在河南的录取位次与分数分别是？",
        "answer": "考生您好，请参考我校往年录取分数及位次后报考，或致电028-60650595咨询，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学属于几本",
        "question": "成都大学在少数民族加分上，是按一本来加，还是二本来加？",
        "answer": "我校有一本专业和二本专业，报考不同批次加分不同。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问贵校认同地方加分政策吗",
        "answer": "认同。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-536分位次16700可以报考贵校文化产业管理专业吗？",
        "question": "老师好，我今年536（含政策性加分25分）想报考贵校的文化产业管理专业，有希望吗？",
        "answer": "可以一志愿报考试下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-政策录取",
        "question": "请问贵校23年国家专项和地方专项录取最低位次是多少？",
        "answer": "请加官方QQ咨询群，群号692837530，群内有相关数据，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "该校今年在四川的投档比为多少？",
        "answer": "学校执行各省（自治区、直辖市）的投档规则，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过105%，按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上不超过120%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-专业",
        "question": "贵校的文史类一本专业有哪些",
        "answer": "考生您好，文史类一本专业有法学、财务管理、小学教育、汉语国际教育、会计学、网络与新媒体。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "四川文科517能上吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "您好，四川文科位次19830有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问一下云南理科生位次在423977可以有机会上贵校嘛？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "你好重庆美术230.4文化328过线了能报吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "2024年四川考生549分，排名六万三千多能报考吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或者致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-最低录取分数",
        "question": "2023年成都大学本科二批次最低录取分数是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年普通二本理工录取最低分525，建议参考位次，比分数相对准一些，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川省519分能被录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取几率",
        "question": "四川519，加25分，有望被录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或者致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比为多少",
        "answer": "学校执行各省（自治区、直辖市）的投档规则，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过105%，按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上不超过120%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-加分政策",
        "question": "我是四川考生，裸分510，加分50，一共560能报考成都大学嘛",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或者致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "今年四川文科547，能在学校里读到什么样的专业？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年各专业录取分数与位次后决定选择哪些专业，或者致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "招湖南美术生吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年在湖南省投放了产品设计、动画、环境设计、绘画、视觉传达设计等5个专业共计10个计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "老师您好 请问今年文科考了544分，在四川排名为13199名，想选汉语言文学，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "云南的563分省排名19000左右，取贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川文科458有机会上贵校吗",
        "question": "四川文科458有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，可以考虑我校工程造价（中外合作办学）专科专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学报考",
        "question": "四川理科540 能报电气类专业吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-对口高考录取分数线",
        "question": "我是对口高考的学生，今年我考了562有希望进贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-云南理科生",
        "question": "贵校电子信息工程专业需多少分，理科509能报吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "福建551排名39850能读计算机吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-体育教育",
        "question": "今年体育88点12分，有望上贵校体育教育吗？文化要求都是过了的",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "文科生特色专业是什么",
        "answer": "考生您好，每个考生的兴趣爱好不同，请结合自身兴趣选择适合自己的专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-宿舍",
        "question": "老师好，今年入学的学生，宿舍是上床下桌吗，有空调吗，有宵禁吗，是四人间还是六人间呢？",
        "answer": "考生您好，宿舍为上床下桌，每间宿舍都有空调，夜间不断电，均为四人间。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "少数民族加分政策支持吗",
        "answer": "支持。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "文科裸分489分本校希望大不大，专业有何推荐",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "陕西理科438，可以报考贵校那些专业",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年各专业录取分数与位次后决定选择哪些专业，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取分数",
        "question": "四川文科547能读上那里吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "老师好，四川文科美术生，综合分558，有多大概率能进贵校的动画专业呢",
        "answer": "考生您好，因艺术类首次采用综合分录取，没有数据可参考，分数也无法预估，请根据自身情况报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-招生计划",
        "question": "请问贵校今年是否承诺不退档",
        "answer": "身体条件和成绩符合要求且服从专业调剂，投档后一般不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川省今年考生506位次127159可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-宁夏，文科生女生，本次成绩是495，请问报考哪些专业",
        "question": "宁夏，文科生女生，本次成绩是495，请问报考哪些专业，有录取的希望吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "甘肃省，450分，物化地，可以被贵校录取吗，能上什么专业",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-少数民族加分",
        "question": "请问贵校是一本院校还是二本院校？如果报考本科二批的话少数民族加五十分可以算在选专业的分数上吗？",
        "answer": "我校兼有一本专业和二本专业，支持少数民族加分，按照加分后的成绩进行投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-请问下今年贵校有专科招生吗？",
        "question": "贵校今年有专科招生计划吗？有哪些专业方便告知吗",
        "answer": "考生您好，我校今年只有工程造价（中外合作办学）一个专科专业招生，四川招生计划60人。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术生",
        "question": "老师您好，四川美术生专业只有238，但是综合分算下来有522，有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-云南理科考生496位次52335有机会报法学专业吗",
        "question": "云南理科考生496位次52335有机会报法学专业吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-综合分和排名需要多少能进贵校",
        "question": "老师您好请问四川省少数民族加上照顾分544排名76348—77468可以上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-能否录取",
        "question": "老师您好请问四川省少数民族加上照顾分544可以上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "排名67000多能被录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "理科202四川一类模式少数民族预科有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校2024年在川有一类模式少数民族预科招生计划，考生可根据自身需要报考，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川文科502有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-咨询",
        "question": "请问2024年文科生478分二本报本校的教育类机率大吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-调剂",
        "question": "调剂的话会调剂到中外合办吗",
        "answer": "不会，我校中外合作办学专业与普通类专业招生代码都不同。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-对口553分，能选护理类吗？",
        "question": "老师，您好，我想询问对口553分能选护理类吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "521分省排名106510有多少专业可以选择？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "云南文科540分被贵校汉语言文学专业录取的概率大吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川考生理科539，报考贵校有机会吗",
        "question": "四川考生理科539，报考贵校有机会吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川理科539成大哪些专业填报有希望",
        "question": "四川理科539成大可以填哪些专业比较合适",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年各专业录取分数与位次后决定选择哪些专业，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-二本招生",
        "question": "二本招生专业有哪些",
        "answer": "我校共75个本科专业，一本招生专业16个，其他专业均为二本招生专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-513分可上贵校哪些专业",
        "question": "513分可上贵校哪些专业",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-学校生活",
        "question": "早八是几点开始上课的.学校宿舍女生怎么样.保研率如何法学",
        "answer": "考生您好，我校早上8：30开始上课，宿舍均为4人间，上床下桌，我校暂时没有保研资格，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川考生理科，能进该校二本专业吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-排名和'总分",
        "question": "理科考生546有望被录取吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-政策",
        "question": "少数民族有加分政策，贵校会承认这个加分吗？",
        "answer": "支持加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-分专业时认不认少数民族加分",
        "question": "分专业时认不认少数民族加分",
        "answer": "支持加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问今年云南考生文科548分可以进贵校的思想政治教育吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-分数",
        "question": "预计多少分可以进入贵校一本和二本",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-报考",
        "question": "四川理工科，522分，105171名左右，能报考成都大学吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川理科考生",
        "question": "成绩503，十分钟意本校，不知道有机会报考吗，害怕专业分不够被退档",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "四川理科考生，考了506分，有机会上贵校的理学专业吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川考生理科",
        "question": "成绩503，十分钟意本校，不知道有机会报考嘛，害怕专业分不够被退档",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "云南理科考生，总分544，位次26760，有望被贵校录取吗?",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-投档比例",
        "question": "请问贵校今年投档比例是多少？",
        "answer": "学校执行各省（自治区、直辖市）的投档规则，按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上不超过105%，按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上不超过120%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-云南文科548能上贵校吗",
        "question": "请问云南文科548能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取或预科",
        "question": "云南文科考生，差一本线29分，是否有可能被贵校录取？贵校是否开设预科班？是否有可能进预科班",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，我校在云南省没有预科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "贵校的二本专业可以转一本专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校二本专业可以转专业到一本专业，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学高考音乐类录取",
        "question": "成都大学今年对云南省音乐类进行招生吗 云南省文科 438分，省内6.7万次；音乐教育类钢琴主项214.7分，全省201名能录上吗",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-老师您好，我是宁夏考生，理科二本416能冲一下贵校吗？",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生，理科二本416能冲一下贵校吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-2024年四川考生报考贵校体育专业需要体育分、文化分各多少",
        "question": "您好，我是一名四川体育（文）考生，请问体育专业成绩86.5，今年报考贵校体育相关专业有机会吗？",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，或致电028-60650595咨询，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-中外合作",
        "question": "请问贵校的数据科学与大数据技术（中外合作办学）是本科还是专科？毕业办法的学历证书是成都大学的证书吗？这个班是单独管理还是与这个专业的普通学生同意管理？这个专业在贵校有无保研资格？",
        "answer": "考生您好，数据科学与大数据技术（中外合作办学）专业为本科专业，毕业证书与学位证书均是成都大学证书且与普通学生证书一致，与普通学生分开管理，没有保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取规则",
        "question": "本校提出的进档考生不退档是什么意思",
        "answer": "身体条件和成绩符合要求且服从专业调剂，一般不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-能否用日语代替英语在大学里学习",
        "question": "能不能",
        "answer": "能。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-艺体生美术录取",
        "question": "四川艺体美术综合分大概多少能上本校",
        "answer": "考生您好，今年录取分数无法预估，请参考我校往年录取分数与位次后决定是否报考，谢谢!"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-录取",
        "question": "请问贵校今年在海南会招收计算机科学与技术的新生吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年在海南的招生专业没有计算机科学与技术，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-综合分和排名需要多少能进贵校",
        "question": "老师你好 请问福建考生音乐教育专业分256分排名44 音乐表演253分 综合分480可以上贵校吗！",
        "answer": "考生您好，我校今年在福建省没有音乐教育专业招生计划，感谢您的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-我右眼100度，左眼950度（弱视）可以报考护理专业吗",
        "question": "我右眼100度，左眼950度（弱视）可以报考护理专业吗",
        "answer": "考生您好，根据普通高等学校招生体检工作指导意见第三条第5款规定：任何一眼矫正到 4.8 镜片度数大于 800 度的，不宜就读医学类专业，请您慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-成都大学报考咨询",
        "question": "请问贵校的工程造价中外合作办学专业是专科还是本科",
        "answer": "考生您好，我校工程造价（中外合作办学）专业是专科，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "请问贵校是否支持本科转专业，如果可以有哪些条件和限制",
        "answer": "考生您好，我校支持本科学生转专业，具体转专业政策请点击https://jw.cdu.edu.cn/info/1021/2467.htm查看转专业文件，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-四川美术生",
        "question": "四川美术生今年预估多少分能上？对文化分或者专业分有单独的要求吗？",
        "answer": "考生您好，我校艺术类考生专业成绩采用省统考成绩。在文化和专业成绩均上线的基础上，按省级招生考试机构规定的投档规则按照投档成绩从高分到低分择优录取。四川籍艺术类考生外语单科成绩要求达到60分（含60分）以上。因艺术类首次采用综合分录取，故分数无法预估，请您理解，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-转专业",
        "question": "可不可以调专业，应该怎么做，有没有什么要求",
        "answer": "考生您好，我校转专业政策文件请点击https://jw.cdu.edu.cn/info/1021/2467.htm查看，谢谢！"
    },
    {
        "schoolName": "成都大学",
        "title": "成都大学-退档",
        "question": "平行志愿：是否进档不退档？（如果分数比其他调剂人低且可以调剂的专业人已经满了，是否会退档？）",
        "answer": "身体条件和成绩符合要求且服从专业调剂，一般不得退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-文科501有机会录取吗",
        "question": "文科四川",
        "answer": "请参考往年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-招生问题",
        "question": "文科类专业只有三个，要是三个都没录到且填了服从调剂怎么办，该学校还会录我吗",
        "answer": "若已投档到我学校，那一定会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "四川519理科选什么专业",
        "answer": "可尝试填报我校5642宜宾校区专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-志愿",
        "question": "541可以上本学校的计算机专业吗",
        "answer": "请参考往年计算机类专业招生位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-考研",
        "question": "本校具有考研资格吗",
        "answer": "有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "文史类总分501四川省排38837有希望被录取吗？",
        "answer": "有被录取的可能性。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-四川理科528分",
        "question": "老师您好，四川理科528分能上贵校郫都校区哪些专业？望解答，谢谢！！！",
        "answer": "请参考我校郫都校区往年各专业招生录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "老师您好，金融科技，云南最低录取位次为多少？",
        "answer": "42957"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "理工四川考生511有望被贵校录取吗",
        "answer": "可尝试报考我校5742应用型职教本科。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "499可以上吗？",
        "answer": "不能。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-511分录取机会大吗",
        "question": "今年理科511分报贵校5742本科层次职业教育人才培养轨道交通信号与控制专业录取机会大吗？",
        "answer": "可尝试填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-体育",
        "question": "体育86.52分文化355分能进入贵校吗？",
        "answer": "请参考我校往年录取分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "四川理科510分能上哪个校区",
        "answer": "请尝试填报我校5742应用型职教本科。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "凉山考生536，还有10分的政策加分，有希望上贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "今年算上加分539能被贵校电气专业录取吗",
        "answer": "请参考我校电气工程及其自动化专业往年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "贵校今年计算机多少分数",
        "answer": "请参考我校计算机类专业往年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-盼回复",
        "question": "你好！我想咨询一下理科505有希望上贵校吗",
        "answer": "请尝试报考我校5742应用型职教本科。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-录取",
        "question": "四川文科489有机会来贵校吗？",
        "answer": "机会不大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都工业学院",
        "title": "成都工业学院-关于专业与学院代码",
        "question": "该学校的同一专业在不同学院代码里的录取分数不一样是怎么回事？不同的学院代码是代表不同的校区吗？",
        "answer": "5142郫都校区 5642宜宾校区 5742是“1+3”的职教本科。"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，请问贵校投档比为多少？广西文科排三万二有几率进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，学校往年的分数发布在学校官网上了，可以对比往年的排位和今年的排位进行比较后填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "听说学校今年扩招，文加分509有机会嘛？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年的分数发布在学校官网上了，可以对比往年的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "文科508分有希望被贵校录取吗？ 有没有设置专业级差？投档比是多少",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，希望不是很大，没有专业极差，投档比为一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科美术生专业233 综合分517 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，这个分数可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-投档",
        "question": "你好，请问贵校对广东考生的投档比是多少？广东物理考生504分排名141648能入贵校的车辆工程专业吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川美术生",
        "question": "今年有无对单科，专业分的限制，或者其他的限制",
        "answer": "同学你好，我们对美术专业分需要240左右，综合分在500分左右"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川520分，107830位，报考攀枝花电气工程及自动化专业，会被录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花学院",
        "question": "您好，陕西文科高考460 ，位次23143，大概有多少概率能报贵校， 高考语种是日语会影响录取吗？ 贵校投档比大致为多少，几个校区，宿舍条件如何",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，日语不会影响录取，投档比为一比一，校区分为南苑和西苑，宿舍有四人寝等"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川理科499有可能吗",
        "question": "四川理科499有可能吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科524贵校会计专业有机会吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取及投档比调档问题",
        "question": "您好老师，我想请问一下今天贵校的调档比是不是1:1.05？如果我勾选了服从调剂是不是就不会被退档？还有就是今年503分，全省排名130167有没有机会进入贵校呢？因为我看到今天好像还扩招了学生，就想询问一下老师，谢谢！",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，服从调剂后进档不会被退档，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花学院",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗",
        "answer": "同学你好，这个具体身体问题可以看阳光高考网进行查询"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-看看我",
        "question": "天津考生，总分493，位次40716，可以上咱学校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科513有机会读贵校的计算机吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "你好我是2024福建考生，总分472，排名17610，有多大概率被贵校录取呢？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-提档",
        "question": "假如贵校提档后，本人选择了服从调剂，不是因专业，如英语未达90分和身体原因，因贵校招满名额，本人会被退档吗",
        "answer": "同学你好，我们学校服从调剂进档后是不会退档的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-环境",
        "question": "你好，我想问一下贵校临床医学专业女生的宿舍是几人间，有无空调、风扇、独立卫生间、淋浴室？还有就是宿舍对床上用品是否有要求？另外宿舍可以挂遮光窗帘吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，这些问题可以在学校官网上查询到详细描述"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-小语种",
        "question": "本人是日语考生，本人不选择日语有关专业，请问贵校有开设日语公开必修课吗",
        "answer": "同学你好，我们学校开设了日语课程"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "贵校是专业清吗",
        "answer": "同学你好，这个问题可以询问一下学校教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是四川考生，今年高考506分，位次34000-35000多名，以这个成绩报考贵校希望大吗？（已点服从调剂，且6个专业已填满），谢谢",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "理科511有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，可以试着冲一下，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考咨询",
        "question": "甘肃，全理448，可以报考该校的电子信息工程吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，昨年甘肃省理科最低排位是48178"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-预科",
        "question": "少数民族预科班可以转专业吗？",
        "answer": "同学你好，预科不能转专业的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-少数民族预科",
        "question": "请问贵姓的少数民族预科班同学可以选专业，还是结合成绩服从学校分配呢？",
        "answer": "同学你好，预科是在一年后选择专业的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-转专业",
        "question": "请问可以转专业吗？转专业需要什么条件吗？具体有哪些专业不能转专业呢？",
        "answer": "同学你好，我们学校是可以转专业的，具体问题需要询问教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术生录取",
        "question": "请问四川文科美术生综合分518，报考贵校录取几率吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，专业分在240以上是很有希望的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "理科520分能上生物工程专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取机会",
        "question": "老师您好，广东历史类477 排位54722 有机会到贵校学习商务英语吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，昨年广东的文科最低排位为44731，可以自己参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-小语种",
        "question": "有开设俄语公共必修课吗",
        "answer": "同学你好，我们学校没有开设俄语必修课"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花录取",
        "question": "四川理科505，报考机会大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，请问一下湖北物理方向考生分数488排名99,420有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，昨年湖北理科最低位次为91236，可以自己参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-河南文科40367名可报？",
        "question": "贵校在河南招文科生吗？开设什么专业？多少人？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，具体的招生计划在官网上都能查询到"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-预科",
        "question": "贵校今年预科招收人数是多少呢",
        "answer": "同学你好，预科人数为45左右"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-谢谢老师解惑",
        "question": "贵校认地方专项计划吗？若贵校贵校认地方专项计划，那通过地方专项计划上了贵校，有专业的限定吗？若有专业限定，只能上哪些专业",
        "answer": "同学你好，这个问题需要自己在网上查询，或者打电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-请问投档比",
        "question": "该校投档比是多少是专业清还是志愿清",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，专业录取以分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川文科516，有望被录取吗",
        "question": "四川文科516，位次27000千到28000千，汉语言和法学有望被录取吗？如果服从调剂是否会被退档？可不可以转专业每个班级的名额和要求是什么？学校是否支持修双学位，要求是什么？这两个专业有没有保研资格？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，服从调剂如果进档后是不会被退档的，可以转专业和修第二学位，具体问题可以询问学校教务处，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取问题",
        "question": "四川理科518.有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数还是很有希望的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "不服从调剂的话会怎么样？会被退档吗？会影响下一个学校的录取吗？",
        "answer": "同学你好，不服从调剂是可能会被退档的，退档后会直接进入专科批次的志愿"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科510，排名32170位，有望被贵校的法学专业录取吗，望解答，谢谢",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-小语种",
        "question": "老师好，请问贵校的公共必修课有俄语吗",
        "answer": "同学你好，我们学校是没有开设俄语必修课的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师，您好，请我云南考生467位次72250能不能报贵校的电子信息专业",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-24年文科513能进贵校吗",
        "question": "贵校去年和前年的投档比分别是多少",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，投档比为一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-就业",
        "question": "贵校电气工程及其自动化就业方向是什么？",
        "answer": "同学你好，专业具体的就业前景可以在我们学校招生网上院系专业一栏里面查询"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师您好，我是重庆美术考生，今年第一次五五开综合分198排名3075，报贵校的数字媒体艺术专业希望大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合489.5，贵校 美术设计类 录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数希望不是很大，只能试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科516，位次在27969，有机会计入贵校的汉语言文学专业吗？接受调剂有机会进入贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花录取",
        "question": "518分能保贵校的机械电子工程吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，分数线没有出来都不能保证，你可以试着把喜欢的专业放在专业志愿前面，录取会从前面向后录取"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，湖北考生理科物化地高考497分，位次九万名，报考贵校，且服从调剂，被录取的希望大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，可以试着填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-理科加完分519可以来贵校的法学专业吗可调剂不会退档吧",
        "question": "理科加完分519可以来贵校吗 是法学和会计学 有机会吗 可服从调剂 那以后能换专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，我们学校是可以转专业的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川文科生录取",
        "question": "老师好请问四川文科生509位次三万二 能录取到吗，如果录取到不理想的专业如何转专业，有什么注意事项吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数希望不是很大，只能试着冲一下，转专业具体事宜需要询问学校教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-安徽美术考生咨询",
        "question": "老师您好，请问安徽艺术类模块7（美术，史政地），专业课206.66，文化课441，综合分478. 83，综合位次8091 。贵校有被录取希望吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-转专业",
        "question": "请问贵校二本专业可以转入一本专业吗？",
        "answer": "同学你好，我们二本专业转入一本专业非常困难，可能性很小"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科考生509分排名32171-32849可以上贵校哪些专业啊？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师我想请问一下理科506分报考贵校会计学风险大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数风险还是挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好！广西物化生考生24高考430分位次109683，能被你校录取的概率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，四川理科504分，位次13万，有没有机会上贵校呢?",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数只能试着冲一下，可能性不太大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科，排名118700左右在这里可以选专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "我是四川理科考生，今年高考522分，有望被高校录取吗/?",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数很有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-预科",
        "question": "裸分424分有望报考贵校的预科班吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，预科分数每年波动较大，需要自行考虑一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "老师请问四川美术综合分515录取机会大吗 贵校转专业有何需求",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，专业分在240分以上还是很有希望的，转专业需要询问教务处或者二级学院"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科513位次117337能上贵校数学与应用数学吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-课程",
        "question": "贵校有没有开设日语课程",
        "answer": "同学你好，我们学校是开设了日语课的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考",
        "question": "安徽考美术生综合分484.25，文化成绩466，综合分排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科520想报考贵校的汉语言专业 请问能上吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川",
        "question": "四川文科生514有机会读该校的会计专业吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考录取",
        "question": "请问四川文科考生511，位次30759左右有希望进档录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数可以试着冲一下，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？有几次机会啊？",
        "answer": "同学你好，进校后可以转专业，具体事宜需要询问学校教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-转专业",
        "question": "可以转专业吗，困难吗",
        "answer": "同学你好，我们学校是可以转专业的，具体事宜需要询问教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-退档",
        "question": "被调剂到有限制的专业自己有不符合会被退档吗",
        "answer": "同学你好，调剂专业一般是不会被调剂到受限专业的，我们学校服从调剂进档后不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-退档",
        "question": "日语生被调到英语专业会被退档吗",
        "answer": "同学你好，我们学校一般是不会调剂到受限的专业的，服从调剂后进档是不会被退档的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川美术文化和专业都上线，综合分510.27位次7003有机会吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，专业分在240分以上是很有希望的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "美术专业252文化368综合499，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "四川理科考生514 服从 能报贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数服从调剂是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-重庆541分 排名38068",
        "question": "问问1·重庆物化政541 排名38068 有机会护理学和中药学还有针灸推拿吗或者有无推荐的专业 2·有保研资格吗概率是多少 3·可以修双学位吗 要求是什么 4·能不能转专业 要求是什么5·如果服从调剂 会不会退档 谢谢",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，研究生问题可以询问教务处，我们学校是可以修第二学位的，具体也需要询问教务处，可以转专业，具体需要问二级学院或教务处，服从调剂后，进档是不会被退档的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-调剂",
        "question": "服从调剂后，是在专业组内调，还是会去到别的专业组。转专业有什么要求",
        "answer": "同学你好，调剂专业是随机的，转专业具体情况需要询问教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-广西考生 物理类",
        "question": "今年高考物理类388，区排名145996，如果走精准专项有希望进入贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀投档退档",
        "question": "请问贵校投档比是多少？进档后服从调剂是一定会被贵校录取，还是有可能退档",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，进档后不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考",
        "question": "四川 理科 503 位次 131486，可以报考咱学校么",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，希望不大，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-学生怎么从学校获取自己是否被录取的信息",
        "question": "在填报贵校的相关专业志愿投档后，学生可以以什么方式可以获取自己是否被贵校录取的信息呢，谢谢",
        "answer": "同学你好，录取工作结束之后可以打电话询问或者在学院官网上查询，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-云南理科高考分数448位次84801报考概率大吗",
        "question": "云南理科高考分数448位次84801报考有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数还是有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀四川文科515报科贵校机会大不大",
        "question": "四川文科515报考汉语言文学有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "贵校眼视光技术专业多少分能录取？有什么要求？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，具体专业要求可以询问二级学院"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-云南理科高考分数448位次84801报考有希望吗",
        "question": "云南理科高考分数448位次84801报考有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数还是有希望的，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花学院",
        "question": "请问江西历史考生总分比本科线高24分有希望被贵校录取吗？ 全省位次38372",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个排名位次希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科508能上贵校的计算机专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数填报计算机希望很小"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-临床医学",
        "question": "请问老师临床医学毕业有学士学位证书吗？毕业以后能从事医学影像和麻醉专业吗？今年位次多少可以有希望报考呢",
        "answer": "同学你好，我们学校所有本科专业，满足授位条件后都有学位证，关于从事的方面可以看我们学校官网上的院系专业里对临床医学的就业前景，位次可以参考昨年的最低位次，今年我们临床医学在四川扩招了50人左右，需要自行判断是否填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师好，四川考生理科508外语是日语能报哪些专业，开设日语课程吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，学校开设日语课程的，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川文科519进到会计专业么",
        "question": "四川文科519进到会计专业么",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，昨年文科会计学最低分为516，可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-体检",
        "question": "哪些专业对视力有要求",
        "answer": "同学你好，每个专业对于身体要求可以询问二级学院"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-请问贵校认可云南省独生子女照顾加分吗？",
        "question": "请问贵校认可云南省独生子女照顾加分吗？",
        "answer": "同学你好，这个问题可以询问云南省考试院，我们看的是投档成绩"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科504排名13万录取机率大嘛？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数只能试着冲一下，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-湖北美术生",
        "question": "湖北美术生专业228，综合分560，位次8248，有机会报贵校的美术专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校不在湖北招收艺体生"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "云南文科考生530位次21305在贵校有希望进档吗？宿舍是不是上床下桌？是否有空调？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，宿舍有四人寝等类型，宿舍内都有空调"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "重庆考生547分，位次35000左右，可以报贵校的临床医学吗，希望大不大",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，参照这个位次，希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-关于2024年招生计划的问题",
        "question": "老师好，请问2024年贵校面对四川理科考生的招生计划，为什么我们收到的招生考试报上只有临床医学一项，但我在贵校的招生网址中看到却是很多项？",
        "answer": "同学你好，我们学校对于一本的招生计划只有临床医学一个专业，对于二本专业有其余的专业可以选择，在官网上可以看到具体所有的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师好，云南考生545，位次15661，报考贵校进档概率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，有较大希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-安徽美术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852，",
        "question": "安徽美术生组合历政地，综合分480.25，综合排名7852，能被本学校录取吗？录取概率是多少？投档比是多少？有没有差值？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，投档比为一比一，我们学校以分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-老师好",
        "question": "四川理科526可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数很有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-学院的投档比为多少",
        "question": "学院的投档比为多少",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-贵州考生",
        "question": "您好，物化生413，位次126117可以报哪些专业",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师您好，我是宁夏考生，理科，位次是22560，报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，四川文科540位次14845，报汉语言文学可以吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科男生，515可以报你们学校。",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-是否有专业级差",
        "question": "四川理科535报考贵校电气工程及其自动化录取的希望大妈，贵校哪些专业有专业级差",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，我们学校录取以分数游戏，没有极差"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科551，有希望被贵校临床医学录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报，这个分数希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师，我是云南理科考生，高考成绩448，排名84801，有机会被录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年的排位和往年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考攀枝花学院",
        "question": "河南，理科，省位次235799，服从调剂能上不能？能上的话有没有专业推荐？投档比是多少？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网上了，可以对比今年排位和往年排位进行填报，投档比为一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科509，位次122881服从调剂有希望上吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报，这个分数建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-攀枝花学院录取",
        "question": "文科考生511分被你校录取机会大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "贵校开设医学影像技术专业了吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校没有开着医学影像技术专业"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-求助老师",
        "question": "广东考生500分排位十四万多可以去贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-重庆投档比为多少",
        "question": "同上",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比是一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-进档过后点了服从调剂有没有退档的风险",
        "question": "进档后填的专业人都满了，但点了服从调剂会被调到人未满的专业还是退档",
        "answer": "同学你好，我们学校过了调档线选了服从调剂后不会被退档，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-河南文科430，位次95716有希望被贵校录取吗？",
        "question": "河南文科430，位次95716有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "云南理科428，排名98675，不挑专业，服从调剂，有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-宿舍",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校宿舍是有四人寝的，上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "老师好，理科498报考贵校有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-宿舍",
        "question": "宿舍上床下桌吗",
        "answer": "同学你好，我们学校内寝室有四人寝，四人寝为上床下桌"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-专科录取",
        "question": "老师您好，我想问一下，我是四川考生，分数401，位次120981，报贵校的专科眼科技术有机会吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校今年不招收专科生"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-入学考试",
        "question": "学校的入学考试考的内容是哪方面",
        "answer": "同学你好，我们学校没有入学考试"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-报考",
        "question": "450分理科能报该校什么专业",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报，这个分数报考我们学校二本专业没有希望"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科463，位次22048被贵校的录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-2023的省内预科录取情况",
        "question": "无法去找到去年的对应位次，官网也找不到，麻烦老师解答一下",
        "answer": "昨年本科预科理科最低分为411分"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科498能被贵校录取吗 【希望较大 几率较小 还是几乎不可能】",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线都发布在学校官网上了，可以在官网上可以查询今年排位和往年排位进行填报，希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "理科525位次101000左右可以上贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，这个分数希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-极差",
        "question": "贵校今年有不有极差",
        "answer": "同学你好，我们学校专业录取以分数优先，没有极差"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川考生理科507分今年能上贵校的护理学或会计学或康复治疗学或生物工程或英语等专业吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-艺体录取",
        "question": "四川美术艺体理科综合分467.5被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术生咨询",
        "question": "您好老师，我想咨询一下，山东美术综合分492分在服从调剂的情况下，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师，您好，四川56909位录临床医学可以吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科509分，位次122881.电子信息工程能进档吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文考生，美术224,文化378，综合分468分，报贵校有机会吗？",
        "answer": "同学你好，按照我们昨年分数线来看，专业分会在线上30-40分，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师您好！请问： 1、进档比例105%吗？多出的5%可能被退档吗？若服从调剂，身体和单科成绩都符合要求，是否存在被退档的可能性。 2、入学后每个班级可转专业的名额有几个，需要符合什么要求？",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比例为100%，选了服从调剂后不会退档，转专业问题可以在入学后询问辅导员"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "保学校不保专业理科最低多少分",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师请问四川理科494位次142000有几率录取该院校吗 听说今年要招收",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-位次",
        "question": "老师您好，我想请问一下四川文科录取的位次一般是多少？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川美术综合470能不能上贵校？",
        "question": "专业218，文化362，由少数民族加分35",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川美术生",
        "question": "理科文化443 美术专业分219.67 综合分496能上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师好，请问四川理科513有机会进车辆工程吗，排名大概十一万七",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，这个分数希望不是很大"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "贵校是否设有专业级差，是否进行大类招生《如果有的话什么时候细分专业，规则是什么》，能不能转专业，有没有辅修或者双学位，宿舍几人间，分数优先或者志愿优先还是专业优先",
        "answer": "同学你好，我们学校志愿以分数优先，可以转专业，也可以修双学位，宿舍有四人间等"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科547排名74037就读贵校的自动化本科专业的几率大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，这个分数希望很大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "你好，我想问一下贵校在四川是1:1提档吗？另外，贵校在本一批是只在临床医学招生吗？还有就是如果我填本一批调剂但是没有进入临床医学，我的档案是会退档处理，还是在贵校的其他专业进行录取？谢谢",
        "answer": "同学你好，我们学校是一比一提档，我们学校一本专业只有临床医学，如果没进临床专业分数线的话，就不会被我们学校提档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "理科521省排106500有希望被贵校王牌专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，专业填报可以看自己感兴趣的填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川理科511分，录取希望大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，希望不是很大，可以尝试一下"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好！我是云南理科考生，今年考了467分，排名72295，能否被您校机械设计制造及其自动化与电子信息工程专业录取？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师，请问四川文科516分、27969名报学校法学不被调剂有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，不接受调剂的话可能会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-江西文科479分财会专业能上吗",
        "question": "文科479分",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-509分报考车辆工程录取率高吗",
        "question": "车辆工程预计招收多少个",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，车辆工程今年大概招收128人"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-请问一下艺术类分数线为什么这么低，是必须要美术或者设计艺考吗",
        "question": "请问一下艺术类分数线为什么这么低，是必须要通过美术或者设计艺考吗",
        "answer": "同学你好，我们学校某些专业需要通过专业考试的"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川考生",
        "question": "518有希望报考电气自动化吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川498能被录取吗 希望给出准确答复不要让我去参考往年数据【已参考】真的非常感谢 90度鞠躬",
        "answer": "同学你好，录取结束之前谁都不能保证分数线是什么情况，只能参考往年的数据"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川理科516分可以被贵校计算机科学与技术录取吗？",
        "question": "四川理科516分可以被贵校计算机科学与技术录取吗？若服从调剂是否有退档风险。",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，服从调剂后过了调档线不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-招生",
        "question": "四川理科509分，报贵校的电子信息工程和电气工程及其自动化，是否能进档录取。贵校是否能转专业，转专业有什么条件要求？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，能转专业，转专业问题进校后可以询问辅导员或教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-投档比例",
        "question": "贵校在川招生投档比例为多少，如档案已进入学校，且服从调剂是否有退档风险",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比例为一比一，档案进入学校后接受调剂后不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川 理科",
        "question": "加分后505被贵校录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "宁夏理工385有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合489.5，贵校 视觉传达设计专业 录取机率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-转专业",
        "question": "请问在云南省排名81341名，有机会录取到贵校的电子信息技术这个专业吗？录取进来以后想要转专业，可以转专业吗？转专业有没有限制转的专业",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，转专业问题可以进校后询问辅导员或教务处"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分506.5 位次7686—7904录取设计类专业可能性大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取PZH",
        "question": "四川理科500可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-转专业的条件",
        "question": "入学就能转专业吗",
        "answer": "同学你好，入学后是可以转专业的，转专业会在入学半年后进行"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "我是四川文科考生，393分（没有算少数民族加分50分）能不能报贵校的预科。成功几率大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，每年预科分数差较大，需要自己判断"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，每年预科分数差较大，需要自行判断"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，每年预科分数差较大，需要自行判断"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，每年预科分数差较大，需要自行判断"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-投档比",
        "question": "投档比是多少？理科512被贵校录取的概率",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川舞蹈录取",
        "question": "请问舞蹈综合分470可以读贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校不招收舞蹈类，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术类",
        "question": "老师，四川美术文化386，美术243，综合分497，有机会吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "老师我美术综合分506能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "请问学校投档比多少",
        "answer": "同学你好，我们学校投档比为一比一"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "请问一下贵校今年文科是扩招吗，我看了往年基本上最低排名3万多一点点的样子才能上贵校，请问今年3万5000名有机会嘛",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，文科扩招了200人左右"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "云南理科，451分，有机会录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "请问一下四川文科考生511被录取的概率大吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科518分，27763名，报汉语言专业可以被贵校录取吗？住宿条件怎么样？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，住宿条件有四人寝等类型寝室"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "请问今年向湖北招生吗",
        "answer": "同学你好，我们学校向湖北招生，具体人数和专业可以在官网上查询"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取结果多久出",
        "question": "您好，志愿提交该院校后什么时候出录取结果呢",
        "answer": "同学你好，录取结果需要省上通知"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-设计类",
        "question": "专业分252，文化分368，综合499可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川理科506分能读贵校吗",
        "question": "可以读那些专业，四川理科男506分，谢谢",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "江苏考生物生地489有希望报考贵校吗？位次157612",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "云南考生成绩436位次93182报考贵校可以保证被录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术生",
        "question": "老师你好，文化382美术262综合分518可以填报贵院吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师好，我想问一下今年音乐按综合分录取，本校大概多少分可以填报啊",
        "answer": "同学你好，我们学校不招收音乐类"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "我是四川理科生，495分能报考贵校的工商管理专业吗？录取机率大吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校官网有往年分数线，可以对照位次进行参考"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术",
        "question": "专业分238，文化分433，综合分514，可以上贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "老师您好，请问一下四川理科考生501被贵校录取的几率大不大",
        "answer": "同学你好，我们学校官网有往年招生分数线，可以对照往年排位和今年排位，再参考招生计划进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科512，有几率录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比往年排位和今年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川522分软件工程希望大不大",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线已经发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-上海物化生",
        "question": "老师您好，上海物化双选，406分报贵校有希望吗？盼复，谢谢！",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川美术艺体生",
        "question": "老师您好，美术专业240.文化391.有望就读贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "四川文科483，请问有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线已经发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比今年排位和往年排位进行填报，"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线已经发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "1.四川文科505，排名35743，有希望上吗 2.听说今年贵校是扩招嘛，分数会不会下降一点",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线已经发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比今年排位和往年排位进行填报，今年我们学校的招生计划也在官网里"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "今年贵校会招收专科专业吗",
        "answer": "同学你好，我们学校今年不招收专科"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-美术综合分444分可以上贵校的预科吗？",
        "question": "文化347美术216",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-四川美术生专业227文化442可以报你们学校吗",
        "question": "四川美术生专业227文化442可以报你们学校吗",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线可以在官网查询到，可以对照昨年分数线的排位和今年的排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-咨询",
        "question": "请问四川文科504分能上贵校的什么专业啊？",
        "answer": "同学你好，我们学校往年分数线已经发布在学校官网，可以进入官网进行查看，对比今年排位和往年排位进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "攀枝花学院",
        "title": "攀枝花学院-录取",
        "question": "您好，我是宁夏理科考生，395能报贵校吗",
        "answer": "同学你好，可以填报我校，但存在风险。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-河南理科男，424分，位次280612，可以考上本校嘛",
        "question": "比较中意本校",
        "answer": "你好，同学。这个位次，报考我校被录取的概率有，但不高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，同学。你这个位次填报我校被录取的概率较低，建议慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-报考",
        "question": "山东政史地考生473分，有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学。你这个分数报考我校不是很稳妥，被录取的概率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川",
        "question": "今年对美术生有没有什么限制，如单科成绩，专业分",
        "answer": "你好，同学。没有什么限制，对文化考试和专业考试成绩均上线的考生，按综合成绩从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "湖北物化生495排名9w3有哪些专业可以填报 录取概率大吗",
        "answer": "你好，同学。这个分数及排名填报我们学校建筑电气与智能化（中法合办项目）专业被录取的概率大于填报烹饪与营养教育专业被录取的概率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川美术生",
        "question": "今年双过线，有没有其他的限制，如专业分",
        "answer": "你好，同学。对均上线的考生，按综合成绩从高分到低分择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川旅游学院",
        "question": "四川美术生综合分492录取几率大吗 招多少人 投档比是多少呢",
        "answer": "你好，同学。按照往年录取情况来看今年492分这个分数可以冲一下，今年我校工艺美术和工业设计两个美术类专业在川共招生108人，投档比例是1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "今年贵校有招专科专业的计划吗?我是四川考生文科465，排名六万九千多",
        "answer": "你好，同学。今年我校专业专业有烹饪工艺与营养、中西面点工艺、西式烹饪工艺专业。你这个分数填报的话被录取的概率还是有的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "你好，同学。今年我校在重庆没有招收美术类考生的计划，谢谢你的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-咨询",
        "question": "请问贵校有没有保研名额和硕博点，四川理科509分排名122881能不能被信工类专业录取.",
        "answer": "你好，同学。我校目前没有保研名额和硕博点，学校正申硕中，有望在2026年拿下硕士点。这个分数及排名有希望被信工类专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "贵校您好！我是安徽历史考生，今年高考482分排名36909，想报考贵校商务英语专业请问能被贵校录取的几率大吗？同时还想了解一下贵校投档比信息！谢谢！",
        "answer": "你好，同学。这个排名报考我校上午英语专业被录取的概率是比较高的，投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-陕西文科443位次29364",
        "question": "可以报考贵校吗？服从调剂",
        "answer": "你好，同学。参照往年来看，这个位次报考我校被录取的概率有点低。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-转转业",
        "question": "贵校转专业业具体要求是什么",
        "answer": "你好，同学。转专业的要求是：大一第一学期不能挂科，且转入专业学院接受的情况下可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取?转专业",
        "question": "你好，四川理科518报贵校软件工程，人工智能不被调剂的概率大不大，若被调剂，想转专业您校有什么要求",
        "answer": "你好，同学。这个分数填报我校软件工程、人工智能专业被录取的概率很高。若被调剂，想转专业的要求是大一第一学期不能挂科，且转入专业学院接受的情况下可以转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川旅游学院",
        "question": "1.请问贵校面对江西的投档比例是多少？ 只要服从调剂，是否承诺进档不退档 2.贵校是否存在专业分级差？ 今年对江西缩招还是扩招？",
        "answer": "你好，同学。在江西的投档比例是1:1，原则上服从调剂后，进档是不会退档的。不存在专业分级差。在江西招生计划跟往年比没大的变化。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师，四川文科508，位次33589，有多大概率能被贵校录取呢？",
        "answer": "你好，同学。这个分数及位次填报我校被录取的概率还是比较高的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-小语种，录取",
        "question": "1本人是日语考生，本人不选择日语有关专业，请问贵校有开设日语公开必修课吗 2假如贵校提档后，本人选择了服从调剂，不是因专业，如英语未达90分和身体原因，因贵校招满名额，本人会被退档吗",
        "answer": "你好，同学。我校没有开设日语公开必修课。不会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "我是四川体育考生 体育83.41 文化407 有多大的概率被贵校录取啊",
        "answer": "你好，同学。按照往年来看，你这个分数报考我校被录取的概率是有的，概率一般。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "1请问河南文科478省排名五万四有机会报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取规则",
        "question": "请问录取对单科成绩有要求吗？",
        "answer": "同学，你好！对单科成绩没有要求哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川文科503 排名36485-37298录取机会大吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校有一定的希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的汉语言文学，录取的可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数录取几率比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的汉语国际教育，录取的可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数录取几率比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-报考",
        "question": "河南省文科492 位次43733 有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-安徽",
        "question": "安徽物化生，今年480，排名153953，报考贵校概率大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，不是很稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-投档比",
        "question": "请问四川考生报考贵校的投档比是多少？专业录取规则是按分数优先还是志愿优先？有无专业级差？",
        "answer": "同学，你好！我校投档比是1:1，录取规则是按分数优先，无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "贵州理科体育生327体育111进贵校的几率大吗？有色弱可以报休闲体育作业吗？",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数报考我校，有一定的希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好，我文科高考454分，想要报考贵校的中西面点工艺专业，能够被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "我文科519，今年文科开设的专业没有烹饪有关的吗？还能学习烹饪吗？",
        "answer": "你好，同学，烹饪相关专业只招理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "我四川文科519能学烹饪类的专业吗？",
        "answer": "同学，你好！烹饪类专业只招收理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-住宿",
        "question": "宿舍几人间？都是上床下铺吗？限电吗？",
        "answer": "同学，你好！宿舍是6人间， 宿舍一边是上下床，一边是上床下桌，不限电。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-报考",
        "question": "河南文科488分，排名46648，有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-甘肃政史地482，位次11609",
        "question": "甘肃政史地482，位次11609，报考贵校的汉语国际教育，录取可能性大吗",
        "answer": "同学，你好！参照近几年录取分数线，你这个分数录取几率比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-中外合作办学",
        "question": "您好老师我474分英语88，可以报中外合作专业吗，毕业条件和普通专业一样吗",
        "answer": "同学，你好，参照近几年录取分数线，你这个分数有录取的可能。 毕业条件和普通专业一样。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好，浙江生政地535，位次128594，报考您校有希望吗",
        "answer": "你好，同学，参照录取分数线，你的分数报考我校的话，有录取的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "安徽物化生466，超本科线一分，排名十七万，能上贵校吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，不是稳妥。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-转专业",
        "question": "我是四川一名理科考生，总分508，进入学校后转专业容易吗？有几层把握？",
        "answer": "转专业需要根据你学习成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师您好！江西物化地487，排名102000，有希望录取到贵校的数字媒体吗？服从调剂的话，有希望吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，有录取的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-考研",
        "question": "老师好，学校保研吗？有研究生学位吗？",
        "answer": "学校目前没有硕士点哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-招生",
        "question": "老师好，学校今年会扩招吗？",
        "answer": "同学，你好！今年招生计划比去年多150人"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科生501可以读设计吗",
        "answer": "同学，你好！你这个分数报考我校艺术设计类有一定的希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "我与一考生同时报考该校，该考生第一志愿我为第二志愿，但我的分数较他更高，是优先录取我还是该考生",
        "answer": "同学，你好！现在是平行志愿，依据分数来录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "河南481位次179263可能被录取吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校有很大的希望，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "川文科509 被贵校 录取的几率大吗？",
        "answer": "同学，你好，根据近几年的录取分数线，是有可能的哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科",
        "question": "508分可以上吗, 能报什么专业",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校录取的可能，可以报考文科类的专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师您好！请问24年在四川的提档比是多少？",
        "answer": "投档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-河南理科451位次232242有希望上贵校吗",
        "question": "录取几率大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "云南理科444八万七千多名有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次，可以冲一下，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好，四川理科505，录取概率大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师您好，云南文科526位次22892有概率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-江西理科497分，90821名次",
        "question": "江西理科90821名次报考贵校商务英语专业希望大吗，贵校的投档比为多少，专业组分差是多少，报考该专业对学生的高考英语成绩是否有要求",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！我们的投档比为1:1，没有极差"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "请问文科美术生综合分517被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川省文科考生加分后504有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科考生",
        "question": "老师，四川省文科加分后514有机会报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川美术生",
        "question": "理科综合分496 文化443专业219.67 位次1729 有机会报考设计类专业吗",
        "answer": "你好，同学，参照你的分数和位次报考我校的话，建议可以冲一下，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师，四川文科生加分后514报考贵校有机会吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "请问如果服从调剂会被调剂到中外合办吗",
        "answer": "不会的哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-理科",
        "question": "495分可报贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数，可以冲一下，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科美术生",
        "question": "专业成绩，224文化成绩，366综合分是463位次，在于17627，报该贵校的希望大吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，录取几率不高！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科503有机会上贵校软件工程专业吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数，可以冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川文科506接受调剂有机会录取吗？如果调剂大概率会是什么专业？",
        "answer": "有机会的，具体要看情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师您好！我是一位广西物理方向的考生，位次在100511，被贵校录取的几率大吗？如果被贵校提档，什么情况下会被退档（本人非色盲，视力矫正为5.0）",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的位次，可以冲一下！不完全服从调剂的话，会被退档，一般不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "请问贵校“本科层次职业教育”文科生可以报吗，大概多少分可以被录取，想学酿酒工程",
        "answer": "“本科层次职业教育”中旅游管理专业可以，酿酒工程不行，只招理科"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "今年艺术类，四川排名11371有希望上贵校吗",
        "answer": "艺术类成绩要双上线，单科成绩60分以上，综合分500分以上，录取的几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "福建历史方向考生470位次18040进入贵校的几率大吗，此外该校在福建省的提档比如何",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-体育",
        "question": "请问今年是综合分取还是文过专排？",
        "answer": "综合分取"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "安徽考美术生综合分484.25，文化成绩466，综合分排名7230，可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数可以冲一下，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-调剂",
        "question": "请问未报中外合作专业的会不会被调剂到中外合作专业?",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "旅游管理对单科成绩有没有要求，四川高考加分后502有机会报考贵校吗",
        "answer": "单科成绩没有要求，你的分数，几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-谢谢老师解惑",
        "question": "贵校认地方专项计划吗？若贵校贵校认地方专项计划，那通过地方专项计划上了贵校，有专业的限定吗？若有专业限定，只能上哪些专业",
        "answer": "同学，你好，我们有乡村振兴专项计划，专业是旅游管理"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好，江西纯物理组486，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "河南文科447排名80118有希望吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率不高"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？有几次机会啊？",
        "answer": "同学，你好，可以转专业的，大一大二都是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取可能",
        "question": "福建文科17000左右有机会录取吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的位次报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-招生 费用",
        "question": "安徽纯文465 43851名能上吗，学费大概多少，谢谢",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数和位次报考我校的话，可以冲一下，学费5200左右"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-力录取",
        "question": "四川理科501排134379有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-今年在河南的招生计划",
        "question": "475分19万有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-湖北体育生",
        "question": "综合524，排名2787，有希望报考贵校吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-提档比",
        "question": "请问贵校今年的提档比是多少呢",
        "answer": "提档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取概率大吗？",
        "question": "老师您好，我是四川考生 理科今年471，位次177723有机会被贵校录取吗 放在第一志愿 服从调剂会不会被退档",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，我们一般是超二本线50分录取概率较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-交通",
        "question": "离市区近吗交通方不方便",
        "answer": "离市区中心，坐地铁35分钟，交通方便"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-转专业",
        "question": "能转专业吗，困难吗",
        "answer": "可以转专业，不困难"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-调剂",
        "question": "被调剂到有身高限制的专业又达不到要求会被退档吗",
        "answer": "我校没有限制身高的专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-日语考",
        "question": "日语考生如果被调剂到英语专业会被退档吗",
        "answer": "调剂成功就不会退档哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川美术文化和专业都过线，综合分510.27位次7003有机会吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-河南理科466分，位次205000，食品科学与技术",
        "question": "河南理科466分，位次205000，食品科学与技术和食品质量与安全 有希望吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-对该院校的录取情况的困惑",
        "question": "河南文科490上该学校的会展经济与管理和其他专业的概率有多大",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-提档比",
        "question": "今年川内招生文理科提档比是多少啊",
        "answer": "提档比1:1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-能否录取",
        "question": "湖南2024文科考生高考分数437可不可以上贵校的西式烹工艺专业",
        "answer": "西式烹饪工艺专业是专科专业，在湖南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好，贵州文史类考生527，位次11602有机会上贵校吗？如果有，能报哪些专业？另外，请问四川旅游学院在贵州的投档比是多少？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-湖北物化生479排名106953有希望吗",
        "question": "想报考建筑电气与智能化",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好老师今年美术综合分大概多少可以录取，四川美术综合492录取概率大丁嘛?",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科508，想报考计算机相关的专业能被录取吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取。",
        "question": "四川理科504录取机率大嘛",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-提档比",
        "question": "24年四川提档比多少？",
        "answer": "提档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-提档比是多少",
        "question": "位次149921 483分物化生报烹饪与营养教育录取概率大不大 或者报哪些专业录取概率比较大 矫正视力4.8能这个专业吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-对口土木24年",
        "question": "老师我土木水利类576，有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-对口升学",
        "question": "就是那个服从调剂是不是对我们只能报一个专业是没用的，哪怕我们点了服从调剂但没过专业线，还是会被退档是吧。",
        "answer": "服从调剂的话，每个学校可以选取6个专业，没过专业线，应该会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-咨询",
        "question": "文科502有机会上贵校吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川 文科 507 排名 34328 有多大机率被贵校录取",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-文科",
        "question": "老师你好，我是四川考生，体育80.59，文化367，有机会冲呐？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-老师我文科504，如果我选服从调剂的话是不是一定不会被退档？",
        "question": "老师请帮忙解答一下",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，还是有机会录取的，如果服从调剂，调剂成功是不会退档的"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川录取",
        "question": "四川考生男，理科成绩501，省排名134728，报考数字媒体技术/建筑电气与智能化 这两个专业稳吗? 有无特殊要求呢? 学年学习是都在本校吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好，河南理科487报贵校人工智能专业或者数字媒体技术有希望录取吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川理科499有希望吗",
        "question": "四川理科499有希望吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-学位",
        "question": "请问贵校可以修双学位吗？修双学位的条件苛刻吗？",
        "answer": "可以申请双学位的哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-你好，录取",
        "question": "云南文科生女522，位次24557有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-甘肃",
        "question": "甘肃物化生444，被贵校录取的希望大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川文科521分，省排24855，录取概率大吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年的录取情况，你的分数报考我校的话，录取几率是比较大的，欢迎报考四川旅游学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-应用型人才培养",
        "question": "想了解一下贵校的应用型人才培养计划是如何实施的",
        "answer": "学校会按照每个专业的培养计划实施，着重提升学生的实践应用技能和动手能力"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-提档比",
        "question": "请问四川旅游学院2024年在河南省的提档比是多少?",
        "answer": "你好，同学！我校2024年在河南省的提档比是1:1,欢迎你报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "请问四川理科503 贵校录取希望大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年我校录取分数线，今年四川理科在500分以上被我校录取的希望很大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科509，位次122881有希望上吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年我校录取分数情况，四川理科500分以上录取希望非常大，欢迎你报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-报考",
        "question": "老师您好，请问云南82000名有望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，同学!参考去年理工位次（100431）有很大希望，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川旅游学院",
        "question": "老师你好 甘肃理科385排名84304―84713能被录取吗？如果能录取可以选的专业有哪些？",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校有一定的希望，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川文科509分可以上吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年录取情况，你这个分数报考我校录取希望比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科",
        "question": "484分有希望冲一下吗",
        "answer": "你好，同学，你的这个分数报考我校比较危险，请谨慎考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "请问我总分428在云南位次98675报贵校期望大吗",
        "answer": "你好，同学，参照往年录取情况，你这个分数报考我校录取希望比较大，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "河南省文科499排名38988可以报贵校的会计学吗？",
        "answer": "你好，同学，参照往年录取情况，你这个分数报考我校录取希望比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好，请四川考生理科502分报考贵校有机会被录取吗？",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校录取希望比较大，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-转专业",
        "question": "服从调剂入学后能不能转专业？一个班有几个名额？",
        "answer": "你好，同学，按照《四川旅游学院学生转专业管理办法》（川旅院〔2023〕3号）文件规定，国家统一招生考试录取的学生，且符合该文件中第三章转专业条件的学生均可申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-双学位",
        "question": "贵校可以双学位吗",
        "answer": "你好，同学，我校可以申请双学位，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业限制",
        "question": "请问有色盲，但能识别单色的可以报考烹饪工艺与营养吗？",
        "answer": "你好，同学，我校要求报考食品类专业要求考生裸眼或矫正视力（戴上眼镜）达到4.8及以上且无色盲。建议同学慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好，我是江西理科生考478分位次113856 服从调剂有可能被录取吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校录取希望比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好，请问本人四川考生理科511分报考贵校能被录取吗？可以选择的专业有哪些呢？",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校录取希望比较大，欢迎报考我校。理科类大部分专业都可报考，详情可登录我校招生信息网查阅分专业情况，或者在微信小程序搜索：四川旅游学院招生信息，也可查阅我校专业及分数情况。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川考生加分516分可以报考该校吗？",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校录取希望比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-咨询",
        "question": "湖南理科，397有机会上贵校的中外合作吗？",
        "answer": "你好，同学，我校中外合作专业在湖南执行物理类普通类422的分数线才可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-可以报考吗",
        "question": "老师，安徽文科430，排名60234，美术214，排名10696，综合7374，有希望吗？",
        "answer": "你好，同学，可参考我校去年在安徽艺术类录取综合最低分为691，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科496 有希望录取吗",
        "answer": "你好，同学，我校录取分数一般在省控线上45分左右，你这个分数稍微有点危险，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-云南体育文科生",
        "question": "文化448体育77报考你们四川旅游学院有机会吗",
        "answer": "你好，同学，可参考我校去年在云南录取文化最低分365，体育最低83，你可以综合评估计算录取概率，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-河南体育",
        "question": "体育105理科341有希望上本校吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校稍微不是很稳妥，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "499理科位次137269",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校有一定的希望，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "你好 海南政史地491分有机会录取吗",
        "answer": "你好，同学，我校在海南最低录取分数一般在省控线上60分左右，你这个分数报考我校普通类专业有点危险，可以看下中外合作办学专业，填报这个专业希望比较大。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川旅游",
        "question": "老师，云南文科385，排名97175，美术260.6，排名1154，综合68，有希望吗？",
        "answer": "你好，同学，我校去年在云南艺术类录取最低分为260分，你可以参考这个分数来评估，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-体育生",
        "question": "四川体育测试83.5，文化422超今年体育生文化上线97分，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校稍微不是很稳妥，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-我录取机率大吗",
        "question": "我四川理科509，名次122881",
        "answer": "你好，同学，你这个分数填报我校录取希望比较大。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科505被贵校录取希望大吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校希望比较大，可以冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "贵校的专科批是在贵校学习吗？",
        "answer": "是的，都是在我校龙泉校区学习。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-今年是否扩招",
        "question": "我理科503能上软件工程吗",
        "answer": "今年我校比去年总计划数多了150人，你这个分数报考我校希望比较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-调剂",
        "question": "如果我服从调剂会被调剂到中外合作办学或应用型本科吗？",
        "answer": "不会的，调剂只在同类型内。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科",
        "question": "1.四川文科505分，对应全省排名35743，请问上贵校的机会大吗？ 2.请问贵校可以转专业吗，是什么时候可以申请，有什么要求吗？ 3.贵校是只有一个校区吗，请问宿舍是上桌下床还是上下床，有没有独立卫浴 非常感谢！！！",
        "answer": "你好，同学："
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-体育录取",
        "question": "体育85.5，文化399，今年有机会考上贵校吗?",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校希望比较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-高考成绩444位次212778能读西式烹饪工艺吗",
        "question": "或者烹饪工艺与营养，中西面点工艺",
        "answer": "你好，同学，你这个分数填报我校录取希望比较大。欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢 存在被退档的情况吗",
        "answer": "你好，同学，我校在四川省是1:1投档，一般没有特殊情况不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-美术",
        "question": "四川美术文科综合分510 位次在7003到7248 有希望被录取吗",
        "answer": "你好，同学，你这个分数报考我校希望还是比较大的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-美术",
        "question": "四川美术专业240，综合489.5，贵校 艺术类专业 录取机率大吗？",
        "answer": "你好，同学，你的分数对比去年录取情况稍微有点危险，因为今年艺术实行综合分，你的总分可以填报冲一下，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-美术生",
        "question": "美术专业260 文化377 综合分513 排名6132到6340之间有机会吗",
        "answer": "你好，同学，你的分数录取希望非常大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-2024高考文科裸分是407加上少数民族分后是457有希望上",
        "question": "2024高考文科裸分是407加上少数民族分后是",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-少数民族预科",
        "question": "四川理科408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川理科498被录取几率大吗",
        "answer": "根据往年调档线的省排名，今年预计500左右，498可能有点危险。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-求解答",
        "question": "四川文科503有机会吗",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-体育专科",
        "question": "有关于体育的专科吗 近几年收分大概是多少",
        "answer": "文化成绩达到专科线50分，专业成绩去年调档分85.46分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "老师你好，四川文科511可以进贵校吗，风景园林专业开学需要加试美术吗",
        "answer": "根据往年调档线省排名，今年预计505分左右，511机会较大。风景园林专业开学不需要加试美术。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业",
        "question": "人工智能是今年新开设的专业吗？",
        "answer": "不是"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-能否录取",
        "question": "老师你好，四川文科522，排名三万一能够进贵校吗？",
        "answer": "根据往年的调档线排名来看，505分以上机会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取，转专业",
        "question": "你好，云南理科生468，位次70857能录取贵校的人工智能专业吗，还有是否可以转专业",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-软件工程录取",
        "question": "四川考生理科510分能不能被软件工程录取",
        "answer": "新专业，无往年录取数据参照。详情请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川文科加分后509能上贵校吗",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川体考83.74 文化356 能报考吗",
        "answer": "可以报考，但是是否录取不能确定，去年专业分调档线为83分，供参考。详情请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-预科",
        "question": "四川文科414 有机会上贵校的预科嘛",
        "answer": "请拨打学校招生办公室咨询电话：028-84825999、84825070"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-云南文科",
        "question": "专科专业商务英语的录取分数线多少 447有机会吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-食品类眼睛视力4.8是以高考体检的为准吗",
        "question": "我看招生简章写的带带眼镜视力4.8也可以，那以什么为准呢 本次四川考试位次20万附近有希望吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "理科500分可以被贵校酒店管理专业录取吗",
        "answer": "往年理科调档线480.06，可供参考。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-中外合作",
        "question": "建筑电气与智能化（中外合作办学），毕业时毕业证上面是否会标注“中外合作”？",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川理科想读贵校",
        "question": "老师您好，我是四川理科考生（469分），今年第一志愿报考贵校的中外合作办学的建筑电气与智能化希望大嘛，麻烦老师解答一下",
        "answer": "往年理科调档线480.06，可供参考。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "四川区文科463排名71598",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-少数民族预科班",
        "question": "2024届少数民族文科生高考裸分425有希望上预科班吗？",
        "answer": "根据去年的分数，可以。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-风景园林",
        "question": "纯文497省排名41989有多少把握被该专业录取?",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-能否被录取",
        "question": "你好，我是云南省理科考生，考了432位次在95973，服从调剂，有希望被你们学校录取吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "您好老师，我是四川考生，请问503分是否能进入贵校。其次贵校的专业是否对某些科目有限制，例如数学必须考多少分才能录取。",
        "answer": "往年理科调档线480.06，可供参考。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科460能上贵校吗",
        "question": "四川文科460能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川省文科",
        "question": "四川省文科451分能上本校吗，位次81727能上本校吗？",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-预科填报",
        "question": "文科裸分423有可能上本校预科嘛？",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "请问今年502有望被录取数字媒体技术专业吗？理科",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "一类模式少数民族预科202有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-美术231文化393有希望上贵校吗？",
        "question": "不知能否上贵校",
        "answer": "考生您好，今年是文化和成绩综合折合分数，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-录取",
        "question": "云南理科428分，位次98765服从调剂有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-盼回复",
        "question": "你好 四川考生理科505能上贵校吗",
        "answer": "往年理科调档线480.06，可供参考。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-盼回复",
        "question": "你好！我想咨询一下学费一年多少",
        "answer": "考生您好，各专业收费是有差异的。详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-四川文科考生 总分508 省排名33589",
        "question": "被贵校录取的几率大吗？报考哪些专业比较稳妥？",
        "answer": "考生您好，详情可咨询028-84825999"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-云南美术生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "我校2023年在云南艺术类录取分为260.6，请参考历年分数线情况填报，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-云南理科",
        "question": "你好，我是云南理科生考了437分位次92462，服从调剂有可能被录取嘛",
        "answer": "你好，同学，我校理科在云南招生一般在省控线上20分左右，你的分数希望还是比较大的，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川旅游学院",
        "title": "四川旅游学院-专业级差",
        "question": "贵校有没有专业极差",
        "answer": "不设专业极差，我校采取分数清方式，详情可关注我校官网招生信息网页招生章程详细内容。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "老师您不是说文旅院校不在犀浦校区在新校区吗，数字媒体不属于文化艺术类院校吗",
        "answer": "文旅学院在邛崃产教园区，数字媒体艺术设计专业属于艺术类专业，在我校划分在创艺学院。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "专业227 文化330 综合448 有机会填报贵校吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "湖北物化地400分有机会吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业录取",
        "question": "该校今年专业 大数据技术有招生意向吗？439够吗",
        "answer": "有计划，详细计划参看：https://zs.cdtc.edu.cn/info/1219/3155.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "综合分417，专业分221，文化分283，可以被录取且可以报数字媒体艺术专业吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术",
        "question": "你好老师，四川理科美术生综合分462.5，美术成绩238，文化成绩330差15分过本科线，有希望来你们成都纺织吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-今年开始贵校招收美术生是按照综合分进行录取还是文过专排？",
        "question": "今年开始贵校招收美术生是按照综合分进行录取还是文过专排？",
        "answer": "综合分"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川理科高考441分可以报考贵校文化艺术类专业吗？",
        "question": "四川理科高考441分可以报考贵校文化艺术类专业吗？",
        "answer": "文化艺术类专业只招生艺术类考生，2024年我校文化艺术类专业只有美术类和表演类"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "专业221文化269有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "数字媒体在哪个校区",
        "answer": "犀浦校区"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-关于艺术专科批录取",
        "question": "老师你好我是重庆美术考生，文化302，美术217.4，综合169.1，综合排名9326，报视觉传达和数字媒体，录取几率大吗，稳吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议同时填报一些备选学校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "专业调配是指在所属分类（例艺术类）里的所有专业都可能被调配吗",
        "answer": "是的，调配按照类别进行调配"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "贵校预估明年专升本，会影响哪些专科专业？",
        "answer": "学生升本对专科专业是不会产生影响的"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "四川理科美术专科生如果被录取会被分到哪个校区",
        "answer": "学校的校区是根据学院划分的，其中建环学院、智造学院、文旅学院是在邛崃产教园区，其他学院在犀浦校区"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "河南理科361位次386390有机会被该校录取吗",
        "answer": "有一定机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "四川理科 文化276 美术247 综合分446 有多大机会可以报进本校",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "贵校的数字媒体专业支持专升本吗，专升本需要学什么科目",
        "answer": "目前学校所有专业均可报考四川省统一的专升本考试，专升本考试科目根据专业各有不同，2024年四川专升本理工农医类考试科目：《高等数学》《大学英语》《计算机基础》;非理工农医类考试科目：《大学语文》《大学英语》《计算机基础》。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专升本",
        "question": "专升本的概率大吗",
        "answer": "目前学校所有专业均可报考四川省统一的专升本考试，2024年学校专升本参考录取率为69%"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专科录取",
        "question": "文化322，美术联考255，可以报贵校不？还有能够报所有专业不",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-报考",
        "question": "贵校在山东有招生计划吗？",
        "answer": "有的，以下网址可以详见我校招生计划https://zs.cdtc.edu.cn/info/1219/3155_1.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-对口升学",
        "question": "今年贵校有四川教育类对口升学的名额吗？",
        "answer": "2024年我校对口计划没有教育类"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "四川理科美术生，文化339专业275有机会就读本校的数字媒体专业吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "文科美术综合465.5录取几率大吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-招生",
        "question": "在江西有招生计划吗？",
        "answer": "有的，以下网址可以详见我校招生计划https://zs.cdtc.edu.cn/info/1219/3155_1.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "湖北选课大理357可以上吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "你好，我美术专业241，文化328，综合分465，报考机会大吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "湖北选课大理357可以上吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生理科，文化325，专业253，综合分478",
        "question": "进该贵校的概率大吗？如果是数媒专业呢？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业推荐",
        "question": "重庆物理类432，排名95000多 报考该校，有什么专业推荐",
        "answer": "建议您可以关注一下我校智造学院和电信学院选考科目仅物理的相关专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "重庆考生美术综合分179.8位次7110有希望录取吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-校区",
        "question": "北苑校区有什么专业",
        "answer": "专业只分犀浦校区和邛崃产假园区，犀浦的南北苑没有分开，都是一起的"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-换专业",
        "question": "进校后能换专业吗？有何要求",
        "answer": "入学后第一学期期末可以申请转专业，根据当年转专业文件执行，基本条件为：无违纪、无挂科"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术联考",
        "question": "专业229，文化335综合分453.75，能录取到环境艺术设计或者视觉传达和数字媒体吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "安徽考生理科242分可以报贵校吗",
        "answer": "根据往年录取分数情况，你的分数机会不大，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "请问一下贵校是遵循志愿优先还是分数优先",
        "answer": "专业安排原则：学校对进档考生在专业安排时，不设专业级差，依据“志愿优先”原则，根据考生专业志愿顺序，从高分到低分录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专升本",
        "question": "请问贵校每个专业都可以专升本吗？",
        "answer": "目前学校所有专业都可以报名参加四川省统一的专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-奖学金",
        "question": "请问与其他高校联合培养的学生是否能申请纺织本校的奖学金名额呢？",
        "answer": "联办本科的学生国家级奖助学金在本科院校申请，学校奖学金根据就读学校划分，在本科院校培养期间申请本科院校的学校奖学金，回迁至我校就读后申请我校的学校奖学金。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术联考255，文化245报考贵校数字媒体艺术专业能录取吗？",
        "question": "美术联考255，文化245报考贵校数字媒体艺术专业能录取吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科生美术227文化341综合分455以上有希望进你们学校嘛",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "贵校投档比是1：1吗",
        "answer": "投档是教育考试院统一执行"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "请问一下贵校今年投档比是多少啊，四川文科460能被录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川理科美术生",
        "question": "综合分484.5理科美术生排2101 录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校专科有希望吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报校吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校嘛？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "贵州历史类439排名43719选择环境艺术设计专业有希望吗？",
        "answer": "我校环境艺术设计专业只招收艺术美术类考生，2024年只在四川和重庆有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川理科美术生",
        "question": "文化272美术专业分238综合成绩433有机会录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师，云南理科考生416分，有没有机会被贵校录取",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生录取",
        "question": "文化分在318，艺术分在233大概有多少几率被录取",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科考生454有希望上贵校数字化染整技术专业吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "334有机会读本校的供应链运营吗？",
        "answer": "有机会，可冲刺，建议您同时填报一些备选学校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川理科，女，421分，有希望录取吗",
        "question": "四川理科，女，421分，有希望录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-444理科",
        "question": "有希望报考嘛",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "综合464.25，专业237文化336有机会录取吗？可能性大吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川享受加分政策的文科生总分460能不能被贵校好的专业录取",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "重庆理科女341第一志愿填贵校的供应链运营有望被录取吗",
        "answer": "有机会，可冲刺，建议您同时填报一些备选学校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生录取",
        "question": "你好四川美术生专业227 文化38/0 文科 女生 可以报贵校 视觉传达设计 专业吗 谢谢",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "今年贵校是按照文过专排录取还是按照综合分录取？",
        "answer": "以投档成绩为依据录取"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "本人四川文科生高考分数（含加分）465，有希望被录取吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "我的专业是219文化是305，综合分是426位次在19590有机会上你们学校的艺术类专业吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业",
        "question": "请问贵校的特色专业是什么？",
        "answer": "学校招生专业各有特色，专业设置涵盖纺织服装全产业链，包括轻工纺织、装备制造、电子信息、土木建筑、能源动力与材料、财经商贸、文化艺术等12个专业大类。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "理科419能录取贵校吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科482分能被贵校大数据与会计录取吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "请问美术253 文化375 综合分503被贵校录取的概率大嘛",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "老师您好，四川美术理科生，综合分467，专业253，文化303，第一志愿填贵校稳妥吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "你好，我美术生，文化339，艺体225，可以被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-招生",
        "question": "你好 对口招生电子 509 有希望吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "美术生今年录取是看综合分还是专业分",
        "answer": "以投档成绩为依据"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-请问美术211文化266有机会被本校录取吗？",
        "question": "有多大机会",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。你也可以关注我校中外合作办学的相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川文科464在贵校录取概率多大",
        "question": "纯文化",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术报考",
        "question": "老师，请问美术233.68，文化323，综合455，报考本校有机会录取吗？谢谢！",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生",
        "question": "四川文化321艺术219有机会报考本校吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "请问成校，美术专业235，高考317有机会进入贵校的视觉传达设计专业吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都83",
        "question": "湖北363，省排189217可以报考贵校食品生物技术吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成纺 理科美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都83",
        "question": "湖北363省排189217",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-2024届安徽物生地386分能否上贵校",
        "question": "本人安徽考生，物生地选课，能否被贵校录取，对专业要求小，感谢老师答复",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "贵校录取学生时会看学生档案吗?是看纸质版档案还是其他形式？",
        "answer": "录取时会根据招生章程和录取规则查看考生相关电子档案"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "请问美术206文化215有机会被本校录取吗",
        "answer": "考生您好，机会可能不是很大，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "请问贵校，加分完之后文化357专业223.34综合分457上贵校的机会大吗？若选数字媒体艺术专可以去吗，贵校升本率怎么样，升本点有那些升本名额怎么样 麻烦了老师",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。专升本目前实行的是全省统考，统一填报志愿和录取，我校2024年专升本报考成功率为69.04%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科452是否可以报大数据与会计专业",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生",
        "question": "文化332，专业233，综合分457 ，有希望上该校吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "河北历史类379可以录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "四川美术251文化324有机会录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取概率",
        "question": "四川美术综合分461，语文96，英语83有机会吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "湖北政史地考生，358能上贵校吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师，文科302，有希望录取本校嘛，综合436，舞蹈的",
        "answer": "考生您好，我校2024年招生计划中艺术类专业只招收服装表演类、美术类考生"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师，文科302，有希望录取嘛",
        "answer": "考生您好，根据往年录取分数，您的分数被投档到我校的概率不大，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "文化308美术专业247填报贵校的数字媒体艺术设计专业可以被录取吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-纺织专业历史考生",
        "question": "是否招录历史方向的考生，选科有生物，想选现代纺织技术",
        "answer": "考生您好，以下是我校2024年招生计划，包括专业对应的科类和数量，请您查看，https://zs.cdtc.edu.cn/info/1219/3155.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术文科生",
        "question": "4四川美术文科生 文化330 美术244.34 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是多少，服从调剂会被退档吗，文化357专业223综合分457上贵校的机会大吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。考生被投档后，如果勾选了服从调剂，非体检结果不符合要求等政策、客观方面的原因，不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科加分后451能不能填报贵校",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "老师您好美术专业219文化355综合451.25有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业",
        "question": "“材料科学工程”是贵校与其他联合培养的专业，但在贵校开设专业未找到此专业，请问转到贵校后对应学习的专业名称是什么呢？",
        "answer": "考生您好，材料科学与工程为学校和四川轻化工大学的联办本科专业，录取之后的学籍为四川轻化工大学学籍，专业为本科专业，不会因为转变培养地更改学籍中的学校、专业等信息，回迁至本校后仍然是继续学习之前的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "请问，云南考生文科418，排名78830报大数据与会计有希望吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "请问贵校2023年美术类艺术生调档线多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年美术类艺术生调档线为248分，中外合作办学调档线为221分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术类",
        "question": "请问贵校2023年艺术生美术类调档线是多少？",
        "answer": "考生您好，2023年我校艺术类美术类调档线为248分，艺术类美术类中外合作办学调档线为221分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-河北理科男425",
        "question": "有机会上贵校么",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "学校王牌专业是什么",
        "answer": "学校招生专业各有特色，专业设置涵盖纺织服装全产业链，包括轻工纺织、装备制造、电子信息、土木建筑、能源动力与材料、财经商贸、文化艺术等12个专业大类。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生报考",
        "question": "美术247文化334综合475有机会报考吗？视觉传达的概率大吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "河南文化231服表235可以吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "美术文科综合418 专业228 文化265有可能被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-中外办学英语要求达到几级？要出国读书几年？",
        "question": "中外办学英语要求达到几级？要出国读书几年？英国对接院校是哪所大学，在哪个城市",
        "answer": "中外办学项目入学时对英语硬性要求，但学生需在毕业时将作品集以英文的方式呈现，学生需为此努力。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业249、文化326，综合475，日语60，文科建议报什么",
        "question": "建议报普通美术类，还是中外合办？如果报中外合办，英语要达到什么级？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。我校2024年招生计划中涉及的美术类专业对英语等级均没有特殊要求。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川",
        "question": "四川文科加分后465有机会上吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术文科考生",
        "question": "美术联考成绩250.01文化292有机会录取嘛",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-美术生日语60分，专业249分综合分475分，能报中外办学嘛",
        "question": "四川美术生，专业分249.67、文化分326，综合分475.08，报中外办学能录取嘛？学校有对口专升本专业嘛",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术综合分496文化343有机会录取吗",
        "question": "概率大不大啊，美术有什么专业",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "湖北考生410有机会上不",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取率",
        "question": "川内文科考生分数438，位次92393被贵校录取的概率大吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "甘肃文科361排名38394有机会录取吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "文科434能上吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术",
        "question": "请问美术专业241文化324有机会报考吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川省文科考生分数438，位次92393，被录取的概率大吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "请问四川考生文科472有机会吗？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好！四川美术考生，美术224分，文化376分，综合成绩468分，能不能报贵校？",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专升本",
        "question": "贵校能专升本吗",
        "answer": "考生您好，我校目前所有的专业均可报名参加全省统一的专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科461有希望上贵校吗？如果可以的话专业选取受限吗",
        "answer": "有机会，可填在A志愿中冲刺，每个学校志愿可根据自己的目标按顺序填报1-6个专业志愿和勾选专业调配志愿，如果不能接受自己填报的专业志愿以外的专业，可以不勾选专业调配。为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-成都纺织",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万",
        "answer": "考生您好，从历年录取成绩分析，您的分数有一定机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-艺体生综合分452能上你们学校吗",
        "question": "美术，四川本地",
        "answer": " "
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "您好，川内纯理科454，非艺术生，可以报考服装与服装设计吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，我校没有服装与服装设计专业，只有服装与服饰设计专业，该专业2024年在四川省的招生计划只有对口的纺织服装类。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科442能上贵校吗",
        "answer": " 考生您好，从历年录取成绩分析，您的分数有一定机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科439录取概率多大，学校会照往年一样录取第二十万左右吗",
        "answer": " 考生您好，从历年录取成绩分析，您的分数有一定机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。录取位次是由多项因素确定的，这个需要在录取结束之后才能知道结果。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "机电一体化技术，电气自动化技术，新能源汽车技术455能录？",
        "answer": " 考生您好，从历年录取成绩分析，您的分数有一定机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-这所学校25年能升本吗",
        "question": ".",
        "answer": "学校十四五期间的目标是创建职教本科"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科美术专业248文化332综合分476有机会被贵校录取吗",
        "answer": " 考生您好，从历年录取成绩分析，您的分数有一定机会，可填在A志愿中冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "川内理科449，位次206774左右，有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，您的分数有希望，建议填报A志愿冲刺，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。感谢您对我校的关注，祝您被理想的大学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川体育",
        "question": "文化313 专业74有机会就读贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校今年没有体育类招生计划。感谢您对我校的关注，祝您被理想的大学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科456能被录取的几率大吗",
        "answer": "考生您好，您的分数有希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。感谢您对我校的关注，祝您被理想的大学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "请问陕西三百左右能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，你可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。感谢您对我校的关注，祝您被理想的大学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-广东 412",
        "question": "广东有招生吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在广东省没有招生计划。感谢您对我校的关注，祝您被理想的大学录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-志愿填报",
        "question": "专业221文化269有机会上这个学校吗",
        "answer": "考生您好，今年艺术类投档录取规则发生变化，故此无法给您具体的建议，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科452第一志愿填该校选择服从调剂可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有一定希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-投档比",
        "question": "贵校投档比为多少",
        "answer": "考生您好，投档都是省教育考试院统一执行的。感谢您对我校的关注"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "您好！请问四川理科454有希望读贵校的服装设计专业吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科439报考贵校有希望吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有一定希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "贵州历史考生排位在62132有希望上贵校吗",
        "answer": "有机会  我校在贵州招生计划不多，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "重庆物化生396排名108851有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "您好，美术221，文化328能被该校设计类录取吗",
        "answer": "有机会，建议a志愿填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川文科考生",
        "question": "四川考生476可以被录取吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川文科考生",
        "question": "四川文科考生481能被录取吗",
        "answer": "机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科考生361分可以报考贵校吗？会出现滑档和退档的情况吗？如何才不会出现退档滑档的情况？",
        "answer": "可以a志愿填报我校，机会较大。勾选服从调配，只要进档就一定会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-报名",
        "question": "请问理448能上贵校吗？谢谢",
        "answer": "有一定机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专升本",
        "question": "专升本专业有哪些",
        "answer": "考生您好，专升本根据你所学的专业进行专业目录对应，目前专升本考试已经实行全省统一填报志愿、统一考试、统一录取了。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-上学",
        "question": "老师您好！我想问一下四川文科437分有没有希望报考贵校？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-川内对口高考502能否进本校？",
        "question": "文化：211 应用电子专业：291",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可在我校报考指南（https://book.eol.cn/books/pvzx/mobile/index.html）中查看我校近年对口招生录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-对口升学",
        "question": "四川省对口升学旅游专业491分能报考该校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可在我校报考指南（https://book.eol.cn/books/pvzx/mobile/index.html）中查看我校近年对口招生录取分数作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师 四川理高考理综412分有机会被贵校录取吗？有什么专业可选",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考，我校今年的招生专业、专业计划数及专业招收的类别也可在学校招生信息网中查看。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "理科398有希望吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川考生女生理工445有机会报考进入贵校吗？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有一定希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川文科文化342，美术252.68",
        "question": "有希望报考贵校吗？",
        "answer": " 考生您好，今年艺术类投档录取规则发生变化，故此无法给您具体的建议，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "老师您好，四川省文科408有希望上本校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科282应该没希望吧？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川美术生",
        "question": "美术专业成绩250 文化334 有机会就读本校嘛",
        "answer": "考生您好，今年艺术类投档录取规则发生变化，故此无法给您具体的建议，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-理科392可以报考吗",
        "question": ".",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川纯文446分能上贵校吗",
        "question": "四川纯文446分",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有一定希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "2024理科453分录取几率大不大",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，您的分数有希望，为提高投档后的录取几率，建议您勾选专业调配，同时填报一些备选学校。您可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-咨询",
        "question": "四川理科多少分能报贵校？",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，你可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-四川理科美术生，综合分441多，有希望报考贵校吗",
        "question": "专业242.34，文化277",
        "answer": "考生您好，今年艺术类投档录取规则发生变化，故此无法给您具体的建议，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-能不能录取",
        "question": "云南考生312分理工可以录取吗？专业课程能不能选择",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，你可以在学校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）中查看我校历年分数线作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业问题",
        "question": "今年招生是否有电子商务这一专业呢",
        "answer": "考生您好，我校今年普招计划中没有电子商务专业，您可以在今年的报考指南中查看招生专业、计划数及各专业招收类别等信息，报考指南链接：https://book.eol.cn/books/pvzx/mobile/index.html。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "文化319（当地可加20分），美术244.35，能被录取吗",
        "answer": "考生您好，今年艺术类投档录取规则发生变化，故此无法给您具体的建议，您可以在我校招生信息网（https://zs.cdtc.edu.cn/index.htm）查看我校历年录取分数线作为一定参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-转专业",
        "question": "入学后可以转专业吗如果可以有什么条件",
        "answer": "考生您好，目前学校的政策是可以转专业的，可在入学之后第一学期的16、17周进行申请，具体转专业条件需要根据适时发布的关于转专业的文件政策执行，建议您入学之后详细咨询辅导员。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-专业",
        "question": "450分左右可以报该校的服装设计专业吗",
        "answer": "考生您好，感谢您对我校的关注，根据往年的分数，您的分数有一定希望，建议您可以放在A志愿中冲刺一下，并勾选服从专业调配，同时建议你填报一些备选院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都纺织高等专科学校",
        "title": "成都纺织高等专科学校-录取",
        "question": "今年在四川美术招生是怎样的计划，适用专业有哪些",
        "answer": "考生您好，我校今年的报考指南中附有招生计划及各专业招收类别，报考指南链接：https://book.eol.cn/books/pvzx/mobile/index.html。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-四川民族",
        "question": "四川美术投档比是多少？招多少人",
        "answer": "1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川文科510，排名32170位，有望被贵校的法学专业录取吗，望解答，谢谢",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的分数线、位次和今年的本科调档线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-请问494分理科有希望上贵校吗",
        "question": "关于是否被录取",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的分数线、位次和今年的本科调档线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-小语种",
        "question": "贵校有俄语公共必修课吗？",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "请问四川考生分数506，位次35000，有希望报考贵校的会思想政治、历史、汉语言专业吗？",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的分数线、位次和今年的本科调档线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科505分可以报考贵校吗，录取希望大吗",
        "answer": "同学，可参考下我校往年的分数线和今年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-航服",
        "question": "请问贵校航空服务与管理，山东招生舞蹈类就能报考吗？大学的录取分是多少？",
        "answer": "航服在舞蹈类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-四川考生501能上计算机科学与技术",
        "question": "四川考试那上吗",
        "answer": "同学，可参考下我校往年的分数线和今年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-校区",
        "question": "各个校区是在城中心嘛还是说郊区 以及交通是否便利",
        "answer": "在姑咱镇上。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "理495有希望吗14万多位",
        "answer": "同学，可参考下我校往年的分数线和今年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-四川民族学院",
        "question": "去年最低录取分数线多少 最低录取位次是多少 今年综合分500 位次九千多 报贵校希望大吗",
        "answer": "去年文科504，理科476."
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "您好！四川文科书法综合分490能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，可参考下我校往年的分数线和今年的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "请问四川理科501有望被贵校录取吗？",
        "answer": "可参考下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川理科499能报计算机与技术吗？或者近学校后能换专业吗",
        "answer": "可参考校我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-体育",
        "question": "体育85.5，文化399，有机会冲贵校的体育教育专业吗?",
        "answer": "可参考下我校往年体育的录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-可以上贵校吗",
        "question": "文科472加分后497可以录取吗汉语言文学要多少分",
        "answer": "具体可参考校我校往年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-美术生",
        "question": "美术综合474排名一万四五左右不知道有没有机会被贵校录取",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的分数线录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-美术四川",
        "question": "美术专业260 文化377综合513，排名6132到6340有机会吗？",
        "answer": "同学，你可以参照四川省教育考试院发布的艺术类、体育类专业分段统计表。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川考生文科509，有概率被录取吗？",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的分数线填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-四川美术生",
        "question": "文化408 专业233 有机会报考贵校吗",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-老师，对口高考计算机594排名343，有希望吗",
        "question": "老师，对口高考计算机594排名343，有希望吗",
        "answer": "同学，你可以通过我校招就处网站数据填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-是否被录取",
        "question": "我是今年理科四川考生，考了498，是否能被贵校录取，以及选到会计或财务管理的专业",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的录取分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "理科504上不上得到学校 另外还想选个好专业",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-艺体录取",
        "question": "四川美术艺体理科综合分467.5有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你可以参照四川省教育考试院发布的艺术体育类综合成绩分段统计。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川理科495分填报贵校，录取机率大吗",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的录取分数线填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-二类模式专科批",
        "question": "语文和藏文折合后有363.5 藏文34 有希望被录取吗",
        "answer": "同学，你可以参考下我校往年藏加类专业录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "请问四川理科考生489有希望上贵校吗？",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-音乐生",
        "question": "请问四川音教178综合分416排名3134能上贵校嘛？",
        "answer": "同学，你可以参照2024年普通艺术类综合成绩、体育类专业成绩分段统计表。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取二类模式",
        "question": "老师我藏文和语文折合399.5能考上贵校吗？（裸分）394+（藏文）109有希望吗？",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的藏加类专业录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "有没有专业极差",
        "answer": "同学，没有。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "同学，少数民族预科不加分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-老师，加分后423有机会上该校专科吗",
        "question": "老师，加分后423有机会上该校专科吗",
        "answer": "同学，我校的专科录取线一般在二本线左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川文科507上贵校的几率大吗",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-少数民族预科",
        "question": "四川408分报考贵校少数民族预科有希望吗",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的预科分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-美术",
        "question": "文科文化374美术专业231.34，日语生填报是否有把握",
        "answer": "同学，你可以参照下四川省教育考试院的艺术类综合、体育类专业分段表。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-投档比",
        "question": "请问2024年贵校投档比是多少？",
        "answer": "平行志愿省份105%，未实行的省份在120%内。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-专业录取",
        "question": "四川理科503，能报考上贵校吗？有推荐专业吗？",
        "answer": "同学，你可以参考下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取问题",
        "question": "四川文科考生482+25＝507有机会进入贵校汉语言文学或法学专业吗？",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-志愿填报",
        "question": "云南省文科485分，省内排名42035位，能否报贵校会计学专业",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-考研",
        "question": "可以考研嘛",
        "answer": "我校没有研究生硕士点，可以报考其他学校的研究生硕士点。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-招生",
        "question": "贵校今年舞蹈招生多少人？",
        "answer": "59人。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "请问我今年四川理科502能读计算机类的专业吗",
        "answer": "同学，你可以参考我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "请问四川文科506，35034位可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你可以参考我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-美术录取",
        "question": "四川美术综合分501能上贵校吗",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-关于上线贵校的可能性",
        "question": "文科487加分政策25能上的可能性大吗",
        "answer": "同学，你可以参照我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "贵校今年有没有面向泸州市古蔺县的免费师范生招生计划",
        "answer": "同学，你好，我校没有免费师范生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-美术综合分",
        "question": "贵校今年美术综合分大概是多少呢？",
        "answer": "同学，你可以参考下四川省考试院发布的艺术类综合成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "今年分数 498 报考贵校会计学，财务管理，经济学被录取的概率大吗？",
        "answer": "同学，你可以参考下我校往年的本科二批录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-分数线",
        "question": "去年舞蹈表演专业投档折算综合成绩最低分是多少",
        "answer": "同学，我校今年不招舞蹈表演类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-投档",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "平行志愿省份105%，非平行志愿省份120%。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "四川文科考生 506 位次35034 报考贵校思政能被录取嘛",
        "answer": "同学，你可以参考我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取",
        "question": "老师好，今年音乐按综合分大概多少录取呀",
        "answer": "同学，你可以参考四川省发布的艺术类综合分分数段。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-专业",
        "question": "体育教育专业要多少分才可以读",
        "answer": "同学，你可以参考下我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-体考",
        "question": "四川体考生专业分70，文化裸分315，少数民族考生有希望录取吗？",
        "answer": "同学，你可以参考下我校往年的分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-加试藏文",
        "question": "加试藏文分数线是对应省分数线来规划的吗 不加民族分340有希望贵校的预科范畴吗",
        "answer": "同学，你可以参照我校招生网站上往年藏加类专业分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-录取美术",
        "question": "四川理科美术生综合分492，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年的录取线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-预科",
        "question": "老师你好，我是四川文科考生，今年高考裸分434，有希望读到贵校的预科吗",
        "answer": "同学，你可以参照下我校往年预科分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川民族学院",
        "title": "四川民族学院-省级公费师范生",
        "question": "贵校的省级公费师范生的招生计划以及要求",
        "answer": "我校今年没有这个计划"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-湖北",
        "question": "湖北物理261有机会吗",
        "answer": "目前我校2024年未在湖北省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-口腔医学技术",
        "question": "广东考生，物理类374，排位在35w，报考贵校录取的可能性大吗？谢谢老师的回答",
        "answer": "目前我校2024年未在广东省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-你好",
        "question": "在哪里可以找到去年山东省艺术类综合分录取最低分数线",
        "answer": "2023年艺术类录取的考生最低分数线为270分，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "可先填报志愿，分数线会根据投档人数、招生计划来进行划分，详情请咨询0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-河南文科女279，能报贵校护理专业吗？",
        "question": "河南文科女279，能报贵校护理专业吗？",
        "answer": "可先填报志愿，分数线会根据投档人数、招生计划来进行划分，详情请咨询0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "河北理科332报考贵校医学检验有机会吗",
        "answer": "可先填报志愿，分数线会根据投档人数、招生计划来进行划分，详情请咨询0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-文化成绩247体育成绩77多可以读吗",
        "question": "文化成绩247体育成绩77多可以读吗",
        "answer": "可先填报志愿，分数线会根据投档人数、招生计划来进行划分，详情请咨询0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "山东文科305分有希望录取护理吗",
        "answer": "可先填报志愿，分数线会根据投档人数、招生计划来进行划分，详情请咨询0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "物理类302分可以报该校的护理，动物医学，医学检验和影像吗",
        "answer": "我校2024年在重庆市投放物理类中药学、动物医学、医学检验技术、口腔医学技术、护理、医学影像技术、康复治疗技术、医学美容技术、婴幼儿托育服务与管理专业，投档后会根据招生计划、投档人数来确定分数线，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-青海文科",
        "question": "文科298能报选贵校嘛",
        "answer": "目前我校2024年未在青海省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-咨询",
        "question": "重庆理科287能报考贵校吗",
        "answer": "我校2024年在重庆市投放物理类中药学、动物医学、医学检验技术、口腔医学技术、护理、医学影像技术、康复治疗技术、医学美容技术、婴幼儿托育服务与管理专业，投档后会根据招生计划、投档人数来确定分数线，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-费用",
        "question": "倘若报考了口腔科，一年的费用是多少？",
        "answer": "口腔医学技术专业学费13990元/年，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "四川省文科303分少数民族想要报贵校口腔有机会吗？",
        "answer": "我校文科计划充足，同学可先填报，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-美术",
        "question": "老师文科305艺体237贵校可否",
        "answer": "我校艺体类计划充足，可先填报，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "河南 197分 有机会录取吗",
        "answer": "可以填报，我校在投档后会根据招生计划、投档人数比例来确定分数线，具体可咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-咨询",
        "question": "您好，请问2024年在江苏有美术生招生计划么？",
        "answer": "目前我校2024年未在江西投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-咨询",
        "question": "你好，老师重庆理科279可以报考贵校吗？如果可以能报考哪些专业呢？",
        "answer": "我校2024年在重庆市投放物理类中药学、动物医学、医学检验技术、口腔医学技术、护理、医学影像技术、康复治疗技术、医学美容技术、婴幼儿托育服务与管理专业，投档后会根据招生计划、投档人数来确定分数线，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "请问理科288能报考贵校吗",
        "answer": "目前我校2024年未在贵州省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-四川艺体",
        "question": "专业248文化337综合478可以本科录取吗",
        "answer": "具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-四川艺体",
        "question": "专业248文化337综合478可以本科录取吗",
        "answer": "具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-关于贵校录取分数线",
        "question": "您好，我是一名江西的考生，江西省今年专科省控线270，普通高考240分，能否被贵校提档录取？",
        "answer": "目前我校2024年未在江西省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-分数考差了能上吗",
        "question": "考的太低了，只有144",
        "answer": "投档之后才会根据招生计划、投档人数来确定分数线，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "福建322分排名170034可被贵校录取吗",
        "answer": "目前我校2024年未在福建省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-三校生",
        "question": "江西省三校生214能录取位次31569",
        "answer": "目前我校2024年未在江西省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "question": "安徽理科284可以报考学校专科吗？希望大吗？",
        "answer": "目前我校2024年未在安徽省投放招生计划，具体请咨询招生办公室0838-3210588/0838-3210335."
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-录取",
        "question": "理431可以上吗",
        "answer": "可以进行填报，我校在投档后会根据本年度招生计划、投档人数对比进行分数划分，具体请电话咨询我校招生办公室0838-3210588/0838-3210335。"
    },
    {
        "schoolName": "民办四川天一学院",
        "title": "民办四川天一学院-宿舍",
        "question": "宿舍类型是哪种的？环境怎么样？",
        "answer": "宿舍有4人间、6人间、8人间，宿舍布局上床下桌，液晶电视、宽带、热水、独立卫浴等设备齐全。具体可拨打0838-3210588/0838-3210335咨询电话。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-成都航空",
        "question": "今年有面向福建省招收专科吗？如有，福建考生，物理组419分，排位130962，有望被贵校（专科）计算机电子类专业录取吗？",
        "answer": "你好，我们没有计算机电子类专业。我们计算机网络技术是提前批士官的专业，请先关注下我校官网的专业情况。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "安徽理科338分284736名有希望吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-关于飞机机电设备维修",
        "question": "重庆424，能不能被贵校录取",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生疑问",
        "question": "您好，请问贵校2024年在重庆招收飞机电子设备维修专业吗",
        "answer": "你好，有的"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-咨询",
        "question": "老师电子信息工程技术，四川女理科471身高1.57M能报么，机会大么。另外 可以专升本么，感谢老师！",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "物理347，位次198280有希望录取贵校吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-关于招生",
        "question": "老师现代通信技术，这个专业是定向士官吗？四川理科471分女生1.57M可 以报吗？",
        "answer": "你好，我校没有现代通讯技术这个专业，"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-四川西昌",
        "question": "文科裸分420+25报本校士官录取机会大吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "理科463可以上该校吗？投档比是多少呢",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好，老师。往年定向军士计算机技术文科录取分数是多少",
        "answer": "你好，去年我校军士专业（计算机网络技术武警）文科，最低录取分数461分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "河南考生文科380，位次147231有希望被本校录取吗？如果可以，宿舍条件怎样，是否上早晚自习？有无早操？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-空中乘务",
        "question": "你好!山东考生空中乘务面试已过,面试合格证给邮寄吗?文化课337分稳吗",
        "answer": "直接填志愿就行"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问广东高考历史类402排位121393有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，广东我校没有历史类的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，山东我们只有空乘有文科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问省内，理科，裸分443分报考本校定向士官希望大码？只是物理单科没及格",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "江西理科432能上吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "安徽物理方向329有机会报考贵院吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-士官管理学院",
        "question": "安徽，物理，486分，报考贵校士官管理学院，可能性有多大",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江417可以上贵校吗，2023定向士官具体分数多少",
        "answer": "你好，今年在浙江，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-空乘专业",
        "question": "老师，报空乘专业需要面试吗？",
        "answer": "外省的空乘面试年初就结束了"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "广东物理组 466，本人有轻微色弱。能报考贵校的专科提前批定向培养军士志愿吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年广东专科批最低分438分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川 理科 男 455走贵校有希望吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东省405理科男生报考可以吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南文科",
        "question": "河南文科379位次147231-148347可以报考成都航空职业技术学院(空乘/机电一体化)吗",
        "answer": "你好，河南今年没有文科专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生咨询",
        "question": "老师您好！请问飞机机电设备维修专业在北京历年的录取分数是多少呀？就业的话是航司单位来校招吗？京籍的学生回京就业的几率大吗？",
        "answer": "目前北方的航空工业我们也有就业方向。主要还是以航空工业和航空发动机集团为主要就业方向"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南文科女生",
        "question": "嗯，老师您好，河南文科女生409有机会加入贵校普通专科吗",
        "answer": "你好，河南没有文科专业招生计划适合女生"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆物理类男317分报贵校提前批定向士官有录取的希望吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-咨询",
        "question": "该校对建卡贫困生有什么资助？可以办理生源地助学贷款吗？",
        "answer": "根据国家政策来"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-广西理科",
        "question": "老师你好，广西物理类总分399，位次13万，服从调剂的话，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "山东物化生439分，报考军士能录取吗？第一志愿报国防动员部录取机率有多大？",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "广东历史类390左右，有机会进入贵校的定向士官吗",
        "answer": "你好，广东士官没有文科专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科390报贵校的定向士官几率大吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-加分",
        "question": "贵校认可高考加分吗",
        "answer": "我们认考试院投出来的分数"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "浙江考生417可以上贵校吗，2023年定向士官具体分数线",
        "answer": "你好，今年在浙江，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "你好，请问一下海南男生441可以走我校的定向提前批吗？",
        "answer": "你好，今年在海南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "只看文化分数"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-是否退档",
        "question": "老师好，我是一名四川考试今年高考分数是467 会被退档吗",
        "answer": "服从专业调配，录取机率会大些"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好，我是广东考生我402分32万排位可以报考定向军士吗？",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男生402分，报贵校的空军专业怎么样",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "老师，我想请问一下，四川考生文化343美术分217综合分442分能上贵校吗？",
        "answer": "你好，我校只看文化分数"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好我是广东理科考生396可以选士官专业吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-咨询",
        "question": "你好我是重庆物理类男生文化317想报你们的定向士官机会吗？该校对建卡贫困生有些什么资助？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，我是广东考生396分可以进士官的专业吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-提前批专科是参加面试嘛",
        "question": "340分可以提前批专科嘛？",
        "answer": "你好，27号有一次省内的提前面试，请及时报名且到校面试，祝你成功。成都航院2024年空乘类专业省内招生面试通知-成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的计算机网络和无人机应用两专业，哪个专业录取概率高一点？谢谢老师",
        "answer": "你好。2个专业都是有机会的哈。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士湖北男物理406能录取吗",
        "question": "定向军士湖北男物理406能录取吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-文科265可以报空乘吗",
        "question": "文科265可以报空乘吗",
        "answer": "你好，27号有一次省内的提前面试，请及时报名且到校面试，祝你成功。成都航院2024年空乘类专业省内招生面试通知-成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东物理407分男报考贵校定向军士希望大吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师你好，我是青海考生，文科，分数为344，位次在9617，请问有多大几率被本校提前批次的定向士官录取。",
        "answer": "你好，今年在青海，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "志愿的专业代码",
        "answer": "你好，请查看陕西省招生考试指南"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南文科女生定向士官",
        "question": "老师您好，河南文科女生定向士官409可以吗",
        "answer": "你好，我校士官不招收女生"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科342贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，去年我校在河南士官理科录取最低373分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-报提前批",
        "question": "您好，请问海南462分可以报提前批吗。",
        "answer": "你好，今年在海南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师，想咨询一下河南的2024有没有招生计划，是提前批报，还是在普通专科报",
        "answer": "请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师，想咨询一下河南的2024有没有招生计划，是提前批报，还是在普通专科报",
        "answer": "请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南考生",
        "question": "老师，想咨询一下河南的2024有没有招生计划，是提前批报，还是在普通专科报",
        "answer": "你好有的，提前批和专科批都有，"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问我四川理科455被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-广东定向培养军士",
        "question": "老师，广东 物化地 427分有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年广东专科批最低分438分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "安徽去年专科批理科最低423分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-2024届安徽物生地386分能否上贵校",
        "question": "本人安徽考生，物生地选课386分，能否被贵校录取，专业要求小，感谢老师答复",
        "answer": "你好，安徽去年专科批最低理科423分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "云南理科412分报贵校飞机机电设备维修和飞机电子设备维修可以被录取吗？",
        "answer": "你好，今年在云南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年云南专科批最低分413分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官怎么填报",
        "question": "云南考生理科男400分能上吗？",
        "answer": "你好，今年在云南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-部队的淘汰率",
        "question": "入学两年半进入部队以后，部队内的考核通过率",
        "answer": "只要能够正常毕业，且军检达标，就可以去部队"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "空中乘务如果没有面试 ，458分四川可以被录取吗？",
        "answer": "必须要参加面试且合格才能选择空乘这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "河南理科349定向士官有机会嘛",
        "answer": "你好，河南去年士官理科最低373分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "湖北男物化地455分，能否录取贵校的飞行器数字化制造技术",
        "answer": "你好，去年湖北士官最低收分320分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-河南理科346定向士官能上吗",
        "question": "河南理科346定向士官能上吗",
        "answer": "你好，可以的哈，"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师好 陕西文科350 定向军士有机会吗 ？谢谢老师",
        "answer": "你好，去年陕西军士文科最低首席389分，其实是可以填报的，因为军检的不确定因素很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-老师您好",
        "question": "老师您好 广西考生理科317分位次204761报考你们学校有希望吗",
        "answer": "你好，我校广西去年专科批理科最低线438分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录入",
        "question": "江西省416分，位次181184，物生政，女生 想航空复合材料成型与加工技术 和飞行器数字化制造技术您看有希望吗",
        "answer": "你好，去年我校江西专科批录取最低394分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-四川文科",
        "question": "省内加分476分是不是没希望阿？🥲",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-您好，做过腔镜手术，可以填贵校定向军士吗",
        "question": "2年前因精索静脉曲张做过腔镜手术，还可以填定向军士的志愿吗",
        "answer": "军士的军检要求可以在网上搜索。你也可以要户口所在地的武装部进行咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "报定向士官可以报本校的那些专业",
        "answer": "你好，请关注我校军士报考指南：https://mp.weixin.qq.com/s/xvj7RSKrqL2j7f9I1aMkow"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士录取",
        "question": "老师您好，孩子喜欢这学校，广西物理组男生381分省排152076有机会录取该校定向军士吗？",
        "answer": "你好，今年在广西，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年广西专科批最低分368分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川文科432能否走定向军士",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-天津定向军士",
        "question": "天津男，分数376，语数外202，有机会录取吗",
        "answer": "你好，今年在天津，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年天津专科批最低分257分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，男生，河北物化生组合，438分，报咱们的定向士官被录取的可能性大吗",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好今年浙江考生选课带物理需要多少分上贵校定向士官专业",
        "answer": "你好，今年在浙江，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年浙江专科批最低分488分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "理科364分可以进入贵校的无人机应用技术的定向军士吗？",
        "answer": "你好，今年在云南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-美术文科",
        "question": "招收四川美术文科生吗？ 文化330 美术244.34被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，我们只看文化成绩"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，河北理科男376分报考贵校的定向军士录取的几率大吗",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，福建省物理组考生高考343可以报考吗",
        "answer": "你好，今年在福建，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-报考定向军士",
        "question": "您好，我是河北考生家长，我儿子今年理科考了452分，可不可报考本校定向军士？",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "我是一名山东考生,选科为物化生，今年高考386，报考贵校的定向士官有希望吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-咨询",
        "question": "请问，云南考生文科418，排名78830报空中乘务有希望吗",
        "answer": "你好，我校在云南没有空乘专业录取计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川理科446分能报贵校的计算机网络技术吗？有没有被录取的机会？谢谢！",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-分数线",
        "question": "湖北理科360能上吗",
        "answer": "你好，去年我校湖北士官录取最低320分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "您好，请问如果选定向军士对做了激光近视手术的学生有什么要求吗？",
        "answer": "军检情况请咨询户口所在地武装部。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取问题",
        "question": "江西考生物化生总分435男生能否录取贵校",
        "answer": "你好，去年我校正在江西专科批录取最低线394分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "辽宁423分历史，能上贵校哪个专业呢？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科457分，能录取吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "广西考试理科365能报考你们学校的定向军士吗？",
        "answer": "是这样的，广西省是我校今年第一年招生定向军士，所以没有可参考的分数，去年广西专科批最低录取368分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-报考",
        "question": "本省文科451能报贵校的物联网专业吗",
        "answer": "你好，我校今年文科没有这个专业，具体专业请关注我校官网情况成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科401可以被录取吗",
        "answer": "请把我校的志愿填在第一，专科批平行志愿，都是有可能的"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "贵校今年在云南有无文史类男生的定向士官生培养计划？",
        "answer": "你好，没有的，只有物理方向的士官计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你们学校收体育提前批吗，文化大概多少分，湖北",
        "answer": "你好，我校只看文化分数，去年湖北士官最低收分320分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科 437分能上吗",
        "answer": "录取是有希望的，请把我校填在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好我想问广东考生450能去贵校定向士官吗",
        "answer": "你好，在广东是我校今年第一年招生定向士官，所以没有分数可参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-你好",
        "question": "四川理科436能上吗",
        "answer": "请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "对口高考电子专业 509 有希望吗？",
        "answer": "你好，我校今年对口有智能制造类的专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "请问贵校2024 年对口高考招电子专业吗？",
        "answer": "你好，我校今年对口只有智能制造类的专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-报考咨询",
        "question": "湖北考生物理类412有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，去年湖北专科批最低分数线401分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取（空乘）",
        "question": "您好，请问贵校空乘专业校考已经过了，湖南文化372分能被录取吗",
        "answer": "你好，湖南去年空乘物理238分，历史303分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-空乘",
        "question": "空乘要面试吗？多久面试？眼睛近视报名之后做近视手术可以吗",
        "answer": "你好，27号有一次省内的提前面试，请及时报名且到校面试，祝你成功。成都航院2024年空乘类专业省内招生面试通知-成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师 你好 我是四川理科考生 高考分数433能录取到贵校定向军士的计算机网络技术专业吗",
        "answer": "你好，有机会的，去年我校定向军士最低录取线是412分，看你的军检和政审了"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "您好，请问四川理综考生，分数439，报专业无人机应用技术希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望的，去年我校录取最低线是412分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男431分，能报考贵校的统专批专业吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男，能报考贵校的飞行器数字化制造专业吗，或者统专批的专业？",
        "answer": "你好，可以的"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河北，理科男，高考380分，可以报考贵校的定向军士吗？",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好！请问咱院校和北京电子科技职业学院相同的飞机机电设备维修专业相比有什么优势吗？北京的学生能回京就业吗？就业率和就业单位的情况如何？单从咱们学院的名称上来看感觉更专业对口一些。",
        "answer": "你好，我不是很清楚你说的学校情况，可以关注我校官网具体了解下我校的情况https://www.cap.edu.cn/zsw2022/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科450分，毕业与双流棠湖中学海军航空班，已通过海军舰载机飞行员的政审，且身体符合要求，但高考成绩为450分，未达到本科一批录取线。请问是否可以报考贵校的定向培养士官。感谢！",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-对口高考",
        "question": "请问贵校是否招收对口高考护理类的学生 如果招收那婴幼儿专业的分是多少 350的话希望大嘛",
        "answer": "你好，我校今年对口只有智能制造类的专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "福建文科生男可报名吗",
        "answer": "你好，必须理科哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-安徽高考物理类453分能报考本校吗？",
        "question": "可以专升本的",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵校的定向士官，有要求近视手术提前半年做吗？",
        "answer": "请具体咨询户口所在地武装部"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-请问日语生会被录取吗",
        "question": "湖北考生选科物化生，高中学日语，会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，可以的，但是建议慎报，我校在校学习的外语是英语。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川理科男生426分能报定向士官吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报，请关注我校官网https://www.cap.edu.cn/zsw2022/index.htm"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "老师您好！我是北京的考生，高考成绩451分，想报考咱们学院的飞机机电设备维修专业，请问录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-分数与专业",
        "question": "四川理科464能不能报考贵校的电子信息与工程技术",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "我想请问下我四川省内文科（396）有机会上贵校定向士官的计算机专业吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-成都文科417能否报贵校",
        "question": "成都考生文科417分呢能否报贵校",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-427分可以报考本校提前批吗",
        "question": "我是河北考生请问一下能不能进",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。根据你的分数，如果军检、政审过了，还是有希望录取的"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问贵州理科371能报考贵校吗，机会大不大",
        "answer": "你好，今年在贵州，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年贵州专科批最低分368分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师我是云南理科男考生402分，考贵校士官录取有把握吗？",
        "answer": "你好，今年在云南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年云南专科批最低分413分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士培养",
        "question": "广东389分可以报贵校吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年广东专科批最低分438分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "四川文科男442分有没有机会报考贵校的专科提前批",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西理科420可以报考贵校的定向军士吗，有什么要求",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。去年江西提前批士官理科最低录取线394分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-贵校收不收体育生",
        "question": "学文科，体育生成绩在本科线附近",
        "answer": "你好，我校只看文化成绩"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-广东定向培养军士",
        "question": "历史类357，位次168004，录取的几率大吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年广东专科批最低分438分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "川内理科443能上吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师，男理科 高考成绩380， 可以报贵校的士官嘛？",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-空中乘务",
        "question": "文史277.专科提前批可以报吗",
        "answer": "你好，27号有一次省内的提前面试，请及时报名且到校面试，祝你成功。成都航院2024年空乘类专业省内招生面试通知-成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，我想咨询一下海南今年393理科能上贵校的定向士官吗",
        "answer": "你好，今年在海南，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "贵州 女生 理科 378 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校贵州飞机制造类的专业女生都可以报考，把我校放在志愿第一位，有机会录取的"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-士官与其他",
        "question": "理科421男能上贵校定向士官吗？单纯走专科能上贵校吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "你好老师，请问四川理科417分，可以走贵校的定向军士吗，谢谢",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-福建理科427报考定向军士",
        "question": "您好请问福建考生分数427可以报考定向军士吗",
        "answer": "你好，今年在福建，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年福建专科批最低分422分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "你好，老师 河南省男生375分报考贵校定向士官希望大吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。去年河南军士理科最低收分373分"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "广东理科388能上吗",
        "answer": "你好，今年在广东，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科431分，能报考贵校的订单班涉及的专业吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "江西考生文科360分可以报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "请问理科435有机会报考本院校吗？",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-四川考生文科437有机会进入该校吗",
        "question": "您好，想咨询一下四川考生文科437有没有机会进入该校。",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-招生",
        "question": "四川理科448可以报考吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。 "
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "四川考生425分能上定向军士吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向士官",
        "question": "请问文科457能上贵校定向士官吗？以及没填之前的政审单能过吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向培养军士",
        "question": "河北考生，理科435，日语，有希望报考你校无人机应用专业吗",
        "answer": "你好，今年在河北，是我校第一年招生定向军士，所以没有可以参考的分数，去年河北专科批最低分435分。请关注我校官网成都航空职业技术学院 (cap.edu.cn)"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录像",
        "question": "请问今年你们航空院校录取分数是多少",
        "answer": "你好，去年我校理科录取最低线435分，士官理科录取最低412分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "330能不能上贵校",
        "answer": "你好，去年河南专科批文科录取最低线468分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向军士",
        "question": "河南理科男生，401分，排名320980，体检可以，报咱学校录取希望大吗",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。河南去年士官理科最低录取线373分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-定向培养军士如何报名",
        "question": "省内理科生412分",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-老师，四川本地考生理工高考分数440报电子信息工程技术可以吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好，请把我校填在专科批第一志愿，录取是有希望的，但是后续志愿任然需要填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都航空职业技术学院",
        "title": "成都航空职业技术学院-录取",
        "question": "内蒙古理科307有机会报空中乘务专业吗",
        "answer": "你好，空乘外省的提前面试已经结束了，内蒙请填我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川电力职业技术学院",
        "title": "四川电力职业技术学院-报考",
        "question": "重庆 物理类 408 104789 有机会报本校的发电厂及电力系统，供用电技术，机电一体化技术吗谢谢",
        "answer": "去年重庆最低分数为403，可以作为一个参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-山东美术",
        "question": "山东美术综合401有望报贵校文化艺术专科吗？",
        "answer": "我校没在山东招生"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本率",
        "question": "四川文科美术，综合分441，文化312，专业228，有希望录取嘛？学校专升本率怎么样？",
        "answer": "今年第一次按综合分排序录取，没有可参考的成绩，大胆填报就是"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "对口高考护理类431分报考贵校护理专业录取机会大吗？",
        "answer": "今年第一次招收护理类中职生，没有可参考的成绩，大胆填报就是"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-成职 理科美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-报考",
        "question": "文455，请问报考贵校的大数据与会计或者审计专业的录取希望大不大，贵校的投档比是多少，转专业的条件是什么",
        "answer": "去年文科录取线458分，投档比例1：1，我校第一学期期末可以申请转专业，具体规则请参看我校官网教务处网页"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-贵校认同加分政策嘛？",
        "question": "我考了430加分能上贵校嘛？",
        "answer": "认同，430分要冲一冲才行"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "山东考生386能被录取吗？",
        "answer": "你好，我们今年暂时没在山东有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "理科456排名197921可以读眼视光技术吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-四川对口升学计算机",
        "question": "对口升学计算机类的成绩是562，排名是844，请问上你们学校的机会大吗",
        "answer": "我们今年第一招计算机类的对口考生，没有参考线，喜欢就填嘛"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "分数517，对口招生学的是财经商贸类，今年2月2024年可以报考你们学校吗？",
        "answer": "可以大胆冲"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "广西第一次招生，没有可参考的分数线，喜欢就填报吧"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-453能读吗",
        "question": "453能随便选专业吗？",
        "answer": "估计随便选是不行，只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-艺术生",
        "question": "川内理科艺体生，综合分443可以报考吗",
        "answer": "艺术第一次按综合分录取，无参考分数，喜欢我校就填报在前面冲"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "你好，理科402可以报什么专业",
        "answer": "只能报我们中外合作办学和空中乘务专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-旅游管理",
        "question": "旅游管理专业对外交叉吗 有外培吗",
        "answer": "我们暂时不招沈阳的考生哦"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-你好",
        "question": "理科436能上吗",
        "answer": "只能冲一下，不过报我校中外合作办学的专业希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取，感谢回答",
        "question": "你好，陕西理科，女，349分，这个分数能被录取吗？如果能被录取有什么推荐的专升本率高的专业吗？谢谢回答！",
        "answer": "去年理科333，你可以参考一下这个分数，有希望哈，我校所有专业都可专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-投档",
        "question": "贵校投档比为多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-成都职业技术学院",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次19万，我今年是23万",
        "answer": "理科424只能冲一下，我校专升本概率很高"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "云南理科431 可以报电子商务或现代物流管理吗",
        "answer": "去年云南329，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-四川理科439有机会冲热门专业吗？",
        "question": "那么这个分数冲哪些专业比较稳呢？（希望是利于专升本）",
        "answer": "这个分数只能冲一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "理科生456，可以录取贵校的动物医学专业吗？",
        "answer": "我校无动物医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "理科生456，可以录取贵校的动物医学吗？",
        "answer": "不好意思，没有动物医学"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科383分能报考贵校哪些专业?",
        "answer": "中外合作办学和空中乘务专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-四川理科383分能报的上你们的护理吗",
        "question": "四川383分理科能报的上你们的护理吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-2024理科生457能稳上本校吗",
        "question": "招生计划是1:1吗",
        "answer": "可以冲一下，希望大，是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "文科412可以报吗？接受调剂",
        "answer": "报我校中外合作办学和空中乘务专业希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-四川理科306分可以报考贵校的专科提前批空乘专业吗？",
        "question": "未作体检和该校的面试，可以直接报吗",
        "answer": "可以哈，必须要先面试，合格后才能报空乘"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-录取",
        "question": "考438分有把握上该校吗？，对于凉山地区汉族有加分政策吗？",
        "answer": "省考试院公布的加分政策我校都认可并执行，你的分数加上加分就很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-对外招生",
        "question": "请问是不向河南招生吗？",
        "answer": "是的，暂时没有河南招生"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都职业技术学院",
        "title": "成都职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "所有专业都可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "贵校是只在江西招一名文科生吗？且仅招电子商务专业吗？",
        "answer": "同学你好，是的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取咨询",
        "question": "四川理科470有希望吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-老师，重庆物化生472报考医学信息工程有希望吗",
        "question": "想要报考贵校医学信息工程专业",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河南",
        "question": "河南文科441位次85422有希望报考吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-招生",
        "question": "贵校今年在川招生是扩招还是缩招",
        "answer": "同学你好，相较去年有所增加。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业",
        "question": "贵校可以转专业吗 什么时候转 转专业有什么要求 以及相关的政策",
        "answer": "同学你好，我校有转专业通道，具体可咨询64888001。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业",
        "question": "请问贵校实行专业清吗",
        "answer": "同学你好！四川是按平行志愿投档，分数由高到低依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科考生位次170539 报考贵校希望大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-定向调配",
        "question": "请问贵校理科哪些专业是定向调配哦？",
        "answer": "同学你好，我校无定向调配。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考1",
        "question": "四川文科483可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "您好，我是湖北物生地考生477可以学本校的人工智能专业吗",
        "answer": "同学你好！我校人工智能专业今年在贵省暂无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-23年专业位次",
        "question": "河南省2023年的电气工程及其自动化，电子信息工程，计算机科学与技术等电子信息类以及计算机类的最低位次线为多少？ 省排名235779位次的理工男生有希望报考贵校的电子信息类 计算机类 电气工程及其自动化吗？",
        "answer": "同学你好，我校暂无电气相关专业，有计算机类。若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-美术",
        "question": "四川理科美术 综合分478.6上该校的希望大吗？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都上了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科和文科是分开录取还是一起录呢，如果分数相同先录取谁呢",
        "answer": "同学你好！四川本二批次是一起录的。如果总分相同会看单科成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好，河南文科442 排名84476，服从调剂的话有望上贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "重庆文科366，排名48770，可以报考贵校应用英语吗？",
        "answer": "同学你好！我校没有应用英语专业。我校在省外没有专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "川理科470有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科470有望被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师，广西艺术215文化353综合445位次9815有望录取该校吗？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-招生",
        "question": "上海考生，416分，39269位次，想报贵校的计算机类和软件工程这两个专业希望大吗？如果提档是否会退档，如果退档，是什么原因呢？谢谢老师解答",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。计算机类和软件工程是必考物理和化学。若考生进档，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "新疆美术生文化287，专业217，综合415，位次1541，双过线专业超了37文化超了90被贵校录取几率大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-双学位 转专业 单科成绩有无要求",
        "question": "贵校能修双学位吗？转专业有哪些要求？哪些专业有单科成绩要求？",
        "answer": "同学你好！目前我校没有双学位。进档以后我校按第一专业志愿录取，我校对单科成绩没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好，四川纯文少数民族加25分471，有希望被录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川四川日语高考生（理科）467位次183371报考贵校能够被录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科考生，高考成绩466，想报考软件工程，可以被录取吗",
        "answer": "同学你好，软件工程专业在我校本一批次招生，你的分数不够，可以考虑我校本二批次计算机相关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "日语考生在选专业时有什么限制吗？进入贵校学习的话是继续学日语还是重新学习英语？",
        "answer": "同学你好！高考日语考生根据自身条件，大学公共外语课可以申请修读大学日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川日语高考生467可以报考贵校吗？选专业有什么限制吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-陕西录取",
        "question": "高考理科424排名97100可以报考贵校的计算机专业吗，有机率被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取成都东软学院",
        "question": "请问四川理科474分能上贵校的医学影像技术",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河南，理科，453，报医学影像技术可以录取吗？",
        "question": "河南，理科，453，报医学影像技术可以录取吗？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业报考",
        "question": "老师您好，请问湖北物化生474分，位次111081，想要上贵校的数字媒体技术专业，分数够吗？是冲还是稳还是保",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科477有希望录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软学院",
        "question": "山东文科政史地组合477排名23万位次，有希望被贵校的什么专业录取？一年的学费大概是多少？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。不同专业学费不一样。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "广东理科443能被录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "question": "请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师 请问文科475 财务管理专业录取希望大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的信息工程专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的信息工程专业吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "河南理科403能上吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考13",
        "question": "贵州省文科450排位在39,048，可以有希望冲一下你们学校吗，几率大不大",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软录取",
        "question": "广东考生文科类441排名83732有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考",
        "question": "山东物生地457分有机会冲击贵校吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "同学你好！我校今年在山东有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "云南美术生理科文化420美术分260，综合分70.53，被贵校录取的概率有多大？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取东软",
        "question": "重庆美术生综合分179.8位次7110双线过 有希望录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我是四川文科考生474分排名61042－61891有希望录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-东软录取",
        "question": "本人文科469有希望录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-投档比例",
        "question": "老师您好，请问学校投档比例是多少呢？提档后会被退档吗？四川文科475分能上贵校吗？",
        "answer": "同学你好！我校投档比例1：1。你的分数填报我校有希望被录取。一般提档以后不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师你好，四川美术生，专业232，文化381，有希望录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考",
        "question": "老师你好，四川理科473有机会进入贵校吗？服从调剂志愿会不会被退档？转专业有什么规则呢？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。对于投档考生，学校原则上按照专业志愿优先录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-甘肃 物理 399 位次78193 有希望被贵校工学类专业录",
        "question": "甘肃省考生，物理+化学 399分，位次78193 有希望被贵校工学类专业录取吗，概率有多大呢，希望老师回答一下，谢谢",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-调剂",
        "question": "贵校在四川的投档比为多少，若我选理科，勾选调剂的话是否会被调剂到不在本省有招生计划的专业，是否会被调剂到文科专业",
        "answer": "同学你好！我校投档比例1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考",
        "question": "四川理科473有机会被贵校录取？服从调剂志愿会不会被退档？转专业有什么规则？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科472在服从调剂的情况下有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-新疆320分理工位次30955有没有希望进入学校",
        "question": "新疆理工320位次30955报什么专业有希望进入贵校",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川文科485分填报贵校财务管理本科，录取几率如何呢",
        "answer": "同学你好！被我校录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师您好，辽宁美术理科生，专业242，省排名2900，文化课321有希望录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科，488分，153336，想报考数字媒体技术，有希望吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "我是2024届四川理科考生成绩482读贵校计算机专业稳不稳？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业优先还是志愿优先",
        "question": "录取遵循专业优先还是志愿优先还是都遵循",
        "answer": "同学你好，对于投档考生，学校原则上按照专业志愿优先录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川考生理科加分后是473，服从专业调剂有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急！",
        "question": "录取规则是都遵循专业优先和志愿优先吗",
        "answer": "同学你好，对于投档考生，学校原则上按照专业志愿优先录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术理科",
        "question": "老师您好，综合268分有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，若你的文化成绩与专业成绩双上线，有希望被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河北美术生双过线13900报考能录取",
        "question": "河北美术生双过线13900报考能录取",
        "answer": "同学你好，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "上海美术生综合分417.46，位次排名4785，有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学你好，若你的文化成绩与专业成绩均上了贵省的省控线，有机会被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "美术专业综合455，选数媒艺术有机会被高校录取吗，位次在13569",
        "answer": "同学你好！我校今年在广东没有艺术类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川文科476被贵校财务管理专业录取的几率有多大？",
        "answer": "同学你好！填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校在四川投档比是多少？ 今年四川理科480分能不能上贵校",
        "answer": "同学你好！我校投档比例1：1，填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川文科476被贵校数字媒体技术专业录取的概率有多大？",
        "answer": "同学你好，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川文科476贵校录取的几率有多大？",
        "answer": "同学你好！填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-464可以上你们学校吗",
        "question": "工科可以吗",
        "answer": "同学你好，四川理科464分报考有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川文科476，有希望被贵校，财务管理专业录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-陕西录取",
        "question": "离省控线差三分，差两千多名，可以冲贵校吗",
        "answer": "同学你好，报考需上省控线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急",
        "question": "考研究生方便吗",
        "answer": "同学你好，可以考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-同分录取",
        "question": "请问同分的情况先看专业成绩还是文化成绩或者综合成绩呢？（主要是哪个优先呢？）",
        "answer": "同学你好，按照四川省考试院文件，综合成绩相同时，首先比较专业考试成绩总分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "您好，北京考生物化地，高考458分，排名40890，被物化选考组录取几率大吗？谢谢",
        "answer": "同学你好，若你的分数上了贵省的省控线，有机会被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-陕西录取",
        "question": "理科424排名97000可以第一志愿被录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科472服从调剂录取可能大吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科475报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师，四川理468位次182021有概率录取吗？概率大吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-退档（东软",
        "question": "如果被调剂到有限制的专业又不符合会被退档吗",
        "answer": "同学你好，不会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-转专业（东软",
        "question": "可以转专业吗，困难吗",
        "answer": "同学你好，转专业详情可咨询64888001。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科472分有机会被贵校录取吗，可以的话应该填第几志愿呢？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生",
        "question": "四川文科美术生，综合分483，位次13651，文化392，美术229.63，请问有机会填报贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校非常有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-公共外语课程",
        "question": "学校公共外语课程只包括英语吗？ 是否承认用其他小语种代替英语考级结果",
        "answer": "同学你好，我校公共外语课程还有日语。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校计划在四川招收多少美术生呢，投档比是？本人加完分后文化357专业223进入贵校的机会大不大吗？",
        "answer": "同学你好，我校在四川的美术与设计类计划共546人，投档比例1：1，你的分数填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-老师，四川理科463上贵校的二本专业有希望吗？",
        "question": "老师，四川理科463上贵校的二本专业有希望吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "同学你好，您的文化成绩没过四川省本科文化省控线，可考虑我校专科美术与设计类专业。投档比例1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报贵校吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-我是云南的",
        "question": "文化356体育79可以吗",
        "answer": "同学你好，我校暂无体育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文化分同分时 先看那些科目呢 四川文科",
        "answer": "同学你好，文科同分先看语文。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-宿舍",
        "question": "成都贵校宿舍条件，及其收费标准，此外除学费和住宿以外，有其他的收费项吗，具体标准是什么",
        "answer": "您好，学生宿舍以四人间为主，有部分多人间，上床下桌有衣柜，设有空调、宽带网接口、自动贩卖机、自助洗衣房等设施。宿舍的物业管理实行24小时值班制，为学生生活提供多方位服务。收费为2000元/年，其他必缴项目还有教材费等个别小项。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生（文科）",
        "question": "艺术237分，文化319分。综合分455.有多大把握进贵校学习呢？谢谢",
        "answer": "同学你好，你的成绩有希望被我校影视动画专科专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好四川美术成绩224文化343有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，你的成绩有希望被我校影视动画专科专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-日语和电子信息类专业",
        "question": "学日语的学生可以报考电子信息类吗",
        "answer": "同学你好，可拨打咨询电话64888001。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科459放第一志愿有机会嘛",
        "answer": "同学你好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业极差",
        "question": "老师你好，请问贵校有哪些专业开设了专业极差呢？谢谢",
        "answer": "您好，我们专业没有极差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师文化文科259艺体202报考本校专科可以吗？",
        "answer": "您好，我校去年在北京录取的最低分是453（综合分），不过，外省的招生计划比较少，波动比较大，只要有希望就能冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问在读档是是否有专业级差分的设定？若有的话是几分呢？谢谢",
        "answer": "您好，没有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取成都东软",
        "question": "理科四川474能上贵校吗",
        "answer": "您好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科考生477分有希望被录取吗？谢谢。",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生",
        "question": "理科综合分496 文化443专业219.67 位次1729 有机会报考设计类专业吗",
        "answer": "您好，非常非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术",
        "question": "文化370专业218照顾35综合375，不知道能不能上或者概率为多少",
        "answer": "您好，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "专科软件工程413能上吗",
        "answer": "您好，专科专业叫软件技术，只在四川省招生，去年的录取分数线是377。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川文",
        "question": "四川文484可以保财务管理吗？",
        "answer": "进档就可以保。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "湖南物化政438分，名词169000多有机会上贵校吗？",
        "answer": "您好，还是很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好，四川理科492分排名14万7千多名左右可以稳上该校吗？日语生可以用日语代替英语吗？",
        "answer": "您好，挺稳的，可以代替。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急",
        "question": "四川文科476报考财务管理专业录取概率大吗",
        "answer": "您好，只要进档就概率大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我是四川享受加分政策的考生，加25分后460有没有希望被录取",
        "answer": "您好，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术",
        "question": "老师您好！四川美术生综合分486上本校的机会大吗！谢谢！",
        "answer": "您好，双上线的话那就非常非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川考生",
        "question": "理工493报贵校有希望吗",
        "answer": "您好，非常非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川美术235 文化338 综合462 可以吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-转专业",
        "question": "可以转专业吗",
        "answer": "您好，大一结束有一次机会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理494有希望吗？",
        "answer": "您好，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川文",
        "question": "四川文479有机会被录取嘛",
        "answer": "您好，非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-2024年四川477分能报考吗？理科",
        "question": "包上吗？这个分数477理科",
        "answer": "您好，还是非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-广东",
        "question": "理科过线四分几率大吗，放在报里面吗？还是冲",
        "answer": "您好，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "非常非常有希望，请大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "您好，非常有希望，投档比例1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川文科美术生",
        "question": "综合分481有机会被美术专业录取吗",
        "answer": "您好，非常非常有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-北京报考",
        "question": "贵校针对北京24年的招生数量和去年是否有所不同，去年历史类的考生最低投档线是多少",
        "answer": "您好，北京2023年选考科目不限的录取最低分是452分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取咨询",
        "question": "您好，四川理科485有望进入贵校吗，可以放心填报吗",
        "answer": "您好，非常非常有希望，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科477，想报财务管理，建议把贵校放在第几志愿？",
        "answer": "您好，有希望，具体放在第几，这个要根据你自身情况来决定。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师请问贵校投档比是多少呀，本人四川理科475位次171949有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急救!!!",
        "question": "理科463可以上二本专业吗？谢谢老师",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急救!!!",
        "question": "理科463可以上二本专业吗？谢谢老师",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-理科咨询",
        "question": "四川考生472报考你校机会大吗？",
        "answer": "您好，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-理科",
        "question": "河南理科454，226987名，有机会报考吗",
        "answer": "您好，希望非常非常大，大胆报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-理科录取",
        "question": "四川理科477分有希望被录取财务管理和计算机类吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-急救",
        "question": "24年理科463可以报考贵校吗？",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师你好，请问今年贵校数媒专业文科有扩招吗？",
        "answer": "您好，规模和去年差不多。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "您好，辽宁文科408有多大几率录取贵校商务英语专业？",
        "answer": "您好，辽宁2023年高出省控线39分录取，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文476录取希望大吗 很想来这个学校 专业录取大吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问四川文科加分472，在服从调剂的情况下能被贵校录吗？",
        "answer": "您好，有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科468，位次67721有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，请问是四川考生吗？如果是可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-1",
        "question": "河南文科生443位次83577可以冲一冲咱们学校吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川文科479 排名57442 能上贵校的财务管理专业吗",
        "question": "本人四川考生 文科479 排名57442 把贵校财务管理填第一志愿能够被录取吗？",
        "answer": "您好，希望很大，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-宿舍",
        "question": "请问宿舍里面有个人的衣柜吗",
        "answer": "您好，学生宿舍以四人间为主，有部分多人间，上床下桌有衣柜，设有空调、宽带网接口、自动贩卖机、自助洗衣房等设施。宿舍的物业管理实行24小时值班制，为学生生活提供多方位服务。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科483，第一志愿填贵校，身体各方面也符合学校要求，学校会退档吗",
        "answer": "您好，平行志愿一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理477希望大吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-481能上吗？",
        "question": "四川理科481位次163093能填报什么专业",
        "answer": "您好，非常有希望，请大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-招生",
        "question": "江苏文科485排名47000左右有希望录取贵校吗",
        "answer": "您好，2023年江苏历史组我校录取最低分476，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "河南文科男生445，位次81801，可以录取吗",
        "answer": "您好，2023年在河南文科录取的最低分是477，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取:广东历史考生排名66418有希望吗",
        "question": "录取:广东历史考生排名66418有希望吗",
        "answer": "您好，广东2023年历史录取最低分是485分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理477有希望吗",
        "answer": "您好，有希望，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-宿舍",
        "question": "请问老师宿舍一般是几人间",
        "answer": "您好，四人间为主，有少量多人间。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师，四川理科411能进软件技术专业吗？",
        "answer": "您好，希望非常大，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "上海艺术生文化分346，艺术分230.4，折算后426.44，位次4348 请问老师有希望录取吗？",
        "answer": "去年我们录取的最低分429，请参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师你好，请问四川文科474位次61891，第一志愿报考贵校的数字传媒专业有多大概率被录取",
        "answer": "您好，有希望被录取，可以冲。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软学院。",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467位次183371。请问报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我的分数为488，位次为153336，有希望被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467位次183371。请问被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-381",
        "question": "四川美术考生文科381分 美术统考219.97读本校有机会吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-计算机录取",
        "question": "老师你好，我想请问一下四川理科486想报考贵校的计算机类或者数字媒体技术被录取的几率大吗？还有贵校是按分数优先吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-学费",
        "question": "一年的学费是多少",
        "answer": "同学你好！不同专业学费不一样，建议可以看看四川招生计划合订本，上边有专业和对应的费用。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "question": "四川美术文化427，美术215录取概率大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-新疆美术",
        "question": "老师请问专业分220文化201艺术类综合成绩376，过了省艺术类分数线，普通类文史位次22257有希望报考成都东软学院吗？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好！理科476能被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-计算机专业",
        "question": "请问计算机类专业对单科成绩有限制吗？或者有其他要求",
        "answer": "同学你好！我校计算机类对单科成绩没有限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取:广东历史排名66418机会大吗",
        "question": "请问广东历史排名66418机会大吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-请问四川理科479能报读贵校吗",
        "question": "请问四川理科479能报读贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科472位次63,681报考该校希望大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "该校的投档比是多少，如果过了该校的校院线是否会被退档",
        "answer": "同学你好！我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "重庆考生文化362美术220.2综合分182.5重庆排名6652有机会报考贵校的设计学类吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-提问",
        "question": "请问文科479分有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河北 美术生",
        "question": "老师 河北美术生综合成绩481.5 排名10700 报考数字媒体艺术专业可以录上吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-费用",
        "question": "美术专业学费是20000一年，那住宿费、书本费等等，一年大概需要多少费用呢？",
        "answer": "同学你好！住宿费，四人间一年是2000元，还有预收教材费等，估计总共23000多元。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问投档比是多少",
        "answer": "同学你好！我校投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-新疆美术录取",
        "question": "请问院校招新疆美术生吗，如果招有哪些专业可以报考，大概分数线是多少呢",
        "answer": "同学你好！我校招新疆美术与设计类考生。我校今年在新疆的招生专业有：动画、艺术与科技、数字媒体艺术、视觉传达设计。录取线要等录取结束以后才知道。若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取和转专业",
        "question": "我是贵州考生，贵州本科线是380，我的总分420分，位次119122，报贵校的医学影像技术和数字媒体技术，有多大的录取概率？还有贵校转专业容易吗？",
        "answer": "同学你好！报我校医学影像技术和数字媒体技术专业必须要选考物理和化学。你的分数填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录入",
        "question": "老师，美术228，文化352有希望吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-美术生设计类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "question": "美术生设计类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "answer": "同学你好！我校美术与设计类专业学费一年20000元"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-美术生收集类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "question": "美术生收集类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "answer": "同学你好！我校美术与设计类专业学费一年20000元"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "question": "安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-老师您好 广东物理类考生排位241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达到广东省本科省控线",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-专业优先",
        "question": "四川考生是专业志愿优先还是分数优先",
        "answer": "同学你好！四川是按平行志愿投档，分数由高到低依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问四川文科478可以被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了今年贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师您好，我的分数已超过省控线19分，报考贵校数字媒体技术可能被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师好，我是川内理科461分，能进该校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术",
        "question": "四川美术专业219，文化354均过本地本科线，是否有机会就读该院校",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师，四川理470位次179142有概率录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "您好，甘肃理科389，位次83067.有机会报考贵校数字媒体技术专业吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科477省内排名16.9万想报考该校的电气及自动化专业或者计算机有机会吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。我校有计算机专业，没有电气自动化专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-转专业",
        "question": "转专业有什么条件？",
        "answer": "同学你好！详情请咨询028-64888001"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科465，有多大希望被本校录取呢？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川文科美术生",
        "question": "综合分480报考该校设计类希望大吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "辽宁艺术生文化课427分 专业课239.4分 综合分66.08报考动画专业几率大吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-老师",
        "question": "老师，你们学校是本科院校，对不？不收专科。",
        "answer": "同学你好！我校是全日制普通本科高等院校，在四川有专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川498能上本校的人工智能专业吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我理科457，有可能被该校录取吗？",
        "answer": "同学你好！你的分数刚好踩线，填报我校可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-外语",
        "question": "可以选学大学日语用日语考级代替英语，毕业对外语语种有要求吗，",
        "answer": "同学你好！所有专业无语种限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-成都东软投档",
        "question": "贵校投档比是多少",
        "answer": "同学你好！我校投档比1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师，四川理科473被该校录取希望大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "理科477分能被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是多少，服从调剂会不会被退档，美术综合分457可以进到贵校吗",
        "answer": "同学你好！投档比是1：1，"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川美术综合470分，能不能上贵校？",
        "question": "专业218，文化362，少数民族加分35",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-老师",
        "question": "老师你好！我是四川考生，文化307.美术237.67.综合分450能上你们学校不？",
        "answer": "同学你好！四川省的美术与设计类文化本科省控线是345，你的分数没有上本科省控线，可以考虑报考专科。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川 美术 文科",
        "question": "文化389 专业228 综合479.5 报该学校录取有希望吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河北理科生463录取可能性大吗",
        "question": "河北理科生463被贵校录取可能性大吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-您好，四川美术生综合分470有希望读贵校本科专业吗？",
        "question": "您好，四川美术生综合分470有希望读贵校本科专业吗？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师你好四川，理科490能读贵校的医学影像技术专业吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "您好，老师，四川理科468，位次在181203可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-我四川美术综合分487.5专业223.67文化加上加分416",
        "question": "能上吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-你好，我是陕西理科考生",
        "question": "理工分数434，省排名90244，是否可以报考报考贵校医学信息工程或智能医学工程专业，情况如何？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师你好，我重庆市文科451，排名26199有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "我想问一下四川理科高考477且贵校为第一志愿能被录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "该校今年的最低录取位次是多少",
        "answer": "同学你好！你可以说一下你的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-询问",
        "question": "老师，您好，四川文科考生469有可能录取贵校本科专业吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科475，有希望被计算机专业录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问河北 471物理方向能不能被本校录取",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川文科467分，位次68160，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川理科487填贵校数字媒体技术机会大吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了贵省的省控线，填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川理科487填贵校数字媒体技术有风险吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-质询",
        "question": "四川美术文科359可以报考吗",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都上了四川省控线，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川美术考生 文化390，专业230 综合482，5上该学校的机率大吗？",
        "answer": "同学你好！报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-您好 老师 四川理科462有希望读贵校吗？",
        "question": "您好 老师 四川理科462有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好！报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "广东高考452位次237559有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-招生咨询",
        "question": "老师 四川美术生综合分487.6 报考你们院校录取机会大不大？",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都上了四川省控线，报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科481有机会被录取吗",
        "answer": "同学你好！报考我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-高考志愿填报",
        "question": "老师你好请问481上这个学校概率大吗",
        "answer": "同学你好！报考我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！报考我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科450分加分上线475分有机会吗",
        "answer": "同学你好！报考我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-云南美术生",
        "question": "老师你好，云南美术生，文化373，专业229有希望录取吗",
        "answer": "同学您好，你的分数填报我校，被录取机会很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-费用问题",
        "question": "贵校学费是多少",
        "answer": "同学你好，不同专业费用不同。我校文科招生专业中，供应链管理专业学费一年18000元；大数据管理与应用和虚拟现实技术两个专业学费一年20000元；其他本科专业学费一年19080元。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取和专业",
        "question": "四川理科482 有什么推荐的专业吗 医学影像或医学信息工程可以吗",
        "answer": "同学你好，填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-河南高考理科，453分能报考贵校软件工程吗",
        "question": "河南高考理科，453分能报考贵校软件工程吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "四川理科469分，能机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-你好老师，四川理科465，第一志愿有希望报考贵校吗",
        "question": "你好老师，四川理科465，第一志愿有希望报考贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科478没问题吧",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-学费",
        "question": "请问一下，今年美术与设计类的学费是多少?",
        "answer": "同学你好！美术与设计类学费每人每年20000元。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取规则",
        "question": "投档比例是多少",
        "answer": "同学你好！投档比例按1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-我四川理科478能上贵校计算机专业嘛",
        "question": "急",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科493报考录取稳吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "福建物理考生472被录取的几率大吗？ 投档比是多少？",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "老师您好，请问宁夏理科375位次26163被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-少数民族",
        "question": "四川文科414 加上少数民族的50分加分 总分464 排位70300左右 有机会上贵校嘛",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "有俩个问题 ：①463文科被贵校录取机会大嘛？②如果接受调剂的话被退档的机率大嘛？望回答",
        "answer": "同学你好！有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "文科463被退档的机会大嘛？",
        "answer": "同学你好，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川文科463排名71598有机会被贵校录取吗？有的话什么专业录取的概率大一点？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-美术",
        "question": "老师文化305艺体237可以吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数过了今年四川的文化省控线和专业省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川理科女476有希望录取贵校吗",
        "question": "四川理科女476有希望录取贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取很有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-我文科裸分447分加分后472分能上贵校吗",
        "question": "我语文103分，数学90分，英语117分，政治62.5历史39.5地理35分",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川468录取几率大吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-高考录取",
        "question": "请问理科481分有机会读贵校的虚拟现实技术或数字媒体技术专业吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-报考",
        "question": "四川理科477能报考该学校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-问一下",
        "question": "四川480理科可以录上吗",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "请问今年理科469有希望被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "理工487能被录取吗",
        "answer": "同学你好！被我校录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-465",
        "question": "l老师465分有希望上贵校吗",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "四川理科479能上贵校嘛？",
        "answer": "同学你好！被我校录取的希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-填报",
        "question": "2024年文科生478分报本校会被录取嘛",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-高考",
        "question": "儿子今年裸分445，加50分照顾分495，请问报你们学校计算机科学与技术，能录取吗？",
        "answer": "家长你好！填报我校，被我校录取的希望很大。如果要学计算机科学与技术专业，填志愿时需填“计算机类”，因为我校计算机科学与技术专业是大类招生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-贵校是否承认少数民族加五十分",
        "question": "关于少数民族加分政策",
        "answer": "同学你好！考试院认可的加分政策，我校就认可。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-文科美术综合分470能不能上贵校",
        "question": "专业218文化362少数民族加分35",
        "answer": "同学你好！若你的文化成绩和专业成绩都上了四川省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-四川理科469分有机会录取吗？",
        "question": "四川理科469分有机会录取吗？",
        "answer": "同学你好！填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-咨询",
        "question": "我是2024届四川考生成绩482有没有机会读贵校计算机专业？",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取的希望很大。建议你把喜欢的专业往前边填。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "今年理工科嗯，高考成绩508分，排名12万多，有机会被名校的医学影像技术录取吗？或者是其他能不能被就是学校录取？",
        "answer": "同学你好！你的分数超了四川理科省控线49分，填报我校录取希望非常大，建议把你喜欢的专业往前边填。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-云南考生465分，报考贵校可以录取吗",
        "question": "老师您好，云南考生465分，报考贵校可以录取吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了今年云南省的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "你好，今年四川理科483可以被哪些好的专业录取呢",
        "answer": "同学你好！填报我校被录取的希望很大。对于投档考生，学校原则上按照专业志愿优先录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-宁夏美术综合分480分能被录取吗",
        "question": "宁夏美术综合分480分左右能被你校录取吗",
        "answer": "同学你好！我校今年在宁夏没有美术与设计类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-有机会录取码",
        "question": "四川文史类465左右有机会录取到本数字传媒艺术吗",
        "answer": "同学你好！我校数字媒体艺术专业是美术与设计类专业。若你的文化成绩和专业成绩都上了四川省今年的省控线，填报我校有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-录取",
        "question": "陕西考生460分有机会上贵校的软件工程专业吗",
        "answer": "同学你好！若你的分数上了贵省的省控线，有机会被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都东软学院",
        "title": "成都东软学院-退档",
        "question": "提档后服从调剂的是否不退档",
        "answer": "同学你好！若你的分数进了我校今年天津的投档线，基本是不会退档的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科404分被该院校录取概率大不大 位次118778",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专业",
        "question": "请问化工应用技术对身体上有什么要求吗？",
        "answer": "具体请参考我校的招生章程，只要章程上没有明确要求的，我校都不会因此退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少？",
        "answer": "投档是省考试院在投，学校是没有办法的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-四川理科美术生",
        "question": "专业233，文化332，综合457 ，排名2771，能上本校吗？",
        "answer": "我校今年没有招收艺体生，只看文化成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取分数线",
        "question": "四川理科415能被录取吗？",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-广东",
        "question": "今年第一次在广东招吗 352 37w物理还有机会吗",
        "answer": "因为是第一次，所以我们觉的还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "甘肃理科290有机会报考吗？",
        "answer": "甘肃理科去年最低是306。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，文科456分被贵校录取的希望大吗？",
        "answer": "比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "高考432，被贵校录取的概率大不大",
        "answer": "比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取分数",
        "question": "四川考生理科406有希望上吗？服从调配",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "加分后397且服从调配，录取到贵校的概率大不大",
        "answer": "有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专升本",
        "question": "老师您好，请问贵校大数据与会计专业专升本是否可在四川范围内填报对应开放的本科学校呢？贵校所以专业是否具有专升本名额呢？",
        "answer": "专升本已经全省统一考试了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校的酿酒技术/食品检验检测技术/食品生物技术机会大吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-投档",
        "question": "老师如果没有达到你们院校的投档分数线是不是不会被投档啊？",
        "answer": "是的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师方便给个电话嘛？我想深度咨询一下可以吗？",
        "answer": "0830-3151321,3150329"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-加分",
        "question": "老师对口加分政策会影响我们的实际排名吗？它是怎么的加分机制啊？",
        "answer": "国家认可的加分我们都认可。加分是省考试院加分后再投档到我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-对口",
        "question": "老师是不是要满足学校的调档分数才可以被投档啊？",
        "answer": "调档线就是这个意思。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "请问安徽考生理科242分可以报贵院校吗？",
        "answer": "去年安徽文科最低209，理科354。所以还是可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "投档比是省考试院在投。学校无能为力的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-四川录取",
        "question": "对口计算机521分位次1471第一志愿报贵校希望大不大？",
        "answer": "还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考.",
        "question": "四川理科考生 高考371有没有希望被贵校录取",
        "answer": "可以试一下，分数略略低了点。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-文科401",
        "question": "请问贵院哪些是王牌专业，文科401可以报考嘛？",
        "answer": "当然是化学相关的专业，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校专科有希望吗？（服从调剂）",
        "answer": "有的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "重庆文科383分，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有一定的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取咨询",
        "question": "山东423可以试试大数据与会计或者电子商务吗",
        "answer": "可以的。我校今年在山东只有药品生产技术，应用化工技术及电气自动化技术。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科419能录取吗",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-学校住宿环境",
        "question": "学校的寝室是几人寝",
        "answer": "4人间及7人间两种，主要看开学的时候辅导员分配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科414分被录取的可能性有多少",
        "answer": "有可能的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科393 位次126874 有机会吗",
        "answer": "可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以报考你校？",
        "answer": "我校在招生章程上没有明确不能报考的专业都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341排名385000机会大吗？",
        "answer": "今年是我校第一年在广东招生，应该是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "物化生341排名385000机会大吗？",
        "answer": "今年是我校第一年在广东招生，应该是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-广东考生，物理类368分，能否被贵校录取",
        "question": "物理类，物生地，位次大概三十六万名",
        "answer": "今年是我校第一年在广东招生，应该是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "413应用化工技术能上有身体条件吗",
        "answer": "有希望，身体条件没有做要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科404能报吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃物理类330分有机会进吗",
        "answer": "还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专业",
        "question": "请问电气自动化技术专业和应用化工技术专业对身体上和单科成绩上分别有什么要求吗？",
        "answer": "没有设置要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-填报",
        "question": "分数306，选择服从调剂可以吗",
        "answer": "可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师，四川考生文科男339加分389能报贵校的机电一体化技术和机械制造及自动化吗",
        "answer": "可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川理科加完分420，有机会录取吗？",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下今年高考川内招生对比昨年是涨了还是降了，具体是多少呢",
        "answer": "我校分数线没有出来，我们也不知道。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川420理科能报计算机应用技术吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川420理科能报计算机应用技术吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科411 报本校的大数据与会计录取率高吗",
        "answer": "有可能。几率高低说不了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科400能被录取吗",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330，位次43w左右可以录取到本校机电或者石油类专业吗",
        "answer": "有可能的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-跨省",
        "question": "云南到泸州的路程远，能不能领路助补贴，一个往返要1k着实贵",
        "answer": "同学，没有这种路费政策啊。不过现在的学费资助政策都是很完善的了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "我校没有专门招收艺体生，需要看文化成绩的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-院内专业选择",
        "question": "老师我想问一下服从调剂后能不能在选专业，有些什么条件",
        "answer": "服从调剂的意思是，如果你上了学校的调档线但是没有上专业分，可以给你调配到其他上了分数线的专业。如果你本身分数就够了，是不会调整专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "理科 408 四川 生物技术，酿酒技术，食品安全和质量可以上吗",
        "answer": "有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！请问云南文科409报该校稳吗？该校有什么就业前景比较好的专业？",
        "answer": "有希望的，应用化工技术。卫星化学股份有限公司、浙江巴陵恒逸己内酰胺有限责任公司、传化化学集团、新凤鸣集团、泰盛科技（集团）股份有限公司、福建永荣科技有限公司、四川金象赛瑞化工股份有限公司、四川能投化学新材料有限公司等近50家企业分别为定向班学员减免三年共计12300元学费。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "我院今年在山东共有20个计划。包含药品生产技术，应用化工技术和电气自动化技术。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-文科",
        "question": "老师，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科女425分大数据与会计录取几率如何",
        "answer": "有希望的，但是要说几率，谁也说不准啊。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "老师，文科302，有希望录取嘛",
        "answer": "如果参考去年的情况，分数有点低。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专业录取",
        "question": "四川文科385能上这个学校吗？能填什么专业?",
        "answer": "可以试一下，建议勾选服从专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "可以试一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科389有机会就读贵校吗？",
        "answer": "可以试一下，建议勾选服从专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取，",
        "question": "文化330加分380能上吗，学费一年多少",
        "answer": "可以试一下，学费一年5720/年、5280/年两种，根据专业不同而不同。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-退档",
        "question": "如果勾选服从调剂，档案被提取后还有退档的风险吗",
        "answer": "一般不会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生419，位次为238129，有希望录取本校吗，如果服从调剂，后续可以转专业吗。",
        "answer": "可以的，第一学期结束后可以跟辅导员申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科433能够报考贵校的大数据与会计专业吗？",
        "answer": "可以的，建议勾选服从他调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-理科425",
        "question": "可以报贵校吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取，感谢回答",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，感谢你的关注，我院今年在陕西没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科女生427，排名101044，能上大数据与会计或食品生物科技吗？",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "理科加分后397有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "加分后397有机会进入贵校吗",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-四川文科416能上药品质量与安全专业嘛",
        "question": "四川文科416能上药品质量与安全专业嘛",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "机电一体化技术，电气自动化技术，工业过程自动化技术455能录？",
        "answer": "希望还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科408电气自动化能录上吗",
        "answer": "有希望，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "文科能报那些专业，436有机会录取吗",
        "answer": "我校专业文理兼收的，有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-招生",
        "question": "四川理科考生475可以读贵校的本科吗",
        "answer": "按照去年的情况，有一定的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "请问艺体生专业345文化337可以报吗",
        "answer": "我院没有招收单独的艺体考生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物化生396排名108851有机会报考贵校吗",
        "answer": "有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "四川省理科457排分196625能报上数字媒体技术",
        "answer": "有的，建议勾选服从专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "四川省理科457排名196625能报考数字媒体技术",
        "answer": "有的，建议勾选服从专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "成都理科411分，有机会录取吗",
        "answer": "有机会录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生加分488能读贵校吗？",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报名",
        "question": "请问（理）448（男）能上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "理科405录取的机会大吗",
        "answer": "按照去年的情况，还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-招生",
        "question": "对口升学电子信息类445可以报名吗",
        "answer": "按照去年的情况，是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专科",
        "question": "加分420可以上吗？",
        "answer": "按照去年的情况，是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-招生",
        "question": "福建有招生计划吗",
        "answer": "今年我校在福建是没有招生计划的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-专业",
        "question": "理科413选什么专业比较好",
        "answer": "这个要看你的爱好，一般情况下，这个分数应该大部分专业都是没有问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "413分能够录取进学校吗",
        "answer": "按照去年的情况，理科这个分数应该是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-加分",
        "question": "是否承认贫困地区 25分加分政策",
        "answer": "国家认可的加分政策我校都遵循。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "360有希望吗",
        "answer": "可以搏一搏。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "今年文科377有希望进入贵校嘛？",
        "answer": "可以搏一搏。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-咨询",
        "question": "四川文科411有希望录取化工电子商务专业吗",
        "answer": "文科这个分数应该还是有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-报考",
        "question": "我可以报考贵校的计算机专业吗？",
        "answer": "报考当然是可以的，如果分数是0分那基本还是不行的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-四川报考",
        "question": "四川文科408，位次115814有希望录取吗",
        "answer": "有希望的，建议勾选服从调配。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-选专业",
        "question": "四川理科447请问能建议什么专业好呢",
        "answer": "四川理科447的话，我觉的基本的专业都可以选，就看你个人爱好了。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-录取",
        "question": "我407分，可以录取吗？如果可以，能有什么推荐的可以专升本到公办本科的适合男生的专业呢？",
        "answer": "理科407分感觉希望是比较大的。现在专升本都是统一考试了，报你喜欢的专业最重要。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-sm",
        "question": "四川理科415能报吗？",
        "answer": "可以的，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川化工职业技术学院",
        "title": "四川化工职业技术学院-云南文科392可以报吗？",
        "question": "应用化工技术咋样？",
        "answer": "可以的，去年云南文科的应用化工技术最低在388分（当然不能排除今年分数有波动的情况）。应用化工技术（我校国家级骨干专业、省级重点专业、省级示范专业、中央财政支持实训基地建设专业），我校与巴斯夫、万华化学集团、新凤鸣集团、 卫星化学股份有限公司、中石化浙江巴陵恒逸己内酰胺有限责...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "哪些专业有男女限制",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "该校今年没有没在江西招生",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-专业",
        "question": "该校有没有适合历史300分的专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "历史300能部门报该校",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川理科生加完分420是否有希望被录取？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取.",
        "question": "四川理科考生 高考371有没有希望被贵校录取",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取咨询",
        "question": "山东423可以试试现代物流管理吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以填报你校？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-4录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取概率大吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-云南理科",
        "question": "理科395为此126399有望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "重庆理科308分能读贵校吗，能报什么专业呢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "如果有800度的高度近视可以报考贵校的水利工程吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "四川433，排名224836，可以上的好的专业吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-对口升学",
        "question": "请问今年贵姓有对口招生计划吗，我对口升学计算机类的478有机会吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "贵州368分录取概率大吗女生建议报考什么专业",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-对口升学",
        "question": "对口升学计算机类的478有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-四川水利",
        "question": "文科452分能报贵校水利水电建筑，电力系统自动化？在川内有文科扩招吗？投档比例？专业录取原则？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科439录取建筑工程技术几率大吗，贵校调档比例是多少呢",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "446理科可以报考贵校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-四川水利",
        "question": "399理科四川",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科313报考贵校有机会吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-云南文科考生",
        "question": "多少分可以被电气自动化技术专业录取",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-云南文科",
        "question": "392，位次93368可以报你们学校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-调档比例是1：1吗",
        "question": "调档比例是多少",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-志愿",
        "question": "河南367位次377065有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，我校在河南没有招生计划，感谢您对四川水利职业技术学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-志愿填报",
        "question": "河南367位次377065有机会被录取吗？",
        "answer": "您好，我校在河南没有招生计划，感谢您对四川水利职业技术学院的关注。"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好江西历史组298有机会上半校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取，陕西生，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "请问如果被录取到不喜欢的专业可以转专业吗？怎么转？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "电力系统自动术，供用电技术，输配电工程技术455能录？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "430加25后的分数能被录取嘛？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分可以报考贵校吗？录取几率有多大，如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科生439可以上四川水利职业技术学院的大数据专业吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "理科401有希望吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "您好贵州考生物理方向 350 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-咨询",
        "question": "请问考入你们学校后开学可以转专业吗？换专业有哪些条件？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-能专升本吗",
        "question": "请问一下学校怎么专升本",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取政策",
        "question": "省内考生录取时提档和专业录取都加分吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "四川理424能被贵校录取吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "24年高考生在哪一个校区",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "四川省高考成绩，434能报考贵校吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "文科427排名101044有希望录取地籍测绘与土地管理吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "请问一下老师2024年理科375分有什么专业可以读",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-你好四川389能报你们学校吗",
        "question": "四川理科389 位次259918位能报你们学校吗",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "404理有望吗？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "四川水利职业技术学院",
        "title": "四川水利职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科282有没有机会哥？",
        "answer": "您好！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-广西音乐生",
        "question": "老师你好，贵校今年在广西有招生计划吗，如有计划请看下文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐教育专业吗",
        "answer": "同学，你好！我院今年在广西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-老师你好",
        "question": "老师，我是四川美术生，文化341专业227综合分455 有机会报考贵校嘛，被录取的几率大嘛，学校设有几个美术类专业招生多少人？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。学校有两个美术类专业，其中广告艺术设计招30人，影视动画招20人。欢迎报考南...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，我是美术生，我的综合分是455有机会被贵校录取",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-四川考生443有希望上本校吗？",
        "question": "专升本容易吗？ 校园环境好吗？ 2023年专升本率多少？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。专升本为全省统一考试，今年我院整体专升本录取率为28.28%。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-报考",
        "question": "请问四川理科437或427能报考动物医学或小学英语教育吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-招生",
        "question": "高考443分报考贵校小学语文教育有希望吗？宿舍条件怎样？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。宿舍是6-8人间，有独立卫生间、热水。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-专业",
        "question": "您好老师，贵校动物医学专业可以吗？",
        "answer": "同学，你好！我院动物医学专业师资力量强，就业率高，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵州历史类439排名43719选择小学教育专业有希望吗？",
        "answer": "同学，你好！我们在贵州省没有小学教育的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学，你好！2023年我院在陕西招生文科录取分数线399分， 请参考。今年我院总体专升本录取率为28.28%，今年在陕西只有小学教育招生，投档比例100%。欢迎报考南充职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-南充招生",
        "question": "请问贵校会计专业对单科成绩有要求吗？能专升本吗",
        "answer": "同学，你好！会计专业对单科成绩没有要求，可参加统一专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！，， 重庆402，排名106842报考贵校的小学语文教育录取几率大吗",
        "answer": "同学，你好！我校去年在重庆录取小学语文教育理工类分数线389分，请参考，欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "川理407被录取的机会大吗，想学小学英语教育，服从调剂",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。进校后第一学期结束可以申请换专业，欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分430,能上贵校专科艺术专业吗?",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "question": "老师，四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-体育专业",
        "question": "要多少分",
        "answer": "同学，你好！我们学校没有体育专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-南充职业",
        "question": "四川399理科",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科446可以报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-四川理科美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文、理的美术类文化录取分数线均是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-四川文科女孩419能不能进，想学护理类",
        "question": "四川文科女孩419分，位次107325能不能进，想学护理类",
        "answer": "同学，你好！我们学校没有护理类招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-专升本",
        "question": "学院开设专升本嘛",
        "answer": "从今年起，专升本是全省统一组织报名、考试、录取。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "你好，文科330可以报考贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科399有希望嘛",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "请问重庆322有望考上畜牧兽医这个专吗",
        "answer": "同学，你好！我们学校今年在重庆没有畜牧兽医专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科女425分位次102643能稳录取吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科350可以被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少？有专业级差吗？",
        "answer": "同学，你好！我们学校是按照100%比例投档。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-艺体文化没有过线,综合分449,位次19070，",
        "question": "广告艺术设计录得上吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文、理的美术类文化录取分数线均是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "你好，请问美术综合分454分有多大几率报考贵校，很想上，谢谢",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文、理的美术类文化录取分数线均是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生419，位次为238129，有希望录取本校吗，如果服从调剂，后续可以转专业吗。",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。进校后第一学期结束可以申请换专业，欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-理科美术录取",
        "question": "您好，请问我文化270美术201有机会被贵校录取么",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术理美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "福建物387有机会报吗",
        "answer": "同学，你好！我院今年在福建省没有招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取 陕西生 谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "同学，你好！我院今年在陕西省没有理科招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-四川对口高考",
        "question": "想问贵校是否招收护理类学生 如果可以 那350希望大嘛",
        "answer": "同学，你好！我院没有护理类的对口招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗 理科339可以报畜牧兽医吗",
        "answer": "同学，你好！我院今年在福建省没有招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-招生",
        "question": "今年在福建招生吗 理科339可以报考畜牧兽医专业吗",
        "answer": "同学，你好！我院今年在福建省没有招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-美术",
        "question": "老师文化305艺体237贵校可以吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文、理的美术类文化录取分数线均是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录取到，谢谢！",
        "answer": "同学，你好！我院2023年艺术类录取是专业和文化成绩双上线后以文化分从高到低依次录取，其中，艺术文美术类文化录取分数线是228分。特别注意，今年四川艺术类录取规则首次按照文化和专业成绩折算后的总成绩录取。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-考生咨询",
        "question": "吉林考生350分 排名66000 服从调剂能去贵校吗",
        "answer": "同学，你好！我院今年在吉林省没有录取计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-咨询",
        "question": "文科418分位次78830报畜牧兽医、动物医学有希望吗？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年文史类录取分数线是420分，位次是108021，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-升学",
        "question": "贵校可以专升本吗？",
        "answer": "同学，你好！从今年（2024年）起，专升本是全省统一组织报名和考试、录取。我院今年共有1969人报名参加专升本考试，共录取1460人。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-河南文科352可以报考吗？",
        "question": "河南没有招生计划么？历年录取分数线在哪看",
        "answer": "同学，你好！我院今年在河南省没有招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川省攀枝花市高职专科教育类的考生，我的裸分是297加了分之后是347可以填报贵校的那些专业呀，希望大不大？",
        "answer": "同学，你好！我院2024年对口招生没有教育类的招生计划，请知悉。"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分能报考贵校吗？咋样才不会出现滑档和退档的情况？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-咨询",
        "question": "我是四川理科生352能否有机会被贵校录取？",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，位次是237554，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "请问360有希望吗",
        "answer": "同学，你好！我院2023年理工类录取分数线是381分，请参考。欢迎报考南充职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "南充职业技术学院",
        "title": "南充职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校今年对口招生旅游专业421能被录取吗",
        "answer": "同学，你好！我校2023年对口招生旅游类录取分数线是506分，请参考！欢迎报考南充职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术生",
        "question": "美术综合分在426左右，还有机会吗？",
        "answer": "这个分数有点偏低，可以报一下试试，目前咨询的集中在440分左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术文科考生综合分444",
        "question": "四川文科美术考生文化320美术227报考学校艺术设计或者数字媒体艺术设计录取概率大吗",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，目前咨询的集中在440分左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川理科386能不能报贵校？",
        "question": "今年应届生理科女生386能不能报贵校",
        "answer": "这个分数还是有希望的，去年理科最低是372分，可以报一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科409能报吗",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，去年理科最低分是372分"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，目前咨询的集中在440分左右。艺术类只有两个专业，艺术设计和数字媒体艺术设计，艺术类和其他专业不能互转"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-内江职业技术学院",
        "question": "请问今年理科412分对应往年分372，报名贵校会不会被退档啊？建议报第几志愿？",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，建议报第一志愿，建议同意调剂如果够了最低分数线就不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科418能报考贵校吗",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，去年文科最低分是404分"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "这个分数有点低，可以报一下志愿试试。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科356有机会吗？",
        "answer": "这个分数有点低，希望不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-美术",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的数字媒体艺术设计和艺术设计专业吗？",
        "answer": "这个分数有点低，可以报考冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-内江职业技术学院。",
        "question": "你好，我是四川理科考生，位次是183371，分数467，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "这个分数还是很有优势的，应该问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-内江职业招生",
        "question": "请问贵校会计专业对单科成绩有要求吗？能专升本吗",
        "answer": "录取是看总成绩，专升本是整个专业排名前40%可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科414可以录取吗",
        "answer": "这个分数还是比较有希望的，可以看下相同排名下去年的分数超过372分没有，超过的话几率还是比较大"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科402，能录取到贵校吗？畜牧兽医呢",
        "answer": "还是有希望能录取的，你看下相同排名去年能否超过372分。畜牧兽医专业分数一般比较高，建议选服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "question": "老师，四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "这个分数还是可以，有机会考上，可以报考一下，目前咨询的集中在440分左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "这个分数还是可以的，可以报一下，目前咨询的集中在440分左右"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-对口升学",
        "question": "您好我是公共管理与服务类考生，入学后可以申请转专业吗，是在该大类里面换吗，还是可以换到其他大类里面的专业",
        "answer": "对口升学的考生只能在大类里面转专业，在大一第一学期和大二学期期末进行申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术",
        "question": "四川美术251文化324有机会录取吗",
        "answer": "这个机会还是比较大，因为今年分数计算跟往年不一样，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-内江",
        "question": "399四川理科",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问理科分数419，排名238129能被贵校录取吗？",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问分数419，排名238129能被贵校录取吗？",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我这边有两个问题想要咨询一下。 1,我是公共管理与服务类考生，分数539分，位次316，这个分数可以被贵校录取吗 2，如果被贵校录取了，入学后可以申请换专业吗",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校2023年艺术类美术生调档线多少？",
        "answer": "去年是228分，今年分数计算方法不一样，所以这个没有多大的参考意义"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取，陕西生，谢谢回答",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "我们没有在陕西省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-文科",
        "question": "442文科可以上",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-对口高考。",
        "question": "想问贵校护理专业350分希望大嘛",
        "answer": "按照去年的情况，分数是有点悬，可以放在第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-专科",
        "question": "你好 理科374加分399可以报考吗",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分能报贵校吗？录取率有多大，如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "这个分数是有点悬，希望不是很大。同意调剂的话只要够学校的最低分就不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录取到，谢谢！",
        "answer": "这个机会还是比较大，因为今年分数计算跟往年不一样，仅供参考"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-咨询",
        "question": "云南文科418分位次78830报畜牧兽医、动物医学有希望吗？",
        "answer": "我们学校在云南文科只有食品检验检测技术这个专业有计划，报这个专业还是有希望被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "老师我是四川攀枝花市高职专科教育类的考生，我的裸分是297分加分之后是347，可以填报贵校的那些专业呀，有机会被录取吗？希望大不大？",
        "answer": "教育类的只能报智慧健康养老服务与管理专业。这个分数录取的希望不是很大，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-招生",
        "question": "服装设计不是美术生是纯文化可以报吗",
        "answer": "服装设计未投放在高考计划里面，该专业单招考试已经录满"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-招生",
        "question": "大数据与审计录取对单科成绩有没有要求，文科416能被录取吗",
        "answer": "没有对单科有要求。还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科427选什么专业比较好",
        "answer": "建议可以选智能制造类、汽车类、畜牧兽医这些专业"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科378有希望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不是很大，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-招生",
        "question": "福建有招生计划吗理科362有希望吗",
        "answer": "福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校今年对口招生旅游专业421能被录取吗",
        "answer": "希望不是很大，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-咨询下",
        "question": "老师好，请问男理科404，能上贵校的机会大吗？",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-咨询",
        "question": "本人高考成绩378有希望被贵校录取吗",
        "answer": "希望不是很大，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "内江职业技术学院",
        "title": "内江职业技术学院-对口升学，公共管理与服务552有希望上贵校吗",
        "question": "对口升学，公共管理与服务552有希望上贵校吗",
        "answer": "还是比较有希望的，可以参考在省内排名，对应到去年的分数看去年相同排名的分数我们学校是否能够录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川航天",
        "question": "贵校美术专业有些什么专业，有数字媒体吗",
        "answer": "你好，美术类有四个专业，展示艺术设计、数字媒体艺术设计、产品艺术设计、视觉传达设计。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-航 四川理科美术",
        "question": "文化332，专业233，综合457，排名2771，能上本校吗？",
        "answer": "你好，今年是第一年按综合成绩录取，没有可以参考的数据，不好估计今年的分数。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术考生综合444文科",
        "question": "四川文科美术考生文科文化成绩320美术227报考学校数字媒体艺术设计录取概率大吗",
        "answer": "你好，今年是第一年按综合成绩录取，没有可以参考的数据，不好估计今年的分数。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-407，理科，是否有机会",
        "question": "四川考生",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有一定的机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "请问青海文科生312,12049，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，去年青海文科297分，你的分数有机会被录取的。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "你好我是来自湖北的考生，高考分数只有289，可以读贵校的什么专业吗",
        "answer": "你好，湖北物理类去年收分386，今年的录取分数要录取之后才知道。学校在湖北只有一个专业，新能源汽车技术。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科421有机会录取吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数今年有机会的。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-新疆298分能否上贵校?",
        "question": "有什么专业可以选择？",
        "answer": "你好，去年新疆文科280分，你的分数有希望。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川航空",
        "question": "有没有定向士官，四川文科380有希望进定向士官？",
        "answer": "你好，学校没有定向士官招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川文科412",
        "question": "四川文科412，位次112720第一志愿报考（5171）电子商务、市场营销录取概率大吗？另市场营销是今年新开专业吗，未找到去年参考数据。",
        "answer": "你好，文科去年412分，你的分数有机会被录取。市场营销停招了几年，今年恢复招生。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "你好，山东去年录取分426，今年计划略有增加，你的分数有一定的机会，了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-专业",
        "question": "专业 您好我是来自四川的考生， 高考分数为394，有地区加分25分，加分后分数为419不知道能不能有机会争取一下贵校的计算机专业",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "美术221文化328可以录取吗",
        "answer": "你好，美术今年是第一年实行按综合成绩录取，没有可以参考的数据，欢迎报考，也请填好保底志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "你好，今年是第一年按综合成绩录取，没有可以参考的数据，不好估计今年的分数。投档比例为按计划1：1投档。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取，极差",
        "question": "四川理科388分能被贵校哪些专业录取，接受调剂是否进档不退档，有无专业极差?",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有一定的机会被录取，也有一定的风险。服从调剂的考生进档不退档，无专业级差。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-中外合办",
        "question": "四川理科377可以报考中外合办吗？出国升本升硕是必须还是自愿选择？",
        "answer": "你好，你的分数可以报考中外合作，有机会被录取。出国升本升硕是自愿选择。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以填报你校？",
        "answer": "你好，学校无特殊要求，了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好，陕西文科去年349分，你的分数有机会被录取几率较大。学校的专业都可以参加专升本。投档比例为1：1。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科生437排名220593左右能被电气自动化专业录取吗？换专业的条件是怎样的",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。也有机会直接被录取到电气自动化专业。换专业是一学期后向教务处申请，具体条件以当年公布为准。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-地理位置",
        "question": "请问新生无论选什么专业都会在广汉嘛",
        "answer": "是的，所有专业都在广汉三星堆校区就读，了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科419，有希望被该校电气自动化专业录取吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科419，有希望被该校电气自动化专业录取吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男，文化358，播音232有机会能上贵校嘛？",
        "answer": "你好，学校不招收播音类考生，如果要填报我们，只能以理科考生的身份，只认文化成绩。理科去年397分，你的分数有一定的风险，也可以填，填好保底的志愿比较稳当。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-中外合办",
        "question": "四川理科377，可以报考中外合办专业吗？专业调剂是只在中外合办专业内调剂吗？",
        "answer": "我们中外合作专业和普通类专业是两个单独的代码，如果报考中外合作的代码，则只在中外合作办学的专业内调剂。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川理综425，位次232741被贵校录取几率大吗？贵校的投档比是多少",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。投档比例为1：1。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录望录取吗",
        "question": "四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "你好，美术类专业今年是第一年按综合成绩录取，不好预计分数，欢迎报考。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术生有特别要求吗？比如单科成绩要求等",
        "question": "比如单科成绩要求等",
        "answer": "你好，没有特殊要求。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "你好，美术类专业今年是第一年按综合成绩录取，不好预计分数，欢迎报考。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川航天",
        "question": "四川文科考生男生358分加民族分是408报考贵校是否有希望？如果服从调剂会不会退档呢？如果服从调剂被录取之后在大学能不能申请换专业？具体换专业的要求和名额是多少呢？谢谢",
        "answer": "你好，文科去年412分，你的分数有机会被录取。服从调剂不会退档。大一第一学期结束时可向教务处申请更换专业。具体的要求和名额以当年政策为准。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取＋专业",
        "question": "老师您好，四川文科：435分，位次：94754，今年报考贵校的无人机应用技术能否被录取？",
        "answer": "你好，文科去年412分，你的分数有机会被录取，几率较大。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川理科",
        "question": "四川理科395可以被贵校录取嘛",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "对于民族加分贵校在录取时认同最好加多少分呢？",
        "answer": "你好，省上的加分学校都认同。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-关于代码",
        "question": "该校龙泉驿区代码是5171吗？文科428可以报考该院校工业机器人技术吗？",
        "answer": "你好，学校有两个招生代码，普通类专业的代号是5171，中外合作办学专业的代码是5571，所有专业都在广汉市三星堆校区就读。文科去年录取分数412分，你的分数有希望。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川航天",
        "question": "399理科",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。了解更信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-咨询",
        "question": "理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "你好，美术类今年是第一年按综合成绩录取，没有参数分数。了解更信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-对口专升本",
        "question": "理科，女生，429，请问你校设置有对口高考专业（对口专升本）吗？分别都有哪些专业，麻烦请全部列出?如有报考对口高考都需要哪些条件？",
        "answer": "你好，你的问题不太清楚，请来电咨询，028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-老师您好",
        "question": "老师您好 广西考生理科317分位次204761报考你们学校有希望吗",
        "answer": "你好，广西理科去年303分，你的分数有希望的，了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-专升本",
        "question": "理科，女生，429分，请问报你校专科的数字媒体技术专业是否可以统招专升本？你院校是否有签订专升本对口院校的合作协议？",
        "answer": "你好，学校的专业都可以参加专升本。2024年开始，四川的专升本已经实行统一录取了，不再是签订专升本对口合作学校的方式了。可根据自己的成绩填报心仪的本科院校。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "文化330体育77能录取吗，学费一年多少",
        "answer": "你好，学校没有体育类专业，如果要报考我们学校，根据文化成绩来录取。文科去年录取412分。每个专业的学费有差异，请查阅《招生考试报》，或来电咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术",
        "question": "请问贵校2023年美术类艺术生调档线是多少？",
        "answer": "你好，美术类专业去年是按专业成绩录取，但是今年是按综合成绩录取了，不能直接参照去年的分数。去年是213分，了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-云南文科生",
        "question": "392分，位次93368可以录取吗？",
        "answer": "你好，云南文科去年的分数线是393，你的分数有机会的。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，想咨询一下，四川文科，412分，报考【财税大数据应用】和【电子信息工程技术】专业的机会大不？",
        "answer": "你好，去年文科录取分412，你的成绩有机会录取。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "你好，计算机类去年录取552分，但是2022年的录取分数只有475分，中职类分数线波动较大，你的成绩也有一定的机会。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男431分，报考贵校机械类专业有希望吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-专业要求",
        "question": "四川理科男444填报贵校的智能焊接，飞机维修类专业能录取吗，并且这两个专业对身高有要求吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。专业对身高没有要求。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-川内文科429能进贵校吗",
        "question": "可以推荐什么专业吗",
        "answer": "你好，文科去年412分，你的分数有机会被录取，专业选择上主要根据自身的兴趣爱好选择。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-河南文科（四天）",
        "question": "河南文科男333分可以报考咱们学校吗？",
        "answer": "你好，去年文科360分，今年增加了计划，你的分数有机会的。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取 感谢回答",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "你好，去年在陕西的理科录取分是309，你的分数机会很大。学校所有的专业都可以专升本，专升本是统考的方式，能否录取要看考试成绩。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "请问川内理科392能不能被贵校录取",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科男431分，能报考贵校吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数机会较大。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科419，能被录取吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科383分能被贵校哪些专业录取?",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有一定的机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-河南384 能上贵校吗",
        "question": "我河南理科384分 今年贵校对我省有招生名额吗",
        "answer": "你好，河南理科去年367分，你的分数有机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "关于贵校两位数专业代码在哪里查？",
        "answer": "在《招生考试报合订本》可以查询，也可以在四川省教育考试院网站查询电子版招生计划，网站为https://plan.sceea.cn/。了解更多信息，也可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分可以报考贵校吗？录取率大吗？如何才不会出现滑档和退档的情况？",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有一定的机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。服从专业调剂的考生不会被退档。了解更新信息，可电话咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录",
        "answer": "你好，今年是第一年实行按综合折算成绩录取，无参考分数，所以不好预计录取情况。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川省理科402可以报吗?有视力要求吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，也有一定的风险，填好保底的志愿比较稳当。对视力没有特别的要求。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "您好贵州考生物理方向 350 有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，物理类去年336分，你的分数有机会被录取。了解更新信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-四川美术生",
        "question": "文化308美术247能报贵校的数字媒体艺术设计专业吗？",
        "answer": "你好，今年是第一年实行按综合折算成绩录取，无参考分数，所以不好预计录取情况。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生，今年高考分数为441，排名位次为216207，有机会报考贵校的提前批，定向士官吗？若有，能报考贵校哪些专业，谢谢",
        "answer": "学校没有定向士官计划。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "理科，女生，成绩429分，位次228888，报考你校专科的数字媒体技术是否可以录取？",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-提前批定向士官培养",
        "question": "我是四川理工考生，今年高考分数为441，排名位次为216207，有机会报考贵校的提前批，定向士官吗？若有，能报考贵校哪些专业，谢谢",
        "answer": "你好，学校没有定向士官计划。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-专升本",
        "question": "请问一下今天专升本政策谢谢",
        "answer": "今年专升本实行统一考试，统一录取。学校的所有专业都可以参加专升本考试。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "请问理科275有机会进入贵校吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数风险较大，可以填A志愿冲一冲，但是要填好保底志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科431分，报考贵校装备制造转业，能被录取吗？",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "川内理科412报贵校希望大吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿，但是建议也要填好保底志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "成都理科411分有机会录取吗",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿，同时也建议填好保底的志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理综科总分367，位次375510能进贵校吗？",
        "answer": "你好，理科去年367分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿，同时也建议填好保底的志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师我是四川攀枝花市高职专科教育类的考生，我的裸分是297分加分之后是347，可以填报贵校的那些专业呀，有机会被贵校录取吗？希望大不大？",
        "answer": "教育类去年录取分520，学校按加分后的成绩录取，你可填报在A志愿冲一冲，同时也要填好保底的志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "川内理工425能不能进贵校",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-报考",
        "question": "四川省女生理科457排名196625名能够报考新能源汽车技术",
        "answer": "你好，理科去年397分，你的分数有机会被录取，可填报在A志愿。了解更多信息，可电话咨询028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "福建物理387有希望吗",
        "answer": "去年408分，去年的分数仅供参考，了解今年详细情况请打电028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "文科425录取几率大吗",
        "answer": "机会很大，欢迎报考，详细情况请咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会很大，欢迎报考，详细情况请咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "四川女生理工445可以进贵校吗？",
        "answer": "机会很大，欢迎报考，详细情况请咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "我407分，可以录取吗？如果可以，能有什么推荐的可以专升本到公办本科的适合男生的专业呢？",
        "answer": "有希望被录取，我们所有专业都可以专升本，机会很大，详细情况请咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川理科450分能报考贵校吗？录取的机率有多大呢？",
        "answer": "机会很大，欢迎报考，详细情况请咨询028-84809675。"
    },
    {
        "schoolName": "四川航天职业技术学院",
        "title": "四川航天职业技术学院-请问云南考生总分加量化和照顾分为338报考贵校有希望吗？",
        "question": "请问云南考生总分加量化和照顾分为338报考贵校有希望吗？",
        "answer": "2023年我校在云南理工类调档线为376，去年分数仅供参考，详情请来电咨询，028-84809675"
    },
    {
        "schoolName": "四川邮电职业技术学院",
        "title": "四川邮电职业技术学院-贵校在安徽招女生定向士官吗",
        "question": "安徽女生448分能否上贵校定向士官",
        "answer": "只招理工类"
    },
    {
        "schoolName": "四川邮电职业技术学院",
        "title": "四川邮电职业技术学院-代码",
        "question": "贵校的专业代码在哪里查询",
        "answer": "招生考试报"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-请问，你校今年有扩招吗？",
        "question": "四川",
        "answer": "没有扩招"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "理科414有机会被贵校电气自动化录取嘛",
        "answer": "有机会，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川399文科录取机会大吗，机电一体化专业适合女生吗",
        "answer": "录取分数在录取时产生，改专业适合女生就读，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "368理科生报贵校有希望录取吗",
        "answer": "录取分数等录取时才能产生，录取几率还是有的，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科383有机会进入计算机网络技术专业吗",
        "answer": "今年录取分数要在录取时产生，可以填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川机电",
        "question": "有没有定向士官班，380分有机会吗？",
        "answer": "没有定向士官班，380分如果加上民族加分应该够了，建议A志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川文科",
        "question": "老师，四川文科女412能报供用电技术，机械制造及自动化，铁道信号自动控制，城市轨道交通运营管理，新能源汽车技术或者装备技术吗？那些专业对女生有要求，那些专业可以专升本",
        "answer": "凡是我校公布的文科招生计划专业都可以报考，对男女生没有要求，我校所有专业都可以专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校24年的录取分数线是多少？",
        "answer": "录取线暂时没有，录取线在录取时才会产生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-咨询",
        "question": "重庆 文科 女 有机会填报贵校交通铁路运营管理专业吗？谢谢",
        "answer": "我校在重庆文科招生计划可参考重庆公布的计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-对口升学",
        "question": "我今年旅游专业考了462能被该院校录取吗",
        "answer": "我校去年对口旅游是520分，今年录取多少分还是未知数。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科406能上贵校的新能源装备技术专业吗，该专业专升本录取率为？",
        "answer": "可以，专升本现在都是统考了，我校前几年录取率在85%以上，今年我暂时还没拿到数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科401可以报考的专业有什么",
        "answer": "文科招生专业请参照计划合订本（文科）一书，上边详细有我校今年文科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川考生 理科生 女 409 能报考贵校吗？",
        "question": "四川 理科 女 409 能报考贵校吗？",
        "answer": "可以，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科339加分389能报考贵校嘛？",
        "answer": "有希望，可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科420能报贵校的数控技术或者计算机网络技术吗？",
        "answer": "可以，建议A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川机电",
        "question": "请问四川文科考生男生358分加民族分408有希望录取贵校计算机网络技术和铁道运营管理专业吗？这两个专业是在哪个校区就读呢？",
        "answer": "可以报考，具体在哪个校区要学校领导统筹安排决定。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科388位次130575被贵校录取机会大吗？可以服从专业调剂",
        "answer": "机会是有的，去年我校文科最低分392，希望对你志愿填报有参考价值。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "2024年少数民族一类模式文科女裸分342 有希望报考吗？",
        "answer": "有希望，建议A志愿报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "2024年少数民族一类模式文科女裸分342 有希望报考吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科392能被贵校供用电技术专业录取吗",
        "answer": "专业线录取时才能确定，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-122分能上本校吗？",
        "question": "122分能上本校吗？",
        "answer": "非常抱歉，我校在新疆未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川机电",
        "question": "399理科",
        "answer": "机会很大，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792，报贵校录取机会大吗？如果可以报考什么专业比较稳啊?谢谢",
        "answer": "2023年我校文科最低分392，今年录取线还是未知数，但可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-咨询",
        "question": "四川文科女生415分，有什么推荐的专业吗？宿舍环境，学校环境如何？",
        "answer": "专业还是结合自己喜好报考，别人认为好的不见得适合自己，宿舍有空调独立卫生间，校园环境比较优美"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "贵校我理科364分可录取吗",
        "answer": "可以报考，建议A志愿报考录取率很大的"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792，报贵校录取机会大吗？如果可以报考什么专业比较稳啊?谢谢",
        "answer": "今年录取分数线未知，你可以参考去年我校文科最低录取线报考，去年文科392"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-问题",
        "question": "老师，文科考了371分今年希望大不大？",
        "answer": "有希望，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科378有希望录取贵校新能源汽车技术吗",
        "answer": "录取线今年目前未知，专业线也要等录取时能定"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-工业机器人只收文科生吗？",
        "question": "工业机器人只收文科生吗？理工生收不收？四川458",
        "answer": "理科没有计划，电气自动化技术专业是我校王牌专业，我建议你可以报考这个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科384，可以报考贵校吗？服从调剂会出现退档滑档的情况吗？",
        "answer": "不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "抱歉，我校在陕西没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川理科396，录取几率大吗",
        "question": "四川理科396，录取几率大吗",
        "answer": "还是比较大，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-河南高考理科384能上电气自动化专业吗",
        "question": "河南高考理科384能上电气自动化专业吗",
        "answer": "抱歉，我校在河南没投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-江西物理科考生",
        "question": "我335进贵校可以吗？",
        "answer": "抱歉，我校在江西没有投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-对口旅游类451分有没有机会被贵校录取呢",
        "question": "对口旅游类451分有没有机会被贵校录取呢",
        "answer": "2023年旅游类最低录取线520分，你的分数可能有点悬"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录入",
        "question": "文四川447有可能吗",
        "answer": "肯定可以，建议A志愿报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科316能录取吗？",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分379，你的分数有点不太够。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川机电职业技术学院录取",
        "question": "云南理工408分有机会进去贵校的城市轨道交通运营管理专业吗",
        "answer": "可以，录取后进校第一学期结束前可以申请换专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "question": "四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "answer": "录取几率很大，建议A志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "老师我是四川攀枝花市高职专科教育类的考生，我的裸分是297分加分之后是347，可以填报贵校的那些专业呀，有机会被录取吗？希望大不大？",
        "answer": "非常抱歉，我校今年对口高职没有教育类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-咨询",
        "question": "请问四川文科385报什么专业录取几率会大一点?",
        "answer": "我校2023年文科录取线392，今年录取线要等录取时才知道，你可以根据自己情况选择是否报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792，可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考，录取分数要等录取时才知道"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科361分，可以报考贵校吗？服从调剂会出现退档滑档的情况吗？",
        "answer": "可以报考，服从调剂不会出现退档情况"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-录取",
        "question": "你好，四川文科374，位次140791，有希望录取吗",
        "answer": "录取线要等录取时才能知道，去年录取线392分"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-文科390分今年能上嘛？？",
        "question": "文科390分今年能上嘛",
        "answer": "今年录取分数要等录取时才知道，去年分数线文科392分"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-理科392可以报考吗",
        "question": ".",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-对口高考电子信息分数线",
        "question": "对口电子信息492可以报贵校吗",
        "answer": "可以报考，去年对口电子信息类461分"
    },
    {
        "schoolName": "四川机电职业技术学院",
        "title": "四川机电职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校四川理科361分能报吗？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-艺考 文综",
        "question": "老师我文化321专业232综合450.5报考美术与设计类有希望吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们每年在广东历史类投放计划为5个，专业是统计与会计核算，去年最低录取分数是355分，投档都是按计划1:1投档。进校一学期以后可以申请换专业。填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女380能报考吗",
        "answer": "希望比较小，填志愿都是填报的人多，分数就高，如果大家都觉得分数高，不敢填报，填报的人少，分数就低，都是有风险的，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我是公共管理与服务类考生，如果被贵校录取之后，可以换专业吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校公共管理与服务类也是10个计划，最高分608分，最低分605分，去年的本科控制线是598分，供参考，进校一学期以后，有一次换专业的机会。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科美术",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "文科450，位次82597，有机会报考贵校吗",
        "answer": "可以报，还是有希望，填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望。去年我们学校文科最低录取分数线是434分，前年是427分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "河南理科333，位次427506，有机会读贵校的汽车制造专业吗",
        "answer": "河南理工去年也是5个计划，去年最低录取分数线是329分，供参考。今年理工也是5个计划，专业是汽车制造与试验技术，进校一学期以后，可以申请换专业。可以关注我们官网www.mypt.edu.cn  了解相关信息。绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师湖北选课大理357可以进贵校吗",
        "answer": "因为外省考生对我们学校不了解，报考我们的人数少，我们投放的计划也少，今年在湖北投放物理类计划3人，去年也是3个计划录取最低分是348分。填志愿都是有风险的，填了才有机会，供参考。感谢您的咨询！咨询电话：0816-2202104！绵职院欢迎您填报！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川美术文科考生综合444",
        "question": "四川美术文科考生文化320美术227报考学校艺术设计录取概率大吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科400女生排名25万 能报吗录取概率大不大",
        "question": "谢谢",
        "answer": "填志愿都是有风险的，没录取之前，都不能估计准确，要填了才有希望，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低。去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是？投档成绩算上加分吗？本人算上加分文化357专业223综合分457进入贵校机会大不大？",
        "answer": "按1:1投档，在算综合成绩的时候，是算了加分的。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-美术",
        "question": "文化229专业335综合分453.75，能录取到环境艺术设计或者产品设计吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川美术",
        "question": "文科，文化分318，专业分233.34，综合分450.61上该校大概有多少几率？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "河南省文科生350分专科批能不能录取",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "question": "老师湖北2024级理科女372分能进贵校吗！",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-中外合作专业能否被录取",
        "question": "四川361理科想报中外合作（建筑工程技术）专业，不知道能不能被录取",
        "answer": "去年理科中外合作办学计划是25个，最低录取分数是323分，今年只有15个计划，供参考。填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "您好，我们每年在陕西文史投放计划为2个，专业是统计与会计核算，去年最低录取分数是356分，投档都是按计划1:1投档。进校一学期以后可以申请换专业，专升本目前四川省的政策是统一考试，统一填志愿按成绩来投档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川女生理科435分能录取吗？",
        "answer": "可以报，希望还是大，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-文科",
        "question": "文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-艺考 文综",
        "question": "老师我文化321专业232综合450.5报考美术与设计类有希望吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们每年在广东历史类投放计划为5个，专业是统计与会计核算，去年最低录取分数是355分，投档都是按计划1:1投档。进校一学期以后可以申请换专业。填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女380能报考吗",
        "answer": "希望比较小，填志愿都是填报的人多，分数就高，如果大家都觉得分数高，不敢填报，填报的人少，分数就低，都是有风险的，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我是公共管理与服务类考生，如果被贵校录取之后，可以换专业吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校公共管理与服务类也是10个计划，最高分608分，最低分605分，去年的本科控制线是598分，供参考，进校一学期以后，有一次换专业的机会。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科美术",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档？",
        "answer": "投档比例都是1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女，文化252，美术专业233，综合分417，可以报贵校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "本人是个在四川学文科的女生，高考分数（含加分）465，有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "可以报，还是有希望，去年我们学校文科最低录取分数线是434分，前年是427分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校的特色专业是什么？女生推荐学什么专业？",
        "answer": "https://flbook.mwkj.net/c/T7kB3IQ9ye  学校简介"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科460能报你们学校吗",
        "question": "能报的话会是什么专业呢",
        "answer": "可以报，希望还是大，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川理科446分能报贵校的计算机网络技术吗？有没有被录取的机会？谢谢！",
        "answer": "可以报，希望还是大，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川美术生综合分443有希望上贵校嘛",
        "question": "四川美术生综合分443有希望上贵校嘛",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "你好，河南理科330，位次43w左右可以录取到本校机电或者交通专业吗",
        "answer": "河南理工去年也是5个计划，去年最低录取分数线是329分，供参考。今年理工也是5个计划，专业是汽车制造与试验技术，进校一学期以后，可以申请换专业。可以关注我们官网www.mypt.edu.cn  了解相关信息。绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师，土木工程520能不能录取",
        "answer": "填志愿都是有风险的，没录取之前，都不能估计准确，要填了才有希望，去年单招的时候，土木水利类就录取满了，统招高考的时候，就没有招土木水利类，所有没有去年的分数可以参考！今年有10个计划，可以考虑冲一下，绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川文科美术生",
        "question": "我的美术生位次在19590左右可以上你们学校的艺术专业吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，还分了文理科。往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，不分文理，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "您好，我是公共管理与服务类考生，换专业是在该大类专业里面换吗，还是可以换到其他大类里面的专业呢",
        "answer": "除了艺术类，中外合作办学专业不能换，其他专业是可以换的。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分430,能上贵校专科艺术专业吗?",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "理科399排名253605有没有希望",
        "answer": "希望可能比较小，填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-艺考 文综",
        "question": "老师我文化321专业232综合450.5报考美术与设计类有希望吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们每年在广东历史类投放计划为5个，专业是统计与会计核算，去年最低录取分数是355分，投档都是按计划1:1投档。进校一学期以后可以申请换专业。填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女380能报考吗",
        "answer": "希望比较小，填志愿都是填报的人多，分数就高，如果大家都觉得分数高，不敢填报，填报的人少，分数就低，都是有风险的，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我是公共管理与服务类考生，如果被贵校录取之后，可以换专业吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校公共管理与服务类也是10个计划，最高分608分，最低分605分，去年的本科控制线是598分，供参考，进校一学期以后，有一次换专业的机会。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科美术",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-咨询",
        "question": "理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好，我有两个问题想要咨询一下。 1，我是公共管理与服务类考生，分数539分，位次316，有机会被贵校录取吗 2，如果被贵校录取了，入学后可以申请换专业吗。 谢谢。",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校公共管理与服务类也是10个计划，最高分608分，最低分605分，去年的本科控制线是598分，供参考，绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校文科最低分是434分，前年是427分，供参考，绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "您好，我们在山东是有招生计划的，机械设计与制造和统计与会计核算两个专业，共10个计划。详情可以登录我们招生信息网了解相关信息。https://zs.mypt.edu.cn/Web/ShowInfo?aKvAfuiguzG5fwEQwK6pvCeTYxLXZPW0o7wGkL1Ki4U=.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-3+2",
        "question": "有哪些专业可以3+2",
        "answer": "专科没有3+2专业呀，咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-咨询报考",
        "question": "黑龙江理319排位101453有机会报考贵校吗",
        "answer": "因为外省考生对我们学校不了解，报考我们的人数少，我们投放的计划也少，今年在黑龙江投放物理类计划3人，去年最低分是261。填志愿都是有风险的，填了才有机会，供参考。感谢您的咨询！咨询电话：0816-2202104！绵职院欢迎您填报！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-专业咨询",
        "question": "您好，我想问一下为什么贵校的官网上有应用英语这一专业，但招生考试报和网络上均无法找到这一专业的代码，这是为什么呢？",
        "answer": "原来是有这个专业的。但是今年这个专业停止招生了。。感谢您的咨询，绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-美术类",
        "question": "请问贵校2023年美术类艺术生调档线是多少？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-咨询",
        "question": "您好，文科85864有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校文科最低分是434分，前年是427分，供参考，绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取询问",
        "question": "老师您好，我是四川考生，今年高考分数为448，若报考贵校，且服从调剂，被录取几率大吗？",
        "answer": "还是很有希望的，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！绵职院欢迎您！咨询电话0816-2202104。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-美术生报考",
        "question": "文化334美术247有机会吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校计算机计划35人，最高分624分，最低分592分，去年的本科控制线是599分，供参考，绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "因为外省考生对我们学校不了解，报考我们的人数少，我们投放的计划也少，每年在广西历史类投放计划都是2人，去年最低分是389分。供参考。您的分数可能有点危险。感谢您的咨询！绵职院欢迎您填报！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-报考",
        "question": "广东394分，32万名有希望吗",
        "answer": "去年广东物理类5个招生计划，最低分405分，供参考，填志愿都是有风险的，填的人多，分就高，填的人少分就低。填了才有希望。感谢您的咨询，我们的咨询电话是0816-2202104！绵职院欢迎您。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "我们学校每年在陕西共投放5个招生计划，理科3个，去年理科最低分是286分，前年是279分，您的分数还是很有希望的，填志愿都是有风险的，要填了才有希望，四川目前的专升本政策是，统考统招，和高考差不多，按考试成绩填本科志愿从高分到低分录取。主要是看成绩的。感谢您的咨询，还有什么不清...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-艺考 文综",
        "question": "老师我文化321专业232综合450.5报考美术与设计类有希望吗",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "广东历史306.排位218653可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，我们每年在广东历史类投放计划为5个，专业是统计与会计核算，去年最低录取分数是355分，投档都是按计划1:1投档。进校一学期以后可以申请换专业。填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女380能报考吗",
        "answer": "希望比较小，填志愿都是填报的人多，分数就高，如果大家都觉得分数高，不敢填报，填报的人少，分数就低，都是有风险的，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！咨询电话0816-2202104！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我是公共管理与服务类考生，如果被贵校录取之后，可以换专业吗",
        "answer": "您好，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校公共管理与服务类也是10个计划，最高分608分，最低分605分，去年的本科控制线是598分，供参考，进校一学期以后，有一次换专业的机会。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-四川理科美术",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "今年艺术类专业填志愿可以选12个学校，可以把我们学校作为考虑之一。今年政策变化了，是第一次按综合成绩来投档，往年的录取分数线都没有参考性了。。往年是按专业成绩投档，去年我校专业成绩最低分是229分。感谢您的咨询。绵职院欢迎您！咨询电话：0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科383分，能被贵校哪些专业录取",
        "answer": "填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！绵职院欢迎您！咨询电话0816-2202104。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-江西理科",
        "question": "414分182986名次，有机会录取贵校吗？什么专业比较好？",
        "answer": "去年江西理科3个计划，最低分361分，今年江西物理类也是3个计划，专业是工业机器人技术，因为外省了解我们学校和报考我们学校的人都很少，基本上是填报了就能录取的。填志愿都是有风险，填的人多，分就高，填的人少分就低。请参考，感谢您的咨询，咨询电话0816-2202104!绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-理科艺体生",
        "question": "书法理科生，专业209，文化363，可以填报吗",
        "answer": "四川艺体考生我们只招美术设计类，不招书法类。如果只看文化成绩来报考的话，我们去年文科生最低分是434分。感谢您的咨询，我校咨询电话0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分能报考贵校吗？录取率大吗？如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "希望可能比较小，填志愿都是有风险的，填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！绵职院欢迎您！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-体育生学文科的成绩在本科线附近能不能报考贵校",
        "question": "贵校收不收体育生",
        "answer": "我们学校没有体育方面的专业，也不招生体育生。感谢您的咨询！我校咨询电话0816-2202104！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-报考",
        "question": "安徽省408分排名23万能报考贵校吗",
        "answer": "可以的，我们在安徽物理类有5个招生计划，去年安徽理科5个计划，最低分是349分。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "我是贵州的历史考生排位在62132有希望进入贵校吗",
        "answer": "有希望，因为外省了解我们学校的考生少，填报的人也少。去年贵州文史类最低分是433分。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科439报考贵校几率大吗",
        "answer": "还是很有希望的，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！绵职院欢迎您！咨询电话0816-2202104。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-报考咨询",
        "question": "我家小孩今年高考总分447，分位209184，理科（物化生），一志愿报动漫制作的录取几率有多大",
        "answer": "您好，家长，今年我们学校动漫制作专业是属于中外合作办学专业，是与意大利米兰ACME美术学院联办的中外合作办学，学费每年18000。和普通类专业不一样，学校报考代码是5908。去年我们学校普通类专业理科最低录取分数线是409分，中外合作办学理科最低分是323分。如果还有什么不清楚的，可以打电...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "文科448四川考生会被录取嘛？",
        "answer": "还是有希望的，去年我们文科最低录取分数线是434分，填志愿都是有风险的，可以冲一下，填了才有希望。也欢迎电话咨询0816-2202104！绵职院欢迎您填报！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-专本贯通",
        "question": "老师本校参与高本贯通批次吗，参与的话对标的是哪所本科院校，有哪些专业参与",
        "answer": "我校在云南省没有高本贯通批次，在云南只招收专科批次学生。专科被我们学校录取以后，大三最后一学期可以参加四川省的专升本考试，四川省统一考试统一填志愿录取，可以升四川省的本科院校。。。感谢您的咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-nn",
        "question": "四川理科415能报吗",
        "answer": "还是很有希望的，填志愿都是填报的人多，分数就高，填报的人少，分数就低，要填了才有希望，去年我们学校理科最低录取分数线是409分，前年是380分，供参考。感谢您的咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳职业技术学院",
        "title": "绵阳职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问贵校在宁夏招生吗，理科358能否进入",
        "answer": "要在宁夏招生，在宁夏招生代码是5176，可以登录绵阳职业技术学院招生信息网查看相关信息。去年宁夏理科的最低分是276分，供参考，感谢您的咨询！"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-食宿问题",
        "question": "你们学校是一个寝室六人寝，然后上下桌嘛",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好：广东理科413排位300705有希望被录取没",
        "answer": "考生你好，我院2023年在广东招收的理科最低分是462分，位次在199448左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-457能进本校吗？招生计划是不是1:1？有什么推荐的专业",
        "question": "？",
        "answer": "考生你好，我院在四川省2023年理科录取最低分为438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-高考咨询",
        "question": "四川理科考生460可以上吗？",
        "answer": "考生你好，我院在四川省2023年理科录取最低分为438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好我是来自湖北的考生，高考分数只有289，可以读贵校的什么专业吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在湖北招收的物理类最低分是380分，位次在157522左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-成都美术专业考生",
        "question": "文科 文化321 专业232有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，有希望。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-报考",
        "question": "安徽考生理科242分可以报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在安徽招生的物理类最低录取分数为396分，位次在202656左右。以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川美术专业考生",
        "question": "你好，我美术专业241。文化328。综合分465。进贵校录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术",
        "question": "建，代码是多少呢，美术221文化328综合440，可录取吗",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内的招生代码是5152，招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取（交通职业",
        "question": "可以转专业吗，收日语生吗",
        "answer": "考生你好，我院在四川省2023年文科录取最低分为467分，位次在68790左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在山东招收的最低分是435分，位次在325545左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取（交通职业",
        "question": "四川美术和专业都上线，综合分510.27位次7003有机会吗",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-448分可以上吗",
        "question": "可以报什么专业呢",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-448分可以上吗",
        "question": "可以报什么专业呢",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取咨询",
        "question": "老师您好，云南理科387有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招收的理科最低分是391分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在山东招收的物理类最低分是435分，位次在325545左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术生",
        "question": "四川美术生综合489，文化358，艺体248读贵校的机会大不大？",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生454有希望上贵校的道路与桥梁工程技术专业吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川文科美术生",
        "question": "请问我高考分数328美术专业分数241能报考本校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃物理类330位次100000有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在甘肃招收的物理类最低分是327分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-招生",
        "question": "今年在河南有招生计划吗？",
        "answer": "考生你好，我院2024年在河南投放了3个专业，共计20个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川交通职业技术学院。",
        "question": "你好，四川理科467分，位次183371，有希望录取嘛",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-报考",
        "question": "您好，甘肃历史类纯文347位次42256可以报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在甘肃招收的文科最低分是414分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "question": "老师，四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，有希望。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "河南省理科387分，位次344813，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在河南招收的理科最低分是404分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-河南男理385",
        "question": "铁道工程技术分数线及位次",
        "answer": "考生你好，我院2023年在河南招收的理科最低分是404分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科文化342，美术251，综合分484.75。有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "想请问贵校录取的情况是怎样的？然后我是贵州考生，选科是历政生，然后分数在431位次，在47577左右",
        "answer": "考生你好，我院2023年在贵州招生的历史类最低录取分数为471分，位次在45859左右。以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川女生文科283分",
        "question": "想学习城市轨道交通运营管理",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的文科最低分是467分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "考生你好，我院2023年在安徽招生的物理类最低录取分数为396分，位次在202656左右。以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-专升本",
        "question": "请问老师贵校美术设计专业专升本可以升什么学校",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分430,能上贵校专科艺术专业吗?",
        "answer": "考生你好，有希望。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川",
        "question": "四川美术综合分460.69，位次18025有机会就读本校嘛",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-报考城市轨道交通",
        "question": "四川女生文科280可不可报考",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的文科最低分是467分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好，安徽理科420位次227541，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在安徽招生的物理类最低录取分数为396分，位次在202656左右。以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术动漫系",
        "question": "我是美术生专业253文化314可以报考贵校吗，可以入动漫系吗",
        "answer": "考生你好，我院在省外暂未投放艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师：你好，高考成绩454，报贵校的交通运输学院的相关专业会被录取吗？如被调剂，调剂政策是怎样规定的？谢谢！",
        "answer": "考生你好，我院在四川省2023年理科录取最低分为438分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-投档比及专升本政策",
        "question": "想问问贵校今年的投档比和专升本政策如何",
        "answer": "考生你好，我院在四川省高考招生录取中实行1:1投档，2024年起，四川省专升本实行全省统考，统一填报志愿，统一录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川交通",
        "question": "老师您好我是青海理科考生成绩265有机会报考贵校专业吗",
        "answer": "考生你好，有希望，我院2023年在青海招收的理科最低分是286分，位次在23530左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，云南文科379，位次100317能报考贵校的航海技术专业吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招生的文科最低分数是459分。2024年高考招生计划中暂无航海技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西物理类430排名16万报考该院校被录取的几率大嘛",
        "answer": "考生你好，我院2023年在江西招收的理科最低分是391分，以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-报考",
        "question": "该校的高本贯通是只针对该省的考生嘛",
        "answer": "考生你好，目前我省暂未实行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-对口",
        "question": "对口计算机专业582可以被录取不",
        "answer": "考生你好，希望大，欢迎你报考四川交通职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术生报考",
        "question": "美术247文化334综合475有机会报考吗",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，黑龙江考生，物化生285分，有机会报考本校吗",
        "answer": "考生你好，我院2024年暂未在黑龙江省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科438今年报考你们学校机会大吗",
        "answer": "考生你好，有希望，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "甘肃333理科能录取上吗",
        "answer": "考生你好，希望大，我院2023年在甘肃招收的理科最低分是327分，位次在89198左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-文史",
        "question": "文科376 排名151664 有机会上贵校么",
        "answer": "考生你好，2024年我院在河南暂无文科类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-文科美术综合分496，文化343能报吗有机会录取没",
        "question": "位次是多少呢",
        "answer": "考生你好，希望大。我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "重庆356能被贵校录起吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在重庆招生的物理类最低分是371分，位次在101069左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "贵州 物理类 位次16万多 有机会报上贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在贵州招收的物理类最低分是368分，位次在138190左右。 以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院!"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？谢谢回答！",
        "answer": "考生你好，录取希望大，我院2023年在陕西招收的理科最低分是313分，位次在142467左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-外省考入四川",
        "question": "我是重庆美术生，艺术成绩253.2文化314可以考过来吗",
        "answer": "考生你好，我院在省外暂未投放艺术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科421有机会嘛？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在贵州招收的文科最低分是471分，位次在45859左右。 "
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师 文科美术生 文化330 美术243.34 被学校录取的机率大吗？ 有希望吗？能报考吗？",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划，文科计划充足，具体可参考四川生招生考试报计划合订本。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "云南考生理科346有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招收的理科最低分是391分，位次在112643左右。 "
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-推荐女生学什么专业 不要会计",
        "question": ".",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。 "
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "川内455能录取？",
        "answer": "考生你好，希望大，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-艺体",
        "question": "请问今年的艺体生是按照综合分报志愿吗",
        "answer": "考生你好，2024年我院美术与设计类专业首次实行“文化素质+专业技能”，文化素质和专业能力各占50%，在高考文化成绩和省级统考成绩均达到我省艺术类专科同类别录取控制分数线的基础上，依据总分位次择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录取到，谢谢！",
        "answer": "考生你好，2024年我院美术与设计类专业首次实行“文化素质+专业技能”，文化素质和专业能力各占50%，在高考文化成绩和省级统考成绩均达到我省艺术类专科同类别录取控制分数线的基础上，依据总分位次择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "江西考生396排名190000有机会录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在江西招收的理科最低分是391分，位次在33025左右，以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北考生理科435可以报考吗，会滑档吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在河北招收的理科最低分是461分，位次在152362左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科436考虑哪些专业",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "请问你们交通院校今年录取分数线是多少",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-报考",
        "question": "文科，今年文科分数线",
        "answer": "考生你好，我院2023年在江苏招收的历史类最低分是462分。以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科378有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的文科最低分是467分，位次在68790左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科442能入贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-美术",
        "question": "老师文化305美术237可以吗",
        "answer": "考生你好，2024年我院美术与设计类专业首次实行“文化素质+专业技能”，文化素质和专业能力各占50%，在高考文化成绩和省级统考成绩均达到我省艺术类专科同类别录取控制分数线的基础上，依据总分位次择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "您好，高考理科成绩为447分，排名位次209184位，请问有机会考上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "文科427排名101044有希望报吗，有合适的专业吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的文科最低分是467分，位次在68790左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川美术",
        "question": "文化344 美术专业250有机会就读本校嘛",
        "answer": "考生你好，2024年我院美术与设计类专业录取规则:实行“文化素质+专业技能”，文化素质和专业能力各占50%，在高考文化成绩和省级统考成绩均达到我省艺术类专科同类别录取控制分数线的基础上，依据总分位次择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取分数",
        "question": "四川理科男生441，录得进吗。你们今年预估会涨分吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "山西省理科321分有希望录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在山西招收的理科最低分是315分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-四川文科文化342，美术252.68",
        "question": "有希望报考贵校吗？",
        "answer": "考生你好，2024年我院美术与设计类专业录取规则:实行“文化素质+专业技能”，文化素质和专业能力各占50%，在高考文化成绩和省级统考成绩均达到我省艺术类专科同类别录取控制分数线的基础上，依据总分位次择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，请问今年云南文科考生录取线是多少？379分有机会被贵校录取吗？省排名100317",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招收的文科最低分是459分，位次在49266左右，以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "福建387物生地能报吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在福建招收的理科最低分是411分，位次在114494左右，"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-问题",
        "question": "对口招生旅游专业421有机会吗",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川对口高职中没有旅游类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科424能否被贵校录取？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川427，没加25分的政策分能报贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生女生理工445有机会报考进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-对口高考",
        "question": "老师对口高考计算机专业538报考本校录取希望大吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的计算机类对口高职最低分是599分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "我407分，可以录取吗？如果可以，能有什么推荐的可以专升本到公办本科的适合男生的专业呢？我想报考计算机专业可以吗？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "理科449能上吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-广东考生",
        "question": "广东文科类考生，分数在280左右，有机会被录取吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在广东招收的文科最低分是480分，位次在53394左右."
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科445有机会被录取嘛？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的文科最低分是467分，位次在68790左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-理科422分报物流管理希望大吗",
        "question": "不确定能不能选上这个专业",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "分数447能上本校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在四川招收的理科最低分是438分，位次在184008左右。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师，371分能上贵校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-咨询",
        "question": "我是云南省理科的考生 总分三百七可以进贵校吗",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招收的理科最低分是391分，以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-咨询",
        "question": "云南考生今年369分能上贵校吗？",
        "answer": "考生你好，我院2023年在云南招收的理科最低分是391分，以上信息仅供参考，欢迎你报考四川交通职业技术学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-录取",
        "question": "今年学校在川内艺术生招生计划是怎样的",
        "answer": "考生你好，我院2024年在四川省内招收的艺术类别是美术与设计类，有环境艺术设计、产品艺术设计等2个招生专业，共计120个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川交通职业技术学院",
        "title": "四川交通职业技术学院-加分政策",
        "question": "贵校是否认可加上加分政策的分数？",
        "answer": "考生你好，我院按照四川省高考加分统一政策执行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工商职业技术学院",
        "title": "四川工商职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科生400可以吗，有没有什么专业推荐呢谢谢",
        "answer": "建议填报我校5558代码对应的专业，录取希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工商职业技术学院",
        "title": "四川工商职业技术学院-四川美术",
        "question": "文化308美术247能报贵校的数字媒体艺术设计专业吗？",
        "answer": "今年是四川省第一年以综合成绩录取美术类考生，因此没有往年录取分和位次参考。但往年我校美术类专业录取的专业成绩在230左右，可以填报，有录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "您好，想问问今年贵校在广东有招生计划吗？是历史类考生",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，本科计划10人，专科招数历史类，历史类6个，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业知识问询",
        "question": "请问广东物理475 有机会嘛？可以在哪里看得到专业介绍？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！专业介绍：进我们官网上---专业介绍，你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，本科计划10人，专科招数历史类，历史类6个，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-你好，贵校是否对青海有本科招生计划",
        "question": "你好，贵校是否对青海有本科招生计划",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年青海没有本科招收。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，专科去年29...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程",
        "question": "四川理科美术生，文化339专业275有机会就读贵校专科数字媒体专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-口试",
        "question": "你好，你们的外语口试要怎么试呢？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！外语没有口试要求。欢迎报考，欢迎咨询0838-2651116"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-重庆413分能报专科建筑工程技术吗",
        "question": "报了会被退档吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河南",
        "question": "河南理科436分报考贵校本科专业希望大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科439冲哪些专业有希望？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-工，录取",
        "question": "老师您好，我是理科生470第一志愿报考贵校，服从调剂有可能录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程",
        "question": "请问贵校在吉林省的投档比是多少 吉林物理类373分位次62069 有机会被录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例一比一，你的分数可以冲一冲，今年吉林本科第一年招收，本科计划30人，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，广东物理460有几率上本科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，本科计划10人，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-毕业证书",
        "question": "你好，请问贵校的毕业证书是职业本科还是普通本科",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！学校职业本科，我们的毕业证书和普通本科一样的，欢迎报考，欢迎咨询0838-2651116"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-理科美术",
        "question": "文化276，美术247，综合分446 有多大概率上本校",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-分数线",
        "question": "四川理科474有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "浙江历史地理技术总分492排名177311可以报考贵校吗，是否有单科要求，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程职业技术大学",
        "question": "广东考生473分195772名有机会被录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科403有机会录取到贵校吗？服从调剂后被调剂到不喜欢的专业 在大学在读期间能转专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-考生咨询",
        "question": "湖北考生物理方向494分可以投报贵校本科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "你好：广东理科413排位300705有希望录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，本科计划10人，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-职业",
        "question": "我看了贵校的专业，为何后边有一个职业教育，是否相当于自考本科，与普通本科有何区别",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，我是美术生，我的专业227文化分341综合分455有机会被学校录取嘛",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取概率",
        "question": "四川考生，男，486分，外语是日语，省内排名156250有希望报考贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "河北女孩物化政473排名166349报咱学校有希望入取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，本科计划30人，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "河南理科420能报考贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年河南本科第一年招收，本科计划20人，本科没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-科目",
        "question": "老师好，贵校在新疆招收的本科专业对单科成绩是否有要求",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生咨询",
        "question": "请问江苏省文科生441分是否可以成功报考贵校的航空材料精密成型技术专业？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-投档比",
        "question": "老师好，贵校在新疆本科的投档比是多少，麻烦老师了",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "广东考生物化政总分448， 排位24w+，被该校录取的几率大吗？不服从调剂是否会被滑档？服从调剂后是否会被分为专科批次？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "question": "山东，物化生，总分422，能报考本学校吗？哪些专业能有希望？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-能否录取",
        "question": "四川理科487分能否被贵校电气工程及自动化，材料成型及控制工程等专业录取",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-退档",
        "question": "本科批勾选了服从调剂还会被退档吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河北考生474分录取概率大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "重庆理科考生483可以就读本校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-湖南考生",
        "question": "湖南省历史类排名51097有机会吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-毕业证",
        "question": "请问一下贵校的毕业证是普通本科还是职业本科？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档成绩算上加分吗？本人算上加分文化357专业223综合分457进入贵校专科机会大不大？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科专业有专业级差吗",
        "question": "本科专业有专业级差吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术生",
        "question": "你好老师，四川理科美术生综合分462.5，美术成绩238，文化成绩330差15分过本科线，有希望来贵校吗？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取四川工程职业技术大学",
        "question": "如果过了学校调档线，但是选的本科的5个专业都没过，服从调剂，是调剂到其他（专科的）专业还是直接滑档？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南考生理科男468分报考本科录取可能性大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "四川理科507排名12w，录取概率大不大，承认四川加分吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科465分服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "排名18万",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "您好，请问广东考生物理类462，216569可以报考贵校的数控技术，或者材料成型及控制工程专业嘛？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "广东471，报考录取几率大吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文科考生要吗",
        "question": "招四川文科考生吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专升本",
        "question": "请问贵校从贵校专科批次能否升到本科批次？具体专升本时间要大几之后？专升本的概率高不高？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-毕业证",
        "question": "贵校本科毕业证和普通本科毕业证有区别吗？是不是完全一样的？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "四川文科今年有计划本科吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "填报贵校只能在平行志愿批次吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-青海",
        "question": "青海省文科358，专科可以录取吗？服从调剂的话在青海省招考专业内调剂还是在贵校专科专业内调剂？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-请问一下贵校今年川内文科生可选择的专业以及相应的招生人数",
        "question": "川内文科生招生详情",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "青海省文科358报贵校专科，能录取吗？服从调剂的话在学校所有专科专业内调剂吗？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "河北物理类458分 位次190971 报考贵校有希望吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，计划30个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "江西物理468排名126501有没有机会录取",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "您好老师，我是四川理科考生男，考了500分，位次135858，能不能被贵校录取？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "广东 物化生 463 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，今年有在甘肃计划招生吗？如果有，甘肃理402分，位次76813，服从调剂，被录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "老师请问四川理科女471分报考咱们学院本科机会大么，另外如果本科不够，专科能上哪些专业呢？感谢老师！",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-高考录取",
        "question": "您好老师，我是四川理科考生男，考了500分，位次135858，能不能被贵校录取？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问广东物理482可以进入贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河南考生理科471分",
        "question": "河南考生理科471分能报考贵校哪些专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "理科463只能上该校专科吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科469可以上贵校什么专业",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-学位",
        "question": "咱们本科是职业本科还是普通本科",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-广东考生",
        "question": "广东理科458排名224971被贵校本科录取几率大吗，如果本科批报了贵校专科批也能报贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，我理科469，怎么报？该校录取概率更大，谢谢老师。",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-广西考生391想报考贵校",
        "question": "广西考生想报考贵校",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "想问一下贵校投档比是多少，理科分数308，位次33333有机会录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术专业生",
        "question": "你好，本人美术专业分241。文化328 。综合分465。报考院校机会大吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "浙江，物化地514，能被录取嘛？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取本科 专科问题",
        "question": "若本科专业未录取 会调剂专业到专科吗？让我去读专科？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-学历四川工程职业技术大学",
        "question": "请问贵校是不是升为本科，如果我去上本科的专业毕业是不是本科",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-对口统招",
        "question": "服从调剂的话，调剂的专业是对口的吗？如果调剂的专业人数满了，也会退档吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-西藏以内考生",
        "question": "282分有机会上贵校吗，服从调剂。往届分数线有参考吗/",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-西藏以内考生",
        "question": "282分有机会上贵校吗，服从调剂。往届分数线有参考吗/",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取政策",
        "question": "四川招生的本科所有专业色弱可以报考吗？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业",
        "question": "四川工程职业技术大学本科生可以转专业吗？转专业有什么要求？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-生活作息",
        "question": "宿舍有规定的熄灯时间吗？有早自习和晚自习吗？是什么时候？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业",
        "question": "四川工程职业技术大学如何转专业及转专业要求",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科招生",
        "question": "本科是第一年招生吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河南本科第一年招收，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "重庆文科450能报四川工程职业技术大学",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专科录取问题(历史类432分)(四川工程职业技术大学)",
        "question": "贵校专科的录取标准与招生政策是什么？ 贵校专科的总体就业率是多少？考取其他高校本科录取率是多少？ 今年，有多少专科专业对历史类考生开放？具体招生数是多少？ 贵校专科是否可以调整专业？贵校的转专业政策如何？ 贵校专科的教学资源、师资力量、学术氛围如何？ 贵校专科的投档比是多少？ 贵校...[详细]",
        "answer": "达到专科分数线及可报考；总体就业率是百分之90；考取其他高校本科录取率是百分之80；有5个专业对历史类开放；具体招生人数为10个；专科可以调整专业；申请转专业第一学期末不挂科可以向教务处申请转专业，；专科投档比是1:1；宿舍为6人间，独立卫浴，图书馆是全天开放的；专业不同，学费标准...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-调剂",
        "question": "本科专业只有五个，选了服从调剂不会被调剂到专科专业吧？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-投档比",
        "question": "招生简章中没看见投档比，是不是1:1投档？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问484可以上贵校吗，那如果在贵校读书是本科学历还是专科啊",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "浙江517政史地有机会本科吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师，您好，贵州考生物化生组合，分数382，有机会被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取，云南，理工，模具设计与制造",
        "question": "老师，您好！云南理工，371分，排名133937可以进贵校的模具设计与制造吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "请问四川理科450分报考贵校的装备制造专业是否可以，被录取的机率有多大呢？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "你好老师，请问我广东考生455能报考贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河南",
        "question": "河南理450.有什么专业推荐？转专业政策是什么？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收，计划20个，只要上了你们省的本科二批线都可以报考我们；所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "新疆理科二本262，本人282高出20分，位次38275，有希望报考贵校本科吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "你好老师，请问我甘肃考生历史类425想报咋学校的第一年本科计划，咋学校的本科招收分数是不是与一直是普通二本的院校会有一定的差距，你认为我录上的几率如何？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川享受加分政策25分的考生，总分460，能不能在贵校读到好的专业，之后能不能专升本",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "505能进贵校本科专业不",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川高考",
        "question": "理科481机会大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川文科本科",
        "question": "文科本科没有设置专业，那是不是文科只能报专科",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "贵校在湖南省有本科批计划招生吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川 理科 471",
        "question": "四川理科 471 有机会读贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-填报",
        "question": "重庆考生465填报贵校本科专业没有服从调剂选项是吧？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，我是四川理科生成绩477有机会保底您们学校本科相关专业吗？谢谢",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-投档原则",
        "question": "招生章程中，“在第一志愿未满额的前提下，不拒绝非第一志愿的考生”，麻烦解释下，谢谢。",
        "answer": "学校严格按各生源省投档原则接收考生投档，在第一志愿未满额的前提下，不拒绝非第一志愿的考生。就是第一志愿报考我校且经省(自治区、直辖市)招办批准投档的考生，我校优先录取；在第一志愿录取未满的前提下，不拒绝非第一志愿考生：就是除了第一志愿外的我们也录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河北物生地考生454能报新能源汽车专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！可以报考的；我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，计划30个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "湖南文科442分有机会被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取四川职业技术大学",
        "question": "广东，理科461能上学校本科吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，没有分数给大家参考。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由你们省填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科523分，位次103768，有机会报贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科469可以上贵校好的专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-如果服从调剂",
        "question": "会从本科批调剂到专科批嘛？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-提档比是多少",
        "question": "位次149921 483分物化生可以报哪专业录取概率比较大",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，计划30个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科430分有机会被录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年河南本科第一年招收，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程职业技术",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，希望大吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-考研",
        "question": "老师您好！ 四川男生理科469分，有希望被贵校本科专业录取吗？ 贵校本科专业都可以考研吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科460服从调剂能报你们学校吗",
        "question": "报这个学校的话，能进怎样的专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "重庆物化生465分能报贵校哪些本科专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问四川24高考理科489有几率被贵校录取嘛？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "今年四川理科494有没有机会报考贵校？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取，滑档",
        "question": "理科491上贵校的五个本科批专业有希望吗？如果我的分数都没有五个专业的最低分数线高，选择服从调剂会被调剂到专科专业吗，还是说属于不够调档线不被贵校提取档案？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河北考生 物生政463分 能被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，计划30个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "请问贵校今年在甘肃的招生计划是多少",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分431,能上贵校专科艺术专业吗?",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "福建物生地考生482分，位次87485，有机会上贵校吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河北省理科481分，能读本校的本科专业吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年河北本科第一年招收，计划30个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "重庆物化地446，位次88360-89110有机会被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "四川 理科 503 位次 131486，可以报考咱学校么",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科",
        "question": "四川理科女492分，报贵校的电气工程及其自动化，录取的机率大吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川录取",
        "question": "四川考生，理科成绩501，省排名134728，填报电气工程及自动化、新能源汽车工程技术 ，可以录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "今年482分能被贵校录取么",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "你好，广东物化政考生排位156925报考本科录取机会大吗，本科和专科在同一个校区吗，投档比是1比1吗，谢谢",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！本科专科都在学校南北校区，我们南北校区是一个地下通道连接的；我们是一比一投档，你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-调剂",
        "question": "填507填本科服从调剂，有可能被调剂到专科吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": " 感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程",
        "question": "四川482有机会录取吗？毕业证上是本科还是专科学历？投档比是多少？有专业极差嘛？进校后如何转专业？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取四川工程职业技术大学",
        "question": "四川理科474分能都进入贵校的本科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业代码",
        "question": "请问在哪查询贵校本科专业代码",
        "answer": "你好：招生考试报理科135页查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问四川理科469有机会读贵校本科专业吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-是否招收本科批考生",
        "question": "请问贵学校招收的是本科批考生还是专科批考生",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们没有辽宁本科招生，只有专科批。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们的分数线就是好多，我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "湖北考生有多少本科专业名额",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-转专业",
        "question": "想了解一下贵校关于转专业的条件",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！本科可以第一学期末申请转专业，具体是教务处负责。今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "广东物化生491分，位次163303有机会报考贵校吗，谢谢！",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-山东考生录取",
        "question": "老师您好，山东化生政考生445分位次31万，服从调剂可以被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年山东本科第一年招收，计划8个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生方面",
        "question": "你好我想咨询一下今年孩子考了349分，能上咱们学校吗？还有被咱们学校录取后毕业证是本科学历还是专科学历呢",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "福建物理431分可以报考贵校什么专业",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "湖南物生地录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们没有限制科目。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们的分数线就是好多，我们专科，欢迎报考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科453可以报考本科电气专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收，计划20个，只要上了你们省的本科二批线都可以报考我们；所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-安徽省考生，历史方向，高考432分，可以报考吗？",
        "question": "贵校对安徽有招生计划吗？招生数是多少？ 可以报考卫校的酒店管理与数字化运营、社区管理与服务专业吗？ 可以专升本吗？ 贵校开设的公共外语课程是什么？",
        "answer": "你好：感谢您对我院的关注！我院在安徽历史类10个招生计划，可以报考酒店管理与数字化运营、社区管理与服务专业，所有专业都可以转专业，公共外语课程是英语，还有日语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科443有机会上贵校的本科吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收，计划20个，只要上了你们省的本科二批线都可以报考我们；所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取询问",
        "question": "我是2024年四川考生，我的分数是466，请问能上贵校的本科吗？我已勾选服从调剂。",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "466可以选本科专业吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科491有50%的几率录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取（四川工程）",
        "question": "服从调剂是否会出现滑档，四川理科488有机会进入贵校吗，招收人数今年是否有所增加",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-问题",
        "question": "请问贵校存在专业级差吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川录取",
        "question": "四川文科467 68160 有望被贵校录取吗？谢谢！",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "体育87.43有希望上贵校吗，文化有没有要求谢谢",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科450能上贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "四川理科459 十九万名左右有机会上贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科488服从调剂，能被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-云南文科生",
        "question": "392，位次93368可以上贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-考研",
        "question": "本科完成后可以在本校考研吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河北459历地政可以上吗",
        "question": "可以录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-退档",
        "question": "如果达到贵校的最低录取分数线，是不是就不会退档",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "本科今年在山东招生的专业有选科要求吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理464录取机率大不大",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-新生宿舍",
        "question": "关于今年专科批次录取的新生的女生宿舍，宿舍都有空调吗？是上床下桌吗？不同专业的宿舍都是一样的吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "新疆理科分数294位次26178可以报考贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "您好广东考生480分，物理类，排位184000有希望被贵校录取吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川",
        "question": "请问443理科，被贵校录取的几率大不大？😭",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询报考",
        "question": "黑龙江物化地319排位101453有机会报考贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本人重庆理科453，有机会报考该校的专业吗",
        "question": "四川工程职业技术大学的老师你好，我在重庆的位次是85744",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "1.贵校还招收专科吗？ 四川文科美术文化330 美术244.34能报考贵校吗？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "河北省理科474有可以报的本科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "重庆考生，男，物化生理科481，能报考贵校今年首年招生的本科专业吗，谢谢",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考录取",
        "question": "为什么报考的时候本科批次5155说没有对应学校呀",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科459能填报贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川文科生479分位次57442可以读贵校吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川工程录取",
        "question": "湖南物理组429能报吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "川理499能上贵校本科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "贵校今年在河南有本科招生计划吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收理科，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎报考7454，欢迎咨...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问四川理科501有望被贵校录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术类",
        "question": "请问贵校2023艺术生美术类专业调档线是多少？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川对口高考电子信息",
        "question": "请问电子信息类，527分能就读吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-求助老师",
        "question": "物理类500分排位十四万多可以上贵校吗广东考生",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-对口",
        "question": "对口计算机类582可以考上不",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-重庆历史类402可以上贵校什么专业",
        "question": "重庆历史类402可以上贵校什么专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆专科招收文科，计划15个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们的...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-广东物理类考生，报本科是参考往年专科录取位次吗",
        "question": "广东物理类本科线442，本人453，能报贵校本科专业吗？是要参考往年专科分数和位次吗？感谢老师抽空回复！",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川文科473，没有加分政策，有机会上贵校吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "贵校今年在河南有本科招生计划吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收理科，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎报考7454，欢迎咨...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川文科加分451能填报贵校吗？",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科",
        "question": "请问重庆有理科本科招生计划吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-美术",
        "question": "你好，请问美术241文化324能报考贵校的专科吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "今年在江西招不招生，471分有没有机会录取贵校本科专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科465今年能被贵校录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科加分477排名169097有没有可能录取，服从调剂",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "河南文科452分今年录取希望大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以报我们的专科，今年河南本科第一年招收理科，文科不招，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "云南省上线8分可能报考你校",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科招收",
        "question": "1.想问哈咱们今年本科准备招收好多人，预估本科最低是多少 2.本科专业多吗，谢谢",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "重庆考生本科线上三十五分，462分八万一千名报考贵校本科专业有机会吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-高考",
        "question": "请问河北考生物生地463报考本校本科批录取机会大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专升本",
        "question": "艺术设计能专升本吗？专升本能升哪些学校？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "今年在江西招不招生，471分有没有机会录取贵校本科专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们没有江西本科招生。我们专科，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们的分数线就是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-退档",
        "question": "如果档案进入贵校，且服从调剂是否有退档风险",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我们学校投档比例是一比一。如果投档进来了，专业页服从调剂，那就不会退档。欢迎报考5155，欢迎咨询0838-2651116"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-跨省报名",
        "question": "河南省理科男395分，名次327849，可以报贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年河南本科第一年招收，计划20个，只要上了你们省的本科二批线都可以报考我们；所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科503录取几率大吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-江苏物生地",
        "question": "江苏物生地483被贵校本科录取概率大吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业",
        "question": "请问贵校本科批只有五个专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数河南",
        "question": "河南考生理科424可已报考贵校本科批次吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年河南本科第一年招收，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科502能读本校什么专业？",
        "question": "四川理科502能读本校什么专业？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科468分",
        "question": "能填报什么专业？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-身体要求",
        "question": "请问本校的本科专业对身体有要求吗 然后限制男女生吗 就是害怕因为投档后 然后因为身体不合格而被退",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-科名类理科的专业文科生可报考吗 文478，录取几率大吗",
        "question": "无",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是1: 1吗 本科",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "重庆考生462八万一千名可以报考本校本科的专业吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，我们...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-本科录取",
        "question": "四川考生理科460批次19000，能被贵校本科批数控技术录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "福建省431分12万名报贵校机电一体化专业或者新能源汽车技术机会大吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-转专业",
        "question": "贵校可以转专业吗",
        "answer": "可以的，进校一学期后和一学年后有两次转专业的机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科427，没加25分政策分，有机会上贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校专科批次"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专升本",
        "question": "一般是在大几可以专升本？不同专业的条件是一样的吗？大概需要些什么条件？有成绩限制吗？专升本之后就读的是贵校开设了一些本科专业吗？",
        "answer": "在大三的最后一学期可以专升本，从203年开始专升本由四川省考试院统一组织考试、统一录取。我校目前有五个本科专业：数控技术、材料成型及控制工程、电气工程及自动化、智能制造工程技术、新能源汽车工程技术"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-江苏物化地",
        "question": "426能报吗",
        "answer": "欢迎报考我校专科批，"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-调剂",
        "question": "四川考生高考分数464，报考贵院的话，如果填报的专业录取不上，服从调剂的话，依旧是在本科专业中调剂吗？会存在调剂到专科专业中的情况吗？",
        "answer": "报考本科就在本科批次调剂，报考的专科就在专科批次调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "四川理科486能被录取吗？",
        "answer": "欢迎报考我校本科和专科专业，我校在川招生代码：5155"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科464分，报考贵校的的本科专业，有希望被录取吗？可以同时填报本科批和专科批吗？是本科批次录取完之后才开始的专科批次录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！本科批和专科批都可以填报！本科批次录取完之后才开始的专科批次录取的。投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-重庆物化生",
        "question": "重庆物化生444分能被该校录取吗",
        "answer": "欢迎报考我校，在渝招生代码：5146"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-2024河北理科460位次187795能报考贵校吗？",
        "question": "考生所在地区河北，所选科目为物理生物地理总分460分，位次186237-187795，请问能报考贵校吗，谢谢。",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河北考生",
        "question": "河北理科475分位次163064能被录取吗",
        "answer": "我校今年第一次在河北招收本科,无参考位次，2023年我校要河北专科物理类最低分是434"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-对口升学本科招生",
        "question": "老师，您好，请问一下智能制造类571分，排名236有希望就读贵学校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专业代码",
        "question": "请问贵校的专业代码在哪里查询",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！我院招生代码是5155，可以在招生考试报上查询，本科在135页，投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "四川文科473 接受专业调剂 能被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文科",
        "question": "文科今年报不了贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年文科只有专科，没有本科。所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎报考5155，欢迎咨询0838-265...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "贵校的投档比例是多少?是否存在专业级差？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取 费用",
        "question": "你好 四川文科美术生 文化330 美术244有机会报考本校吗？ 专科费用是多少",
        "answer": "2024年艺术类投档成绩改革成综合成绩投档，无参考分数，建议你报考我校艺术类专业，学费8000元/年"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-关于学士学位证书",
        "question": "请问毕业是否会颁发学士学位证书？",
        "answer": "本科毕业后，符合条件者发相应的学位证书"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生",
        "question": "请问湖南物化地420有希望进去贵校吗",
        "answer": "欢迎报考我校专科批次，我校2023年在湖南物理类最低是：402"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "贵校在广东招多少人？今年广东考生477有希望吗？",
        "answer": "2024年我校专科批次在广东物理类招生计划是14人。2023年物理类最低分是：431"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川美术，专业260分，文化332分，综合分490分有希望读贵校专科不？谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科女480分会被你们学校录取吗？",
        "question": "四川理科女480分会被你们学校录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "四川考生理科成绩371能否报考贵校的专科 谢谢啦！",
        "answer": "应该没希望哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-学校里的本科专业是男女不限嘛？",
        "question": "还是只限男",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！学校本科专业没有男女限制，理科都可以报考。投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科470能上贵校吗",
        "question": "四川理科470能上贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "4470能上贵校吗？",
        "answer": "欢迎报考我校专科批次"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问四川理科488，能报该校本科专业吗",
        "answer": "有一定的希望，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取，",
        "question": "文科468能报吗",
        "answer": "你好：感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-河南405分能报考贵校吗",
        "question": "河南405分能报考贵校吗？位次312315，能报该校本科专业吗?",
        "answer": "2023年我校在河南理工类最低分是：417分，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-我469分想报贵校有机会吗",
        "question": "云南考生469分可以报吗？专升本稳吗？学校环境及宿舍环境怎么样",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师 您好 我是今年高考毕业生 陕西文科397省排名 47859 ，请问报考咱们学校服从调剂的话会退档吗 ？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-人数录满",
        "question": "老师您好，四川理科493若是本科招满但没到我，又填了服从调剂会调剂到专科专业吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！专科志愿是单独填报的志愿；本科是本科，专科是专科志愿，两个都要填报，投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-体育",
        "question": "今年贵校体育还是与往年一样过专科的控制线吗",
        "answer": "感谢您对我院的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取滑档",
        "question": "老师请问，四川理科493，贵校若录满又没录到我，但是填了服从调剂会被滑档吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划432个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，公办本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "461可以报考本校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，但是分数优势不大；"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "广东理科489位次167782能报贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "广东考生物生地分数484，排名176649有机会录取贵校吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广东本科第一年招收，计划10个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-广西招生",
        "question": "广西地区招生计划及专业",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-找生",
        "question": "四川理科487录取概率大不大",
        "answer": "本科批次可以冲冲，专科批次应该能录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-今年461能上贵校本科专业吗？",
        "question": "谢谢",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！投档比例是一比一，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文科",
        "question": "贵校本科有文科吗，刚过线",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "四川高考497，位次140317到138842",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划432个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，公办本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-＇招生",
        "question": "．招重庆历史类考生吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！今年重庆本科第一年招收只招收物理类，计划120个，专科有历史类计划，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科489可以上贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划432个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，公办本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-广西招生",
        "question": "广西地区本科招生计划及专业",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年广西本科第一年招收，计划20个，"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-你好老师，四川理科465，第一志愿有希望报考贵校吗",
        "question": "你好老师，四川理科465，第一志愿有希望报考贵校吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，但是分数优势不大；"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "川内考生469，位次179143有希望被录取吗",
        "answer": "本科批次可以冲冲，欢迎报考我校专科批次。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术",
        "question": "文化308美术247能报贵校的数字媒体艺术设计专业吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-对口",
        "question": "请问财经对口516能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-美术",
        "question": "老师你好请问四川美术综合分495能冲一冲吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文科477有望冲击贵校本科专业吗？",
        "question": "学校开设文科的本科专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-请问一下四川文史460能上贵校的本科专业吗",
        "question": "请问一下四川文史460能上贵校的本科专业吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文科能报什么本科专业",
        "question": "分数485",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "美术综合分462可以近吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-专升本",
        "question": "专升本 对口哪些学校呢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "理科404进本校几率大不大 以后可以换专业吗",
        "answer": "尊敬的考生："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-志愿",
        "question": "文科女生不能报本科专业吗 那如果报专科专业，学历是专科吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川美术生",
        "question": "专业232文化342有机会进我校吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "文科，文化332，美术专业245，能上贵校的专科？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川考生理科494，位次144724可以被本科录取吗？，感谢老师",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划432个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，公办本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "我是四川考生，分数是467，位次是183371，请问有机会报考贵校的本科嘛",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年本科第一年招收，计划432个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，公办本科...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-高考报考",
        "question": "重庆考生490可以报考贵学校的本科专业吗吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川文课艺体生",
        "question": "请问贵校文化329，专业251，有机会被录取吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "2024年文科461有机会报本校吗，并且想报物流管理，有机会吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-报考",
        "question": "河南省考生442能报吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以冲一冲，今年河南本科第一年招收，计划20个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢迎...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川考生理科494，位次144724能被录取吗？",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的问题我看了，对于你的问题我的回答是："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师您好，重庆理科高考469，想报考贵校的本科专业有希望吗",
        "answer": "尊敬的考生，感谢您对我院的关注！你的分数可以填报我们，今年重庆本科第一年招收，计划120个，所有的录取都是按照招生计划投档的，也是由填报我们学校的学生分数决定的，具体分数线我们也不知道，因为现在都是平行志愿填报，按照成绩从高到低投档我们的计划数，最后一个进来的分数是好多，欢...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-咨询",
        "question": "我是2024届四川考生成绩482有没有机会读贵校",
        "answer": "尊敬的考生，你的问题我看了，对于这个问题我的回答是："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-艺术录取",
        "question": "你好，请问美术综合分454分是否可以报考贵校，录取几率有多大？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-少数民族",
        "question": "四川文科414 少数民族50分 总分464 有机会报考贵校嘛",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科494能进本科吗？学费贵不贵？",
        "answer": "尊敬的考生你好，你的问题我看了，对于这个问题我的回答是："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理科442能入贵校吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-志愿咨询",
        "question": "云南文科463可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "怎么报考本科专业",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "建议你填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问贵校今年对口招生旅游专业421能被录取吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "481能报该学校本科专业吗？",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-服从调剂会被调剂到中外合作专业吗",
        "question": "老师",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-文凭",
        "question": "就是现在进贵校是本科文凭了吗？因为看贵校升本了",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川女文科479，排名在56547--57442之间有希望被新能源汽车工程技术专业录取吗，或者是其他专业",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "四川理工男462分位次190094能录取本校的本科专业吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-升本",
        "question": "贵校听说已经升本了是否属实",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "老师你好，今年高考474有望被贵校本科专业录取吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-四川理科440能填报贵校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-招生分数",
        "question": "2024年理科500分能上吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "你好，四川考生474，省排名173442，有望报贵校的本科批吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川工程职业技术大学",
        "title": "四川工程职业技术大学-录取",
        "question": "请问几年472能成功报电气工程自动化吗",
        "answer": "你好："
    },
    {
        "schoolName": "四川建筑职业技术学院",
        "title": "四川建筑职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南文科424，位次101443，能不能考上贵校的普通类专业？",
        "answer": "2023年河南文科最低录取分数是421分。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-对口",
        "question": "想请问一下医药340-390有希望录取吗？",
        "answer": "您好！根据去年录取线可能机会比较小，往年各类别各专业录取线详见https://zsw.dzvtc.edu.cn/zhaosheng2/-/articles/634993.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "如果报考的医学类专业并服从调剂，会不会被调剂到非医学类专业",
        "answer": "您好！如果你所填报的专业志愿都没有被录上，且选了服从调剂，就有可能被调剂到你所填报专业志愿以外的其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "达州职业技术学院老师，请问四川文科考生，440分填贵校临床医学有希望吗？如果调剂了 可以转专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-四川文科考生综合分444",
        "question": "四川美术文科考生文化320美术227报考本校美术教育专业录取概率大吗",
        "answer": "您好！  艺术类今年计分规则和往年不一样，没有数据参考。建议填报起冲哦。 往年录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-志愿填报",
        "question": "四川高考应届女生386能不能报考贵校？",
        "answer": "您好！我院往年录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/ "
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是？投档成绩算上加分吗？本人文化357专业223综合分457进入贵校机会大不大？",
        "answer": "您好！ 根据各省（市、区）招考委确定的投档比例调档。对享受加分政策的考生，依照各省、直辖市、自治区有关加分政策投档录取。 艺术类今年计分规则和往年不一样，没有数据参考。建议填报起冲哦。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询是否能被护理专业录取",
        "question": "请问老师志愿填报系统上显示的定向调配是什么意思",
        "answer": "定向调配是指报考定向就业招生学校且愿定向的考生，应填报该校定向专业志愿或勾选该校的定向调配栏。录取时，若填报定向专业志愿考生的生源不足，学校可调配录取勾选了定向调配栏的考生到定向专业。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询是否能被护理专业录取",
        "question": "学校护理专业可以专升本吗",
        "answer": "可以专升本。按省教育厅《四川省普通高校专升本考试招生办法调整方案》最新规定，全省专升本实行统一报名、统一命题、统一考试、统一评卷、统一录取，不再限制对口升本学校。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询是否能被护理专业录取",
        "question": "请问四川考生文科458分，想报考贵校的护理专业能被录取吗",
        "answer": "您好！我样去年四川文科最低录取线为432，可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专升本",
        "question": "学校里面有没有专升本的渠道",
        "answer": "可以专升本。按省教育厅《四川省普通高校专升本考试招生办法调整方案》最新规定，全省专升本实行统一报名、统一命题、统一考试、统一评卷、统一录取，不再限制对口升本学校。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-达州职业技术学院",
        "question": "理科女生397有机会录取吗",
        "answer": "您好！去年我院四川理科最低分387，各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  分和等位分都高于或越近等于往年的分和等位分，这样被录取上的概率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "对口高考护理类431分报考贵校专业录取机会大吗",
        "answer": "您好！各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  分和等位分都高于或越近等于往年的分和等位分，这样被录取上的概率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-填报",
        "question": "为什么在志愿里面输入5153显示不出学校",
        "answer": "您好！已有同学正在填报，5153有学校的哦。你可以加下QQ群3986986"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "您好！各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  分和等位分都高于或越近等于往年的分和等位分，这样被录取上的概率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-达州录取",
        "question": "你好，四川文科464想考贵校的中医学的几率大不大？",
        "answer": "您好！去年我院四川文科最低分432，各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  分和等位分都高于或越近等于往年的分和等位分，这样被录取上的概率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-达州",
        "question": "你好，四川文科464想考贵校的临床医学的几率大吗？",
        "answer": "您好！去年我院四川文科最低分432，各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  分和等位分都高于或越近等于往年的分和等位分，这样被录取上的概率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科考生享受加分25分后总分460能不能在贵校读到好的专业",
        "answer": "您好！去年我院四川文科最低分432，各类别各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "我按根据各省（市、区）招考委确定的投档比例调档。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女，文化252，美术专业233，综合分417，报贵校希望大吗？",
        "answer": "您好！四川往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。艺术类今年规则与往年不一样，注意。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-2录取",
        "question": "贵校投档比例是多少，贵州368位次是164842录取概率大吗",
        "answer": "您好！根据各省（市、区）招考委确定的投档比例调档。贵州往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科去年康复医疗技术调档线是多少？",
        "answer": "您好！四川往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科去年医学影像调档线是多少？",
        "answer": "您好！四川往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！，， 重庆402，排名106842报考贵校的小学教育录取几率大吗",
        "answer": "您好！重庆往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！，， 重庆402，排名106842报考贵校的小学数学或者英语教育录取几率大吗",
        "answer": "您好！重庆往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！，， 重庆402，排名106842报考贵校的小学语文教育录取几率大吗",
        "answer": "您好！重庆往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "理科419能被贵校录取吗",
        "answer": "您好！四川往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "老师，您好! ， 重庆402报考贵校的小学教育录取几率大吗",
        "answer": "您好！重庆往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "贵州368分录取概率大吗",
        "answer": "您好！贵州往年录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分、等位分都大于或近于往年，录取机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-河北美术生",
        "question": "美术生专业191.2文化317综合397.5有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好！今年我校今年没有在河北招生，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-美术生",
        "question": "四川文化321艺术219有机会报考本校吗？",
        "answer": "您好！今年艺术类成绩计算方式和往年不一样，较难参考。建议上线以后，专业成绩大于或近于往年分数，填报机会会更大点儿。往年录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科（历史政治地理）392分，位次65349,可以报考贵校的临床、护理、药检其中的一个专业吗？",
        "answer": "您好！我院去年贵州文史类最低分为448，往年各专业各类别录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "你好，我想问一下贵州历史类396排名63396有希望可以报贵校的护理专业嘛？",
        "answer": "您好！我院去年贵州文史类最低分为448，往年各专业各类别录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-达州",
        "question": "四川399.理科",
        "answer": "您好！我校去年四川理科最低录取线为387，往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/   分数、等位分都高于往年的话，机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "理科404分，能上贵校护理专业吗？",
        "answer": "您好！我校去年四川理科最低录取线为387，往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/   分数、等位分都高于往年的话，机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考咨询",
        "question": "老师，你好，请问四川文科441，位次89894，报考贵校中医学专业录取概率高吗？谢谢。",
        "answer": "您好！我校去年四川文科最低录取线为432，往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/   分数、等位分都高于往年的话，机率会大些。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取，加分",
        "question": "理科男裸分356，加分50有406，可以被贵校录取吗？调档是看加分前还是加分后啊？",
        "answer": "您好！我校去年四川理科最低录取线为387，往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/  对享受加分政策的考生，依照各省、直辖市、自治区有关加分政策投档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "您好！我校去年四川文科最低录取线为432，往年各专业录取线见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-请问",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "您好！根据各省（市、区）招考委确定的投档比例调档。详见招生章程https://zsw.dzvtc.edu.cn/zhaosheng4/-/articles/625732.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科413，位次243313，能够上中医学，畜牧兽医吗",
        "answer": "您好！我院去年理科最低分为387.  各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。如果分高于往年，同时等位分也高于往年，录取上的概率会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专业询问",
        "question": "动物医学是包含什么？四川理科440能上吗",
        "answer": "动物医学专业是普通高等学校专科专业，属畜牧兽医类专业。本专业主干课程有动物解剖生理、动物微生物与免疫、动物生物化学、动物病理、动物药理、兽医临床诊疗技术、畜牧基础、动物传染病、动物寄生虫病、动物内科病、动物外产科、动物防疫与检疫、兽医公共卫生、宠物病防治技术、动物疫病检...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-请教",
        "question": "你好，老师。我是四川理科 ，女生。2024年高考分数：443，位次：213963。想报考贵院的临床医学专业。请问一下：1：我报考这个专业录取概率如何？ 2：该专业的专升本政策如何？3：贵的投档比例是1:1吗？ 4：我你这个分数报考改专业，如果不填调剂，风险大吗？谢谢老师",
        "answer": "您好！我院去年理科临床医学，最低录取分389。详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。  专升本为全省统考。根据各省（市、区）招考委确定的投档比例调档。 443高于往年录取线，如果等位分也高于往年，机会会较大。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-达州职业技术学院",
        "question": "请问四川文科314音乐表演228音乐教育218被贵校录取的几率大吗？可以报什么专业？可以专升本吗？",
        "answer": "您好！今年我校艺术类只有音乐教育专业招生，音乐教育招考类别为音乐教育类（不区分主项）。  今年艺术类成绩计算规则与往年不一样。往年录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "请问，云南考生文科418，排名78830报口腔医学技术有希望吗",
        "answer": "您好！我校今年在云南招生口腔医学技术专业没有招收文科类，招生计划详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/zhaosheng3/-/articles/634942.shtml"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "您好！各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/    可以参加一直。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考",
        "question": "文科455，请问贵校小学教育和小学语文教育。希望大不大。投档比多少。转专业条件是什么",
        "answer": "您好！我校去年文科最低录取线为432，455高于往年录取线，机会较可以。各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/。转专业相关文件一般在大一上学期会公布。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "贵校王牌专业是什么，文科中医学以后就业方向是什么",
        "answer": "中医学是省级双高重点专业群专业、院特色专业。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "中医学专业专升本名额有多少，今年招生计划多少人",
        "answer": "您好！专升本为全省统招，当年招生计划要当年看相关文件。我院今年大专招生计划详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科436报考中医学录取率大吗",
        "answer": "您好！我校去年文科最低录取分为432，往年各专业录取线详见官网https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "您好！我校没有在陕西招生，感谢关注。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专业咨询",
        "question": "理科男加民族分406可以报考贵校护理专业吗？",
        "answer": "您好！我院官网有各专业往年录取分数线，可以参考一下https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考",
        "question": "文科432有希望上中医学专业吗",
        "answer": "您好！我院官网有各专业往年录取分数线，可以参考一下https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下，四川理科考生413分，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好！我院官网有各专业往年录取分数线，可以参考一下https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科443可以上贵校临床医学吗",
        "answer": " 您好！我院官网有各专业往年录取分数线，可以参考一下https://zsw.dzvtc.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-陕西理科305能不能上贵校的护理专业",
        "question": "陕西理科305能不能上贵校的护理专业",
        "answer": "您好！我校今年没有在陕西招生，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "文科418分位次78830报畜牧兽医、动物医学有希望吗？",
        "answer": "您好！我校今年是第一次在云南招生，没有往年的数据参考。不过，也欢迎您填报哦。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考",
        "question": "请问，理工408+25可以直接报考贵校的临床专业吗？",
        "answer": "您好！我校2023年四川理工类最低录取分数线是387，等位分为D519。你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专升本",
        "question": "跨院专升本从大几开始",
        "answer": "您好！我校所有专业都可以专升本。按省教育厅《四川省普通高校专升本考试招生办法调整方案》最新规定，全省专升本实行统一报名、统一命题、统一考试、统一评卷、统一录取，不再限制对口升本学校。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专科",
        "question": "加民族分420可以上贵校的中医学吗？",
        "answer": "您好！我校2023年四川理工类最低录取分数线是387，等位分为D519。你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-咨询",
        "question": "湖南352物理类可以报考贵校临床医学吗",
        "answer": "您好！因我校今年是第一次在湖南招生，没有往年的录取线参考。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-专业录取",
        "question": "文科442报护理专业录取的概率大吗？",
        "answer": "根据往年录取线，机会可以哦。可以加QQ群39863986"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的四川对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "学校四川招生代码5153，护理专业代码01"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的四川对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "学校四川招生代码5153，护理专业代码01"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "学校四川招生代码5153，护理专业代码01"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-报考",
        "question": "理科 女 407 是否有希望报考贵校护理专业",
        "answer": "我院去年理科最低录取分为387，等位分为D519。您可以参加一下。"
    },
    {
        "schoolName": "达州职业技术学院",
        "title": "达州职业技术学院-！！！",
        "question": "请问一下 对口高考护理类350能报考贵院嘛",
        "answer": "我院去年医药卫生类对口招生最低录取线为493。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "江苏省物化地刚过本科线可能被贵校录取吗",
        "answer": "希望小"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取吉利学院",
        "question": "贵校你好！湖北省首选物理，401分可以报考贵校本科专业吗？",
        "answer": "注意选考科目，可填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "我校表演专业在广东招生10人，今年新改革暂无相关数据，请根据计划和排位合理填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取？？",
        "question": "湖南史生政考生440排位54403有希望被录取吗？🙏🙏🙏🙏🙏",
        "answer": "风险较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院",
        "question": "您好，湖南物生政考生466有机会报考贵校吗",
        "answer": "我校湖南招生专业需要物理+化学。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "四川理科466位次182271-184656 可以报考贵校吗",
        "answer": "有风险，可以冲一下，请谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-请问江苏物化469报贵校有希望吗？进档会退档吗？",
        "question": "请问江苏物化469报贵校有希望吗？进档会退档吗？",
        "answer": "有风险，请谨慎填报，进档考生除专业不服从调剂和身体原因以外，原则上不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校哪些专业录取呢",
        "answer": "我校美术类专业涉及设计学类、动画，是否录取请参考历年我校分数线和其对应的位次。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-福建考生物化地464排名100554，有机会上贵校吗",
        "question": "福建考生物化地464排名100554，有机会上贵校吗",
        "answer": "建议可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科470能上吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-浙江艺术类",
        "question": "播音综合分排名1000 表演综合分排名640 有机会被贵校录取吗 服从调剂会被退档吗？投档比多少呢？",
        "answer": "请参考往年录取分数线及对应排位情况，合理填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-专业级差",
        "question": "请问有专业级差吗",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-重庆体育",
        "question": "专业91.4 文化333可以报运动康复吗",
        "answer": "我校第一年在重庆招生，建议可以尝试！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-广东女生物化政468排205632",
        "question": "暂无往年贵校在广东省的招生最低分数线，那这个成绩报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "我校第一年在粤招生，请参考同类院校往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生",
        "question": "四川投档比是1：1吗",
        "answer": "原则上1:1"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-调档比",
        "question": "老师，请问贵校在四川的调档比是多少",
        "answer": "原则上1:1"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师，我是四川考生，文科468，排名六万七千多，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "有风险，可考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川美术文科考生，综合分463.33 有机会报考吗？",
        "question": "四川美术文科考生，综合分463.33 有机会报考吗？",
        "answer": "有风险，可谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生",
        "question": "投档比是1：1吗",
        "answer": "原则是的"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "日语高考生在报考贵校专业时，哪些专业有限制不能报考，进入贵校学习后是继续学日语还是学英语？",
        "answer": "英语专业只限英语语种学生，进校后原则开展英语教学，学校会根据生源人数适当增设日语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "请结合历年分数线和分数线位次 合理填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-477理科四川能进工科吗？",
        "question": "477理科进工科几率大不大",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文463可以上本校的财务管理或审计吗",
        "answer": "风险大"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有风险，需谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-江西美术生",
        "question": "江西美术生综合472分10599名有希望吗有的话数字媒体艺术专业有希望吗",
        "answer": "请结合历年分数情况，参考录取位次填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的机械设计制造及专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的机械设计制造及专业吗",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "文科四川服从调剂467录取几率大吗",
        "answer": "这个分数谨慎填报，服从专业调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育专业",
        "question": "你好 运动康复专业招收文科体育生嘛",
        "answer": "招收体育文科考生"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院 （语言）",
        "question": "你好，高考日语专业美术生（双过线），可以报咱们学校吗？有语言限制吗？",
        "answer": "语种不限，公共外语课英语，分数线参考历年分数线和位次。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科468服从调剂被贵校录取希望大吗？贵校在读期间能不能转专业？",
        "answer": "有风险，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育",
        "question": "你好 请问本校今年体育专业运动康复招收文科生嘛",
        "answer": "只招收体育类考生"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院",
        "question": "广州美术生（日语），双过线，排名12000左右，可以报咱们学校吗？",
        "answer": "请参考往年分数线和排位。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "今年在甘肃省会招多少人？",
        "answer": "物理类8人。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有风险，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-报考",
        "question": "山东457物生地有机会冲击贵校吗？",
        "answer": "有风险  请谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-表演",
        "question": "老师您好，我想请问一下今年广东表演统考综合分475，排位442有希望进贵校吗？",
        "answer": "请结合招生计划和位次情况来填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "我是四川文科考生474分！排名61042－61891有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可考虑"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院",
        "question": "四川文科463排名71598有机会被贵校录取吗？如果接受调剂的话被退档的几率大嘛？",
        "answer": "风险大 不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "该校在福建投档比是多少。",
        "answer": "原则上是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "江西美术生，专业226，文化372可以报考吗",
        "answer": "可参考学校往年分数线，结合位次填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-海南文科生分数513位次33403报考贵校希望大吗",
        "question": "咨询",
        "answer": "可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-您好!",
        "question": "河南考生422（物化生）排名282438报考贵校的几率大吗？建议报考吗？",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川录取",
        "question": "四川文科463排名71589被贵校录取的概率大么？",
        "answer": "风险大，不建议填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科生472位次在62761-63681之间 想报考贵校的知识产权，财务管理，审计学有希望吗",
        "answer": "专业无法保证，分数有希望，建议服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "江西考生479分112651名，录取贵校的概率大吗？",
        "answer": "可以冲一下，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-山西理科男生400分，能够上车辆工程、新能源汽车专业吗？",
        "question": "山西理科男生400分，能够上车辆工程、新能源汽车专业吗？",
        "answer": "目前山西分数线还未划定，请结合分数线填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取原则",
        "question": "若进档服从调剂，会不会被退档处理",
        "answer": "若无身体原因，不会退档！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问一下四川理科473，位次174832有没有希望进入贵校",
        "answer": "有希望，可冲，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-江西466能否被贵校录取",
        "question": "江西466能否被贵校录取",
        "answer": "可尝试填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问湖南物化政438有希望上贵校吗？",
        "answer": "可冲，请考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问贵校在四川的投档比是多少",
        "answer": "原则上1:1"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科生462分，等位分是D660.931报考贵校有希望吗？",
        "answer": "希望小，不建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。去年的最低位次是多少。是双上线.投档比是一比一吗？美术学费多少呢？",
        "answer": "投档比例1:1，美术学费32000元/年，具体分数请参考去年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-山东，物化生452报考贵校能行吗",
        "question": "山东，物化生452报考贵校能行吗",
        "answer": "有风险，可冲。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-专业分数级差",
        "question": "有无专业分数级差",
        "answer": "无"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "文科463可不可以冲一冲贵校",
        "answer": "有风险  请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川美术生专业234.67，文化367，综合分476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "有希望，可谨慎考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-河北美术生",
        "question": "老师您好，河北美术生在河北多少位次报考本校能录取？",
        "answer": "请参考我校去年录取分数线进行报考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！想请问一下广东省戏剧表演类排名836填报贵校 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "今年实行新的录取政策，无数据支撑，请结合计划情况进行填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科生462分位次是72470报考贵校录取概率大吗？ 谢谢老师",
        "answer": "录取概率低，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育",
        "question": "体育79文化356有希望吗",
        "answer": "我校不在云南招收体育。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，想报数媒，服从专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "请结合我校去年录取分数线进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问四川理科470服从调剂，会被退档吗",
        "answer": "可冲，服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问选择服从调剂进档后还会被退档吗以及转专业的条件",
        "answer": "身体无问题，不会退档。转专业按照相关学院的政策执行！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "河南文科442分位次八万多能录取吗？ 在河南有小学教育没",
        "answer": "希望较大，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川美术",
        "question": "贵校今年计划在四川招多少名美术生，贵校投档比是多少，本人加分后文化357专业223综合分457进入贵校机会大 不大，投档成绩算上加分吗？",
        "answer": "希望较小，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-北京",
        "question": "北京422政史生能报贵校吗",
        "answer": "不够控制线"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-收费",
        "question": "老师，我想了解下贵校的收费标准",
        "answer": "学费26800元/年+住宿费2000元/年+教材费200-300元，按照所在学院制定。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "你好，本人四川理481分，可以被新能源汽车工程专业（第一专业）录取吗？按预期专业如下：机器人工程，飞行器控制与信息工程，机械设计制造及其自动化，请问我最有可能会被那个专业录取。",
        "answer": "不清楚是否能够被相关专业录取，要看整体投档情况，但是目前来看这些专业都是有可能的！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师云南省理科420有机会被录取吗？",
        "answer": "请谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "如果分数一样 优先看什么科目",
        "answer": "按照四川省同分排序标准执行！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-住宿条件及收费",
        "question": "请问住宿条件及收费如何？需要网上预约住宿吗？",
        "answer": "四人间，配置独立卫生间、淋浴间、干湿分区、Wi-Fi覆盖、有线网络接口、空调、公共自习室、公共洗衣房等。寝室预约需按照入学手册相关操作执行。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-美术",
        "question": "江西美术生综合分454 排名一万三能进吗",
        "answer": "参考往年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育",
        "question": "体育77.7，文化399风险大吗？",
        "answer": "有希望，可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-日语和电子信息类专业",
        "question": "学日语的学生能进电子信息类专业吗，还是说只限制英语学生",
        "answer": "可报考电子信息类专业，进校后原则上开设英语课程！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-Q",
        "question": "广东理科433分，能上贵校吗",
        "answer": "我校第一年在广东招生普通类考生，请参考同类型院校分数情况！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-浙江艺术类",
        "question": "浙江表演专业249文化414综合518排名950左右录取几率大吗",
        "answer": "请参考往年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生问题",
        "question": "贵校今年在河南省招生吗",
        "answer": "招生"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生问题",
        "question": "贵校今年在河南省招生吗",
        "answer": "有招生"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育",
        "question": "请问体育75.05文科354能录取贵校吗",
        "answer": "风险大，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科",
        "question": "请问我四川文科刚压线457可以报考该校吗",
        "answer": "不建议填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "文科470排名65445有机会上工商管理类专业吗",
        "answer": "有风险，可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-文科470有机会上工商管理类专业吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "有风险，可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-吉利学院住宿",
        "question": "请问该校成都这边的住宿费怎么收取的呢，其他费用呢",
        "answer": "年收费2000元/人。还需缴纳书本费200-300元，具体到校后咨询所在二级学院。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-美术专业",
        "question": "查询录取概率",
        "answer": "建议美术综合分高于470分以上的考生填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "我文化394，美术专业成绩214，综合成绩464，能填报贵校吗？",
        "answer": "有风险，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科475，填报贵校计算机类，电子类，智能车辆工程专业有希望吗？",
        "answer": "可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科463",
        "question": "有机会吗，可以选择调剂",
        "answer": "机会不大，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-志愿填报",
        "question": "老师您好，我声乐表演分数202.07文科394有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我校相关专业不在滇招生。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-奖学金",
        "question": "奖学金设置，人数，要求",
        "answer": "见学校学生工作部网站。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川考生 647 位次在67272-68160之间 想报考贵校的知识产权有希望",
        "answer": "文科467，有风险，建议冲一下，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取？",
        "question": "你好，江苏，物生地，465分，位184000，报考有机会？",
        "answer": "风险大"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "448 女生 生政地 308969 山东 有希望吗老师",
        "answer": "风险大"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科",
        "question": "466，排名184656，报考贵校计算机类，机械类，电子信息类专业有希望吗，还是要服从调剂吗",
        "answer": "有风险，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "重庆美术230.4文化328都过线了录取几率大吗",
        "answer": "可尝试冲一下，有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川享受加分政策的文科生460能被录取吗",
        "answer": "不建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "河南文科437位次89686有机会报考贵校吗",
        "answer": "可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-报考",
        "question": "四川理科469有机会录取吗？",
        "answer": "可尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川美术考生综合分475有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可尝试填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-艺术生录取",
        "question": "重庆美术生文化350，专业226，综合183，有机会走贵校的艺术相关专业不呀？",
        "answer": "可尝试冲一下，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-报考",
        "question": "四川文科480报你们学校稳吗？",
        "answer": "可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-报考",
        "question": "四川文科468，位次67271，报考几率多大",
        "answer": "有风险，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-广西物化生383",
        "question": "过本科线12分，有希望上本校吗",
        "answer": "有机会，可考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科467能被学前教育专业录取吗",
        "question": "机会大吗",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生",
        "question": "四川考生468有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有风险，可考虑！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川美术文科，专业221，文化379，综合分465.75有没有机会录取",
        "answer": "可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好!请问重庆纯文455，排名25100~25342，能被贵校网络与新媒体录取吗?谢谢",
        "answer": "有希望请参考，专业无法确定。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-报考",
        "question": "湖南，全文过本科线十分，448能上吗",
        "answer": "有风险，请考虑！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-缩招",
        "question": "该校今年是缩招还是扩招了",
        "answer": "在川计划有所减少！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科472位次63,680被该校录取希望大吗，接受专业调剂会被退档吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "四川理科467报有希望吗",
        "answer": "有机会 请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "请问贵校在四川录取的投档比是多少 设有专业极差吗 是分数清还是专业清",
        "answer": "请参考我校招生章程。https://zs.guc.edu.cn/article/202405/12750.html"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科 465 有多大概率录取",
        "answer": "有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-知识产权专业授予什么学位？",
        "question": "老师好，请问知识产权专业授予什么学位啊？是经济学还是法学？",
        "answer": "法学"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "江西省美术生文化350专业203有机会报考贵校吗",
        "answer": "请结合位次参考去年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-湖北物化生479可以报吗",
        "question": "想报考计算机专业",
        "answer": "按照去年分数线，有机会的！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科474分",
        "question": "吉利学院老师你好，请问咱们学校的投档比例多少，我的分上咱们学校的机会有大概率",
        "answer": "原则上按照1:1投档，你的分数有机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取咨询",
        "question": "请问一下四川文科女生476排名在60118左右有希望吗",
        "answer": "有机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-湖南历史类考生刚过本科线，有希望报取贵校吗",
        "question": "你好 ， 湖南历史类考生刚过今年本科线，有希望报取贵校吗",
        "answer": "风险较大，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-每个专业收分不同嘛 ？",
        "question": "在哪里查看",
        "answer": "请在网站查看，我校无专业分统计。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-服从调剂 会转到哪些专业",
        "question": "学校开设的专业可以在哪里查看 并不是所有专业都开？",
        "answer": "招生考试报查看！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-加分政策",
        "question": "报考该学校享受加分政策不？",
        "answer": "承认四川省加分政策！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-江苏，文科，表演",
        "question": "文化430，专业229，综合501，排名420，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "今年第一年改革，请结合本省位次参考填报，建议位次排名在前三分之二以上可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科类型的475有希望被录取吗",
        "answer": "机会较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-投档比",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "原则上1:1投档！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科474报考财会审计机会大吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-重庆理科470能上这个学校嘛",
        "question": "理科470能考什么专业",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科467，有机会录取吗？服从调剂",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科471 名次65000左右可以填报贵校吗",
        "question": "文科471可以填报贵校吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-美术综合450有希望吗？？",
        "question": "有希望吗？A志愿",
        "answer": "较小，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "风险较大"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "日语理科高考生467能报贵校什么专业，有什么限制，录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-学校可以双休专业吗？有什么要求？转专业有什么要求？",
        "question": "😬希望老师给予解答谢谢",
        "answer": "目前无暂无双修专业，转专业按照各学院转专业要求进行。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科位次73354分数461有希望上贵校嘛？推荐什么专业",
        "question": "转专业要什么条件？可以双休学位嘛",
        "answer": "希望小，不建议填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好，请问一下四川文科462能不能被录取，服从调剂",
        "answer": "风险大，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-山东美术生",
        "question": "老师专业文化双过线 446分 有希望能冲一冲本学校吗",
        "answer": "请参考我校在鲁去年录取分数线！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "有机会，可填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "风险较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科考生 总分473 排名62760",
        "question": "贵校认可加分政策吗 本人加分25后473",
        "answer": "我校认可四川省加分政策，加分后，可考虑填报，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-体育生",
        "question": "老师你好，体育75文化368有机会被贵校录取吗，今年体育专业招多少人",
        "answer": "有风险，请参考。招生计划请查看招生考试报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 位次17627有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "请谨慎填报志愿，风险较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "有一定风险，可考虑填报，请按照专业组进行选择填报，请参考本省志愿填报相关材料，学费26800元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-高考",
        "question": "四川理科511可以上吗",
        "answer": "欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "理科464分报考贵校的专业有希望吗？",
        "answer": "风险较大，谨慎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-往年分数线",
        "question": "2023至2021录取分数线",
        "answer": "近几年录取分数线在控制线上4-7分左右，逐年增加！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-海南考生",
        "question": "老师 您好 海南选科物化政 498有机会上咱们学校吗",
        "answer": "有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科471能报考贵校吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "理科474报机械设计制造及其自动化稳吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-重庆考生",
        "question": "美术考生 文化343 专业214 综合分176.6排名7462有希望录取嘛？",
        "answer": "请参考我校去年录取分数线，对应相关位次进行考虑！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-我能在本校报考什么本科专业",
        "question": "我是北京应届生 高考成绩 448 语文 82 数学 90 英语 78 物理 55 化学 67 地理 76 我能报考本校哪些专业呢",
        "answer": "我校在京专业分数不高，可考虑填报，该分数专业满足率较高。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "美术与设计类文科 专业分228 综合478分 有机会录取吗",
        "answer": "有较大机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取概率",
        "question": "请问四川理471分，贵校工科录取概率大吗，志愿优先吗，谢谢",
        "answer": "进档考生专业优先，分数可尝试填报，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科463，超本科线六分，有希望被审计学专业录取吗，位次在72430。有很大可能调剂吗",
        "answer": "风险较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科465分，如果服从调剂能被贵校录取吗",
        "answer": "有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师，您好！四川理科490能读贵校吗",
        "answer": "可考虑填报！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "老师，您好，四川理科490，能报贵校什么专业",
        "answer": "学校理科计划较多的专业，均可考虑，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科",
        "question": "高考444分，加分25分，能在贵校录取吗？",
        "answer": "加分后，希望较大，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科468能进贵校审计或者财务管理专业吗，如果进不了勾选调剂有机会进吗",
        "answer": "可考虑，建议服从调剂！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科468，位次182021，如果服从调配，报考贵校的希望大吗？会有滑档或退档的风险吗，如果有风险大吗？",
        "answer": "有希望，但有风险，请考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "四川理科487填报贵校车辆工程有风险吗",
        "answer": "有风险，请考虑！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科487能进吗",
        "answer": "机会很大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好，四川理科462有机会报考贵校计算机类嘛",
        "answer": "有风险，请谨慎！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "物化生470排名95717能报贵校吗？能报计算机科学与技术吗？",
        "answer": "有希望，注意招生专业，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "四川文科473 接受专业调剂 能被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分468能录取吗",
        "answer": "有机会，请考虑！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科463有希望进入贵校吗？",
        "answer": "有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-河南理科405分能报考贵校吗",
        "question": "河南理科405分能报考贵校吗，位次在312315，报考本校本科有希望吗？",
        "answer": "有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-美术",
        "question": "四川美术生文化390 专业230 综合482，5 能上该学校的机率大吗",
        "answer": "双上线后，这个综合成绩还是有希望的，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好，请问北京选科史地政，总分429，可能被贵校录取吗？",
        "answer": "上线即可填报，录取几率较大，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "您好，四川文科艺体生综合分为460，有希望报考本校吗？",
        "answer": "目前预估录取分数线在465左右，请参考，毕竟第一年，充满不确定性。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科476有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-2024本科录取",
        "question": "四川理科470，能被本校录取吗",
        "answer": "有机会，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科462",
        "question": "报考贵校网络与新媒体专业有机会吗？",
        "answer": "有风险，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-北京",
        "question": "物生地分数440有机会被贵校录取吗",
        "answer": "上线后可考虑金融科技和大数据管理与应用专业。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-江苏",
        "question": "江苏文科美术类投档分430可以报贵校设计学类专业吗",
        "answer": "请结合今年江苏划线情况结合我校去年的录取分数线进行填报。https://zs.guc.edu.cn/article/202311/11544.html"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科460分",
        "question": "被录取的概率大吗？学校今年是否扩招？",
        "answer": "较小，请谨慎，无扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-重庆录取",
        "question": "物理考生470，位次七万六左右，有机会录取吗",
        "answer": "请参考我校在渝录取去年分数线。https://zs.guc.edu.cn/article/202311/11545.html"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-专业限制条件",
        "question": "请问贵校的飞行器制造工程专业以及飞行器控制与信息工程专业是否对色弱有限制要求",
        "answer": "请参考《普通高等学校招生体检工作指导意见》相关内容。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "广东考生表演205文化382能报考贵校吗",
        "answer": "今年艺术类进行改革，目前无相关历史数据参考，请根据广东相关数据进行分析，双上线可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川艺体生理，体育75分，文化403分能上吗",
        "question": "四川艺体生理，体育75分，文化403能上吗",
        "answer": "双上线按专业成绩录取，去年专业成绩74.65，目前你的分数有风险，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-艺术",
        "question": "我是文科艺体生综合分是475有没有机会读这个大学",
        "answer": "今年第一年艺术改革，这个分数有希望，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-您好 老师 四川理科462有希望读贵校吗？",
        "question": "您好 老师 四川理科462有希望读贵校吗？",
        "answer": "有风险，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "重庆高考排名84329可以被本校录取吗，有哪些专业可以报考",
        "answer": "请参考去年在渝录取分数线。https://zs.guc.edu.cn/article/202311/11545.html"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "比本科线高了四分可以被录取吗？勾了，选择调剂理科188810名",
        "answer": "去年控制线上四分，请参考，有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科高二本线9分可以吗",
        "answer": "去年高控制线4分，可以考虑，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川 文科467 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "去年高控制线7分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-文科",
        "question": "您好，请问四川文科472分小学教育专业贵校能够录取吗？",
        "answer": "小教有风险，请谨慎，可考虑其它专业。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取概率",
        "question": "四川考生（女生）文科473分，位次62760，第一自愿报贵校，可以被录取吗",
        "answer": "有希望，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-美术",
        "question": "艺体综合分492排名11371有希望上贵校吗？",
        "answer": "有希望，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗",
        "answer": "有希望，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-招生咨询",
        "question": "请问贵校今年在四川招生吗",
        "answer": "在，查看考试报信息。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-辽宁美术文科",
        "question": "辽宁美术222.2文科340有希望吗",
        "answer": "请参考我校在辽宁去年分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川理科474，填报本校有机会吗",
        "answer": "有希望，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-理科刚过二本线",
        "question": "刚过二本线4分可以上到吗，会背调剂吗",
        "answer": "有风险，请谨慎。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "question": "四川理科465，第一志愿能报考贵校吗",
        "answer": "能，但有风险，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "四川文科414 少数民族50分 总分464 有机会报考贵校嘛",
        "answer": "有机会报考，但有风险，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川艺术文（美术)",
        "question": "艺体文美术各专业分别在川招收多少人",
        "answer": "设计学类120人、动画15人。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-文科466可以上贵校吗排名69041",
        "question": "不太了解",
        "answer": "可以考虑，去年高控制线7分，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-理科咨询",
        "question": "四川理科469分，能机会被贵校录取吗",
        "answer": "可考虑填报"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "请问四川高考460排名192766报考贵校有希望吗？",
        "answer": "风险较大，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科高二本线六分可以报考贵校吗",
        "question": "四川理科高二本线六分可以报考贵校吗",
        "answer": "去年高控制线4分，请参考，有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川理科437分能报考贵校的专科吗？",
        "question": "而且我们有加分政策,能报考吗？",
        "answer": "我校无专科。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川美术",
        "question": "文化390 美术230有望上贵校吗",
        "answer": "请等控制线发布以后咨询。如果按照去年的分数线，应该是问题不大的。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "去年我校在吉林理工录取分数线320分，今年吉林高考改革，请留意分数变化。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科超本科线5分有机会被贵校录取吗",
        "question": "本人英语单科124 有意向报考贵校英语专业",
        "answer": "可考虑，但风险较大。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "老师您好！四川文科女467有希望考上吗？",
        "answer": "去年我校在川文史高控制线7分录取，请参考。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川文科479能被贵校录取吗？",
        "question": "四川文科479能被贵校录取吗？",
        "answer": "可考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "四川文科471录取概率大吗",
        "answer": "去年高出二本线7分，可以考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-录取",
        "question": "云南考生文科495，位次37049，有机会报考英语专业吗",
        "answer": "去年分数线文科478，高出控制线13分，请参考！"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-四川省文科",
        "question": "四川省文科451分位次81727能上该校吗",
        "answer": "分数不够二本控制线。"
    },
    {
        "schoolName": "吉利学院",
        "title": "吉利学院-咨询",
        "question": "请问四川考生过二本线16分可以报考这个学校吗",
        "answer": "可以考虑填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取",
        "question": "请问一下医药346有希望被贵校录取吗，其中学费是多少？",
        "answer": "同学你好，去年我院医药卫生类的最低录取线是226分，你可以参考填报，招生代码5164."
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取",
        "question": "四川考生分数332，有机会录取贵校的计算机专业或大数据吗",
        "answer": "同学你好，去年我院理科最低录取分数线是306分，你可以作为参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-对口",
        "question": "想问下贵校今年招对口医药吗？",
        "answer": "要招开设专业有，医药类专业代码 D7、G7。学院代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取",
        "question": "老师你好，请问一下就是四川省327分是否可以报考本校的软件技术专业？有好大的几率可能被录取？",
        "answer": "你好同学，我校去年理科最低录取分数线是306分，你可以作为参考填报志愿。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-文体 文化247体育77可以读本校吗 托",
        "question": "文体 文化247体育77可以读本校吗",
        "answer": "你好同学，只要上了专科线就可以尝试填报。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "你好同学，今年艺术类的录取规则与往年不同，所以往年的分数线无参考价值。只要上了专科线就可以尝试填报。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-对口高考",
        "question": "你好，医药类346有机会来贵校吗？",
        "answer": "同学你好，去年我院医药卫生类的最低录取线是226分，你可以参考填报，招生代码5164."
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取",
        "question": "山东文科305分有希望录取护理吗",
        "answer": "你好同学，我院在山东省去年招生的最低录取分数线243分，你可以作为参考填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取tuo",
        "question": "我想请问一下物理317美术专业234能进贵校建筑室内设计吗",
        "answer": "你好同学，今年艺术类的录取规则与往年不同，所以往年的分数线无参考价值。只要上了专科线就可以尝试填报。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-文化247体育77可以读贵校吗",
        "question": "文化247体育77可以读贵校吗",
        "answer": "你好同学，只要上专科化线就可以尝试填报。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-高考招生",
        "question": "河北考生物理类253，能录取吗",
        "answer": "同学你哈，河北省去年物理类最低专业划线是298分，你可以参考填报哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-四川美术生文化323艺术210综合分424",
        "question": "能够录取吗?",
        "answer": "你好同学，今年艺术类的录取规则与往年不同，所以往年的分数线无参考价值。只要上了专科线就可以尝试填报。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-四川对口高考",
        "question": "教育类386能否被录取，之后能否转专业",
        "answer": "你好同学，我校去年教育类最低录取分数线是317分，你可以作为参考填报志愿。招生代码5164。进校后除了艺术、体育类专业不能转，其他普通类专业都可以转。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-报考",
        "question": "您好 四川考生文科346分 报考咱们学校什么专业录取率大",
        "answer": "你好同学，我校去年在川文科最低录取分数线是306分，你可以作为参考填报志愿。招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-您好，广东理科317分，排位402535是否能报读贵校？",
        "question": "广东理科317分，排位402535是否能报读贵校",
        "answer": "你好同学，我院今年对广东省不设计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-体育",
        "question": "体育的专科69有机会录取吗",
        "answer": "只要上了专科线就可以尝试填报，招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-高考招生",
        "question": "艺考221，文科265，能读贵校吗？",
        "answer": "同学你好，今年艺术类的录取规则与往年不同，不能以往年录取线做为参考。只要上省控线就可以尝试填报。招生代码5164   后期有问题可咨询陈老师13036520670 "
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好同学，我院今年不对陕西省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-高考招生",
        "question": "你好，四川文科276分，排位188667，想报考贵校的大数据与会计专业是否有希望？谢谢！",
        "answer": "你好同学，去年我院文科最低分数线306分，你可以参考填报，招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-三校生",
        "question": "江西省三校生214能录取位次31569",
        "answer": "你好同学，今年我院不对江西招生"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-三校生",
        "question": "三校生，你们学校招吗？214能进吗？排名是31569。",
        "answer": "你好同学，今年我院不对江西招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-报考",
        "question": "四川省考生457排名196625能上本校吗",
        "answer": "你好同学，去年我院文理科最低分数线306分，你可以参考填报，招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-高考招生",
        "question": "四川文科考生276分，位次188667。报考贵校大数据与会计专业是否有希望，谢谢！",
        "answer": "你好同学，去年我院文科最低分数线306分，你可以参考填报，招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川托普信息技术职业学院",
        "title": "四川托普信息技术职业学院-录取",
        "question": "四川理科361分能报考贵校吗？录取率咋样，贵校特殊专业是什么？",
        "answer": "你好同学，去年我院理科最低分数线306分，你可以参考填报，招生代码5164"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-广东考生",
        "question": "体育综合分402有机会报考该学校吗",
        "answer": "按照我们去年分数线来看，这个分数稍微差一点点，但是今年我们的体育类计划比去年多了，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院专科录取概率大吗",
        "answer": "按照我们去年分数线来看，这个成绩稍微差一点点，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "按照今年广西的录取我的成绩在322可以报考贵校吗",
        "answer": "按照我们去年的分数线来看，这个分数还是没什么问题的，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-山东美术",
        "question": "山东美术综合401有望报贵校文化艺术专科吗",
        "answer": "按照我们去年的分数线来看，这个分数还是有希望的，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "你好我是来自湖北的考生，高考分数只有289，可以读贵校的什么专业吗",
        "answer": "按照去年分数线来看，这个分数没有太大的问题，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-广东文科生361分，专科排位164490，有无机会就读贵校？",
        "question": "选科是历政地，可以选择什么专业？",
        "answer": "按照我们去年的分数线来看，这个分数没什么问题，关于专业以及转专业问题具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-招生情况",
        "question": "请问今年你校在四川招生计划多少人？有哪些专业？我有意报考贵校，希望贵校能解答疑惑。",
        "answer": "我们四川理科一共招53名同学，关于专业以及转专业问题具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "您好，海南408分能报贵校的什么专业？",
        "answer": "按照去年的分数线来看，这个分数的录取几率还是很高的，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-室内艺术设计关于哪些方面，大数据财务管理是关于哪些方面",
        "question": "室内艺术设计关于哪些方面，大数据财务管理是关于哪些方面",
        "answer": "关于专业咨询具体可咨询我院招生电话028-81077666，给你做详细的介绍。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-广西物化地273能录上嘛",
        "question": "广西物化地273能录上嘛",
        "answer": "按照去年分数线来看，这个分数录取几率还是比较高的，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-专业",
        "question": "河南393分，被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "按照去年的分数线来看，录取的几率很大的"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "您好，您这边的分数可能略微低了一点，具体可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-四川美术生（文科）",
        "question": "艺术分237分，文化319分。综合455分你们学校录取几率有多大？",
        "answer": "按照我们以往的分数线来看，这个分数没有太大的问题，具体也可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-浙江美术生",
        "question": "浙江美术综合445位次20773能否报考贵校",
        "answer": "按照去年分数线，该分数还差一点哦。具体也可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-历史363",
        "question": "重庆历史类363能报贵校吗",
        "answer": "按照去年分数线，这个分数没有问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "四川24届国标舞舞蹈艺考生，综合成绩只有376分，想报考贵校的国际标准舞专业，被贵校录取的概率大不大，求求了😭😭",
        "answer": "同学你好，我们今年高考没有招收国际标准舞专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "四川24届国标舞舞蹈艺考生，综合成绩只有376分，想报考贵校的国际标准舞专业，有希望吗",
        "answer": "同学你好，我们今年高考没有招收国际标准舞专业哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-招生",
        "question": "福建理科339位次165324，可以报考贵校的医疗美容技术吗？",
        "answer": "按照去年福建该类别分数线，你这个分数是没有问题的，具体专业问题可直接咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-招生",
        "question": "河北体育历史组471有机会录取吗 能上吗 贵校可以专升本吗",
        "answer": "按照去年河北分数线的话，这个分数是没有问题的，我们学校是可以专升本的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-青海文科",
        "question": "文科298能报贵校嘛",
        "answer": "按照去年青海该科类分数线，你这个分数没有问题的，具体也可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "老师，请问我文化314，综合450，有机会录取贵校艺术类专业吗",
        "answer": "如果是艺术科类，按照去年分数线，该分数还差一点哦。具体也可咨询我院招生电话028-81077666。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-江西考生",
        "question": "物理组308有机会吗",
        "answer": "同学你好，按照去年分数线，是没有问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-河南理科243能被录取吗",
        "question": "河南理科243 第一志愿填贵校 能被录取吗",
        "answer": "同学你好，按照去年分数线，该该分数不够哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-填报",
        "question": "四川考试报考商务英语需要最低分数大概多少",
        "answer": "同学你好，请问你考了多少分呢。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-重庆体考生",
        "question": "重庆体考生是怎么录取的？分数线是多少？",
        "answer": "请问你考了多少分呢？"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "请问383分文史类有机会录取吗",
        "answer": "按照去年该类别分数线，你这个分数是没有问题的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川国际标榜职业学院",
        "title": "四川国际标榜职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分有望被贵校录取吗",
        "answer": "按照去年分数线，你这个分数是没有问题的，今年我们也会招收福建物理类的考生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-宠物医学",
        "question": "四川文科4666万9排名能上宠物医学嘛？",
        "answer": " 我校23年文科最低分449，位次84908，宠物医疗技术23年文科最低分452，位次82343，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "湖南考生441分物生地报动物医学有希望吗？",
        "answer": "我校未在湖南投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "河北物化地326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校未在河北投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科395分位次二十五万多有机会报考贵校吗·",
        "answer": "我校23年理科最低分416，位次208238，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-山东",
        "question": "山东物化生421，能报考贵校什么专业",
        "answer": "我校未在山东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "你好我是来自湖北的考生，高考分数只有289，可以读贵校的什么专业吗",
        "answer": "24年我校在湖北只有现代农业技术招生，计划数4个，23年文科最低分348，理科最低分399，可以参考下。\n     如有其他问题，可电话028-82732146、82732147、82732157咨询。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-成都理科",
        "question": "文化276 美术247 综合分446 有多大机会报本校",
        "answer": "我校24年有环境艺术设计专业招收美术与设计类考生，理科计划15个，446分可以填报。 如有其他问题，可电话028-82732146、82732147、82732157咨询。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-投档比",
        "question": "贵校在四川投档比是多少",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好 请问一下四川文科440被贵校录取概率大不大？",
        "answer": "我校23年文科最低分449，位次84908，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "贵校投档比是多少，若服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "100%投档比，进档考生如服从专业调配一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科考453能报考贵校吗？若服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "我校23年理科最低分416，位次208238，可作参考。\n       进档考生如服从专业调配，一般不会被退档。\n       如有其他问题，可电话028-82732146、82732147、82732157咨询。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-四川美术生。",
        "question": "专业229，文化335,综合分453.75可以报考你们这个学校吗？以及里面的专业",
        "answer": "我校有环境艺术设计专业招生美术与设计类考生，理科计划15个，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "391可以报考本校吗？接受调剂。",
        "answer": "我校23年理科最低分416，位次208238，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-河北考生咨询",
        "question": "河北理科398分，有希望被贵校畜牧兽医专业录取吗",
        "answer": "我校未在河北投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科424想进入贵校花卉生产与花艺，有机会吗",
        "answer": "我校23年理科最低分416，位次208238，花卉生产与花艺最低分420，位次204097，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "我校有环境艺术设计招收美术与设计类，文科计划35，计划充足，可填在第一志愿冲一把。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "安徽历史399可以录取贵校吗",
        "answer": "我校24年有现代农业技术专业在安徽招生，23年该专业安徽招生最低分389，可以作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-宠物医学与畜牧兽医专业的专升本院校有哪些？",
        "question": "专升本是在只有选四川的是吗？ 该专业的能有哪些院校啊？ 一本学校是有吗？",
        "answer": "只有四川院校，西昌学院、四川民族学院、西南医科大学等都招收专升本畜牧类专业学生，没有一本院校，可升本后考研到一本学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "收小语种吗？",
        "answer": "录取时以总分为录取依据，无小语种限制，无小语种专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "河南能报考贵校吗",
        "answer": "我校未在河南投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "广西386文科，可以背宠物医疗技术录取吗？",
        "answer": "我校未在广西投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-咨询",
        "question": "老师好，四川理科考生422分，有机会被贵校录取吗，想学那个动物医学专业？",
        "answer": "我校23年理科最低分416分，位次208238，动物医学专业最低分431，位次192114，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-四川考生文科439分",
        "question": "能稳上此校吗",
        "answer": "我校23年文科最低分449分，位次84908，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "理科442分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "我校23年理科最低分416，位次208238，可作参考。\n如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-报考咨询",
        "question": "老师好，四川理科生422分女，想报考动物医学机会大不大？",
        "answer": "我校23年理科最低分416，最低分位次84908，动物医学理科最低分431，位次192114，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "我校有环境艺术设计专业招收美术与设计类专业考生，理科计划15个，希望较大，可填在第一志愿。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川理科455，上贵校的动物医学，畜牧兽医，大数据与会计等专业的几率大吗？",
        "answer": "我校23年理科最低分416，最低分位次208238，动物医学最低分431，最低分位次192114，畜牧兽医最低分424，位次199750，大数据与会计最低分401，位次210418，可作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-专业",
        "question": "该校王牌专业是什么",
        "answer": "我校是全省唯一公办农业类院校，农业类专业开设最全、录取分数全省最高。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "理科458分可以上贵校吗",
        "answer": "我校23年理科最低分416分，对低分位次208238，可把我们学校填在第一志愿。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-成农 理科美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "该分数填报我校有一定的希望，我校是公办院校，国家双高计划建设单位，位于温江区，可填在第一志愿冲一下。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-招生",
        "question": "文科427位次101044有希望报贵校吗 可以转专业吗",
        "answer": "我校23年文科最低分449分，最低分位次84908，可把我们学校填在第一志愿冲一把。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-理科美术生",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "我校环境艺术设计专业可填报，理科计划15个，可把我们学校填在第一志愿冲一把，有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "川内，高考446理科可以报考贵校吗，贵校的王牌专业可以上吗",
        "answer": "我校23年理科最低分416分，最低分位次208238，可把我们学校填在第一志愿冲一把。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-广西",
        "question": "广西285行不行",
        "answer": "我校未在广西投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "重庆物生地322分有望考上畜牧兽医吗",
        "answer": "我校畜牧兽医专业24年未在重庆投放计划。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "你好，我河南 洛阳考生，理科 362分。报考贵校动物医学专业可以吗？有希望 吗？谢谢",
        "answer": "我校未在河南投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川文科考生399 位次12万有机会嘛",
        "answer": "我校23年文科最低分449分，最低分位次84908，可作参考。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是24届重庆历史类考生，今年招生招历史类嘛？",
        "answer": "我校24年在重庆招生专业有现代农业技术、植物保护与检疫技术、园林工程技术和动物医学4个专业，各专业文理科均投放有计划，请查阅自己所在省市的教育考试报。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-动物医学",
        "question": "贵校动物医学专升本概率怎么样？可报考的院校有哪些？",
        "answer": "专升本自己选择报考学校，可报考院校以当年省厅公布的招生院校为准。有其他问题还可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-招生",
        "question": "文科文化分348，美术217有机会录取吗？",
        "answer": "目前只知晓您是双上线了，综合成绩未知，我校按综合成绩投档录取。建议电话咨询：028-82732146、82732147、82732157，更有针对性。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-动物医学",
        "question": "请问重庆历史422报贵校动物医学有机会被录取吗",
        "answer": "23年重庆历史动物医学专业最低分423，有一定的希望，可以填上冲一把。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川文科461位次73354想报宠物医疗技术，请问被录取的概率大不大？",
        "answer": "文科宠物医疗技术23年录取最低分452，位次82343，可以填在第一专业志愿冲一把。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-美术生",
        "question": "艺体学美术，专业233 文化323能报考贵校吗机会大嘛",
        "answer": "目前只知晓您是双上线了，综合成绩未知，我校按综合成绩投档录取。建议电话咨询：028-82732146、82732147、82732157，更有针对性。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-美术生报考",
        "question": "美术247文化334综合475有机会报考吗？",
        "answer": "希望较大，可填在第一志愿。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-咨询",
        "question": "文科446，位次85864，勾选服从调剂，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "23年我校文科最低分449分，最低分位次84908，可做参考，可填在第一志愿冲一把。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-美术生报考",
        "question": "文化334美术247综合475那报考吗",
        "answer": "希望较大，可填在第一志愿。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-报考",
        "question": "本省文科451能报贵校的物联网技术吗",
        "answer": "23年我校文科最低分449，最低分位次84908，物联网应用技术专业最低分453，最低分位次81438，可作参考。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "2024届的理科女生，分数458，可以报考贵校动物医学专业，畜牧兽医或者宠物养护与训导吗？录取几率高吗？",
        "answer": "23年理科动物医学最低分431，位次192114，畜牧兽医最低分424，位次199750，宠物养护与训导最低分420，位次204097，可作参考。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "请问四川文科461位次73354报宠物医疗技术被录取概率大不大？",
        "answer": "23年宠物医疗技术文科最低分452，位次82343，可作参考。如有其他问题可电话咨询：028-82732146、82732147、82732157。感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-成都农业科技职业学院",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万，且本人近视 身高155，对于四川有什么招生计划吗",
        "answer": "可以填在第一志愿冲一把，再考虑几个相对稳的学校。\n       "
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-成都农业科技",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万，且本人近视 身高155，对于四川有什么招生计划吗",
        "answer": "可以填在第一志愿冲一把，再考虑几个相对稳的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我校在陕西无招生计划。感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗 .报考贵校录取概率大吗",
        "answer": "我校在陕西没有招生计划。感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗，理科339可以报考畜牧兽医吗",
        "answer": "我校未在福建投放招生计划，感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "理科汉族428，外加地方民族区域加分政策。今年能不能上贵校的宠物医疗技术专业",
        "answer": "我校认可四川省加分政策，以加分后成绩为投档录取的依据。\n      宠物医疗技术专业2023年理科录取最低分为417分，最低分位次207195，可以参考填报。\n        可以填在第一志愿冲一把，感谢咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "汽车检测与维修技术，455能录？",
        "answer": "汽车检测与维修技术2023年理科录取最低分418，位次206183，可以填在第一志愿冲一把，感谢咨询填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-理科艺术",
        "question": "四川理科生，书法，专业209，文化363，综合分443，可以填报吗",
        "answer": "我校艺术类专业仅招美术与设计类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "川内理科449，位次206774左右，有机会进入贵校吗",
        "answer": "我校2023年理科最低分416分，位次208238，可以填在第一志愿冲一把。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-广东 有招生吗",
        "question": "理科 412 有希望吗",
        "answer": "我校未在广东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录取到，谢谢！",
        "answer": "艺术类专业2023年专业分最低233分，无总成绩参考，可以填在第一志愿冲一把。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-咨询",
        "question": "请问，文科418分位次78830报畜牧兽医、动物医学、宠物医疗技术有希望吗？",
        "answer": "我校2024年在云南招生专业是植物保护与检疫技术（4）和花卉生产与花艺（5），无咨询的专业招生。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "2024届的文科女生，分数451，可以报考贵校动物医学专业或者宠物养护与训导吗？",
        "answer": "2023年动物医学专业文科最低分467，对应位次68790；\n       2023年宠物养护与训导专业文科最低分453，对应位次81438；\n       请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-对口升学计算机",
        "question": "我是2024年的四川对口升学计算机考生，我的分数是560分排名844，有机会上你们学校吗？",
        "answer": "24年计算机类有4个专业招收计算机类考生，计划41名，您的分数机会较大，可填在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "四川考生女生理工445有机会报考进入贵校吗？",
        "answer": "23年理科招收最低分416分，位次208238，可作参考。有一定希望，可填在第一志愿冲一把。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-录取",
        "question": "理科388能否上贵校",
        "answer": "23年理科招收最低分416分，位次208238，可作参考。填报我校希望不大，可填在第一志愿冲一把。"
    },
    {
        "schoolName": "成都农业科技职业学院",
        "title": "成都农业科技职业学院-在报考院校是是否可以加民族分",
        "question": "在报考院校的定向招生时是否可以加少数名族的50分",
        "answer": "我校没有定向招生专业，执行四川省规定的加、降分政策。加、降分后形成的投档分作为录取和安排专业的成绩依据。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-湖北考生",
        "question": "物理410能否报考贵校畜牧兽医专业？",
        "answer": "同学你好，今年我院在湖北未投放畜牧兽医的计划，你不能填报到此专业。你可以选择虚拟现实技术应用和大数据与财务管理之一。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-农林牧副渔收分多少今年",
        "question": "我考500多可以读嘛",
        "answer": "同学你好，农林牧渔类500多分可以填报我院，录取机会较大，请多填报几个院校，以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-动物医学报考",
        "question": "四川文科444可以报考吗？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川理科女",
        "question": "380能上吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-宜宾",
        "question": "贵校今年招贵州文科考生吗分数419 位次53102",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年贵州招录取分数线：文科424分，有几率上我院的。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-校区",
        "question": "贵校怎么分配校区呢?",
        "answer": "我们学院只有一个校区，都在宜宾市南溪区裕华路300号。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-住宿",
        "question": "任何专业都是在新校区吗",
        "answer": "现在学院只有一个校区，都在南溪区裕华路300号。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "对口高考护理类431分报考贵校智慧养老服务专业录取机会大吗？",
        "answer": "可以填报，具体专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取。护理类第一次投放计划，没有可以参考的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-咨询视力要求",
        "question": "报贵校所有专业视力必须在5.0以上吗？",
        "answer": "无此项要求，请查看我院招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-报考",
        "question": "您好河北理科332报考畜牧有机会吗",
        "answer": "你好，2024年我院未在河北投放招生计划。谢谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以填报你校？专业服从调配是否能有风险？",
        "answer": "可以填报，录取根据考生成绩从高分到低分依次录取。服从专业调配，可以保证在出档院校不因为未上所填报专业的录取线而被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-专业录取",
        "question": "请问贵校今年“本科层次职业教育”改革试点项目，3+1读完学历是什么呢（本科还是专科）？4年读完是直接进合作企业吗？ 469文科位次66346，有机会上贵校吗",
        "answer": "“本科层次职业教育”1+3指在所录取本科院校读一年，再到联合培养专业院校读3年，学生学籍属于所录取本科院校。其他问题请咨询联合培养本科院校。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科407录取的机会大吗，服从调剂",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校有在四川招生的计划吗，计划招收多少人，贵校投档比是多少，本人加分完文化357专业223综合分457上贵校计划大不大？",
        "answer": "我院未招生艺体考生。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川413可以填报动物医吗",
        "question": "另外学校宿舍是几人间的呀，上床下桌吗 ，有中医学吗(去年最低多少分呀)",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-招生",
        "question": "甘肃文科306能上贵校嘛",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年甘肃普招录取分数线：文科306分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川理413",
        "question": "能够填报动物医学，畜牧兽医，宠物医疗技术吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-住宿",
        "question": "2024录取生是在新校区吗？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年9月已经整体搬迁到南溪区裕华路300号。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校的特色专业是什么？女生推荐学什么专业",
        "answer": "学院一共九个招生的二级学院，各有特色。女生不推荐工科类专业，不好就业，具体请查看学院专业信息了解。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "本人是个在四川学文科的女生，高考分数（含加分）465，有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，请作参考。希望很大，好好选专业！"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科420能报大数据与财务管理吗",
        "answer": "可以填报，请多填报几个专业并专业配打√。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-问",
        "question": "文科426四川能上这个学校吗，",
        "answer": "可以填报，请多填报几个专业并专业调配打√。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "您好，请问理科分数419，排名238129能被贵校录取吗？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-宜宾职业技术",
        "question": "399四川理科",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好，我有两个问题想要咨询一下 1，我是公共管理与服务类考生，分数539分，位次316，有机会被贵校录取吗 2，如果被贵校录取，入学后可以申请换专业吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川对口公共管理与服务类录取分数线547分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我是公共管理类考生，如果被贵校录取了，入学后可以转专业吗",
        "answer": "转专业入校一学期以后根据教务处转专业相关文件要求提出，学院研究决定。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好，我是公共管理与服务类的考生，今年考了539分，位次316，请问这个分数可以被贵校录取吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川对口公共服务与管理类录取分数线547，"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川文科418 位次108082 有多大的录取机会啊？",
        "question": "四川文科418 位次108082有多大的几率录取啊？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "请问云南文科409可以在该校选择好一点的专业吗 ?还有贵校的投档比是多少？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年云南普招录取分数线：文科386分，专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取。投档笔记100%。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-投档",
        "question": "四川理科419有希望吗238129位次",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年对口计算机类录取分数线577分，按照今年本科对口计划扩大和单招对口计划完成率提高的影响，对口类专科分数线有下降的可能。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以参考2023年文科广西录取分数线393分，录取按照从高分到低分排序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "有往年的录取线吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "重庆380分，可以报考你们的铁道信号自动控制吗",
        "answer": "重庆控制线以上，有投放专业计划的专业都可以填报。重庆2023年历史类357，物理类375."
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "陕西2023年文科录取分数线262分，理科271分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-咨询",
        "question": "新疆有招生吗",
        "answer": "2024年我院没有投放新疆招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川理科396，录取几率大吗",
        "question": "四川理科396，录取几率大吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-对口高考农林牧渔多少分可以考上贵校？",
        "question": "对口农林牧渔442分，有机会考上贵校吗？ 有关动物医学专业",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川对口类农林牧渔分数线577分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科393能不能报考学校",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-想问贵校是否招生对口护理类的学生",
        "question": "如果可以 那350希望大嘛",
        "answer": "今年学院婴幼儿脱育服务与管理专业在对口类的护理类有投放计划，请查看四川生招生考试指导中心发行的“招生考试报”为准。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科361分能报贵校吗？录取率大不？如何才不会出现滑档退档的情况",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "文科346有加分能报上吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，若有符合政策加分，按加分以后总分投档，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-河南考生",
        "question": "河南文科295希望大不大",
        "answer": "宜宾职业技术学院2024年未在河南省投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-陕西文史类313可以报考贵校吗？如果可以的话会录取到哪个专业",
        "question": "陕西文史类313可以报考贵校吗？如果可以的话大概率会录取到哪个专业",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年陕西普招录取分数线：文科262分，请作参考。具体专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-理科376能上吗",
        "question": "理科376能上吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科333分排名185866能够进入贵校吗？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年贵州普招录取分数线：理科348分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-理科431",
        "question": "请问四川理科考生431分可以上贵校的英语专业吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "question": "四川理科396，位次255551，录取机会大吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-报考",
        "question": "四川省理科457排名196625能够报机电一体化技术吗还有其他可能吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-四川文科考生",
        "question": "贵校：我是来自三州十七县的少数民族考生，享受民族照顾分后395有机会上贵校吗？期待贵校的回复？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科427填报铁道工程可以录取吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线理科389分，请作参考。2024年我院没有铁道工程专业。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "文科413会被录取吗，被调剂后专业可以更换吗,换专业要求是啥，专升本概率多少？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-疑惑",
        "question": "文科413会被录取吗，被调剂后专业可以更换吗,换专业要求是啥，专升本概率多少？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-专业分数",
        "question": "四川的理科450可以上贵校的畜牧兽医专业吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-招生",
        "question": "贵校录取后可不可以转专业 文科427、101044有希望吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分请作参考。转专业入校一学期以后根据教务处转专业相关文件要求提出，学院研究决定。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-请问老师宜宾理科386报考贵校有没有希望？",
        "question": "请问老师宜宾理科386报考贵校有没有希望？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取，专升本",
        "question": "文科448分能上大数据专业么？今年投档比是多少？本校能专升本吗？专升本要达到什么条件才有资格？",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。具体专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "360分有希望吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科444能录取吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。具体专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-选专业",
        "question": "四川理科447报考机电一体概率高吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。具体专业录取分还得看填报情况，从高分到低分依次录取，机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "宜宾职业技术学院",
        "title": "宜宾职业技术学院-请问",
        "question": "高考成绩378能被贵校录取吗",
        "answer": "宜宾职业技术学院2023年四川普招录取分数线：文科414分，理科389分，请作参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-广西音乐生",
        "question": "老师你好，贵校今年在广西有招生计划吗，如有计划请看下文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐教育专业吗",
        "answer": "我校2023年在广西未投放艺体计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-您好老师",
        "question": "您好老师，河南美术文科生，文化234，专业197，能上贵校吗?",
        "answer": "我校2024年未在河南投放艺术类专业的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科考生432分报考该校录取机会大吗？",
        "answer": "我校2023年文科录取最低分为436分，录取位次为95897位，数据仅供参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少？",
        "answer": "我校2024年投档比例为1:1，进档考生勾选服从调剂，将不会出现退档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-四川美术文化考生综合444",
        "question": "四川美术文科考生文化320美术227报考学校艺术设计录取概率大吗？",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报，从目前咨询我校的情况来看，这个分数被录取的几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "河北物化地326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "我校2024年未在河北投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取要求",
        "question": "你好，贵州，物理类347排名178177可以读贵校吗？",
        "answer": "我校2023年在贵州理科的最低录取分数为328分，录取位次为172820位，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "广西历史288在本校录取率大吗",
        "answer": "我校2023年在广西普通专科批投档未满，通过征集志愿录满招生计划，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-书法",
        "question": "你好，文科291分，书法专业215分，上贵校有希望吗",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-食堂",
        "question": "请问有清真食堂么",
        "answer": "有清真食堂的。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取分数",
        "question": "四川理科406服从调配有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年理科最低录取分数为390分，位次236100位，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "我校2023年在安徽普通专科批投档未满，通过征集志愿录满招生计划，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "文科美术综合479录取有希望吗，进入本校有没有什么要求",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报，从目前咨询我校的情况来看，这个分数被录取的几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "question": "重庆理科349报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": "今年我校在重庆增加了较多招生计划，参考去年的录取分数，349分有机会被录取，建议勾选服从专业调剂，避免出现退档情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "老师对口医药类317分，有没有希望上啊？",
        "answer": "今年我校第一年招收医药类，没有历史数据供参考，平行志愿的情况下可以填报，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-美术报考",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，综合455，报考本校能不能录取到，本校美术生专生本的机率大吗？谢谢！",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报，从目前咨询我校的情况来看，这个分数被录取的几率较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-报考",
        "question": "四川 理科 503 位次 131486，可以报考咱学校二本专业么",
        "answer": "可以填报我校与绵阳师范学院、四川旅游学院的有关专业。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科456分可以读贵校的酿酒专业吗？",
        "answer": "欢迎填报泸州职业技术学院，参考2023年我校的酿酒技术专业最低录取分数为412分，今年456分录取几率较大，为避免退档情况出现，建议填报6个专业志愿，并勾选服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-报考",
        "question": "安徽 物化生 311 可以报考吗",
        "answer": "我校2023年在安徽普通专科批投档时未满，通过征集志愿录取满招生计划，数据仅供参考，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校大数据录取吗",
        "answer": "我校2023年在安徽普通专科批投档未满，通过征集志愿录满招生计划，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "对广西开放了几个专业",
        "answer": "我校2024年在广西投放了大数据与会计和学前教育两个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取专业",
        "question": "对广西考生开发了几个专业",
        "answer": "我校2024年在广西投放了大数据与会计和学前教育两个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-专业",
        "question": "贵校今年小学教育招生吗？如果招的话，河南393分能上吗？",
        "answer": "我校2024年已停招小学教育，具体招生计划请关注我校官网、官微和微信小程序查询了解。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "云南文科409录取概率大吗？",
        "answer": "我校2023年在云南文科的录取最低分为393分，参考去年的情况，录取的几率较大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "广西艺术生文化283艺术235可以吗",
        "answer": "我校2024年在广西未投放艺术类专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "文科文化289，美术237有希望被贵校录取吗",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-专业",
        "question": "贵校是不是有那个“职业教育人才改革试点”项目，什么批次可以报？ 3+1读完学历是什么？ 文科生469分可以学试点改革的项目吗，比如酿酒工程?",
        "answer": "我校2024年与四川旅游学院开展酿酒技术的联合培养，文科在本科二批填报，3+1是指3年在泸州职业技术学院就读，1年在四川旅游学院就读，完成后那四川旅游学院的毕业证和学位证。参考以往的情况会低于四川旅游学院调档线10分左右。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-报考",
        "question": "请问贵校今年有本科专业么",
        "answer": "我校2024年与四川旅游学院开展酿酒技术专业的联合培养和与绵阳师范学院开展学前教育专业的联合培养，在本科二批和对口本科批里填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取问题以及专业推荐",
        "question": "四川理科442能不能稳上泸州职业技术学院 什么专业好升本 什么专业就业前景好",
        "answer": "我校2023年理科最低录取分数线为390分，录取位次为231600位，参考这个位次，2024年理科442分被我校录取几率较大。学校所有专业都可以专升本，专升本比例约25%。专业的就业情况可以通过我们学校官网、官微、微信小程序查询了解。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-贵校专升本率高不高",
        "question": "什么专业好升本",
        "answer": "我校2024年专升本报名1740人，实际参考1460人，最终录取1307人，数据仅供参考。专业升本情况可以通过学校官网、官微和微信小程序查询了解。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "贵州理科340 排名182266 录取希望大嘛",
        "answer": "我校2023年在贵州理科录取的最低分为328分，数据仅供参考。2024年我校增加了在贵州的招生计划，录取的几率较大，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319可以报考贵校的小学教育专业吗",
        "answer": "我校2024年在陕西的招生专业有：酿酒技术、新能源汽车技术、无人机应用技术三个专业，没有招收小学教育专业。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-美术生",
        "question": "文化321艺术219有机会报考本校吗？",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-订单班",
        "question": "贵校有订单班吗，怎么入选订单班？有何要求",
        "answer": "可参考我校招生简章或统招报考指南https://mp.weixin.qq.com/s/xH5DURIDiP5eia-BC8XNOg查询订单班情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科美术生，专业成绩227文化成绩341能被贵校录取嘛，你们学校投档比是多少，今年在四川招生多少人啊",
        "answer": "我校投档比例为1:1，艺术与设计类招生计划：艺术设计45，环境艺术设计7。2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "请问贵校的订单班是什么专业，四川理科男431分，报考有希望吗？",
        "answer": "可参考我校招生简章或统招报考指南https://mp.weixin.qq.com/s/xH5DURIDiP5eia-BC8XNOg查询订单班情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-专业录取",
        "question": "重庆理科341女 报贵校的酿酒技术有望被录取吗",
        "answer": "2023年我校在重庆录取的理科酿酒技术最低分为341，数据仅供参考，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "体育87.43有希望报贵校吗，文化有没有要求",
        "answer": "根据我校2024年招生章程规定，体育生文化需达到150分，体育成绩需达到60分就有报考资格，文化、专业成绩过线的考生，按专业分数从高到底择优录取。2023年我校休闲体育录取最低分为85分。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-体育生文科",
        "question": "你好老师 文科288 体考86.91 有机会吗",
        "answer": "2023年我校休闲体育投放招生计划20名，招收体育的最低分为85分。2024年我校休闲体育投放计划40名，参考去年的录取分数，你录取的几率大，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-名额",
        "question": "贵校对广东有名额吗，去年录取广东的投档线是多少",
        "answer": "我校2024年未在广东投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-报考",
        "question": "贵校在山东是否有招生计划？",
        "answer": "我校2024年在山东投放了10名招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "广西文科320能上吗",
        "answer": "2023年我校在广西招生计划为5名，普通专科批志愿填报未满，通过征集录满，数据提供参考，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-安徽，理科309，位次295778，可以上吗",
        "question": "安徽，理科309，位次295778，可以上吗",
        "answer": "欢迎填报泸州职业技术学院！我校近三年在安徽第一志愿未录取满，均参加了征集志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-理科美术录取",
        "question": "您好，请问理科男生文化270美术201被贵校录取的概率大么",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-四川书法生",
        "question": "老师 您好 我是四川文科书法生 专业243 文化361 被贵校中的书画艺术专业录取的希望大吗",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的，今年考了499，位次在1666，请问这个成绩可以吗？",
        "answer": "欢迎填报泸州职业技术学院！我校2023年计算机类录取最低分为564分，可以参考我校去年录取位次填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-宿舍",
        "question": "老校区和新校区的女生宿舍是分专业还是随机的呢，专业的话老校区是什么专业啊",
        "answer": "我校不存在老校区和新校区之分，都是新校区，原校址已未使用。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-专业",
        "question": "贵校有订单班吗，有的话录取分怎么样？订单班对身高之类的有要求吗？",
        "answer": "已被我校录取的考生，根据企业要求、专业情况在大一或大二进行组建，由企业到校进行选拔录取，期间通过考核的学生进入企业就业。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科437位次92000多上学前教育或者小学教育可以上吗",
        "answer": "我校2024年小学教育未招生，2023年文科录取最低分数线为436分，录取位次为文科95897位，学前教育录取最低分数线为440分，录取位次为90734位，录取数据供参考。可以填报学校后勾选服从专业调剂，如未录取到学前教育专业，在大一上期期末有一次转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科437位次92000多可以上学前教育吗，我看的位次",
        "answer": "我校2024年小学教育未招生，2023年文科录取最低分数线为436分，录取位次为文科95897位，学前教育录取最低分数线为440分，录取位次为90734位，录取数据供参考。可以填报学校后勾选服从专业调剂，如未录取到学前教育专业，在大一上期期末有一次转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "文科446，位次85864，有机会上小学教育或者小学英语教育吗",
        "answer": "我校2024年小学教育和小学英语教育均停招。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我校2024年在陕西投放招生计划10名，较2023年增加5名。2023年，我校第一志愿填报缺1人，通过征集志愿录满，欢迎填报泸州职业技术学院。2024年学校1740名考生报名专升本，参加考试的考生1460名，最终录取1307名。今年在陕西投放的专业有无人机应用技术和酿酒技术，无人机技术专业暂无毕业生。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-美术",
        "question": "老师文科305艺体237贵校可否",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-对口高考护理",
        "question": "想问贵校是否招收护理类学生 如果招收 350分希望大嘛",
        "answer": "我校2024年不招收护理类。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-文科",
        "question": "370可以上贵嘛",
        "answer": "我校2023年文科录取最低分数线为436分，录取位次为文科95897位，录取数据供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科406能录取大数据与会计吗",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分为390分，位次为236100位，录取的位次供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科361能报考贵校吗？录取率大不，如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分为390分，位次为236100位，录取的位次供参考。填报志愿时勾选服从专业调配就不会出现滑档的情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校219/126557，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "2023年我校在广西的第一志愿未录满，通过征集志愿后才录满，欢迎报考泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-选专业",
        "question": "河南理科370分选报数字媒体技术有希望吗？",
        "answer": "我校2023年在河南投放招生计划10名，最低分数线为358分。2024年我校在河南投放招生计划35名，计划增加后，录取希望较大，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-语种",
        "question": "您好，可以用俄语四级代替英语四级吗？",
        "answer": "英语等级考试属于国家教育主管部门组织的考试，暂未见相关文件精神可用俄语四级代替英语四级。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-志愿",
        "question": "四川文史 加分417排名108840能被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年文科录取最低分数线为436分，录取位次为文科95897位，录取数据供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-志愿",
        "question": "四川文史加分417可以报考贵校生么专业",
        "answer": "我校2023年文科录取最低分数线为436分，录取位次为文科95897位，录取数据供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "贵校今年有没有面向古蔺县的免费师范生招生计划",
        "answer": "我校2024年没有免费师范生的项目。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "成都理科411分，有机会录取吗",
        "answer": "我校2023年理科录取最低分为390分，位次为236100位。今年理科411分所在位次为244887位，数据仅供参考，欢迎填报泸州职业技术学院。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-报考",
        "question": "四川省理科457排名196625能报数字媒体技术",
        "answer": "我校2023年数字媒体技术专业理科最低录取分数为401分，位次为222547位，同学填报这个专业录取几率大，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-填志愿",
        "question": "我们是江苏考生363，能报考贵校的酿酒专业吗",
        "answer": "2023年我校在江苏投放酿酒技术专业招生计划5名，录取最低分为310分，最高分为396分，可以参考我校2023年酿酒技术专业在江苏的录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-录取",
        "question": "那些专业好进订单班，进订单班有什么要求",
        "answer": "可参考我校招生简章或统招报考指南https://mp.weixin.qq.com/s/xH5DURIDiP5eia-BC8XNOg查询订单班情况。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-升学",
        "question": "老师我是四川攀枝花市高职专科教育类的考生，我的裸分是297分加分之后是347，可以填报贵校的那些专业呀，有机会被录取吗？希望大不大？",
        "answer": "2023年，教育类本科线564分，我校招生计划30名，调档线568分；2024年，我校招生计划33名。数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-四川美术生",
        "question": "你好，请问美术综合分454分有多大几率报考贵校，很想上，谢谢",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-对口升学",
        "question": "对口升学教育类470可以上嘛",
        "answer": "2023年，教育类本科线564分，我校招生计划30名，调档线568分；2024年，我校招生计划33名。数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-大概需要多少分可以进学前教育",
        "question": "老师，我考358加分383请问可以进贵校学前教育吗",
        "answer": "2023年，我校文科学前教育440分，录取位次92624位；2024年文科92624位的分数约为438分，数据仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-老师，请问今年如何报名贵校公费师范生呢",
        "question": "老师，请问今年如何报名贵校公费师范生呢",
        "answer": "2024年，我校没有公费师范生项目。"
    },
    {
        "schoolName": "泸州职业技术学院",
        "title": "泸州职业技术学院-四川理科美术生,综合分441有希望报考贵校吗？",
        "question": "专业成绩242.34，文化成绩277",
        "answer": "2024年，艺术的投档规则发生较大变化，目前无参考数据。艺术按平行志愿投档，共有12个志愿，如有意愿报考我校可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川文科438想报考贵校中文专业希望大吗",
        "question": "四川文科438想报考贵校中文专业希望大吗",
        "answer": "希望大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取规则",
        "question": "老师您好，贵校投档比是1:1吗，我省都是这样吗？，如果贵校招100人，投档比为105%，而且这105人都满足各种条件，是不是那剩下的5人会因为优胜劣汰被退档呢，且我省是平行志愿，没有服从调剂，就是说那5个人必须被退档呢？",
        "answer": "一比一投档，不会多投，如果分数不满足条件并且没有服从调剂，直接滑档（退档），我校优先录取第一志愿，你的第二志愿也是别人的第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川",
        "question": "老师，四川文科412报畜牧兽医能报上吗",
        "answer": "希望大，试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "请问理科407有机会上中文专业吗",
        "answer": "希望大，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "理科407被录取机会稳妥不",
        "answer": "不保证稳，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-专业",
        "question": "老师您好，贵校的动物医学和现代农业是新增专业吗？",
        "answer": "今年新增加的统招专业，单招一直在招"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-眉山职业技术学院",
        "question": "理科女生397有机会录取吗",
        "answer": "机会不大哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-咨询",
        "question": "老师好，我是四川理科生,422分，想学动物医学，不知道机会大不大？",
        "answer": "有机会，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川理409 有机会报考贵校吗？被机电一体化技术录取率大吗？",
        "question": "四川 理科 409 有机会报考贵校吗？ 被机电一体化录取率大吗？",
        "answer": "机会不大哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "我校没有艺体生招生计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "川理407有机会被录取吗，想学小学教育，服从调剂，机会大吗",
        "answer": "机会不太大，但可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科402，有机会上贵校畜牧兽医吗",
        "answer": "机会不大哈，但是可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-眉山",
        "question": "四川399理科",
        "answer": "希望不太大哦，但是可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川理科",
        "question": "四川理科397，可以报吗？哪些专业录取机会大点？",
        "answer": "希望不太大哦，但是可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科407报考贵校的录取率大吗？",
        "answer": "希望不太大，但是可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "机会比较大的哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川",
        "question": "理科413可以填报动物医学，畜牧兽医，或者小学教育吗",
        "answer": "机会比较大，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-专业录取",
        "question": "四川文科高考成绩加分有426分，报考贵校小学语文专业机会大吗？",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生（理），416分录取概率大不？",
        "answer": "可以试一下，机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文413位次111938录取畜牧兽医的机率怎么样？",
        "answer": "几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-升本",
        "question": "老师好，动物医学专业在贵校升本容易吗",
        "answer": "全省统考"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-四川考生文科裸分439加照顾分489能上贵校吗？",
        "question": "文科能读数字媒体艺术设计专业吗",
        "answer": "机会比较大哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "机会不太大哦，去年最低是375分"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-招生",
        "question": "今年招福建考生吗，理科339可以报考畜牧兽医吗",
        "answer": "机会不太大，去年最低是375分"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-对口高考护理类。",
        "question": "想问贵校是否招收护理类学生 350分希望大嘛",
        "answer": "我校没有对口高考计划哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科361能报考贵校吗？录取率大不？如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "机会不太大，记得勾选调配志愿，第一步是四川省教育厅投档到我们学校，投档结束我们才进行录取哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-能否录取",
        "question": "四川文科生 452分 能否被贵校小学教育专业录取",
        "answer": "机会比较大，去年最低412分"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科生，397 ，中文专业有机会吗？",
        "answer": "机会还是有的，去年最低375分"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "机会挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-文科431报大数据与会计希望大？",
        "question": "大数据与会计",
        "answer": "希望挺大的哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-咨询",
        "question": "请问，云南文科418分位次78830报畜牧兽医、动物医学有希望吗？",
        "answer": "希望比较大哦"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-重庆历史考生410分。畜牧兽医专业能报吗",
        "question": "重庆历史考生410分。畜牧兽医专业能报吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-报考",
        "question": "文科438分有机会报考贵校的中文专业、小学教育专业和大数据与会计专业吗",
        "answer": "希望比较大哦！可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385，位次132792填报贵校的录取几率大吗",
        "answer": "录取几率不太大"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-报考",
        "question": "老师好，四川理科 436 今年能报动物医学专业吗",
        "answer": "希望很大的哦！可以报动物医学专业"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-你好，我是四川理科生，裸分394，加民族分是444报考贵校最",
        "question": "你好，我是四川理科生，裸分394，加民族分是444报考贵校最有希望",
        "answer": "请问是文科还是理科？这分数希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-录取",
        "question": "老师，四川文科442分，能否包括贵校的畜牧兽医和动物医学专业？",
        "answer": "希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "眉山职业技术学院",
        "title": "眉山职业技术学院-老师，四川考生380有希望录取吗",
        "question": "24届考生，想学机电一体化，新能源，人工智能方面高考380，有没有希望录取",
        "answer": "没有这个专业哦"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-河北美术考生",
        "question": "综合分434能上贵校吗？在哪个校区上课",
        "answer": "艺体类考生文化和专业均上了贵省艺体类本科省控线，即可填报我校对应本科专业，就有机会被录取；均上了贵省艺体类专科省控线，即可填报我校对应专科专业，就有机会被录取。校区贵省招生考试志愿填报书籍上、我校官网、官方微信公众号都有公布。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-询问",
        "question": "老师，您好，请问四川文科469分有机会录取贵校本科专业吗",
        "answer": "有希望，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有多大机会录取。投档比是一比一吗？",
        "answer": "是的，1:1投放"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-小语种",
        "question": "本校有日语公共外语课吗？",
        "answer": "学校不限制考生应试外语的语种，但新生进校后均以英语为公共必修课安排教学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "专业和文化双上本科线，均可报考志愿。我们录取规则是按照综合分从高到低择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-宁夏应届文化分403，专业分196，有望被贵校录取吗",
        "question": "宁夏二本线419，考生综合分446.5，排名1811，是否有望被贵校录取",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-舞蹈",
        "question": "文化245　专业264　综合454　有机会被录取吗",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-四川舞蹈生，女生，文科，综合分404.125，排名：3666",
        "question": "四川舞蹈生，女生，文科，综合分404.125，排名：3666，可否报考贵校？",
        "answer": "双上线均可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-广西艺考生",
        "question": "贵校本人综合分432会被退档吗",
        "answer": "平行志愿1：1投档。符合录取条件的不会被退。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-江苏艺术生",
        "question": "江苏艺术生可以报专科吗 学的表演或者播音或者编导",
        "answer": "只要有招生计划，你满足报考条件的就可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-录取",
        "question": "四川二四届舞蹈艺考生，文化分没有上本省的本科线，专业过线了，想报考贵校的专科舞蹈表演方向，身高有限制吗女生，然后就是综合分有376，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "若您文化成绩过了艺术专科文化省控线的，可报专科，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-录取",
        "question": "四川对口统招升学，501分，位次591，报教育类的录取希望大吗？",
        "answer": "挺有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-四川艺术文（美术)",
        "question": "艺术文美术与设计各专业在川招收计划",
        "answer": "我校官网和官方微信公众号上均有，可自行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-对口",
        "question": "老师您好，对口教育类538排名230有希望上贵校吗",
        "answer": "有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "成都艺术职业大学",
        "title": "成都艺术职业大学-就读校区",
        "question": "老师你好，请问美术设计类专业就读哪个校区，四川考生综合分439.58，是否有机会就读贵校？谢谢！",
        "answer": "若您文化和专业成绩均上四川省教育考试院发布的2024年本科省控线，即可填报我校，就有机会被录取。我校环境艺术设计、视觉传达设计、数字媒体艺术、影视摄影与制作、服装与服饰设计本科专业均位于成都校区（第一年眉山校区就读），美术本科专业于眉山校区就读。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-广西音乐生",
        "question": "老师你好，贵校今年在广西有招生计划吗，如有计划请看下文化225，音乐197，综合358有机会能报考贵校的音乐教育专业吗",
        "answer": "你好，今年我校在广西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术",
        "question": "我的美术综合分是426在美术生综合位次中排在19590可以上本校美术与设计类专业吗",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "河北物化地326有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校今年在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专业",
        "question": "今年贵校本科专业和专科专业分别是什么",
        "answer": "你好，我校本专科专业可在官网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1033/1657.htm及https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1033/1656.htm简章中查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-海南考生374地政化可报吗？什么专业？",
        "question": "海南考生374地政化可报吗",
        "answer": "你好，我校今年在海南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-代码",
        "question": "我想请问一下就是你们学校的体育教育代码是多少呀，我填你们学校的专业一直找不到，麻烦了，谢谢",
        "answer": "你好，我校招生代码5165，体育教育为33."
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-对口计算机",
        "question": "请问我中职对口计算机类考了499，位次1666，有机会吗？",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "本校本科在陕西今年招生嘛",
        "answer": "你好，本科专业只招收四川的职高生同学。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "请问本大学在陕西今年招生嘛",
        "answer": "同学你好，今年我校在陕西有10名招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川职业技术学院",
        "question": "518分能保贵校的电气工程及自动化专业吗？",
        "answer": "你好，欢迎填报我校，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专业",
        "question": "请问一下小学语文教育的代码是多少",
        "answer": "你好，我校今年小学语文教育专业在秋季统招中没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "福建生467物生政能上本院校吗",
        "answer": "你好，很抱歉今年我校在福建没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术生",
        "question": "文化272专业238可以报该校吗",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-急问",
        "question": "外语公开课开设日语不，什么专业位次最低",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-报考",
        "question": "您好，甘肃历史类纯文347位次42256可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，欢迎填报我校，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "重庆物理343报考建筑类专业录取几率大吗",
        "answer": "你好，欢迎填报我校，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-招生",
        "question": "四川考生451可以进入小学教育专业吗？",
        "answer": "你好，欢迎填报我校，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "你好，欢迎填报，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "老师计算机对口478有希望考入贵校吗",
        "answer": "学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "陕西理科319有希望可以报考贵校的小学教育专业吗",
        "answer": "你好，欢迎填报我校，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术",
        "question": "美术251文化324录取几率大吗",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川职业技术",
        "question": "399理科",
        "answer": "你好，详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-分数线",
        "question": "请问一下重庆录取分数线是多少",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-云南文科考生",
        "question": "多少分可以被工业互联网应用专业录取",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按以往年文科录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-对口升学",
        "question": "老师您好，我有两个问题想要咨询一下 1，我是公共管理与服务类考生，分数539分，位次316，有机会被贵校录取吗 2，如果被贵校录取了，入学后可以申请换专业吗",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-招生",
        "question": "请问您们在河南省有进行招生吗？招生人数是多少？河南普高生217可以上吗？",
        "answer": "同学你好，很抱歉我校今年在河南没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科412能报吗？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按以往年文科录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-对口升学录取",
        "question": "老师您好！我是中职对口升学计算机类的考生，今年考了199分，位次在1666，请问有希望来你们学校吗",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。还可拨打0825-2290000招生电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-云南文科",
        "question": "392，位次93368可以报你们学校吗？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术",
        "question": "请问美术专业成绩244文化337综合成绩474今年能被录取的概率大不大？",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-美术生报考",
        "question": "美术247文化334有机会吗",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川职业技术学院",
        "question": "请问四川文科314音乐表演美声228教育218被录取的几率大吗？可以报什么专业？",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专还是本",
        "question": "贵校到底是专科还是本科，我在网上搜索各有不同，贵校的专业是专还是本呢",
        "answer": "你好，我校是专科院校。也和本科有联办的本科专业，详情可以在四川职业技术学院官网https://zsc.scvtc.edu.cn/bkzn/zsjz.htm中查看本、专科的招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-招生",
        "question": "文科455，请问贵校的会计专业和小学教育专业希望大不大，可以稳吗？投档比多少？转专业有什么条件",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按以往年文科录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川职业技术学院",
        "question": "我是四川考生，理科385，贵学校承认加分吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-河南高考理科384能去贵校软件技术专业嘛？",
        "question": "河南高考理科384能去贵校软件技术专业嘛？",
        "answer": "同学你好，今年我校没有在河南投放招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "你好，可以专升本，具体情况请咨询我校教务处0825-2914138."
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在我校官网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。详情也可拨打0825-2290000我校招办电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-可以报考吗",
        "question": "请问文科357可以报考贵校吗？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。详情也可拨打我校招办电话0825-2290000咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "福建387今年能报吗",
        "answer": "你好，很抱歉我校今年在福建没有计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-音乐生",
        "question": "请问四川文化314艺考音乐228能被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-请问文科357能报考贵校吗？可以专升本吗？",
        "question": "报考",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按以往年文科录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1488.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川职业技术学院",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按以往年文科录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川理科396，录取几率大吗",
        "question": "四川理科396，录取几率大吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川对口高考护理类",
        "question": "想问贵校是否招收护理类学生 如果招收 350希望大嘛",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-河北文科生",
        "question": "239 有希望录取吗",
        "answer": "你好，很抱歉我校今年在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分可以报考贵校吗？录取率大不大，如何才不会出现滑档退档？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-安徽理科",
        "question": "安徽理科320可以上本校吗",
        "answer": "你好，很抱歉我校今年在安徽没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-请问对口旅游类451分被贵校录取几率大不大",
        "question": "请问对口旅游类451分被贵校录取几率大不大",
        "answer": "同学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-语种",
        "question": "您好，可以用俄语四级代替英语四级吗？",
        "answer": "你好，大学的话英语和其他外语是分开的，具体情况请拨打0825-2914138我校教务处电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-贵校的宿舍是几人间的",
        "question": "贵校的宿舍是几人间的",
        "answer": "你好，我校宿舍有6人和4人的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川美术生",
        "question": "文化308美术247能报贵校的数字媒体艺术设计专业吗？",
        "answer": "你好，我校艺术录取在文化成绩、专业成绩均符合规定要求的前提下，对进档考生，按照专业志愿顺序根据专业招生计划和专业投档分数从高到低择优录取。详情可拨打0825-2290000我校招生办公室电话。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专业代码找不到",
        "question": "大数据与会计",
        "answer": "你好，我校再川招生代码5165，具体专业可以在我校官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1033/1656.htm中查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-河北考生",
        "question": "您好，请问河北442分物化地组合的，可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，很抱歉今年我校在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川文科",
        "question": "四川文科女生415分有没可能被贵校录取",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-专升本",
        "question": "请问学校可以专升本吗？大概几次机会",
        "answer": "你好，可以专升本，具体情况请咨询教务处0825-2914138."
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-理科431",
        "question": "请问四川理科生431能读贵校英语专业吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "成都理科411分，有机会录取吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-报考",
        "question": "四川省理科457排名196625可以报考工程造价吗",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川理科396，能报贵校吗",
        "question": "无",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "文科448四川考生会被录取嘛？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-报考",
        "question": "理科457分排名196625能报考贵校吗？",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "今年理科380分，可以报考贵校哪个专业吗，报考的专业，可以3+2专升本吗？谢谢",
        "answer": "你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-问题",
        "question": "请问贵校今年对口招生旅游专业421能上吗",
        "answer": "学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网站https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生女生理工445有机会报考进入贵校吗？",
        "answer": "学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-录取",
        "question": "高度近视会影响录取吗？",
        "answer": "你好，没有要求限制的专业都不会影响录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-四川2024年理科",
        "question": "418读机械设计与制造能上吗",
        "answer": "学你好，由于今年录取分数还未公布，可以按往年录取分数参考填报。我校往年分数可以在四川职业技术学院官方网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1014/1487.htm上查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-应用日语",
        "question": "贵校今年应用日语还招人吗，我441能上吗，日语生",
        "answer": "你好，我校应用日语在秋季统考中没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-应用日语",
        "question": "贵校今年应用日语还招人吗，我441能上吗",
        "answer": "你好，我校应用日语在秋季统考中没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川职业技术学院",
        "title": "四川职业技术学院-投档比是多少",
        "question": "投档比是多少",
        "answer": "你好，详情请参考我校官网https://zsc.scvtc.edu.cn/info/1033/1642.htm招生简章。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "川理409，请问可以报考贵校的中医学希望大吗",
        "answer": "有希望，但是不是很大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "理科409，可以报考贵校吗？",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-云南考生理科357被录取几率大吗",
        "question": "云南考生理科357被录取几率大吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "文科450，位次82597，有机会报考贵校吗",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "老师您好，四川文科456分报考贵校的大数据与会计专业希望大吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "391可以报考贵校吗？接受调剂。",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科432分报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-投档比",
        "question": "贵校今年投档比是多少？",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科410有可能被贵校中药学和康复治疗录取吗",
        "answer": "填报5168代码下的专业希望更大些"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-护理录取",
        "question": "四川理科438可以报护理专业吗？",
        "answer": "可以报"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-今年四川文科学生420分有希望冲刺贵校吗？",
        "question": "文科420",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科443有希望被贵校会计专业录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-四川理科461，但是有800度高度近视",
        "question": "可以报考贵校的医学类和农林类专业吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-报考",
        "question": "四川理科380可以报吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-大数据与会计",
        "question": "您好，四川文科，分数442，位次89146 ，报考本校会计专业被录取的把握大吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-乐山职业",
        "question": "请问贵校在四川文科招生计划有几个？452分，文科能报贵校吗？",
        "answer": "有希望 欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "贵校现代物流专业还有招生计划吗",
        "answer": "有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-四川理科446进贵校口腔医学专业几率大不大",
        "question": "四川理科446进贵校口腔医学专业几率大不大",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "云南考生理科346有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-招生",
        "question": "贵校今年招贵州的吗？贵州文科377分 位次71686 报考大数据与会计专业有希望吗",
        "answer": "贵州只招理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科451 医学影像技术有希望吗？",
        "answer": "没有影像专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-四川文科女生428分有希望冲刺贵校吗？",
        "question": "428分，报考5168",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校今年计划招收多少名美术生，本人加完分后文化357专业223综合分457上贵校机会大吗",
        "answer": "今年不招艺术类考生。可以以文化成绩报考我们学校，但是我觉得希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科去年临床医学调档线是多少？",
        "answer": "425"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-乐山职业技术学院。",
        "question": "你好，我是四川理科考生位次183371分数467。请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-会计专业",
        "question": "您好，四川文科，分数452，位次80955 ，报考本校会计专业被录取的把握大吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "本人是个在四川学文科的女生，高考分数（含加分）465，有希望被贵校录取嘛？",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "贵校的数控技术专业有什么要求",
        "answer": "我们今年这个专业没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "理科419能被贵校录取吗吗",
        "answer": "填报5168代码下的专业，有希望！"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科420能报移动应用开发或者大数据与财务管理吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科447 能上吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科392能被贵校机械设计与制造 专业录取吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "招生考试报上写的专业是在四川收的专业吗？没有医学检验不收四川考生吗",
        "answer": "是的。今年医检没有招生。 "
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "你们志愿填报是志愿优先还是分数优先？",
        "answer": "志愿优先"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取会计",
        "question": "四川文科448位次84169 可以被大数据与会计录取吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科392分可以报考贵校的临床、护理、药检其中的一个专业吗？",
        "answer": "贵州不招收文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生加分后452有希望被中医学录取吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-乐山职业",
        "question": "399四川理科",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专升本",
        "question": "四川理科459 十九万名左右能上口腔医学，医学检验，医学影像专业吗？这几个专业专升本率高吗",
        "answer": "有希望，可以报考。口腔医学不能专升本，其他专业可以。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "体育87.46可以上贵校吗，机率大不大，文化要求是多少，谢谢",
        "answer": "希望大，可以填报。文化只要上了省控线即可。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-乐山文科女孩419分有没有希望",
        "question": "乐山文科女孩想护理专业，419分能不能报",
        "answer": "可以报，建议报考5168代码下的专业，去年我们收到430，今年具体的录取分数不清楚。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "文科408 115814 有希望吗",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "文科4 8省排名115814有希望吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-今年对云南省有招生计划吗",
        "question": "对云南省有招生计划吗",
        "answer": "有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业调配",
        "question": "以后在大学转专业好转吗？",
        "answer": "转专业需通过考核才可以。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-招生代码",
        "question": "我想报大数据与会计和护理 应该怎样填招生代码？",
        "answer": "我校有两个学院招生代码，不同专业对应不同的学院招生代码。大数据与会计在5168代码下招生。护理在5568下招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-中医学",
        "question": "四川理科加分420，考上贵校的中医学的几率大吗？",
        "answer": "有希望，但是这个分数更建议报考5168代码下的专业，更稳妥一些。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科436可以报护理专业吗",
        "answer": "建议报考5168代码下的专业"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科463，能进移动应用开发吗？？",
        "answer": "今年移动应用开发没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "老师，今年没有开移动应用开发吗？？",
        "answer": "是的，今年没有招。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取理科439分位次218428",
        "question": "有希望被贵校的康复治疗技术专业录取吗？",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "你好四川文科441分，位次89147～89894，有希望报考贵校康复治疗技术或中药学、药学、护理吗？",
        "answer": "有希望，但是建议你还是把5168代码下的专业也一起填报，被我校录取几率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-缩招",
        "question": "今年缩招多吗",
        "answer": "不多"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科女435能报这个学校吗？",
        "answer": "可以填报，建议报考5168代码下的专业"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "请问贵校进校后是否有一次转专业的机会",
        "answer": "第一学期快结束时可以提出申请转专业，通过考核的考生第二学期转入新专业就读。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-乐山职业技术学院",
        "question": "理科女生397有机会录取吗",
        "answer": "机会不大"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专升本",
        "question": "我想问贵校专升本几率高吗 可以报哪些学校呢",
        "answer": "今年我校有1200多人升到本科学校。从今年开始专升本实行全省统考，具体有哪些学校你可以在网上查一下。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-可以专升本吗？",
        "question": "四川文科裸分439加照顾分489能上贵校的动画设计或影视或数字媒体艺术专业吗？",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问文科346分有机会录取吗",
        "answer": "几乎没有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "贵校订单班是什么专业，四川理科男431分，能报考吗",
        "answer": "大数据与会计，大数据与财务管理，电子商务，工商企业管理，酒店管理与数字化运营。您的分数可以报考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "文科位次85864，有希望录取中医学吗",
        "answer": "有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我们在陕西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-四川文科417分报护理行不",
        "question": "四川文科417分报护理行不",
        "answer": "希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "请问理科455能上中医学吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-报考",
        "question": "承认政策加分吗",
        "answer": "承认"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-咨询",
        "question": "老师好。重庆理科考试370分，是否有机会被贵校药学录取呢，谢谢！",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-今年缩招还是扩招",
        "question": "今年缩招还是扩招",
        "answer": "与往年相比计划少了。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-体育",
        "question": "我想咨询一下贵校的体育专业是要求文化和专业达到多少",
        "answer": "文化上省控线即可。我们按照专业成绩从高到底进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-5168与5568的区别",
        "question": "这两个的同与不同",
        "answer": "对应的专业不同。都是我们学校在四川的招生学院代码。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-艺体生文科文化334，美术256可以填报吗",
        "question": "可以稳吗",
        "answer": "我们不招艺术类考生，可以以普通高考学生的文化成绩报考我校，但是根据您的分数来看希望不大。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "女生适合哪些专业啊 文科生",
        "answer": "财经、旅游、医药、农学类都比较适合。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-投档比",
        "question": "该校投档比为1：1嘛？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "文科436报考应用电子技术专业 录取概率大吗？",
        "answer": "有希望录取，不能保证"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "理科388有机会报贵校护理专业吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专升本",
        "question": "请问贵校是否将由专科学院升为本科院校呢",
        "answer": "我们正在努力。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-报考",
        "question": "文科438有机会报考贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科411分，可以录取吗",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科402有希望被录取吗",
        "answer": "有希望，但不能保证。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "老师今年理科415进乐职几率大不大",
        "answer": "有希望录取，几率的话暂时无法估计"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-报名",
        "question": "请问（理）448（男）能上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "希望比较大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "文科448四川考生可以被录取嘛？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专业",
        "question": "文史类女生，分数451，有望报考贵校中药学或者畜牧兽医专业吗？",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "老师，请问四川文科女生442分，贵校畜牧兽医和广告设计，能录取吗？",
        "answer": "我校没有广告设计专业，有数媒专业。畜牧兽医专业可以报考，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望大，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专科",
        "question": "专升本的概率大吗？",
        "answer": "专升本现在是全省统考，升本概率主要取决于考生本人。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-提问",
        "question": "四川文科467能上贵校护理专业吗，可以专升本吗",
        "answer": "有希望，可以升本"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的对口高考的助产专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "今年对口没有招收助产专业。对口医药类只有药学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-录取",
        "question": "你好，四川理科434报影视动画有机会录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "乐山职业技术学院",
        "title": "乐山职业技术学院-专科",
        "question": "理科370，加民族分420，有希望考本校中医学吗？",
        "answer": "有希望，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "重庆历史。地理。政治女生410.能报考贵校护理。临床专业吗",
        "answer": "考生你好，可以报考，但因我校在招生计划数不多，无没预测填报人数及调档分数，故也需要填报保底的学校及专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-食宿条件",
        "question": "你们寝室是几人间？设施怎么样？",
        "answer": "考生你好，我校寝室是6人间，有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "你好：广东理科413排位300705有希望录取吗？",
        "answer": "考生你好，你可填报我校，但也要填报保底的学校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "西藏文科262，第6966位，有望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在西藏文科招计划只有5名，故无法预测今年的录取情况。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "老师四川理科399能被学校录取吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年5169招生代码的理科最低调档线为387分，今年由于理科二本分数线上涨较多，故无法预测今年的调档线，请慎报并要填报保底的学校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-实地咨询",
        "question": "请问周六学校招生办在工作吗？",
        "answer": "考生你好，我校周六正常休息，无老师在校接待考生及家长。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-护理代码",
        "question": "历史类，2024护理代码是多少呀",
        "answer": "考生你好，请查询重庆市招生考试报公布的招生代码。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "你好老师我想问一下医药类录取线最低收分是多少啊？",
        "answer": "考生你好，2024年我校5169代码的医药类专业最低收分线还未出来，2023年最低录取分数线为437。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川理科生加完分420是否有希望被录取？",
        "answer": "考生你好，理科420分报我校5169代码的专业有被录取希望。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，湖南考生，理科385，位次230430，有机会被贵校的护理类录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校在湖南省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "对口高考护理类431分报考贵校护理专业录取机会大吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年对口护理专业的最低录取分数线为532分，请参考一下后，再填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专升本",
        "question": "中医学和针灸推拿、中医骨科的专升本（对口的升本）",
        "answer": "从2024年起，四川省的专升本是全省统考，填报志愿后统一录取，所以对应的学校是由考生在可供专本学校里来选择的。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "四川考生理科454有希望上贵校的中医学专业吗",
        "answer": "考生你好，按去年中医学专业402分的分数线来测算，你这个分数是可以填报中医学专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-志愿",
        "question": "四川理科446可以报口腔医学专业吗？录取率大吗",
        "answer": "考生你好，我校2023年口腔医学专业最低录取分数线为433，今年由于理科二本分数线上涨，目前无法估计理科446分的录取几率，可以填报，但要有保底的学校及专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师，四川文科443有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年5169文科最低录取分数线为437分，你可以填报，但要有保底的学校及专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "您好老师，四川文科443能上针灸推拿专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校2023年针灸推拿专业文科最低录取分数线为442，你可以填报，但要有保底的学校及专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专业",
        "question": "今年医学影像技术文理兼收吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年医学影像技术专业统招只招理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以填报你校？服从专业调配是否有风险？",
        "answer": "考生你好，根据相关规定，你的身体条件不受限，能否被录取取决于你的分数和志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-护理录取",
        "question": "四川理科438能不能报护理专业？护理专业代码是什么？",
        "answer": "考生你好，我校学校代码为5569，护理专业代码为“15”，该专业去年最低录取分数线为424分，请参考填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-志愿",
        "question": "四川文431分 有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生你好，我校去年5169代码的文科调档线为437分，建议慎重填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-体育",
        "question": "请问贵校往年的体育分数线是多少？",
        "answer": "考生你好，我校去年的体育分数线是81分。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取，校区",
        "question": "理科男裸分356，加分50有406，可以被贵校5169口腔专业录取吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年口腔医学专业最低录取分数线为433分，今年可能要涨分，不建议报考。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "特殊教育是否招收理科生？",
        "answer": "考生你好，特殊教育要招理科生。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "特殊教育是否招收本科生？",
        "answer": "考生你好，我校特殊教育专业是专科。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科455，上贵校的护理专业希望大吗？",
        "answer": "考生你好，请按第一志愿报考我校5569代码的护理专业，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科392能被贵校机电一体化技术 专业录取吗",
        "answer": "考生你好，我校去年5169代码专业调档线为387分，如果今年能上我校理科调档线，是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-对口教育类",
        "question": "对口教育类的有招收的名额吗",
        "answer": "考生你好，我校2024年5169代码招收对口教育类的专业计划是：学前教育30名，专业代码是3D，早期教育40名,专业代码是3E。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科392分，位次65349,可以报考贵校的临床、护理、药检其中的一个专业吗？",
        "answer": "考生你好，我校2024年面向贵州的招生计划中，文史类专业只有临床医学和助产，你的分数可以冲一下这两个专业，但还要填报保底的学校和专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-招生",
        "question": "文科427排名101044有希望读吗可以读什么专业 学校代码多少",
        "answer": "2023年我校5169招生代码专业调档线为437分，填报志愿时请参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-医学美容技术423录取概率",
        "question": "四川理423分位次23万多报贵校医学美容技术，被录取的概率大吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年5169代码的调档线为387分，请参考一下，填报我校的医学美容技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-请问430分理科 227000位，有机会上到贵校的眼视光技术",
        "question": "请问430分理科 227000位，有机会上到贵校的眼视光技术专业吗",
        "answer": "考生你好，我校去年5169代码的调档线为387分，请参考一下，填报我校的眼视光技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "你好，四川文科441分，位次在89147～89894，有希望报考贵校师范学院中的学前教育或早期教育，或者药学与检验学院的药学、中药学吗？",
        "answer": "考生你好，我校去年5169招生代码的调档线为437分，你可以参考一下，填报你所提及的我校的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-文科",
        "question": "您好，四川文科417能报考贵校吗",
        "answer": "2023年我校5169招生代码专业调档线为437分，填报志愿时请参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-对口专升本",
        "question": "理科，女生，429，请问你校设置有对口高考专业（对口专升本）吗？分别都有哪些专业，麻烦请全部列出?如有报考对口高考都需要哪些条件？",
        "answer": "从2024年起，四川省专升本工作采用统一考试、统一填报志愿及录取的方式，我校除口腔医学及医学美容技术等极少数专业不能专升本外，其余各专业的学生，专业成绩排名前40%的有资格参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专升本",
        "question": "理科，女生，429分，请问报你校专科的大数据与会计专业是否可以统招专升本？你院校是否有签订专升本对口院校的合作协议",
        "answer": "从2024年起，四川省专升本工作采用统一考试、统一填报志愿及录取的方式，我校大数据与会计专业成绩排名前40%的学生，才有资格参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专业录取规则",
        "question": "有专业级差分吗？",
        "answer": "我校录取规则："
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-雅安职业技术学院",
        "question": "请问贵校本科对口的升本学校。请问贵校嗯，升本率有多少？请问文科439能读什么专业？",
        "answer": "从2024年起，四川省专升本工作采用统一考试、统一填报志愿及录取的方式，我校去年5169招生代码文科最低调档线为437分，填报志愿时请参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "理413，位次24万多，能上口腔医学，中医学吗",
        "answer": "同学你好，口腔医学专业最低录取分数线一般会在理科二本线左右。今年由于理科二本线上涨，中医学专业预计最低录取分数线也会上涨至420左右。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-中医学",
        "question": "四川理科加分420，能上贵校的中医学吗？",
        "answer": "同学你好，你可以填报中医学专业，但几率无法事先估计，为增加录取几率，你也可以填报中医骨伤、针灸推拿等中医处方类专业并同意专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-中医学",
        "question": "四川理科加分420，能上贵校的中医学吗？",
        "answer": "同学你好，你可以填报中医学专业，但几率无法事先估计，为增加录取几率，你也可以填报中医骨伤、针灸推拿等中医处方类专业并同意专业调配。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-招生",
        "question": "贵校医学影像技术还招生吗",
        "answer": "我校24年医学影像技术专业只招理科生，不招文科生。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-雅安职业技术学院",
        "question": "理科女生397能报该校吗？",
        "answer": "去年我校招生代码为5169的理科调档线为387分，今年因理科二本分数线大幅上涨，现在无法预测录取几率，请注意填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-文科生可以报数字媒体技术吗？",
        "question": "四川考生文科裸分439加照顾分489能上贵校的数字媒体技术吗",
        "answer": "我校无你所说的数字媒体技术专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专升本有对口的本科院校吗？",
        "question": "四川文科裸分439加照顾分489可以报贵校的影视或动漫设计或数字媒体艺术设计吗",
        "answer": "我校无你所说的影视或动漫设计或数字媒体艺术设计这些专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生419，位次为238129，有希望录取本校吗，如果服从调剂，后续可以转专业吗。",
        "answer": "你可以报考我校招生代码为5169的专业。转专业按学校相关规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "你好，陕西理科考生可以填报我校临床医学专业。该专业是我校比较热门的专业，投档比按100%执行。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-今年会缩招还是扩招呀",
        "question": "今年缩招还是扩招",
        "answer": "我校24年在四川的统招招生计划数比23年略有上升。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-文科443报针灸推拿几率大不大",
        "question": "文科443报针灸推拿好大的几率",
        "answer": "现在录取工作尚未开始，无法回答录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-5169与5569的区别",
        "question": "5169与5569的同与不同",
        "answer": "我校学校招生代码为5569的专业有：口腔医学、临床医学、预防医学、医学影像技术、医学检验技术、护理、护理（涉外方向），共7个医学类专业，录取分数会比招生代码为5619的专业高。我校其余专业的学校招生代码为5169。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-志愿",
        "question": "四川文史加分417可以报考贵校的什么专业呢 被贵校录取机率大吗",
        "answer": "去年我校招生代码为5169的文科调档线为437分，如果按文科417分填报志愿，录取机率不大。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "理科421可以报考贵校的针灸推拿专业吗",
        "answer": "同学，你可以积极报考我校招生代码为5169的针灸推拿专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学，你可报考我校5169招生代码的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-关于是否能被录取的咨询",
        "question": "老师好，我是重庆理科考生，本次考试不佳370分，是否有机会被贵校药学专业录取呢，谢谢！",
        "answer": "现在录取工作尚未开始，无法回答录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专业",
        "question": "校内可以换专业吗",
        "answer": "校内转专业按《雅安职业技术学院学生转专业管理实施细则》执行，详见：https://jwc.yazy.edu.cn/info/1054/2633.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "理科，女生，成绩429分，位次228888，报考你校医学影像技术是否可以录取？",
        "answer": "今年考生理工类分数上涨较多，请参考一下后报考，现在志愿填报工作还未开始，无法回答录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-报考",
        "question": "请问448可以报考本校吗",
        "answer": "文科448分可以报考5169代码的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "请问，承认加分政策吗",
        "answer": "民族地区的加分政策由四川省统一认定，我校按加分后的投档分数进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-报考",
        "question": "河南文科考生370可以报考贵校的特殊教育专业吗",
        "answer": "我校在河南省无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-录取",
        "question": "农业加了分考526，排名在650左右，录取几率大吗？",
        "answer": "现在录取工作尚未开始，无法回答录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-报名",
        "question": "请问（理）448（男）能上贵校吗？谢谢！",
        "answer": "可以填报我校5169代码的任意专业。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-有希望吗",
        "question": "我是2024届四川考生，分数394，排名256839，报考该院校，录取的几率大吗？",
        "answer": "今年考生理工类分数上涨较多，请参考一下后报考，现在志愿填报工作还未开始，无法回答录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-专科",
        "question": "理科370，加民族分420，能上贵校中医古伤吗？",
        "answer": "正确填报志愿，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "雅安职业技术学院",
        "title": "雅安职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的四川对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "我校24年对口高考护理专业的招生学校代码是：5569，专业代码是：31，详见我院招生简章：https://zs.yazy.edu.cn/info/1011/1941.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-361河南理科女生能报考电子科技大学的专科吗",
        "question": "问问收费和专业",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问湖北475分，物理类，排名110229，是否有机会进入贵校",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-实习",
        "question": "请问贵校是否安排实习，是否安排或推荐工作",
        "answer": "以社招为主，有春秋两季校招"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-宿舍环境收费标准？关于转专业？",
        "question": "宿舍环境，是否有独立卫生间上下床空调？ 宿舍收费标准 如果被不喜欢专业录取，能否转专业？",
        "answer": "基本上都是上床下桌，独立卫生间，也有部分是共用卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师，请问湖南理科443 ，位次161797，服从调剂，进入概率大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-招生咨询",
        "question": "甘肃考生447，排名55571能报考贵校的计算机科学与技术专业吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师，请问湖南理科443服从调剂可以有机会吗",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能招报考？",
        "answer": "英语专业限制招生英语考生"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师好，河南理科440分排名251873，能报考贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问四川理科444分，报贵校专科录取几率大吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "文科450，位次82597，有机会报考贵校吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，可以报考我校专科专业，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "青海理工351分，位次16328录取机会大吗？53",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科裸分473贫困县加分25能上吗",
        "answer": "算上加分，参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-小语种",
        "question": "本人是日语考生，本人不选择日语有关专业，请问贵校有开设日语公开必修课吗",
        "answer": "可以的，有日语公开课"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川文科491 位次4万6左右 被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-专业录取咨询",
        "question": "江苏省，物化地，总分499，位次145119，有多大希望录取到贵校的计算机与科学专业，我担心由于计划人数比较少录取概率小",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-成都",
        "question": "1.请问湖北理科考生437，位次是140240报考人工智能有机会会被贵校录取吗？2.贵校的投档比是多少？",
        "answer": "1、参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取（电子科大）",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？",
        "answer": "1、参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-重庆472想要报考新增专业电子科学与技术有希望吗",
        "question": "新增专业电子科学与技术代码是多少呢",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问一下重庆文科排名27944有机会上贵校吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-山东美术生",
        "question": "您好，山东美术生综合分471.5排名16467有希望被贵校录取吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-本省考生录取",
        "question": "四川本省考生，理科496分，排名十四万一千七百名，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问湖南物化生443分，位次161797 报计算机技术与科学机会大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取咨询",
        "question": "专科批，川理408录取（排名：247174）概率大吗？哪个专业录取概率较高？",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报，专业可以选择一个喜欢的"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "question": "请问重庆文科466 排名22632能在贵校上什么专业",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，国际经济与贸易、投资学录取几率要大一点"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-必须去成都国腾实业集团实习吗？",
        "question": "1 必须去成都国腾实业集团有限公司实习吗？ 2 如果是，实习期间工资怎么说？",
        "answer": "不是必须"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-必须去成都国腾实业集团实习吗？",
        "question": "1 必须去成都国腾实业集团有限公司实习吗？ 2 如果是，实习期间工资怎么说？",
        "answer": "不是必须"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "您好，请问北京文科考生总分460排名40513报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-专科录取",
        "question": "四川文科美术综合分429可以上贵校的专科吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-分数优先",
        "question": "对进档考生的专业安排分数优先，假如两个考生一个498分，一个497分，先让498分的选专业，再让497分的选专业，是这样吗？",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-智能金融联合学士学位创新班",
        "question": "请问贵校： 报考 成都校区 计算机科学与技术（智能金融联合学士学位创新班）毕业后就业和考研有限制吗？",
        "answer": "无就业与考研限制"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子科技大学成都学院",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的游戏艺术设计专业吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-学位证书",
        "question": "符合要求会颁发学校证书吗，可以修双学位吗，住宿是几人间，是否有单独卫生间和淋浴间",
        "answer": "有辅修学位"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "浙江省美术生文化400，联考美术分257，综合分521，可以录取你们的学校吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-关于录取",
        "question": "山西文科男生二本线上3分，位次23842，贵校审计学，财务管理有机会录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科469分，180581位次能上电子科技大学成都学院的专科批吗",
        "answer": "可以选择一个你喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川理科471，计算机专业有机会吗",
        "question": "四川理科471，计算机专业有机会吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-北京",
        "question": "您好 北京男 物化政446 排位43022 有希望进入贵校吗？",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取分数线",
        "question": "四川理科498分，位次138841能进到贵学校吗，如果进到了会被调剂吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-艺术录取",
        "question": "老师文化文科259艺体202，综合：382，位次：134979 报考本校专科可以吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "海南省物理生物地理537分 位次26630可以报电子信息和计算机吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "1.湖南物化生，535分，排名53096能报上电子科技大学成都学院吗？ 2.投档比是多少？ 3.可以修双学位吗？",
        "answer": "1、参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问湖南物化政438有希望上贵校吗？贵校投档比是多少？",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取分数问题",
        "question": "贵校录取是否有分数级差",
        "answer": "无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科505分录取概率大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-体育",
        "question": "请问文科体育75，文化354有机会吗",
        "answer": "请问咨询的是本科还是专科？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科考生，488分，位次为153336.有希望被录取吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "湖南考生 理科433位次175942有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考1",
        "question": "请问四川文科483有希望报考贵校吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川文科486把贵校填在第三志愿录取概率大吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂）理科",
        "question": "我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂）理科",
        "answer": "有机会，建议冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川美术生",
        "question": "理科综合分496 文化443专业219.67 位次1729 有机会报考设计类专业吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-学习",
        "question": "老师好，请问贵校有早晚自习吗，时间是多少",
        "answer": "大一上学期有早自习，无晚自习"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师好，我是四川省考生，加分后514，有机会上贵校吗",
        "answer": "机会很大，可以选择你较为喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "浙江，542，物化生，被录取的可能性大吗",
        "answer": "建议提供招生位次更准确"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "河北考生532 位次77131 报考计算机技术与科学有机会吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校专科批次的影视多媒体技术专业吗？或者其他专业？",
        "answer": "可以作为参考，你的位次基本上都在其他专业录取位次之内"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电科成都",
        "question": "四川理科491可能被贵校的电气工程专业录取吗？机率有多大？",
        "answer": "建议参考电气去年录取位次。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科478能不能上你们大学",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川理科495能走贵校吗",
        "question": "这个分数能不能选个好专业，放在3志愿的话如果一二志愿没录到，3志愿录取机会大吗",
        "answer": "分数属于中段，不一定能选择所有专业，录取几率可以参考各专业去年录取位次"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "您好，北京考生物化地，高考458分，排名40890，被物化选考组录取几率大吗？谢谢",
        "answer": "分数较为匹配，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "江西物理方向470位次123944，报考贵校计算机大类录取希望大吗？",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川美术文科",
        "question": "四川美术文科，专业234.35，文化385，综合分485.4，可以上我校吗？",
        "answer": "分数相对匹配，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校计划在四川招收多少名美术生？投档比是多少呢？投档成绩包含加分吗？本人加完分后文化357专业223综合分457进入贵校的机会大不大？",
        "answer": "1、我校在川招收330位同学（本科210人，专科120人）。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-江苏",
        "question": "江苏历史艺术生排名16537，综合分448，有机会吗，录多少人",
        "answer": "江苏历史类共招8人，省外分数浮动比较大，可以参考往年分数"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-填报",
        "question": "请问本人贵州考生分数508，位次46637有机会报考贵校吗",
        "answer": "机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "安徽省历史方向美术生文化课368，美术成绩201.01，综合分435.26，省排名14160，有机会报考贵校吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "湖南考试理科433分，有希望被贵校录取吗？（cd）",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-证书",
        "question": "颁发的证书是电子科技大学的吗？ 招生章程中的电子证书是什么意思？",
        "answer": "本科层次颁发的是电子科技大学成都学院的毕业证以及学位证"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "理科今年490分，排名20w，有机会进入本校吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川考生",
        "question": "理工493，14.6万名报贵校有希望吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-云南的我是",
        "question": "体育79文化356可以报吗",
        "answer": "我校未在云南投放体育类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-成都学院投档比是多少呢",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-艺术录取",
        "question": "老师文化文科259艺体202报考本校专科可以吗？",
        "answer": "请提供综合分及位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-文科录取，请求老师解答",
        "question": "四川文科，486，省排51347，报贵校的国际经济与贸易，人力资源管理，电子商务 ，机会大吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问美术综合分498 专业260 文化344 填报本校录取概率大吗",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川文",
        "question": "四川文479有机会嘛",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问四川505理科能上贵校的电气工程专业吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-最低录取分",
        "question": "湖南物化地429/181294报考计算机科学与技术有希望吗",
        "answer": "机会较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科485可以被录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师您好，湖北物理类物化生440位次137983可以报考本校吗？大概可以报考什么专业呢？",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "理科今年492报考贵校的电气工程及其自动化是否有机会 位次为147598",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报，进校之后可以申请转专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-北京",
        "question": "男 北京 物化政 446 有希望进入贵校吗",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-费用",
        "question": "进入学校要花费所有费用大概是多少",
        "answer": "本科学费在16500元/年-17400左右元/年，其他费用预计在3000元/年，包含（住宿费1300元/年-1800元/年，学杂费及书本费约为2000元/年）"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川体育文科生",
        "question": "体育类专科报名是看体育文化双上线还是要看综合分呀？",
        "answer": "考生文化考试成绩和专业考试成绩均上线后，对于进档考生，艺术类按我省政策规定的综合成绩、体育类按专业考试成绩排序，从高到低，择优录取。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-转专业",
        "question": "老师好，四川考生，如果被调剂能否转专业不？转专业的条件是什么？",
        "answer": "可以转专业，具体条件可以电联我校招办：028-87825027"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-数字媒体技术",
        "question": "重庆，物理，484，位次69094，请问录取成功率。谢谢",
        "answer": "省外分数浮动比较大，建以去年我校专业分数对应位次作为参考指标"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-咨询",
        "question": "您好，这边是四川体育专业，体育成绩70.90文化成绩274，位次D476.89这边想报考贵校的体育专科，请问有录取希望吗？体育专科休闲体育和电子竞技运动与管理那个专业录取分数会低一点按照贵校历年录取情况来看",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子",
        "question": "四川文科481 位次55713，有概率被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-男，四川，理科",
        "question": "490分，150457名，有希望被贵校录取吗？是否需要服从调剂。",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报，建议服从调剂，可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子科技大学成都学院",
        "question": "四川文科484服从调剂报考滑档风险吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-学院的投档比为多少",
        "question": "学院的投档比为多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-湖北理",
        "question": "湖北445排名134117被贵校人工智能专业录取的概率大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川文科479 排名57442 可以冲贵校吗？",
        "question": "本人四川考生，文科479，排名57442，对财会类感兴趣，可以冲击一下贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-招生",
        "question": "江苏文科485排名47000左右有希望录取贵校吗",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科女493分，可以报贵校的计算机科学与技术或者软件工程吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川 理科 472位次176532 有希望被贵校录取吗？",
        "question": "四川 理科 472位次176532 服从调剂有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "河南考生理科498排名151084被计算机类专业录取的概念大吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-调剂",
        "question": "你好，电子科技大学成都学院调剂是在对河南省招生的几个专业中调剂吗？不会被调剂到外省的招生专业中吧？",
        "answer": "是的，在对河南省招生的几个专业中调剂"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-理科472",
        "question": "老师，理科472排名176253推荐填报咱们学校吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-转专业",
        "question": "你好，电子料技大学成都学院转专业的条件是什么？",
        "answer": "可以联系我校招办详细咨询：028-87825027"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川理科考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科男371分位次269334有没有机会填报贵校计算机应用技术专业？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "江苏物化生，500分，录取几率大吗？",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川文科美术综合分481，专业230，文化387，可报本校，录取希望大吗，谢谢",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "您好，湖北物化政449位次131004可以报考贵校电气或人工智能吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，综合分502.5，我能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-转专业",
        "question": "服从调剂入学后能不能转专业？一个班有几个名额？",
        "answer": "可以转专业，无名额限制"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-河南理科417",
        "question": "河南理科417能被贵校录取吗？",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-纯文487能上吗",
        "question": "纯文487能上吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-老师，你好！",
        "question": "我四川文科488，位次49565，能就读贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-提问",
        "question": "请问文科479分有希望上吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "上海考生物化地397，能填报贵校吗",
        "answer": "今年第一次在上海招生，无往年数据作为参考，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子科大成都学院投档比",
        "question": "我看贵校招生简章105百分比，咨询说是1：1，所以到底是多少啊",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子科大成都学院",
        "question": "四川文科474上贵校汉语言文学，会计审计财会法学机会大吗？投档比多少？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小，我校无汉语言文学专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "江西物化生考生466，位次128574可录取进贵校吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考录取",
        "question": "老师您好，我是青海考生 理科 347 位次16949 报考贵校能否录取",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科488服从调剂，能被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-美术文科综合分470，能不能上贵校？",
        "question": "文化362，美术218，少数民族加分35",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "河北物化生476分能报考本校吗",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-位置，录取",
        "question": "请问贵校的具体地址？ 江苏考生，历史美术本科，排名14738请问贵校录取的几率大吗",
        "answer": "我校有两个校区（成都校区：四川省成都市高新西区百叶路1号；什邡校区：四川省德阳市什邡市京什东路北段99号）"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是什么",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川文科474上贵校机会大吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-进",
        "question": "四川理科495 位次143289可以进计算机",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-理科录取",
        "question": "四川理科考生476，位次170539有希望被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "四川理科480，位次164858，能报考贵校吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "理科480，可以报考吗？几率大不大？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-物化生428",
        "question": "湖南物化生428 位次182320 能被你校的计算机科学与技术录取吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-计算机科学与技术",
        "question": "请问一下理科499分，位次137269，能不能报考贵校的计算机科学与技术（智能金融联合学士学位创新班）（成都校区），这个专业是跟哪个大学联合的？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取概率",
        "question": "四川理科495位次最低143289",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "您好老师 四川考生文科346可以在贵校报考什么专业吗 谢谢",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问老师，四川文科469，位次65446，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川凉山考生理科450加25照顾分475能上贵校吗",
        "question": "进校是否可改专业 考研率如何",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "question": "四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "answer": "稳"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-文科",
        "question": "请问四川文科486分，全市排名51374，有机会就读本校人力资源管理系吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-电子科技大学成都学院",
        "question": "贵校有专业级差吗？四川理科493报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "您好，云南考生理科467 位次72250左右能被贵校的电气及自动化专业录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师请问我在云南理工科考了467，全省排名72250，被贵校的计算机专业录取机率大不大",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "湖北省物理类排名137233名，441分报考本校有希望被本校录取吗？",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-专升本",
        "question": "专升本是在贵校升本吗？",
        "answer": "2024年专升本参加省统考，可以选择有专升本招生计划的院校进行报考"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "云南理科473想报考贵校电气行否？",
        "answer": "建议提供位次信息"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-湖北物化生483排103910同888",
        "question": "能上贵校计算机或者人工智能吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科361分贵校空乘专业有什么要求？领前请问还可以报考贵校那些专业？专科还是本科？",
        "answer": "2024年无空乘专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-老师您好 我是四川美术艺考生",
        "question": "今年专业美术219分 文化375分 综合分加分后471分 希望报考贵校 您看有望吗 谢谢老师",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-口语",
        "question": "老师您好，天津考生，没有参加高考口语考试，能报考外语类专业吗？",
        "answer": "我校在天津无语言类专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-老师您好 我是四川纯文生462分 排名是72470",
        "question": "老师您好 我是四川纯文生462分 排名是72470 希望报考贵校 您看有望吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科495有机会哪些专业",
        "answer": "可以以我校去年各专业录取位次为参考"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "你好老师，我想问一下四川理科491想报贵校有关飞行器专业，不想服从调剂，机会大吗",
        "answer": "参考去年位次，分数相对匹配，可以将我校作为前二志愿进行填报，院校组录取，建议服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "湖北考生物化政437位次140240有希望吗",
        "answer": "参考去年位次，机会相对较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "四川考生理科486，位次154000左右能被录取吗？",
        "answer": "有机会，建议放在一二志愿，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-我的问题",
        "question": "老师您好，我是四川理科考生462分，准备报考贵校专科计算机应用专业，行否？",
        "answer": "机会很大，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-男 四川 理科487 能走贵校吗",
        "question": "男 四川 理科487 能走贵校吗",
        "answer": "有机会，建议放在一二志愿进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "综合成绩476.1美术专业237.68文化358可以填报本校吗 ？",
        "answer": "可以填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-河北理科",
        "question": "河北物化498飞行器动力工程专业能被贵校录取吗",
        "answer": "参考去年的录取位次，虽有一定差距，但是可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "本人重庆物政地高考418分，能被贵校录取吗？",
        "answer": "建议提供位次信息更准确一些"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-美术",
        "question": "老师文化文科305艺体237报考本校可以吗",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-招生",
        "question": "理科482能上贵校吗",
        "answer": "有机会，可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-四川 理科 471 位次177723 有希望被贵校录取吗？",
        "question": "四川 理科 471 位次177723 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "录取概率较低"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科考生361分能报考贵校吗？那些专业可以报考？录取率有多大，如何才不会出现滑档退档的情况？",
        "answer": "361分可以选择一个你比较喜欢的专业，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-请问四川考生 471 服从调剂 能上的概率大吗",
        "question": "请问四川考生 471 服从调剂 能上的概率大吗",
        "answer": "录取几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-湖南431，排名178439",
        "question": "报考贵校计算机科学与技术专业有希望被录取吗",
        "answer": "录取几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗",
        "answer": "录取几率较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-体育",
        "question": "体育77文化330可以上吗",
        "answer": "可以报考我校专科休闲体育，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-专科专业",
        "question": "请问专科专业和本科专业的学习内容是一样的吗？如何查看专业课程？",
        "answer": "专科专业与本科专业学习内容有差异，但享受同样的师资力量。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取线",
        "question": "请问是否可以提供近几年的预科录取线",
        "answer": "我校无预科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-368分可以读贵校大数据与会计专业吗",
        "question": "想在贵校学习大数据与会计专业，然后专升本，请问升本率如何？",
        "answer": "机会较大，可以填报我校大数据与会计专业专业。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "老师您好，高考分数489有机会被贵校录取吗",
        "answer": "分数与我校历年分数较为匹配，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-美术与设计专业",
        "question": "综合分485能被贵校录取吗？",
        "answer": "问：综合分485能被贵校录取吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问24年四川理科489排名151891有记录被贵校录取到电气及其自动化专业吗？",
        "answer": "有几率，但是建议勾选服从调剂，第一学期学期末可以提出转专业申请，通过转专业的方式进入到心仪专业"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-投档比",
        "question": "请问贵校在四川的投档比是多少啊？",
        "answer": "我校投档比为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-美术",
        "question": "理科综合分474能来吗",
        "answer": "今年第一年艺术改革，没有往年成绩作为参考，如果对我校感兴趣，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-重庆文科466能在贵校上什么专业",
        "question": "重庆文科466能在贵校上什么专业",
        "answer": "建议提供位次信息更准确"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川理科357分能填报贵校专科批次吗",
        "answer": "可以填报，录取几率较大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "陕西理工450位次78572能进咱们学校吗",
        "answer": "几率较大，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问体育分77.6文化分354有没有希望",
        "answer": "我校体育专业扩招，有机会，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-咨询",
        "question": "我是2024届四川考生成绩482有没有机会读贵校计算机专业？",
        "answer": "有机会，建议将我校作为1、2志愿，6个专业填满，勾选服从调剂，录取几率大一些"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗",
        "question": "想通过大数据与会计专业升本，升本只能到贵校吗？",
        "answer": "问：在贵校专升本可以拿到全日制本科学历吗？"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-授课师资",
        "question": "老师您好，请问贵校授课老师，是成都学院本校老师授课，还是和电子科技大学老师的师资共享",
        "answer": "学校秉承电子科技大学的管理作风，学校党委书记、校长等多位校级领导、中层管理干部均来自电子科技大学。师资队伍中，具有高级职称教师431人。其中，多位电子科技大学现职教师、优秀外聘教授、华为等名校名企专家到我校任教。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师您好，请问宁夏理科375位次26163被贵校录取几率大吗？",
        "answer": "根据我校2023年宁夏理科录取情况，录取几率不大，但省外分数浮动较大，如果对我校感兴趣，可以填报冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-高考日语生",
        "question": "在报考该校管理类后，能否以日语代替英语学习",
        "answer": "学生进校后均以英语为第一外语安排教学，非英语考生在填报志愿时请慎重考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "距离我校往年吉林录取分数相差不多，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "四川考生理科491分能被贵校录取吗？",
        "answer": "与我校往年录取分数相近，录取几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-投档",
        "question": "请问贵校在陕西的投档比是多少",
        "answer": "我校在陕西投档比例是100%"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "四川465理科排名186060有希望吗",
        "answer": "与我校往年分数和位次均有一定差距，录取几率较低"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-体育",
        "question": "请问贵校今年在四川体育招生多少人",
        "answer": "我校2024年休闲体育本科招收225人，休闲体育专科55人，电子竞技运动与管理专科专业29人"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师陕西理工431位次92084有希望吗",
        "answer": "参考我校2023年在陕西招生位次及分数均有一定差距，希望较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "您好，我想问一下学校有没有加分政策，有的话499能报学校的智能科学与技术嘛",
        "answer": "我校执行国家和各省（自治区、直辖市）规定的加、降分政策。按照加、降分以后形成的投档成绩进行录取和安排专业。加分后该分数报考几率较大。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "请问贵校我是四川考生503，今年是否有望进入贵校。其次贵校的某些专业是否对某些科目有分数限制例如数学必须考到多少以上。",
        "answer": "几率较大；无单科成绩限制。"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-报考",
        "question": "请问四川理科450分可以报考贵校的飞机机电设备维修专科专业吗？录取的机率大吗？",
        "answer": "这个分数可以选择一个你比较喜欢的专科专业，几率非常大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-高考录取查询",
        "question": "您好，宁夏高考成绩416，位次17355能被贵校录取吗",
        "answer": "参考2023年宁夏录取分数及位次，报考我校录取几率很大"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-466有希望被录取不",
        "question": "老师你好我是四川考生 加分上466有希望被贵校入取不",
        "answer": "概率较小"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-希望查询历年录取分数",
        "question": "老师： 你们学校招生网的历年录取分数查询网站进不去，啥时候能恢复呢？谢谢",
        "answer": "可以在这个网址上查找我校往年分数：https://www.gaokao.cn/school/1131/provinceline"
    },
    {
        "schoolName": "电子科技大学成都学院",
        "title": "电子科技大学成都学院-录取",
        "question": "老师您好，我想咨询一下2024年电子科技大学在青海省录取专业有哪些？分数线是多少，大概人数，谢谢您！",
        "answer": "请您确认是电子科技大学还是电子科技学成都学院，我校是电子科技大学成都学院"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，江西物化生470分，位次123974，请问录取贵学校的机率吗？谢谢",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师，江西物理组考生，458分，位次138000，有机会录取吗",
        "answer": "江西今年改革第一年，可以的，平行志愿靠前填报 冲一下 吧。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川文科469",
        "question": "老师好，请问四川文科469分能否报考贵校，几率大吗？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "山东考生选化生政482报考网络与新媒体稳吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生女468分，能报考贵校工学专业吗，有希望被录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能招报考？",
        "answer": "都可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-预留计划",
        "question": "请问贵校具体的预留计划",
        "answer": "四川的招生计划请参考四川招生考试报计划大本。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，河南理科440分排名251873，能报考贵校吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，河南理科440分排名251873，能报考贵校吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，河南理科440分排名251873，能报考贵校吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-吉林考生",
        "question": "你好，物化生401分，有希望录取吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科472分可以被学校的电气工程及其自动化录取吗？概率有多少？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好，河南理科472分可以被学校的电气工程及其自动化录取吗？概率有多少？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "山东 物化 469 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "物化地473服从调剂有希望吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理484读贵校会计专业稳吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-湖北考生",
        "question": "老师，您好！湖北物生地考生468分，能报考贵校什么专业，有希望被录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "喜欢我校就把志愿靠前填报吧"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "请问江西考生464分，排名131220，有机会被贵校的机械设计制造及自动化录取吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "请问贵校若考生被录取或专业调剂了是否会进行电话短信通知",
        "answer": "我校不打电话。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-转专业",
        "question": "请问转专业具体要求是什么？成功率是多少？",
        "answer": "文科只能申请转文理兼收的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-河南",
        "question": "河南文科考生445 排名八万一千多名可以吗 录取概率大吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校还是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-高考志愿",
        "question": "我考了479能不能报去电子信息工程的专业",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成工程",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？有专业级差吗？",
        "answer": " 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。1：1投档，服从调剂不退档，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报工科专业有机会吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "重庆的艺术考生在录取的时候对语数成绩之和有限制吗",
        "answer": "没有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "吉林物化地414分50633有机会被录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-贵校录取情况",
        "question": "广东历史480位次52906，有机会被录取吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科440可以上本校专科专业吗",
        "answer": "我校今年没有专科计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科466报考贵校录取率大吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取概率",
        "question": "四川考生，男，486分，外语是日语，省内排名156250有希望报考贵校吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-双学位 转专业 单科成绩有无要求",
        "question": "贵校能修双学位吗？转专业有哪些要求？哪些专业有单科成绩要求？",
        "answer": "没有双学位，没有单科要求。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川日语高考生（理科）467位次183371报考贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-咨询",
        "question": "日语考生报考贵校专业有什么限制吗？ 进入贵校学习以后是继续学日语还是英语？",
        "answer": "没有限制，我校英语和日语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川日语高考生报考贵校，录取希望大吗？",
        "answer": "多少分？"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科今年的提档线大致为多少，提档和录取比例为多少",
        "answer": "1：1提档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-招生",
        "question": "2024四川理科，电气工程及其自动化，计算机科学与技术，物联网工程今年的计划招生人数为多少",
        "answer": "四川招生考试报计划合订本理科136页有我校招生专业全部代码和计划数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 双过线 位次一万七左右有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-能否录取",
        "question": "四川理科487能否被贵校的电气工程及其自动化，水利水电工程，机械工程等专业录取",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-福建",
        "question": "福建考生总分469，排名96979，该校有希望录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-生活",
        "question": "寝室里有空调吗？",
        "answer": "有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-工技投档比为多少呢",
        "question": "贵校投档比为多少呢",
        "answer": "1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-调剂",
        "question": "贵校在四川的投档比为多少，若我选理科，勾选调剂的话是否会被调剂到不在本省有招生计划的专业，是否会被调剂到文科专业",
        "answer": "1:1。调剂的专业文理都有可能。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师您好请问四川文科483有希望被贵校的数字媒体技术录取吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-新疆考生男，理科",
        "question": "新疆考生男，理科，337分，省排名27693，报考贵校有希望被录取吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-高考专业录取",
        "question": "老师你好，我想问一下四川理科486的话，报考贵校有希望被录取计算机专业吗？建议填报到第几个呢",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-咨询",
        "question": "四川477理科 有希望录取吗？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-报考",
        "question": "山东451分化地政位次300000左右能报考贵校吗",
        "answer": "平行志愿靠前填报冲一下吧。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-报考1",
        "question": "请问四川文科483有希望被录取吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业",
        "question": "自动化是多专业合并吗",
        "answer": "单独的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取与招生人数",
        "question": "四川文科488，位次49536，录取贵校的会计审计，财务管理的机会大不大，以及这些专业是扩招还是缩招，谢谢",
        "answer": " 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校这些专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-转专业问题",
        "question": "老师，理科生，申请转专业可以从工科类转管理类？",
        "answer": "可以。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-投档比",
        "question": "老师您好，请问贵校在四川投档比是多少？ 今年四川理科480分能不能上贵校",
        "answer": "1:1投档。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取要求和原则",
        "question": "有哪些专业是有其他特殊的要求 录取时是遵循分数优先还是志愿优先？有没有专业级差？",
        "answer": "分数优先，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-体育",
        "question": "贵校体育分数线是多少呀",
        "answer": "分数线要等到录取的时候才知道。四川体育本科计划去年75个，今年195个。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科加分后473有希望被会计学或是审计学录取吗，服从调剂有希望被贵校录取吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校这些专业还是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业",
        "question": "被录取后可以调专业吗",
        "answer": "一学期以后可以写申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业",
        "question": "因为我是小语种是日语那个可以报考数字化媒体技术吗",
        "answer": "可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校计划招收多少名美术生呢，投档比是？投档成绩算上加分吗？本人算上加分文化357专业223综合分457进入贵校的机会大不大？",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业",
        "question": "我是小语种学的日语可以报考电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "可以的，我校英语和日语教学。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-学校住宿费",
        "question": "请问一下贵校住宿费一年多少钱？",
        "answer": "4人间1800，6人间1400。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-广东美术类439总分，1万7千多名",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "我校在广东没有美术类招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取g",
        "question": "老师您好 四川理科463 今年录取率大吗 想报贵校",
        "answer": "年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校还是有机会被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "我是四川考生487排名154832能被录取吗想报考电气工程及其自动化",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-调剂",
        "question": "我是理科生，会不会被调剂到文学？",
        "answer": "我校没有文学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "川内理科考生算上加分479有没有希望上贵校的计算机科学与技术专业",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-询问",
        "question": "四川高考486需要服从调剂吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "您好，请问宁夏文科493分，有机会被贵校录取吗？急，在线等，谢谢！",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-调档比",
        "question": "请问贵校今年在四川的具体投档比是多少？",
        "answer": "1:1调档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师好，请问江西省物理组考生刚刚过本科线有希望报取贵校吗？",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川高考486分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "您好我是四理科考生 今年470分位次在177724到179142 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成都理工录取",
        "question": "福建考生，物理组，分数419，排位130962，有望被贵校电子信息类专业录取吗？",
        "answer": " 我校今年只有本科计划，上了本科线才能填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-住宿条件",
        "question": "请问老师宿舍有没有热水器，如果没有那如何洗漱呢？",
        "answer": "楼层有热水。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业",
        "question": "四川理科485选电气工程及自动化稳吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-志愿",
        "question": "文科486，省排名44771能上贵校吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "文494 位次44438 可以选择该校什么比较好的专业？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-费用",
        "question": "请问一年只包括学费那些大概需要好多呢",
        "answer": "普通类2万左右吧"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-是否退档",
        "question": "四川理科考生服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "不会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "请问贵校四川488 排名49565 被录取的几率大吗 贵校投档比是多少",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川理科录取",
        "question": "四川理科490能被贵校电气专业录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "我的分数为488，位次为153336，有希望被录取吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-报考",
        "question": "文科491报考会计学有希望吗？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川美术综合分495，有希望上本校吗？",
        "question": "四川美术综合分495，有希望上本校吗？谢谢成都理工大学工程技术学院",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "江西 历史类 488排名38270 可以报该校的会计学吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川考生",
        "question": "理科高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-提问",
        "question": "请问文科479上贵校有希望吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成都理工大学工程技术学院",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川理科生录取",
        "question": "四川理科480，第一志愿，录取的机率大不大",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，平行志愿都是一志愿，你的分数靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-美术与设计",
        "question": "四川美术文化372，美术241.35，有望能被贵校录取吗",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-投档比",
        "question": "到底是百分百还是百分105啊？模拟录取什么意思啊？",
        "answer": "1：1录取哈，其他跟你没什么关系。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-限制",
        "question": "哪些专业对单科成绩有限制",
        "answer": "都没有单科成绩限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-报考",
        "question": "四川文科487报考可能大吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "您好，江西物化生考生466分，位次128574录取贵校的几率大吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-招生人数",
        "question": "今年学校是扩招还是缩招，招生人数大概是多少",
        "answer": "在川计划总体增加了1100多个。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成都理工大学工程技术学院",
        "question": "四川文科474有机会上贵校汉语言文学，法学会计审计财会专业吗？投档比多少",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，上线填报都有被录取的机会。我校有会计学、审计学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-转专业",
        "question": "今年的转专业政策是什么",
        "answer": "不能跨大类转专业，一学期以后可以申请转同科类的专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理488能上电气工程吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？",
        "answer": "上线填报都有被录取的机会。1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "安徽理科467位列172526可能录取吗，在安徽有招生名额吗",
        "answer": "上线填报我校都有机会被录取，请参看安徽考试院的计划大本。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-美术生设计类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "question": "美术生设计类学费需要多少钱？谢谢老师。",
        "answer": "学费每年19800，四川计划合订本上都标有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科488进自动化的机会大吗，服从调剂是否能进贵校",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467，位次183371，请问报考贵校的希望打嘛",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师 四川理科463 能录取吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，上线填报都有被录取的机会。前年好多刚上线的同学不敢填报我校，结果后面上线填报的都录取了。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "河北物化生476分能报考本校吗",
        "answer": "根据往年的情况看，平行志愿靠前填报我校，被录取的几率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-投档比",
        "question": "我看咨询投档比回答的1：1，但是贵校招生简章上写的105百分比",
        "answer": "模拟的时候会按两个比例进行模拟，录取的时候1:1录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "文科474被录取机会大吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "广东省物理考生，497排位15w开头，能被录入贵校吗",
        "answer": "按往年的情况看，还是有机会被录取的，平行志愿靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "今年四川美术可以填报12个平行志愿，喜欢我校就靠前填报吧，今年跟往年没有参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "你好 481四川理科有机会被核工程与核技术录取吗",
        "answer": " 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-转专业",
        "question": "请问一下贵校转专业门槛高吗",
        "answer": "尽量通过第一轮录取选择专业；一学期以后才可以申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校视觉传达设计或产品设计、数字媒体艺术专业，请问有机会被录取吗？",
        "answer": "新疆的艺术今年第一年实行平行志愿、按综合分录取，没有参考，喜欢我校就靠前填报志愿吧。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科480，位次164858，报考贵校录取几率大吗？",
        "answer": " 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "老师，您好！四川理科490报考贵校会计学，希望大吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科483报考通信工程录取几率大吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专业级差",
        "question": "请问学校有设置专业级差吗？会有退档风险吗？",
        "answer": "没有专业级差，录取的时候按1：1投档，服从调剂就没有退档风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成都理工大学工程技术学院",
        "question": "四川理科493报考贵校录取机会大吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科461，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-加分政策",
        "question": "三洲十七县的加分政策改变了吗？",
        "answer": "看考试院政策，考试院加分投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-体育录取",
        "question": "今年体育专业录取人数是多少？同比去年有没有增加？",
        "answer": "今年体育本科计划增加比较多，往年80个，今年200个。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-体育",
        "question": "今年四川体育专业录取计划人数是多少？",
        "answer": "195."
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科裸分456分，少数民族县加分25分有机会被该校的审计学或者财务管理专业录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校这些专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川 理科 急 急 急",
        "question": "四川 理科 471 位次 177723 有希望上贵校吗",
        "answer": "因为前两年分数高，估计会有好多上线10来分的同学不敢填报。 今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-咨询",
        "question": "贵州考生428理科有机会录取贵校吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校，被录取的几率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-甘肃",
        "question": "甘肃理科419分位次69036有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校，被录取的几率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-甘肃",
        "question": "甘肃理科419分位次69036有希望被贵校录取吗",
        "answer": "按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校，被录取的几率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-成都理工大学工程技术",
        "question": "请问四川考生理科生专科女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次21万，我今年是23万，且本人近视 身高155，对于四川有什么招生计划吗",
        "answer": "我校今年没有专科计划，你可以填报其他院校的专科，争取三年后专升本升入我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "省外有计划吗",
        "answer": "江西有本科计划，请参考江西考试院下发的计划大本。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-招生咨询",
        "question": "老师 四川美术生综合分487.6 报考你们院校录取机会大不大？",
        "answer": "今年录取规则改革，没有参考，平行志愿可以填12个院校，今年计划较往年有增加，喜欢我校就靠前填报吧，这样录取的机会更大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-调档比例是多少",
        "question": "调档比例是多少",
        "answer": "录取的时候调档比例是1：1，服从调剂勾选好，请放心填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的软件工程专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的软件工程专业吗",
        "answer": "喜欢我校该专业就平行志愿靠前填报吧，填报了志愿才有机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-对口升学本科招生",
        "question": "老师，您好，我是对口升学考生，请问一下智能制造类571分，排名236能被贵学校录取吗？",
        "answer": "我校今年第一年招收普通类对口本科，暂时还没有参考，喜欢我校，就平行志愿靠前填报吧。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-招生",
        "question": "在陕西的投档比是多少",
        "answer": "1：1投档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川 理科 471 位次177723 有希望被贵校录取吗？",
        "question": "四川 理科 471 位次177723 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。专业按个人喜好顺序排列，服从调剂勾选好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-理科469排名180581能选专业多吗",
        "question": "理科四百六十九排名一八零五八一，能选专业多吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。专业按个人喜好顺序排列，服从调剂勾选好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川理科469能上贵校吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。专业按个人喜好顺序排列，服从调剂勾选好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-问一下",
        "question": "四川理科480能录上吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "理科485排名15700多有机会被录取吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科451加分上线476，有没有希望",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "请问24四川理科489可以被录取到贵校的电器及其自动化专业吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "贵校的核工程与核技术专业的录取标准是什么，吉林物理400分能考上吗",
        "answer": "按文化分从高到低排序录取。按往年的录取情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校，被录取的几率挺大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科497.能录取到贵校的会计，审计专业吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-文科录取",
        "question": "四川文科481.排名54818~55713 能被录取吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川489，排名47830到48692能上吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川文科482，排名54000，被录取机会大吗？",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "四川成都理科468.位次18100，可以报咱们学校吗",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-我四川理科478能上贵校嘛",
        "question": "急",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗 2023年调档线及最低录取线为多少",
        "answer": "今年我校川内计划增量大，你的分数平行志愿靠前填报被录取的几率很大。我校招生网页上有历年分数线，你可以点击查看。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川文科434",
        "question": "我是女生，录取几率怎么样？什么专业适合我呢？该校可以专升本吗？",
        "answer": "我校今年没有专科计划，你可以3年后通过专升本来我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-咨询",
        "question": "美术生轻度色弱能报考相关专业嘛",
        "answer": "不能报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-四川文科434",
        "question": "可以被录取吗",
        "answer": "我校今年没有专科计划，你可以3年后通过专升本来我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-我的成绩能上吗",
        "question": "福建物理考生 447",
        "answer": "省外计划相对较少，分数比较随机，如果今年报考人数不多且他们分数不高，录取分数线就会低，反之则高。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-专科学费多少",
        "question": "请问下，专科每学年多少费用呢",
        "answer": "我校今年没有专科计划，你可以3年后通过专升本来我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-录取",
        "question": "云南理科考生467 排名七万开头能否录入计算机科学与技术？",
        "answer": "按往年的情况看，你的分数平行志愿靠前填报我校该专业，被录取的几率是很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都理工大学工程技术学院",
        "title": "成都理工大学工程技术学院-转专业",
        "question": "可不可以转专业，应该怎么做，有没有什么要求",
        "answer": "先按自己喜欢的专业填报。不跨大类原则上是可以在第二学期申请转的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-四川舞蹈生咨询",
        "question": "您好老师，请问贵校今年要招收专科舞蹈生吗，谢谢",
        "answer": "今年没有艺术类专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-2024湖北播音主持专业招生",
        "question": "你好！我是武汉2024届播音主持专业艺考生，专业成绩259.33，文化452，综合分711.33，请问有机会录取贵校吗？望回复，谢谢！",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-四川美术生",
        "question": "文化326，专业235有机会报考吗",
        "answer": "我们今年没有专科美术计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-戏剧影视导演",
        "question": "请问江西戏剧影视导演专业分234.33，文化分411，综合分463.45，综合排名235有机会上贵校吗？",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取",
        "question": "老师四川理科477录取希望大吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-四川录取",
        "question": "四川文科纯文化496，排名42811，请问有机会录取吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-川传",
        "question": "四川美术，专业236文化407综合分498.5排名9866，报贵校希望大不大？盼回复，谢谢！",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取",
        "question": "四川文科481有希望被录取财务管理吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-招生咨询",
        "question": "老师 四川美术生综合分487.6分 ，报考你们学校能录取吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-美术",
        "question": "四川美术专业229.25，综合470，位次16474，被贵校 设计类 录取的概率大吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取",
        "question": "河北美术考生综合分483录取希望大吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-声乐",
        "question": "河南文科 文化课375 声乐222可以上吗",
        "answer": "希望很大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取",
        "question": "老师你好！美术生综合分460.69有机会被你们学校录取吗？",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-音乐教育器乐",
        "question": "广东省考生 综合分448 音乐教育器乐排名2487有希望上贵校吗",
        "answer": "很有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取分数",
        "question": "广东美术历史类综合分：440分，可以录取吗？",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-美术与设计类",
        "question": "四川美术生综合分492.9能上贵校吗",
        "answer": "希望比较大"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-美术与设计",
        "question": "你好 我想问下四川综合分479 文化358 美术240 服从专业调动 有希望上贵校吗",
        "answer": "今年综合改革，这个分还是很不错的，喜欢我们学校可以填一个，填了才有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-播音",
        "question": "云南播音专业206，文化490，能被录取吗",
        "answer": "云南的播音我们去年录取的专业分是257，今年艺术类政策有所变化，增加了文化分的占比，你也可以试一试"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-录取",
        "question": "山西男生播音222航服222理科300能上吗",
        "answer": "这个不好说，只能说有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-云南美术考生",
        "question": "老师好，云南考生专业260文化421有机会录取吗",
        "answer": "这个分数录取概率较高，去年我们在云南美术类专业录取的专业分在257-265之间，"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-招陕西流行舞考生吗",
        "question": "贵校是否招收陕西流行舞考生 招多少名",
        "answer": "今年我们在陕西没有投放流行舞蹈的招生计划，但是我们有舞蹈表演的招生计划文科7个"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-招生录取",
        "question": "老师好！贵校今年首次在本科提前B批招生的戏剧影视美术设计专业参考报考位次大概多少有希望被录取啊？",
        "answer": "去年我们在河北的美术类专业录取分是综合分在530左右，你可以参照这个去找一下标准。"
    },
    {
        "schoolName": "四川传媒学院",
        "title": "四川传媒学院-四川传媒学院",
        "question": "河南省播音与主持专业244 文化400左右 报考贵校的话 有机会被录取吗？",
        "answer": "今年艺术类改革，录取标准发生了变化，录取机会是有的，多大不好预估。"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-请教3个问题",
        "question": "1.住宿费、学杂费一学年分别是多少呢？2.专业大类招生，什么时候分专业，分专业时是学生自愿选择还是学校自主分配？2.转专业有无要求？谢谢",
        "answer": "普通类专业：15900元/年（烹饪与营养教育：15000元/年）"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取咨询",
        "question": "今年四川理科470有希望被录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-本科体育生",
        "question": "体育成绩76.06，文化384，有机会被贵校体育本科录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-咨询",
        "question": "请问选择工商管理类大二是怎样细分专业喃，考试的话考什么，高考日语生可以用日语代替英语学习吗",
        "answer": "根据大一的成绩分流，是否可以学日语还尚未决定，待进校后再定，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏",
        "question": "湖北文科437分可以录取吗？ 提档后会退档吗？ 转专业的条件如何？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-宿舍。",
        "question": "是否为上床下桌，是否有独立的淋浴？是有几个人？是否有空调？",
        "answer": "有四人间或六人间，有空调，独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川纯文475能上吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-浙江考生咨询",
        "question": "你好 我想问一下 浙江考试纯文365 位次号262235能否报考贵校专科的烹饪工艺与营养 录取概率大吗 谢谢",
        "answer": "今年没有招专科"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-咨询",
        "question": "你好 学校宿舍不管本科专科都是四人间上床下桌吗 谢谢",
        "answer": "有四人间和六人间，独立卫浴，空调"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科470能上工商管理类专业吗？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取？？",
        "question": "四川理科考生455分，是否有希望被贵校录取？",
        "answer": "我们今年没有招专科"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-报考",
        "question": "湖北考生469分位次115074能否报考贵校工商管理类",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏酒店管理学院咨询",
        "question": "日语高考生在报考贵校专业时有什么限制吗？进入贵校后是继续学习日语还是英语？若服从调剂会不会被退档？",
        "answer": "日语考生不能报考英语类专业。继续用日语学习还是英语学习，进校后根据日语人数再来确定。除体检问题，服从调剂不会退档。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师，我是四川考生，文科468，排名六万七千多，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-调档比",
        "question": "老师，请问贵校在四川的调档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏酒店管理学院录取",
        "question": "四川日语高考生理科467位次183371报考贵校有望被录取吗？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-理科美术生",
        "question": "综合分484.5被录取概率大吗，如果被调剂可以转专业吗？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术生文科",
        "question": "老师你好，四川美术生，专业232，文化381，综合分480，有希望被贵校录取录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-退档 建调剂",
        "question": "什么条件下会被退档？不服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "不退档的因素有一些，比如体检不合格、不服从调剂等原因，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-报考",
        "question": "您好四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取要求",
        "question": "烹饪专业对体检的要求，其他专业对于体检的要求是什么",
        "answer": "按照相关文件规定执行，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "我是四川文科考生474分，排名61042－61891有希望被贵校录取吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-河南理科压线",
        "question": "理科398，有希望录取吗？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "请问四川文科478可以进审计会计专业吗",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师，四川美术文科，双上线，综合分468，报贵校希望大不？",
        "answer": "可以报考，详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "浙江省美术生文化400，联考美术分257，综合分521，可以录取你们的学校吗",
        "answer": "可以报考，详细情况可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "河南文科438，省排名88171能够被录取吗？",
        "answer": "可以报考，详细情况可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师您好，河北体育类专业分数314.45，文化分数355，综合分数519.216 物理组总排名2052 可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，详细情况可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-天津物化地450可以冲击本校吗",
        "question": "谢谢",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科考生471，想选英语专业，有机会吗？",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科470服从调剂会被退档吗",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科468，位次182021能上贵校的本科吗？概率大吗",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科生462分，排名72470报考贵校被录取概率大吗",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术生",
        "question": "文化326加分20，美术234，综合分465，有机会报考贵校视觉传达吗?投档比例是多少，可以转专业吗?",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-专业极差",
        "question": "老师你好，请问贵校有哪些专业开设了专业极差呢？谢谢",
        "answer": "没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取概率大吗？",
        "question": "理科今年471，位次177723有机会被贵校录取吗 服从调剂会不会被退档",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-陕西文史考生今年高考434能报名贵校吗",
        "question": "陕西文史考生今年高考434能报名贵校吗",
        "answer": "可以报考，详情请咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "我是四川籍考生，享受25分加分政策，总分460，能不能读到贵校的英语专业",
        "answer": "可以报考冲一冲，专业不一定。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科494。有机会录取吗？",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川理科463，报考贵校有希望吗？",
        "question": "选择网络与新媒体，数字媒体技术，在不服从调剂的情况下",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000。不建议不服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-湖南录取",
        "question": "湖南425分能被录取吗",
        "answer": "需要知道您的类别。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-美术类",
        "question": "查看学校",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科考生473有机会录取吗？ 贵校今年录取位次大概是多少？",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取江西文科478有希望上贵校吗？投档比是多少？",
        "question": "江西",
        "answer": "可以报考，投档比1:1。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "请问四川文科471被录取的概率大不大",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-咨询",
        "question": "老师您好，四川考生463分，188810位次，服从调剂会不会被退档，如果入学后能不能转专业",
        "answer": "可以报考，可以申请转专业。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-请问贵校今年的投档比是多少啊",
        "question": "请问贵校2024年投档比是多少啊",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏酒店管理",
        "question": "我想问一下，四川文科469有希望被录取吗，希望大吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-体育",
        "question": "四川体考生 体育 77 文化 381 可以上吗？",
        "answer": "可以报考。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科生499报考贵校的几率如何 能否稳 该填在第几个志愿 以后考研的几率如何",
        "answer": "可以报考，可以考研，考研需要同学自己努力学习。详情可咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "请问四川理科469有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科467分服从专业调剂，被贵校录取的几率大吗？请问投档比是多少？招生计划是扩招还是缩招呢？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000。"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校计划今年在四川省招收多少民美术生，本人加完分红文化357专业223综合分457报考贵校的机会大不大",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-报考",
        "question": "四川文科468，位次67271，报考几率多大，会计，财务管理专业分大概多少",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-河南理科",
        "question": "您好，请问河南理科418分可以报考吗？录取几率大不大，有什么专业可以推荐一下",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科考生466分，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科生加分478 有机会进入贵校吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科476分，位次170539上的几率有多大",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏酒店管理",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "专业208，文化376，综合448，录取贵校有没有机会",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术生",
        "question": "你好，专业文化双上线，综合分474，能被该校录取吗，今年艺术生收多少人，然后投档比例是多少",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "我的专业224文化343有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科474被贵校管理类专业录取概率大不大",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年的投档比是1: 1吗",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科474被贵校录取的概率大不大",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "我们今年只招收本科，您的分没有达到本科省控线"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "加上政策加分463分，18万位，服从调剂，能上该校吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-住宿",
        "question": "宿舍条件怎么样",
        "answer": "标准宿舍。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-学费",
        "question": "艺术类学费是怎样的？",
        "answer": "19080元/年"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师您好，我是一名来自湖北的考生物理类，考了443分上贵校机会大吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "24年四川文科470容易上贵校吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师你好，本人四川文科478想报考审计学，有机会吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-河南美术",
        "question": "文科文化326美术222报考贵校希望大吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-退档",
        "question": "工商管理类对学科等有什么要求吗？是否可能被退档?",
        "answer": "没有单科要求。详细可咨询028-87979300、87979220、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师 四川美术（文)艺体228文化346 综合458 报考录取几率大吗?",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-山东化生政476分排名2239480能上贵学校会计学吗",
        "question": "山东化生政476分排名2239480能上贵学校会计学吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师您好，四川考生理科463，位次188810，有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术生",
        "question": "文科本科双过线 专业228 综合分478 排位14837被贵校录取概率大吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-宿舍",
        "question": "几人寝？收费是怎样的？",
        "answer": "六人间，1400元/年。四人间，2000元/年"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术综合分470，进入贵校的几率大不大？",
        "question": "专业218，文化362，有少数民族加分35",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-师资",
        "question": "学校博士点有多少个",
        "answer": "我校没有博士点"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "河南理科405有机会冲一下贵校吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "体育75.59文化成绩413，有没有可能被录取",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-学费",
        "question": "体育类本科学费是多少",
        "answer": "19080元/年"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术考生，美术224,文化378,综合468分，报贵校有机会大不大？",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "您好，河南文科生434分，91935位次可能被录取吗？",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-专业级差",
        "question": "请问贵校有专业级差吗",
        "answer": "没有，详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科468，位次182021能上贵校的本科吗",
        "answer": "有机会，可以报考。详情咨询028-87979220、87979300、87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "河南文科451有希望吗？",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "老师你好，文科471接受调剂能上这个学校吗，以后转专业困难吗",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-老师您好，天津化生政461分排名48990有希望被贵院录取吗",
        "question": "谢谢老师的回复，辛苦了",
        "answer": "今年只有本科，没有招专科"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-招生",
        "question": "分数474，位次61891能不能报考？有没有专业级差？",
        "answer": "有机会的，没有级差，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-提问",
        "question": "四川理科480分能报贵校的数字媒体专业吗？",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "陕西文科447有希望吗",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科481 一志愿 服从调剂 退档风险大吗",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "四川理科466报考可以被录取吗",
        "answer": "有机会的，可拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-艺体投档",
        "question": "美术生综合分469有机会录取贵校数字媒体专业吗？",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-成都银杏酒店管理学院",
        "question": "四川理科461进该校的风险大不大",
        "answer": "有机会的，可拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "河南理科 221 能上吗？",
        "answer": "我们今年只有本科，没招专科"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川美术",
        "question": "四川美术234，文化355.综合470有机会被录取吗",
        "answer": "有机会的，可 拨打028-87979220、87979300、87979000咨询详细情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-录取",
        "question": "你们学校投档比是多少 四川文科女生472 可以转专业吗",
        "answer": "近年都是按100%投档哦，进校后有一次转专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-四川体育",
        "question": "体育77.81文化359可以被录取吗",
        "answer": "体育线还未出来，有希望报考的，具体的可以咨询学校招生处：0288797300"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-公共日语",
        "question": "贵校开设公共日语课不，日语考生",
        "answer": "有的，具体咨询可以拨打学校招生办电话：028-87979300/8797220/87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都银杏酒店管理学院",
        "title": "成都银杏酒店管理学院-关于转专业问题",
        "question": "四川体育生，体育成绩为77.44 文科文化为404如果考入后能否转专业？需要哪些要求？请您给与全方面回复，谢谢",
        "answer": "你好，体育类只能转体育类的专业，具体还可咨询学校招生办：028-87979300/87979220/87979000"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理",
        "question": "四川美术理科综合分478有可能上贵校吗，如果服从调剂的🌺",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏美术文科450有机会被贵校录取吗",
        "question": "江苏美术文科450，文化分440有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南理科361位次386390能报考吗",
        "question": "推荐专业女生，问问收费成都文理学院",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。学费17000-18000元一年"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-表演生",
        "question": "一，去年表演专业，在山东的最高和最低录取分数线二，我专业二，三，三文化367可以报考吗？三，上大学以后可以双学位吗？",
        "answer": "具体可咨询周老师18581522736"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-本省理科考生录取",
        "question": "老师好，本省理科考生496分，十四万一千七百名，报贵校有希望吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-表演录取（成都文理）",
        "question": "河南文科戏剧影视表演专业234文化391综合488报考本校录取几率怎么样。是否可以辅修双学位？投档比例多少",
        "answer": "具体可咨询苟老师18380248739"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-今年在陕西省投档比是多少",
        "question": "今年在陕西省投档比是多少",
        "answer": "平行志愿1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川舞蹈生咨询",
        "question": "您好老师，请问本校有专科吗，有专升本吗",
        "answer": "有舞蹈表演专科专业，学校可以参加专升本的统考，还有国外升本或直接升硕的培养项目，有意向可咨询15928561786"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-排位咨询",
        "question": "老师您好,我是2024广东的考生学的是播音主持排位833有望进入贵校吗?",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "江苏物生政475有机会录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江西体育生",
        "question": "老师，你好！江西体育生文化360，特长88.59（排名4203）本科能录取不？",
        "answer": "今年第一年招生，建议大胆填报，找好保底学校以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师四川文科生496 大约在四万二左右上贵校几率大吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师您好，我是河北理科考生，高考315，填专科中文专业，有希望录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-高考志愿填报",
        "question": "河南声乐考生，综合分数为418.25，专业分197，文化分344，可以填报贵校专科系吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-投档录取",
        "question": "你好，请问四川美术生的投档比是多少，然后就是填报志愿的时候，我勾选了服从调剂体检没有出现问题会不会被退档啊？",
        "answer": "1：1投档"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-浙江考生",
        "question": "老师您好 浙江考生全文527 报考本校的录取概率大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-考研",
        "question": "专科可以直接专升研吗",
        "answer": "我校有海外合作院校直接升硕士，节约时间成本，感兴趣可咨询15928561786"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取1",
        "question": "四川文科450，位次82597，有机会报考本校吗",
        "answer": "专科希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术",
        "question": "老师你好，我是甘肃艺术类考生，专业成绩218，文化课成绩337，综合成绩441，位次4403报考贵校录取几率大不大",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏考生物生地496分能上贵校的汉语言文学或者计算机专业吗",
        "question": "江苏考生物生地496分能上贵校的汉语言文学或者计算机专业吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "有视觉传达设计本科专业，"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-转专业",
        "question": "你好 ，转专业需要满足什么条件呢",
        "answer": "每个专业要求可能不同"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "新疆文科317可以录取都吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-费用",
        "question": "住宿费多少，一年大概总费用多少",
        "answer": "学费17000-20000元一年，看具体什么专业，加总费用21000-24000元左右"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科495可不可以上贵校汉语言专业",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的计算机科学与技专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的计算机科学与技专业吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川播音生，文化406分，艺考222.6。综合分481，排名1470。录取机会大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理",
        "question": "新疆美术生文化287，专业217，综合415，位次1541，双过线专业超了37文化超了90被贵校录取几率大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川省美术生综合分496文化368专业246录取几率大吗",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-安徽美术",
        "question": "请问今年对安徽招生多少人？安徽美术生综合分463换算成去年综合分是677，排名一万请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取1",
        "question": "河北物化生465位次179731能上贵校吗 能上啥专业",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是四川考生，今年高考506分，位次34000-35000多名，以这个成绩报考贵校希望大吗？（已点服从调剂，且6个专业已填满），谢谢",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科450位次82597有希望报考贵校嘛",
        "answer": "专科希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-志愿填报",
        "question": "你好，四川理工490可以填报贵校吗，调档线大概线上多少分呀，服从调剂会被退档吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-浙江考生，政地技452，可以报什么专业",
        "question": "浙江考生，政地技452，位次214752,可以报什么专业，报考贵校录取希望大吗",
        "answer": "专科的几率比较大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育生志愿报考问题，文科生",
        "question": "老师您好，河南体育类专业分数105，文化分数366，双过线， 可以报考贵校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南420分能否上贵校",
        "question": "河南420分能否上贵校的本科批次",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科",
        "question": "四川文科生498，有机会报考贵校吗，如果服从调剂会不会被退档",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川507贵校的录取希望大吗？",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "河南文科392报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川纯文500能否被录取",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院",
        "question": "老师，你好。四川2024年文科美术生，文化分280，专业分213，综合分406，有希望上贵校的动漫设计专业吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江西美术",
        "question": "老师您好，江西美术考生综合分472，双过线，是否有机会录取贵校，录取几率如何，感谢您在百忙之中回答",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-您好，我河南文科448，可以报考本校吗",
        "question": "可以报考本校吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "河南文科美术生，文化课324分（排名25967)，专业课239（排名7673)分报贵校有希望吗，请老师指导，谢谢！",
        "answer": "具体可咨询苟老师18380248739"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "2024理科生可以选择商务英语专业吗？贵校可以专升本吗？哪些专业可以专升本？",
        "answer": "商务英语有理科招生计划，可以参加专升本考试，所有专科专业都有专升本所对应的本科专业，有些是本校，有些是外校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南理科播音录取",
        "question": "河南理科播音专业230，全省专业课位次2477,文化434,全省播音理科生文化课位次173，换算综合分504.5，想问一下报考贵校有被录取的希望吗",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "老师您好，四川文科503，有希望报考贵校吗",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育生志愿报考问题，文科生",
        "question": "老师您好，河南体育生，专业105，文化366，双过线属于冲一冲还是怎么，另外贵校的体育线是多少，谢谢老师",
        "answer": "具体可咨询苟老师18380248739"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南理科压线",
        "question": "理科398，报考贵校有希望吗？如有，什么专业？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "本人凉山州考生（在攀枝花就读 因没有搜索到我的学校故填的泸州学校）加分后总分487 能否被贵校录取（包括征集志愿）",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理投档比为多少呢",
        "question": "贵校投档比为多少呢",
        "answer": "平行志愿都是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南文科421播音220有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科",
        "question": "你好，请问四川文科485分有机会被贵校汉语言文学专业录取吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-转专业",
        "question": "你好，请问贵校转专业容易吗？转专业有什么条件？",
        "answer": "每个专业可能会有不一样的要求，但是成功率也还是比较高"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科507(加上少数民族地区加分)有把握上贵校的汉语言文学或者审计学专业吗",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北考生",
        "question": "您好，请问河北考生物政生478可以上本校么",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北体育生",
        "question": "河北体育文，体育成绩365.54，文化课成绩361，综合成绩588，省排名411，被录取的希望大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报志愿",
        "question": "老师，河北考生史地政511分，有希望被汉语言文学专业录取吗",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好，我是河北考生，成绩是432建议报考咱们学校的本科吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北",
        "question": "你好，收河北美术生吗？大概综合分是多少可以录取。",
        "answer": "https://zsw.cdcas.edu.cn/ldfs/chengdouwenlixueyuan2023niangeshengshiquyitileitongkaozhuanyefenshuxianhuizong.html"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-甘肃物化政485，位次38470，",
        "question": "甘肃物化政485，位次38470，计算机科学与技术或者相关专业录取概率大吗",
        "answer": "同学你好，甘肃省今年第一年实施新高考，建议按照平行志愿“冲、稳、保”的原则进行填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科刚好500，有机会上贵校吗？可以的话，有什么专业可以选吗？",
        "answer": "建议A志愿填报我校，专业填满服从调配，找好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "新疆考试303 过线41分 被录取概率大吗？假设被录取推荐那些专业",
        "answer": "同学你好，我校今年在新疆本科二批次招生专业多，可查阅我校招生官网，选择自己喜欢的专业，欢迎填报成都文理学院"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-退档",
        "question": "请问贵校是否会调档后哪怕我我服从调配，依然有被退档的可能，是否承诺进档不退MM",
        "answer": "平行志愿都是按照1:1进行投档，进档后若不服从专业调配，是有会有被退档的风险。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-老师您好广东物化政考生分数448排位241791",
        "question": "有机会被贵校录取吗 专业选择广不广 可以转专业吗",
        "answer": "我校各省招生计划已在招生官网公布，请登录我校招生网查看投放专业情况。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川理科494有希望被录取吗？",
        "question": "1：494分理科，排名14万4左右，服从调剂有没有希望 2：有没有英语单科成绩要求",
        "answer": "同学你好，建议A志愿填报我校，专业填满服从调配，找好保底学校，填报志愿的时候按照“冲、稳、保”的原则进行填报，祝填报顺利"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "平行志愿投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-转专业",
        "question": "请问入校一年内可以转专业吗",
        "answer": "可以向学校提出申请"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取情况",
        "question": "江西美术专业和文化双过线，综合分427.3和综合排名15690，有希望报考该校吗",
        "answer": "可登录我校查看往年录取情况，根据数据及位次情况选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南理科321",
        "question": "河南理科321有希望报考贵校吗",
        "answer": "可登录我校招生官网，查看往年录取情况，根据数据及位次情况选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "同学你好，可登录我校招生官网，查看往年录取情况，根据数据及位次情况选择填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "同学你好，今年四川省艺术类改革，首次通过综合分进行填报，可参考相关数据情况及文理分科位次，按照“冲、稳、保”的原则进行填报，祝填报顺利！"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！请问一下广东戏剧表演类排名836填报的话有机会被录取嘛",
        "answer": "同学你好，可参考往年相关数据情况及位次情况，按照“冲、稳、保”的原则进行填报，祝填报顺利！"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江西美术生",
        "question": "文化339 艺术228 综合排名13200报贵学校希望大吗？",
        "answer": "同学你好，可参考相关数据情况及分数对应位次，按照“冲、稳、保”的原则进行填报，祝填报顺利！"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师河北考生 415， 255267名，可以报专科大数据会计吗？",
        "answer": "https://zsw.cdcas.edu.cn/ldfs/chengdouwenlixueyuan2023niangeshengshiquyitileitongkaozhuanyefenshuxianhuizong.html"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "老师您好 请问四川文科488 排名49565 被贵校录取的几率大吗 贵校投档比是多少",
        "answer": "平行志愿投档比例为1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-志愿咨询",
        "question": "老师好，我想咨询一下，我联考218，文化424文科，综合分484.5，有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "建议A志愿填报，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-退档（成都",
        "question": "如果被调剂到有限制的专业又不符合会被退档吗",
        "answer": "是有可能的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-转专业（成都",
        "question": "可以转专业吗，困难吗",
        "answer": "在符合高考录取原则的前提下，学生入学后第一学期和第二学期的期末，可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定提出转专业申请。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "建议A志愿填报，冲一下！"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术",
        "question": "江西美术生综合分454排名一万三能进吗",
        "answer": "我校今年首次在江西进行美术类招生，请同学按照冲稳保的原则，进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南的",
        "question": "体育79文化356可以吗",
        "answer": "云南无体育类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科496 位次42811 填报该校把握大吗",
        "question": "四川文科496 位次42811填报该校的汉语言文学把握大吗",
        "answer": "建议A志愿填报，将自己喜欢的专业填在第一个，冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "请问老师 四川文科488 排名49565 有机会上贵校吗",
        "answer": "建议A志愿填报，专业填满服从调配，找好保底学校，冲一下我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-动漫专业还有吗",
        "question": "我是重庆的美术生，专业253文化314可以上吗",
        "answer": "重庆无动漫专业，可以了解下我校其他美术类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "江苏历史美术生一万九千名左右，看到贵校今年第一年在江苏招生，是否有望被贵校录取",
        "answer": "今年我校在江苏美术类历史有10个计划，请做参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理",
        "question": "广东美术生历史类（历生地）文化355，统考200，综合分428，排位20380，可以报咱学校吗",
        "answer": "我校在广东第一年进行美术类专业招生，这是我校2024年https://zsw.cdcas.edu.cn/zsjh/chengdouwenlixueyuan2024nianzhaoshengjihua.html招生计划表，请做参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-日语",
        "question": "日语生可以不学英语，选修日语吗？",
        "answer": "是可以的，我校也开通日语通道的海外升硕项目，详情请咨询我校招生咨询电话"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-广东美术生",
        "question": "广东美术生双过线，综合分447，排名15511有希望被录取吗",
        "answer": "我校在广东首次进行美术类招生，建议在平行志愿填报规则下，按照冲、稳、保原则进行填报。我校也开通学生本硕直通的海外留学项目，如有需求可拨打我校招生电话进行咨询。028-61560112、113、115、116"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "河南文372位次156165能被中外合办专业录取吗",
        "answer": "同学你好，我校已开通本硕直通海外留学项目，如有需求可拨打我校招生电话进行咨询。028-61560112、113、115、116"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "我是四川享受25分加分政策的文科生，总分460能不能读贵校的本科专业",
        "answer": "有点困难。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "413建设工程管理可以上吗 有身体限制吗",
        "answer": "建设工程管理专业无身体要求，你的成绩较符合我校录取位次建议A志愿填报冲一下，但还是提醒你在志愿填报的时候按照“冲、稳、保”的原则拉开梯度进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科499能报吗",
        "question": "省排名369619-40370",
        "answer": "同学你好，你的成绩较符合我校录取位次，建议A志愿填报，将自己喜欢的专业填在第一个，其次按照平行志愿的填报原则，按照“冲、稳、保”的原则进行填报，选择好稳和保的学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好 新疆单列214可以报吗？ 能报哪些专业？",
        "answer": "请登录我校招生网，关注计划及专业情况"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-理科472",
        "question": "四川 理科 472位次176532 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "和我校往年位次相比，有些差距"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川考生理科492分排名14万7千左右可以稳上该校吗？日语生可以用日语代替英语吗？",
        "answer": "同学你好，你的成绩和我校往年位次相比较接近，是有录取的可能的，建议你A志愿填报冲一下，但还是提醒你，按照志愿填报‘冲、稳、保’原则做好规划。公共外语课程可以选择日语。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川理科478能不能上",
        "question": "希望大不大",
        "answer": "你的分数位次和我校往年相比较，相差较大，请谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "河南表演237，文化课389，有希望吗",
        "answer": "今年第一年实行艺术类统考，建议A志愿填报，找好保底学校的原则进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "贵校的专科升本的对照是怎么样的",
        "answer": "按照四川省专升本统考的原则进行。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "江苏考生，播音，专业221，文化427，综合465，省693，能否被贵校播音专业录取",
        "answer": "江苏考生可咨询我校江苏负责老师，刘老师18980001071"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川理科考生 加分后487",
        "question": "请问 四川理科考生 加分后487 位次153337到154832有机会进入贵校汉语言文学专业吗？进入学校后是否可以转专业 是否可以修双学位？",
        "answer": "建议A志愿填报冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科417分有机会被录取吗，这个分数可以报哪些专业呀",
        "question": "四川文科417分有机会被录取吗，这个分数可以报哪些专业呀",
        "answer": "你好，建议填报我校专科，你的成绩较符合我校录取位次，按照平行志愿填报原则按照‘冲、稳、保’原则进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-志愿",
        "question": "请问贵校的师范类汉语言文学专业的代码是51还是52？那个志愿填报上面没有显示",
        "answer": "是52"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问四川理科女生475分报考贵校的教育类专业有希望吗？",
        "answer": "有点悬，建议谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取专业",
        "question": "老师你好，四川理科486想报贵校有希望吗？录取几率大吗？可以保计算机专业还是只能服从调剂",
        "answer": "建议A志愿填报，专业填满服从调配，找好保底学校，按照平行志愿填报原则按照‘冲、稳、保’原则进行填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "平行志愿投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-文科护理学",
        "question": "老师，我想请问一下贵校的护理学的体检要求是？身高限制是？",
        "answer": "暂无任何限制"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好，四川文科考了498有没有机会录取该校法学或应用心理学，服从调剂一般会调到什么专业？",
        "answer": "同学你好，你的成绩较符合我校录取位次，建议A志愿填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-专科",
        "question": "四川419考本校专科可以嘛，在四川的投档比又是多少",
        "answer": "四川平行志愿投档比例1:1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-学院的投档比为多少",
        "question": "学院的投档比为多少",
        "answer": "平行志愿投档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "question": "河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "answer": "https://zsw.cdcas.edu.cn/zsjh/chengdouwenlixueyuan2024nianzhaoshengjihua.html请参考我校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问贵校某些专业对高考特定学科成绩有要求吗",
        "question": "比如说人工智能专业对数学成绩的要求",
        "answer": "我校无人工智能专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-艺体录取",
        "question": "四川理科美术艺体综合分467.5被贵校录取的机会大吗？",
        "answer": "建议A志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "question": "河北播音专业综合463排名1383录取机会大吗？",
        "answer": "https://zsw.cdcas.edu.cn/zsjh/chengdouwenlixueyuan2024nianzhaoshengjihua.html    建议参考看我校招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科494分，14万4千名左右，录取机会大吗？",
        "answer": "你的成绩和我校往年录取原则较为接近，建议A志愿填报冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-您好，我河南文科448，艺术没过线，可以报考贵校吗",
        "question": "有机会报考贵校吗",
        "answer": "不知你是哪种艺术类别，专业没过线只能报本科，可以进我校招生网看看有没有对应的专业，也可以来电咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "四川文科498，位次41181，能报我校汉语言文学（师范）和思想政治教育（师范）吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分430,能上贵校专科艺术专业吗?",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理",
        "question": "去年最低录取分数线多少 最低录取位次是多少 今年四川美术综合分500 位次九千多 报贵校希望大吗 转专业好转吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问四川文科生493有机会报考本校护理专业吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-艺术生录取",
        "question": "重庆美术生文化350，专业226，综合183，有机会走贵校的美术相关专业不呀？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川美术考生综合分475有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "您好，我是云南昆明的文科生，443分有机会报考该校吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理",
        "question": "去年最低录取分数线多少 最低录取位次是多少 今年综合分500 位次九千多 要是服从调剂 转专业好转吗 报贵校希望大吗",
        "answer": "如果是美术设计类的考生，这个成绩挺有希望的，建议一志愿填报，院校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师:你好,四川24文化美术生,综合分431,上贵校专科艺术专业机会大吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "我想请问一下就是贵校的专科体育分87.43能读贵贵校吗，文化有没有要求谢谢",
        "answer": "专科文化140以上，这个分数很有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-艺考生的录取情况",
        "question": "请问贵州艺考生播音主持专业综合分数472分艺考分数237.67分有希望被贵校的播音主持专业录取吗？",
        "answer": "我校贵州没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "承认加分嘛",
        "answer": "考试院加分都承认"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川 艺考生架子鼓招生",
        "question": "请问我文化392，专业210，综合分459，全省的排名是21名，请问有机会进贵校吗",
        "answer": "我校没有音乐类的本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院。",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467位次183371。请问报考贵校的希望大吗？",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好，江西考生461有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育",
        "question": "贵州体育综合分298.5，排名4100，文化362有机会报考贵校嘛？",
        "answer": "我校在贵州没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-播音主持",
        "question": "天津播音主持专业，文化和专业双过线，综合438可以报吗？盼回复。",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-艺考生的录取情况",
        "question": "请问贵州艺考生播音主持专业综合分数472分艺考分数237.67分有希望被贵校的播音主持专业录取吗？",
        "answer": "贵州没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都",
        "question": "四川美术综合分500 位次九千多 上本校稳不稳啊",
        "answer": "希望挺大的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-海南美术生",
        "question": "海南二次排名693能上吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "重庆物化政471分76558名有希望吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南文科成都",
        "question": "372位次155056可冲一下咱们学校吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科生499报考贵校的机会如何",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川美术生，专业208，文化376，综合448，录取贵校有没有机会",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川美术生",
        "question": "老师您好，请问综合分491.3服从调剂，第一志愿冲贵校的概率大吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问体育82文化434有机会上吗",
        "question": "看到请回复一下，谢谢",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-舞蹈生咨询",
        "question": "老师好，舞蹈203.94 文化240 是否可以报考本校 本校身高是否有限制 是否有政策加分",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "上海美术生综合分417.46，位次排名4785，有机会录取贵校吗",
        "answer": "有一定的希望，可以联系我们上海地区负责老师具体咨询，高老师13693409390"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-甘肃美术",
        "question": "老师甘肃美术206历史类325有机会吗",
        "answer": "我校在甘肃计划较少，建议一志愿填报冲一下，但是要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问四川理科489有可能被录取吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南文科书法生",
        "question": "老师您好，请问文化349，专业208，综合分434.5有希望报考贵校吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "贵州文科444 排名41372报考贵校旅游管理有希望嘛",
        "answer": "我校今年在贵州未投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科411能进专科计算机专业吗",
        "answer": "参考往年位次，有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "四川理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "广东理科474能上吗",
        "answer": "我校广东只有艺术类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-安徽美术199文化390",
        "question": "有机会报吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术与设计",
        "question": "四川综合分487有望能被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "体育87.43有希望上贵校吗，文化有没有要求谢谢",
        "answer": "文化需要上本科线，这个专业分数希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "河北物化生476分能报考本校吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-投档比",
        "question": "请问今年的投档比是多少",
        "answer": "平行志愿按照计划1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师你好我是山东考生体育601今年有没有机会报考贵学校",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "江西物理457排名13万录取概率大吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-海南录取",
        "question": "老师，我海南的考了486，能上咱们学校的哪些专业呢？",
        "answer": "本科的风险很大，专科可以选择自己喜欢的专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "文科493可以上吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏，文科，播音主持",
        "question": "文化430，播音专业194，播音综合447，播音排名905，报考贵校有希望吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问文科499分，录该校汉语言文学专业概率大吗，那个我还想问问宿舍是怎么分配的谢谢了",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。宿舍后边开放系统选"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-山东航服",
        "question": "综合424.7 文化292 被录取的概率大吗 空中乘务专业文化分够吗",
        "answer": "今年我校空中乘务专业停招"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "山东考生，政史地，478分，235366名，报考我校哪些专业有希望被录取，特别想报法学，历史学等",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报我校，专业填满，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-播音与主持艺术",
        "question": "新疆文化247专业273，综合分465排名115能上吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-对口",
        "question": "请问，对口教育类499有希望报贵校吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂）",
        "question": "我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂）",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师你好，我在河南体育124全省4100 文化课339有机会上贵校吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院录取",
        "question": "本人山东考生 戏剧影视表演232.375 位次1200 文化316（史地生） 录取几率大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂）",
        "question": "我想问问486能不能被贵校录取（服从专业调剂），家里经济情况不好，若被录取会有什么优惠政策吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "湖南全文410分有机会上贵校吗？",
        "answer": "我校在湖南没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-山东纯文471有机会吗",
        "question": "山东纯文471 排名253073有机会吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "河南理科412分有希望么",
        "answer": "比较有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "本人山西考生，成绩368，有望被贵校录取吗",
        "answer": "我校在山西没有普通类的专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南考生文化411，专业245有机会上贵校吗？",
        "answer": "什么类别的不清楚"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "广东文科生高考435排位89000，有机会填报吗？",
        "answer": "我校广东只有艺术类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "江西文科排6万多可以上吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "老师我是甘肃考生物化生359能被贵校专科批录取吗？还有若进入贵校我是往届生能专升本吗？",
        "answer": "我校甘肃没有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育招生",
        "question": "安徽体考87.33文化课341 综合分155.71可以填报该学校吗",
        "answer": "安徽没有体育专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "美术生，文化354，专业265.35，有机会上贵校吗",
        "answer": "比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院",
        "question": "请问贵校文科439能上本校护理专业吗？请问贵校护理专业对口本科专业是护理学吗？请问贵校专升本对口专业是什么？请问贵校专升本对口学校有什么？请问贵校专升本率是多少？",
        "answer": "这个分数希望比较大，我校有本科护理学，护理专科对口升本的专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "我校福建没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-老师好，综合分需要多少？",
        "question": "老师好我是河北省考生综合分404文化330专业191.5能报一下本校吗？",
        "answer": "不知道什么类别的"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问安徽401能报考贵校的应用心理学吗？",
        "question": "请问安徽401能报考贵校的应用心理学吗？",
        "answer": "我校安徽只有普通类专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "体育72文化370有机会嘛",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科考生476，位次17万左右有希望报考吗",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗？服从专业调剂能保证一定不退档吗？",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南文科生478分有被录取的机会吗",
        "question": "位次四万五左右",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问新疆文科普通类",
        "question": "请问新疆文科普通类382能上贵校吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-播音录取",
        "question": "广东播音统考218，文化460，折合起来494，排名599，录取的概率大吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-志愿咨询",
        "question": "云南美术考生文化411专业245，有机会上贵校吗？",
        "answer": "没有美术类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术与设计类",
        "question": "一年学费多少",
        "answer": "学费2万一年"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好 新疆文史类美术生综合分432位次999，有机会进入贵校吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏文科播音主专业",
        "question": "老师你好，江苏文科播音主专业467，排名663，贵校今年入取分数多少？想报考贵校有没有机会？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "贵校对陕西招生代码是多少？对陕西播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "学校代码7234，专业代码02供参考，具体以省考试院发布的为准。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "江西理科472有希望吗",
        "answer": "我校江西没有物理类的普通类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科469，位次65446，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-你好，我女儿今年四川理科487分，想上贵校审计学把握大不？",
        "question": "你好，我女儿今年四川理科487分，想上贵校审计学把握大不？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术综合分470几率，大不大？进入贵校",
        "question": "你218文化，362少数民族加分35",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "贵校在湖北招生吗？",
        "answer": "只有艺术类专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "历史类江西489分，位次37496可以报考汉语学和中文吗",
        "answer": "有希望，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "新疆普通文科385位次6489，贵校推荐学什么专业，谢谢。",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术与设计",
        "question": "综合分438有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问四川理科501有望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科412，能上专科里面的‘中文’专业 或者 会计/审",
        "question": "四川文科412，能上专科里面的‘中文’专业 或者 会计/审计相关专业吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "老师你好，文科499报考贵校的汉语言文学是不是不稳？如果报考法学呢？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。专业按照自己喜欢的程度排序，我校进档后按照一志愿专业录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招人",
        "question": "请问贵校汉语言文学【师范】/思想政治教育/审计学/法学/英语/大数据今年是扩招趋势还是缩招呢？",
        "answer": "我校进档后按照一志愿专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好，我是四川文科生，491分位次46891，想报考贵校汉语言文学【师范】/思想政治教育/审计学/法学/英语/大数据，请问不勾选调剂的话，能被录取吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育",
        "question": "老师四川体考生体育81.75文化390可以冲一冲嘛",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-专科",
        "question": "打扰老师，文化332专业248被贵校专科专业的视觉传达设计或者动漫专业录取几率打吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南文科生478有被录取的机会吗",
        "question": "云南文科生478有被录取的机会吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏播音考生位次619能否录取",
        "question": "我是江苏的历史类播音考生 综合分470 位次619 能报考你们学校吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术",
        "question": "老师你好，美术210，文化371，有希望报考吗",
        "answer": "比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-外语公开课",
        "question": "贵校开设有日语课程吗",
        "answer": "我校公共外语是英语"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "河南文科325 211761-213034 有望被贵校专科专业录取吗",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江苏播音考生位次619能否录取",
        "question": "我是江苏历史类播音生综合分470位次619能否报考你们学校",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术",
        "question": "你好，陕西美术生综合451.5，排名5142，想报考贵校有机会吗？你们学校的视传专业的专业代码是多少？学费怎么收费？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-对口计算机594排名343有希望吗",
        "question": "对口计算机594排名343有希望吗",
        "answer": "希望比较大，建议一志愿填报，好好保底学校以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育专业",
        "question": "老师陕西体考生 文化分过线 体育分75分敢报吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南书法生",
        "question": "老师您好，请问河南文科书法生（女），文化349，专业208，请问有希望报考贵校吗吗？",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "参考往年情况，比较有风险，建议谨慎填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川考生，文科生，女，490分，位次47829",
        "question": "四川考生，文科生，女，490分，位次47829，今年490分有希望被贵校录取吗？如果有希望，建议怎么填报志愿？谢谢老师！",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-广东表演",
        "question": "老师好 请问广东表演综合分470 报考贵校有希望吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科生499报考贵校机会如何 专业服从调剂如何",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-提问",
        "question": "四川纯文491 排名四万多位 服从调剂且填报贵校录取几率大吗",
        "answer": "有希望，但有一定的风险，建议一志愿填报冲，找好保底院校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-提问",
        "question": "本校今年计划在川内扩招吗",
        "answer": "本科计划有增加"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-请问湖北文科385有机会上贵校吗？",
        "question": "请问湖北385文科有机会上贵校吗？",
        "answer": "我校在湖北只有艺术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "四川文科499报考贵校汉语言文学专业录取可能性大吗？请问贵校有设置专业级差吗？投档比例是多少？",
        "answer": "希望挺大，建议一志愿填报，找好保底学校，没有专业级差，按计划1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗",
        "answer": "建议慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育专业",
        "question": "河南文科体育109文化334有没有机会上贵校",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-山东考生，表演专业，高考综合分492.97分",
        "question": "山东考生，影视戏剧表演专业，高考综合分492.97分，其中，艺术统考分为236.375分，能否被贵校录取？",
        "answer": "山东表演去年522，建议根据往年分数情况慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成绩",
        "question": "问一下对文化单科有硬性要求吗",
        "answer": "没有单科要求，按照考试院政策执行"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好重庆文科生366填贵校专科录取几率有多大呢？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "浙江 政史地 497 高本科线5分 有机会录取该校吗？",
        "answer": "风险比较大，建议看看其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "四川文科494报考贵校汉语言文学专业有希望吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生咨询",
        "question": "老师 请问四川美术生 综合分487.6 排名12600位次左右你们学校能录取吗？",
        "answer": "希望挺大的，建议一志愿填报，保底学校也还是填上"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术与设计类",
        "question": "综合分492有望能被贵校录取吗",
        "answer": "希望挺大的，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-求助",
        "question": "河北物理方向270多分，报贵校专科有希望吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取，",
        "question": "四川文科418位次108082，加了分后为443是否有机会选着教育类或汉语言类",
        "answer": "专科层次很有机会"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-播音",
        "question": "老师您好 云南考生 播音主持专业统考224分 文科文化427 请问有机会录取贵校吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师浙江471位次198097有希望吗",
        "answer": "有一定的风险，建议填在前边冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术与设计类",
        "question": "四川美术生计划招生，以往录取最低位次",
        "answer": "往年位次没有参考价值，可以来电咨询028-61560113"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "贵校招手专科吗，江苏理科436可报吗",
        "answer": "江苏没有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科480能录取吗，哪些专业",
        "answer": "有希望，建议一志愿填报冲一下，我校进档后按照一志愿专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "江苏考生，播音，专业221，文化427，综合465，省693，能否被贵校播音专业录取",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术",
        "question": "老师文科305艺体237贵校可否",
        "answer": "有一定的风险，可一志愿填报，建议找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科考生非艺术生 高考成绩486 位次51347 有机会进入贵校吗？",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-急 成都文理",
        "question": "四川美术生 专业236文化407分 综合分498.5 排名9866. 报贵校的数学媒体艺术专业希望大不大？盼回复！谢谢",
        "answer": "希望很大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科考生加分政策后474，有希望报考该高校吗？",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河南理科405分能报考贵校吗",
        "question": "河南理科405分能报考贵校吗，位次在312315，报考本校本科有希望吗？",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科 美术 文化370 专业220 有机会上贵校吗",
        "question": "111",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-专科录取要求",
        "question": "我艺体220文化334综合442我想读美术视觉传达或者数字媒体可以嘛",
        "answer": "专科希望很大，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-少数名族预科或加分",
        "question": "438预科或加分后488是否可报贵校",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南理科426有机会录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南文科512 位次28901能否被贵校录取",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科498位次138841，报考本校护理学的录取机率 怎么样",
        "answer": "希望很大的，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川高考理科468，有希望本科录入贵校嘛？",
        "answer": "建议看看其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "陕西文科高考410有机会报考嘛",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "四川理科生，397 ，中文专业有希望吗？",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北体育历史类",
        "question": "河北考试 体育289.55 文化348 综合484.434 有机会录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-老师，四川对口升学教育类486分位次709能上贵校小学教育吗",
        "question": "四川对口升学教育类486分位次709能上贵校小学教育或者汉语言文学吗，贵校小学教育在哪里就读",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校，在金堂校区"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取，",
        "question": "体育77文化330可以上吗",
        "answer": "专科希望挺大的，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理科474有机会被录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "你好，湖南物化政考生454分排名147656被该校录取的可能性大吗？谢谢。请问该校是民办还是公办？",
        "answer": "我校没有湖南的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "河北462分，18万加名次，请问是否可以报考贵校？",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "贵州文科365有希望进入贵校吗？",
        "answer": "我校没有在贵州投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-河北理科生365分能去吗",
        "question": "河北理科生365分能去吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，但也要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "陕西理科350分的考生，124667名，能考上吗？",
        "answer": "我校在陕西没有专科批次招生"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "成都理科497有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "很有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "北京排名46295能报考吗",
        "answer": "我校没有北京的招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科497.能录取到会计，审计专业吗，贵校是不是确保第一专业录取",
        "answer": "我校进档后按照一志愿专业录取，你的分数希望挺大的，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师您好，对口高考教育类499排名609有希望被录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科美术",
        "question": "四川文科美术折合分495.8能上成都文理吗？",
        "answer": "希望较大，建议一志愿填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-专业",
        "question": "你们学校专科有中药学嘛？",
        "answer": "没有这个专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文科考生441（加分一起）报考本校有希望录取吗？",
        "question": "四川文科考生441（加分一起）报考本校有希望录取吗？本校专升本录取率高吗？",
        "answer": "专科录取希望挺大的"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-寝室",
        "question": "寝室情况",
        "answer": "6人间和8人间两个标准的，有空调，独立卫浴"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "陕西美术综合分440有希望录取吗",
        "answer": "有希望，建议一志愿填报，要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-投档",
        "question": "学校是1:1投档吗？",
        "answer": "平行志愿1:1投档"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南艺术生",
        "question": "你好，我的文化分为456文科，播音主持的统考成绩为210，有希望报考咱们学校的播音主持专业吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "专科 大数据与会计最低录取分数和最低录取排名",
        "answer": "23年云南文科投档线438供参考"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-江西考生报考",
        "question": "请问江西文科462有希望被贵校录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议A志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "美术生有轻度色弱能报考相关专业嘛",
        "answer": "可以报考的，但可能需要写就读承诺书，以后就业相关的情况自己负责"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-职业教育本科",
        "question": "四川文科407分职业教育本科的录取概率有大",
        "answer": "我校没有职业教育本科招生"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取C",
        "question": "四川理科488有被录取的可能嘛",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，但也要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理学院有舞蹈系吗，有舞蹈种类限制吗？",
        "question": "有身高要求吗，成都文理学院有舞蹈系吗，有舞蹈种类限制吗",
        "answer": "没有身高限制，也没有种类限制"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科考生492分位次46106有希望报考贵校的法学专业吗",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，但是也需要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-美术生",
        "question": "老师你好，文化382美术262可以报考贵院吗？",
        "answer": "希望非常大，建议填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川美术考生 文科",
        "question": "文化389 专业228 综合479.5",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，不过也要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "2024四川省理科469报考贵校会计学并服从调剂有望被录取吗",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "美术生轻度色弱能报考相关专业嘛",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川理491能上吗",
        "answer": "有希望，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-对口",
        "question": "老师您好，对口教育类538排名230有希望上贵校吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-理科452能报吗",
        "question": "理科452分能报本院校的专科专业吗",
        "answer": "专科没问题的"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-专业录取",
        "question": "文科430分可以报考汉语言学专业吗？",
        "answer": "汉语言文学专业是一个本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南舞蹈艺术211文化359有机会录取吗",
        "answer": "没有相关专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-咨询",
        "question": "本人理科431(含50分加分政策)请问有机会被贵校录取吗",
        "answer": "专科希望非常大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-艺术文科",
        "question": "综合分504可以参考什么专业",
        "answer": "要看是什么类别的艺术"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问福建文科考生432分，排名26294，可以上贵校吗?",
        "answer": "我校没有福建招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取成都文理学院",
        "question": "四川理科女 491分能上吗？机会大不大？",
        "answer": "有一点风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "老师你好，四川考生理科491分有机会吗？",
        "answer": "有希望的，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "老师，420能来该院校吗",
        "answer": "专科希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南体育生，专业69，文科，文化424，有希望录取吗？",
        "answer": "云南没有体育专业计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "福建322分排名170034能上贵校吗",
        "answer": "没有福建招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-书法专业2024",
        "question": "老师你好，2024书法专业，综合分71，可以被录取吗？",
        "answer": "有风险"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "福建物理组359，排名159042",
        "answer": "没有福建招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川文486，位次51000，可以被贵校录取吗",
        "question": "四川文486，位次51000，可以被贵校录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报冲一下，找好保底"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-有机会上吗",
        "question": "重庆理科类376可以选择什么专业",
        "answer": "可以进我校招生网查看计划https://zsw.cdcas.edu.cn/zsjh/chengdouwenlixueyuan2024nianzhaoshengjihua.html"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-服从调剂",
        "question": "服从调剂会打电话通知吗",
        "answer": "我校进档后按照一志愿专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川文科487有机会进入贵校吗",
        "answer": "有一定的风险，建议A志愿填报冲，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "请问山西文科275有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校在山西没有专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "我今年438分，可以填报嘛？",
        "answer": "慎重填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "您好问一下学校有加分政策没有，有的话499可以报该学校嘛",
        "answer": "承认考试院的加分，499比较匹配我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "该校是否有职业教育招生计划？？如果报考",
        "answer": "没有"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川体育生",
        "question": "文科男，体育82.09，文化403读贵校的概率大吗",
        "answer": "希望较大，建议一志愿填报，但还是找好保底学校以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-四川报考",
        "question": "四川文科408，位次115814有希望录取吗",
        "answer": "专科有希望的，找好保底学校以防万一"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-招生",
        "question": "请问理科四川位次12万可以报考贵校法学吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "广东考生分数在280左右，有机会被录取吗？",
        "answer": "我校在广东没有普通类招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "四川护理类高考565有希望就读贵校嘛",
        "answer": "有一定的风险，建议一志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-体育专业",
        "question": "老师你好，贵校今年对云南招收体育专业类学生吗",
        "answer": "没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "文科分数399，能报考你们学校吗？",
        "answer": "我校在云南没有专科招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-成都文理是否承认少数民族加五十分",
        "question": "关于少数民族加分政策",
        "answer": "承认考试院加分"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "文科495能被汉语言文学专业录取吗",
        "answer": "有一定的风险，建议A志愿填报，找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "云南文科481能报取贵校本科批吗",
        "answer": "有希望，建议一志愿填报，也要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南考生",
        "question": "云南文科，563分，位次10251，一批次英语专业录取概率大不大",
        "answer": "没有英语专业招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "请问四川文科458分有机会上吗",
        "answer": "看看其他学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-报考",
        "question": "内蒙考生理科位次在45814-46079 能去吗",
        "answer": "我校今年第一年在内蒙古投放普通类专业计划，如果对我校有意向，可以将我校填在首志愿，但是要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "文科487有机会吗，云南",
        "answer": "我校今年第一年在云南投放普通类本科专业计划，如果对我校有意向，可以将我校填在首志愿，但是要找好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-云南文科",
        "question": "请问云南文科生424分可以被录取吗",
        "answer": "有希望的，可以填报，但要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "成都文理学院",
        "title": "成都文理学院-录取",
        "question": "重庆理科生250可以报吗，有什么专业",
        "answer": "我校今年第一年在重庆投放普通类专科计划，如果对我校有意向，可以将我校填在首志愿，但是要找好保底学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川工商学院",
        "title": "四川工商学院-2024年高考",
        "question": "老师您好！甘肃457。省排名为50861~51341。能报贵校的人工智能吗？在2023年，参加了第二届青少年机器人大赛，获得了二等奖。在2023年参加了第四届甘肃省青少年编程与智能设计大赛中获得了二等奖。",
        "answer": "建议冲一下     去年理科超过省控线47分"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-加分政策",
        "question": "请问四川考生481有机会录取吗 专业录取分是加分后的分数还是高考原始分",
        "answer": "你好，有希望哈，加分后的分，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-加分政策",
        "question": "请问加分后的成绩可以来作为专业录取分 而不仅仅是投档分",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "您好四川文科489位次48692请问报考本校汉语学或英语专业稳妥吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取，",
        "question": "今年学校有扩招吗，",
        "answer": "今年我校本科计划增加200+，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-重庆录取",
        "question": "请问重庆文科463位次23350建议报什么专业",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科463报考贵校希望大不大，可服从调剂，投档比例是多少",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-校区",
        "question": "请问贵校哪些专业在都江堰校区，哪些在宜宾校区",
        "answer": "你好，详情请百度搜索成都外国语学院进入招生官网专业介绍了解具体信息，或拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-本科体育生",
        "question": "体育成绩76.06，文化384，有机会被贵校体育本科录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文464,录取贵校的几率大吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-您好",
        "question": "请问四川文科470可以被录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-您好",
        "question": "四川文科470可以被录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你好 我是云南传媒文科考生 播音与主持专业分190.67 文化成绩367 往年录取分多少 报考有希望吗",
        "answer": "你好，详情点击我校招生网站了解https://zsb.cisisu.edu.cn/或请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-浙江考生",
        "question": "老师您好 浙江考生全文527 报考本校录取概率大吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-文凭",
        "question": "体育教育专业学生在校期间可以校内专本套读成都体育学院体育教育本科专业，考试合格者，可同时获得我校专科文凭和成都体育学院体育教育专业本科文凭 请问，以上“体育教育”读全日制的可以实现吗",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专业",
        "question": "请问贵校专业之间存在极差吗？以及是分数优先还是专业优先",
        "answer": "无级差，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-浙江",
        "question": "浙江史地技519分，报考你校日语专业希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育学费",
        "question": "体育专业学费多少一年",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-宿舍。",
        "question": "是不是上床下桌。是否有独立的淋浴？是否有空调。几人寝。",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-校区",
        "question": "体育专业在那个校区",
        "answer": "你好，都有，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-关于贵校宜宾校区招生",
        "question": "您好，我是贵州2024应届考生，想请问贵校的宜宾校区方，我历史类位次39000左右，有希望进入贵校宜宾校区的汉语言文学专业进行学习吗？望贵校给予答复，谢谢！",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育",
        "question": "四川体育78.71，文化382，有没有希望进入贵校体育教育专业。如果调剂会不会调到宜宾校区？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育",
        "question": "体育78.71，文化382，有没有希望进入贵校体育教育专业。如果调剂会不会调到宜宾校区？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676，不会跨校区调剂"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-安徽考生40000名",
        "question": "可以报贵校吗？",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专业",
        "question": "学校转专业困难吗？",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科470能上吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语学院咨询",
        "question": "日语考生报考贵校专业有什么限制吗？进入贵校后是继续学习日语还是英语？贵校在四川今年的投档比是多少？服从调剂会被退档吗？",
        "answer": "无专业限制，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语学院录取",
        "question": "四川日语高考生理科467位次183371报考贵校有望被录取吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都",
        "question": "四川文科考生459分服从调剂，有机会报考吗？入校后可以转专业吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川投档比，录取",
        "question": "四川投档比是多少 文科487省排名50468能录取吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-老师您好，2024文科四川考生469能上贵校英语专业吗？",
        "question": "2024文科",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科472，位次63681被贵校录取希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科470位次64557~65445被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语学院",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语学院",
        "question": "山东文科政史地组合，477排名23万位次，可以报考贵校的什么专业？录取率是多少？一年的学费是多少？",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "河南省文科454排名74039，报贵校的汉语言文学有希望吗",
        "answer": "你好，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "您好四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取咨询",
        "question": "四川文科461报汉语言文学能被录取嘛，汉语言文学今年招生多少",
        "answer": "你好，可以冲一下，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-退档",
        "question": "什么条件下会被退档",
        "answer": "填报专业未达到专业录取分数，切不服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-河南文科416位次109100",
        "question": "能不能上应用日语，商用日语和应用俄语",
        "answer": "你好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-学校",
        "question": "你好，学校有两个代码会在两个学校相互调剂吗？",
        "answer": "转专业只在同一校区内申请转。"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "您好，老师，贵州考生历史类分数446位次40672可以被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-报考",
        "question": "四川理科473有机会进入贵校吗？服从调剂志愿会不会退档？",
        "answer": "你好，有机会哈，服从调剂志愿进档后就不会被退档哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育",
        "question": "四川文化336 体育79.79 上该校的几率大不大",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语学院",
        "question": "你好，请一下河南文科452，位次75749，如果把该校放在第一志愿，被汉语言文学录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-报考",
        "question": "河南播音234，文化课389，有希望吗",
        "answer": "你好，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-河北体育",
        "question": "河北体育文，体育成绩365.54，文化课成绩361，综合成绩588，省排名411，被录取的希望大吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "老师您好，河北体育类专业分数314.45，文化分数355，综合分数519.216 物理组总排名2052 可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-请问在四川投档比是多少",
        "question": "遵循志愿优先还是分数优先’有没有专业级差",
        "answer": "分数优先哈，没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专业",
        "question": "贵校有专业级差吗",
        "answer": "没有哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科464，省排名70753",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-校区位置",
        "question": "国际新闻与传播，小语种，汉语言分别在哪个校区，成都校区的地理位置离市区比较远吗",
        "answer": "你好，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-转专业条件",
        "question": "大一下学期参加的转专业考试有什么条件，考的内容是原来的专业还是想要转去的专业，参加考试的名额有多少",
        "answer": "你好，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-湖南",
        "question": "湖南文科类450 省排四万八 有机会吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科387可以报考贵校的专科中文专业吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科",
        "question": "您好，我想请问四川文科考生459分服从调剂有希望报考贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下，去年我校5776代码在川最低录取线踩二本线。"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科",
        "question": "您好四川文科469有希望上贵校吗",
        "answer": "参考去年的分数，有希望，建议尽量将学校志愿填报在前面，增加录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-学历",
        "question": "在贵校毕业后，学历是本科学历还是高中学历",
        "answer": "你好，本科学历，详情咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-学籍",
        "question": "通过高考统招进入学校后，在读期间有学籍吗？还是只有考籍？",
        "answer": "考生通过高考统招录取进校报到后，由学校教务部门进行入学资格审查，审查无问题后统一在学信网注册学籍。"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-助学班",
        "question": "请问贵校的助学班是怎么回事",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-山东考生录取",
        "question": "老师您好，山东化生政考生445分位次31万服从调剂，有望被贵校录取吗",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-投档比",
        "question": "请问贵校今年投档比是多少？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-毕业证",
        "question": "您好，请问我通过全国统考进入贵校，毕业后拿到的毕业证是全日制本科还是非全日制本科",
        "answer": "全日制本科"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-报考",
        "question": "四川文科461分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-报考",
        "question": "老师您好，河南文科，文化335专业212可以报考我校专科播音专业吗",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科471 位次65000左右 被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-语言文学专业",
        "question": "请问宜宾校区的汉语言文学专业，和国际传媒艺体学院的汉语言文学专业有什么区别？",
        "answer": "你好，可进我校招生就业处官网了解：https://zsb.cisisu.edu.cn/或详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你好 陕西理科331位次15w 有可能被录取吗专科批 贵校毕业证书写的是本科吗还是需要升本麻烦老师解惑了",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科高考479英语单科132有多大希望被贵校录取",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-招生咨询",
        "question": "湖北大文469，可以报考本校汉语言文学专业吗",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-3+2专本贯通",
        "question": "请问贵校有3+2专本贯通的专业吗",
        "answer": "暂无"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-英语专业",
        "question": "四川省文科生报您校英语专业有分数要求吗？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录去（外国语）",
        "question": "你好！我是四川文科考生加线上分481，有机会报考贵校的财务管理专业吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科录取",
        "question": "位次在6w7有50%的几率被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科考生位次66,000报考贵校成都校区的机会大吗？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-对口",
        "question": "请问，对口教育类499有希望报贵校吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "24年四川文科470容易被贵校录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取分数线",
        "question": "请问四川文科475有希望上你们学校的汉语言文学吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都",
        "question": "想问一下，四川文科469位次6万多，有希望被录取吗，谢谢老师啦",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你好！我是四川省巴中中学今年的高三毕业生，本次排位166346，理科二本479。可以填报贵校吗？作为第一志愿。谢谢！",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-学费",
        "question": "请问一年学费是多少呢？",
        "answer": "你好，看你想了解什么专业，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-文科466，省排14424，有机会报考贵校俄语专业吗？",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-江苏文科",
        "question": "分数490排名44946同分506人有望报汉语言专业吗？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都外国语",
        "question": "四川文科生484能上吗？",
        "answer": "你好，机会很大哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-高考志愿填报",
        "question": "您好，我想请问一下四川文科462，想走成都外国语学院有机会吗？，服从调剂，想填入第一志愿。",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科463",
        "question": "四川考生文科463分，第一志愿报考你校学前教育，国际经济与贸易，朝鲜语等专业有机率被你校录取吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-分数",
        "question": "河南文科456有希望考上贵校吗",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育专业本科学费",
        "question": "体育专业本科学费多少啊",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "体育成绩75.59，文化成绩413，有可能被录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-老师，如果我服从了专业调剂会被退档吗？想转专业需要什么条件？",
        "question": "学校可以双休专业吗？",
        "answer": "你好，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科469有希望被录取吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取（CDWGY）",
        "question": "四川考生理科488有录取的可能嘛，投档比是多少，电话一直打不通，还望老师告诉",
        "answer": "有机会哈，投档比按105%"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科481能被录取一个好专业吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-请问超二本线六分有机会被贵校录取吗？",
        "question": "请问超二本线六分有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科467分，位次68160，被贵校录取的几率大吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情请咨询我校招生咨询电话02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-文科465 六万九有机会上贵校吗",
        "question": "如题",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-转专业",
        "question": "比如被成都校区泰语专业录取了可以转专业到宜宾校区汉语言专业吗？",
        "answer": "跨校区转不了专业哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川省文科加上照顾分469有希望被您校泰语专业录取吗？",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你好，四川文科461被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-询问招生情况",
        "question": "请问湖北考生479分物理类报汉语言文学有多大概率录取",
        "answer": "你好，有机会哈，详情咨询我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-云南，文科，体育",
        "question": "文化437，体育78.27能到贵校体育相关专业学习吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川今年体育79.58，文化433，报考学校体育教育专业希望大吗",
        "answer": "你好，希望很大哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科",
        "question": "您好，请问四川文科479位次57442报考贵校汉语言文学或者英语专业希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取机会",
        "question": "您好！我是四川的考生，今年考了462分，我能有机会报考贵校的网络与新媒体或者国际新闻与传播专业吗？请问今年您们是否会扩招人？或者上升专业分数线呢？谢谢回答",
        "answer": "你好，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-老师，四川对口升学教育类486分位次709能上贵校学前教育吗",
        "question": "四川对口升学教育类486分位次709能上贵校学前教育吗，贵校学前教育在哪里就读",
        "answer": "你好，学前教育在成都校区就读，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-求问",
        "question": "四川播音生综合分469位次1875能上贵校嘛？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-关于专业调剂",
        "question": "老师好，我了解到宜宾校区开设专业既有本科二批次也有专科批次，如果我填报的是本科批次但被调剂，会调剂到专科批次吗？招生办电话一直打不通，希望老师能解答，谢谢。",
        "answer": "本科批次调剂只会在本科批次录取未满额的专业里面进行调剂"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专业",
        "question": "应用英语在成都有设校区吗",
        "answer": "应用英语就读成都校区"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "请问文科479有机会报考吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你们学校专业的投档比是好多",
        "answer": "你好，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-咨询",
        "question": "想问一下四川文科考生466，英语单科109可以选英语专业吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-咨询",
        "question": "想问一下四川文科考生466可以选英语专业吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-文科",
        "question": "467有希望被本校的朝鲜语专业录取吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专业",
        "question": "文科473有机会进入俄语专业吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科473有机会被录取吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川理科468，位次182021，本科录取该学校希望大吗？",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "物理方向 475 有希望吗",
        "answer": "你好，有希望哈，详情拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-网络与新媒体",
        "question": "请问贵校此专业录取线是当时调档线还是后面补录后确定的线",
        "answer": "当时调档线哈"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "请问一下老师，今年的投档比是多少，四川文科471，报贵校的哪个小语种希望比较大",
        "answer": "您好，详情请拨打咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-重庆历史方向考生今年447分能报考贵校的日语专业吗？",
        "question": "重庆历史考生447分位次27446能否报考贵校的日语或者俄语专业",
        "answer": "您好，详情请拨打咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川高考理科468，录取希望大吗？",
        "answer": "您好，有希望哈，详情请拨打咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-体育专科招生",
        "question": "体育专科招生以及专业",
        "answer": "您好，详情请拨打咨询电话028-87213676或进我校官网招生处网站查看相关信息https://zsb.cisisu.edu.cn/"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科414 少数民族50分 总分464 有机会报考贵校嘛",
        "answer": "您好，有希望哈，详情请拨打我校招生咨询电话028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-请问网络与新媒体专业在陕西招生吗？",
        "question": "孩子考了462分",
        "answer": "您好，我校网络与新媒体在陕西有招生，详情点击链接：https://zsb.cisisu.edu.cn/pages/scheme-2024/或拨打我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-您好！",
        "question": "四川理科位次186060有希望上这个学校吗，特别是学前教育专业，",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科477能稳上贵校成都校区的英语专业吗",
        "question": "四川文科477能稳上贵校成都校区的英语专业吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川文科超本科线5分有机会被贵校录取吗",
        "question": "如题",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-语种",
        "question": "日语生可以报考后，还需要学英语吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-486理科",
        "question": "486分理科有机会没？",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "文科467位次68160，请问能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-陕西文科",
        "question": "陕西文科437能报本校什么专业呢",
        "answer": "详情咨询我校招生咨询电话：02887213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "理科475报汉语言几率怎么样",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-我是宁夏的文科考生，成绩462，位次 6071，可以报考吗",
        "question": "想报日语和网络新媒体",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川省文科",
        "question": "四川省文科451，位次81727能上本校吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-调档",
        "question": "文科462分72470名有希望进调档线吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "你好，2024届四川文科考生471，位次64556，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-老师您好，高考469有望被贵校英语专业录取吗？",
        "question": "2024文科生",
        "answer": "您好，有希望，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-汉语言文学",
        "question": "今年文史类没开设汉语言文学吗，为什么志愿填报里找不到汉语言专业。还有就是川内考生482能上该专业吗",
        "answer": "您好，开设了汉语言文学专业的，招生代码为5676，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-文科生",
        "question": "2024年文科生478分能上本校嘛?478可以填报的专业有什么?",
        "answer": "您好，这个分数有希望，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-成都考生文科462",
        "question": "老师你好，我是成都市彭州市文科考生，分数为462，投档贵校网络与新媒体专业，或者其他专业，录取的机会大吗",
        "answer": "您好，还是有希望哈，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-专项志愿可以填报本校吗？",
        "question": "填专项志愿可以填报本校吗？四川文科位次67271报本校录取机会大吗？",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "那个您好，问一下四川考生414理科日语生，能冲你们商务日语专科批次吗？稳不",
        "answer": "您好，有很大希望哈，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "四川文科494分，位次44438，有机会录取吗？",
        "answer": "您好，有很大机会哈，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-四川考生443可以报贵校吗？",
        "question": "有希望上吗？",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都外国语学院",
        "title": "成都外国语学院-录取",
        "question": "您好宁夏考生文科439含少数民族加分444位次8232有机会进档并录取吗",
        "answer": "您好，可拨打我校招生咨询电话了解详情，028-87213676"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "question": "河南理科466分，能报考贵校吗？",
        "answer": "我校去年在河南招生录取最低分数线为582，位次3w5，考生可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-录取",
        "question": "四川理科534，能填报麻醉学吗？谢谢",
        "answer": "麻醉去年录取最低分数为567,位次4w2，考试可以参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-免费医学定向",
        "question": "免费医学定向在四川招生分数线",
        "answer": "临床定向投档成绩需在本科二本线上，按照考生志愿，在遵循本地生源优先原则的前提下，再按照免费医学生高考分数由高到底的顺序录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-贵校是否承认少数民族加分",
        "question": "作为云南考生，因内地彝族，享受5分政策加分，加分前577，加分后582，有机会录取入贵校吗",
        "answer": "我们认可所有，当地考试院的加分，投档过来多少我们均认可。很有希望就读我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-专科",
        "question": "今年录取专科生吗？贵校录取专科的分数线是多少？",
        "answer": "我校今年没有专科批次的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都医学院",
        "title": "成都医学院-近视1400度，能否报考贵校的中医学专业",
        "question": "两眼近视分别是1300度和1400度，无色盲色弱，如果报考贵校的中医学专业会不会被退档，或者被调剂到其他非医学专业？",
        "answer": "文史类我校在本科一批次只设置有中医学一个专业，因此不会有调剂情况。近视超过800度建议慎重报考，因学医较为辛苦，在今后学习过程中，可能度数还会增加，因而会进一步影响到学习和生活，甚至无法完成学业，请慎重报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取",
        "question": "四川考生442分，有机会录取吗？",
        "answer": "没问题，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川理科",
        "question": "四川理科397，录取机会大不大？可以冲吗？",
        "answer": "去年的调档线为388，可以试一下哈，选择服从专业调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-432",
        "question": "432分理科 能保证进入学校不滑档吗？ 学院有什么比较突出的专业吗？",
        "answer": "可以试一下哈，我们学校是商科类院校，电子商务、会计是属于相关专业，您可以结合自己的兴趣爱好进行选择"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取",
        "question": "四川文431分能被贵校录取吗",
        "answer": "去年调档线为421，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-住宿",
        "question": "文家校区现在宿舍有空调了吗",
        "answer": "目前没有，但在计划中"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术联考",
        "question": "文化335，专业229，综合分453.75，我能录取到里面的专业吗？",
        "answer": "可以试一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-住宿环境",
        "question": "住宿环境是跟专业有关吗？大数据与会计是哪个校区？会计信息管理是在哪个校区？",
        "answer": "嗯，有关系，会计系都在青羊文家校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川美术生",
        "question": "专业217文化340综合441，有机会被贵校的数字媒体艺术录取吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "可以试一下，目前投档比还没有相关的数据"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川美术",
        "question": "问问美术生的录取规则，按综合还是专业分",
        "answer": "按综合分"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川美术",
        "question": "问问视传去年、前年的录取分数",
        "answer": "去年的专业成绩为228分"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "可以试一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取",
        "question": "文科448四川考生 被大数据与会计录取的概率大吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-专升本",
        "question": "本校可以专升本吗",
        "answer": "可以哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-住宿环境",
        "question": "大数据会计专业是在新校区还是老校区啊？",
        "answer": "在老校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川商务招生",
        "question": "请问贵校会计专业对单科成绩有要求吗？能专升本吗",
        "answer": "专升本报名会看专业成绩排名"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "question": "老师，四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "可以试一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术生专业",
        "question": "艺术类专业什么是双高计划类的",
        "answer": "目前没有"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术生",
        "question": "文化335,专业229综合分453.75可以上你们学校嘛？",
        "answer": "欢迎报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-报考",
        "question": "四川理科412（不含加分）能报考贵校哪些专业呢？滑档几率大不大？",
        "answer": "去年理科的调档线为388分，填报我们学校希望较大，建议你把心仪的专业都可以填上，服从专业调配，这样不容易滑档"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-四川商务",
        "question": "四川399理科",
        "answer": "去年理科的调档线为388，填报我们学校还是有希望的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取",
        "question": "四川美术综合分460.69今年可以报贵校吗？有什么专业？",
        "answer": "欢迎报考，我们学校开设的有艺术设计、视觉传达设计、环境艺术设计、数字媒体艺术设计等专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-请问四川去年文科的商务英语专业是多少",
        "question": "请问四川去年文科的商务英语专业是多少",
        "answer": "去年文科的调档线为421分，服从专业调剂的话，不容易滑档"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-专业",
        "question": "请问一下贵校专升本的的专业有哪些",
        "answer": "我们学校开设的专业，专升本都有对应的专业，具体可以参考2024年专升本招生专业和计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-住宿环境",
        "question": "请问贵校的住宿条件怎么样，是上床下桌吗",
        "answer": "和盛校区是新校区，住宿环境较文家校区会好一些，有上床下桌的寝室哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术类",
        "question": "请问文化339分，美术227分报贵校能录取吗？",
        "answer": "有希望，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取",
        "question": "理科四川377有机会上贵校吗",
        "answer": "去年理科调档线为388，填报志愿可以考虑我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "您好，我们学校在陕西还没有开设招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-理科艺体生",
        "question": "四川理科书法生，专业209，文化363有机会报考吗",
        "answer": "可以考虑我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术生报考问题",
        "question": "老师，请问文科美术，专业233，文化326，报告本校能不能录取到，谢谢！",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-美术",
        "question": "江西美术204文化329可以吗",
        "answer": "我们学校目前在江西没有招考计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川商务职业学院",
        "title": "四川商务职业学院-问题",
        "question": "请问贵校今年对口招生旅游专业421能被录取吗",
        "answer": "去年的录取分数线为531，您可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "宿舍是上下床嘛",
        "answer": "是的"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "宿舍六人间是上下床吗",
        "answer": "六人间"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-重庆历史类考生",
        "question": "330分加上少数民族10分适合报考你们学校哪个专业希望最大",
        "answer": "参考重庆去年文科录取线347"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-重庆历史类考生",
        "question": "330分加上少数民族10分有希望报考你们学校吗，如果有，哪个专业希望最大",
        "answer": "有希望，去年录取分数线是347"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "重庆历史类381填法律事务专业能录取嘛",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "法律事务专业在哪个校区，宿舍是怎么样的",
        "answer": "法律事务在清一江校区，宿舍是6人间。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "请问哪些专业有男女限制",
        "answer": "学院在专科提前批的专业有男女限制"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "大一新生在哪个校区哦，读书中途会不会换校区",
        "answer": "根据不同的录取专业在不同的校区，读书中途一般不会换校区。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "重庆历史类381报法律事务怎么样",
        "answer": "可以填报法律事务专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-问题",
        "question": "重庆381报法律事务录取可能大不",
        "answer": "去年法律事务录取线是384"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "陕西文史 400分 法律文秘专业能录入吗？",
        "answer": "有很大希望，可参考陕西去年文史分数线为347分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检 入警率",
        "question": "志愿填报后是官方发消息通知去某地统一体检还是考生自行去医院体检和准备政审材料 。学校每年的入警率为多少",
        "answer": "1.考生须登录学院招生网（网址：http://zsw.sjpopc.edu.cn/）， 在“报考指南”中下载《四川司法警官职业学院2024年提前批招生政审表》（以下简称“政审表”），自行打印，贴近期一寸免冠正面彩色白底照片，并如实填写个人信息后，携带政审表、本人身份证和户口本前往户口所在地公安派出所完成...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-理科",
        "question": "老师你好，我是陕西理科考生，女，291分，162072，请问能被贵校的法律文秘录取吗",
        "answer": "有希望，可参考去年的分数线241."
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批勾选专业调剂是否会被调剂到普通专科",
        "question": "提前批勾选专业调剂是否会被调剂到普通专科",
        "answer": "不会"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-请问司法警校提前批调档比例是多少",
        "question": "请问司法警校提前批调档比例是多少？ 总共6个专业，都选填了，是否还需要勾选 服从调剂",
        "answer": "建议最好勾选服从调剂"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检",
        "question": "不能够剧烈运动能够报考被录取到法律事务专业吗",
        "answer": "考生身体健康状况要求，除执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》外，考生还应符合学院体检要求：五官端正，体形匀称，心理健康；身体无残疾，面部无明显疤痕，无文身；无传染性疾病及不能适应警体训练和警务化管理的其他疾病，身心健康。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-服从调剂会被退档吗，可以转专业吗，转专业有什么要求",
        "question": "报法律事务这个专业专升本对应学校有哪，转专业要求",
        "answer": "对应的专业有法学、知识产权专业的学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "您好我是来自青海文史类考生，高考成绩为362，省排名为8204，有机会被贵校小学英语专业录取吗",
        "answer": "请参考去年录取分数线文科370"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-公务员招考与升学（专升本）",
        "question": "1·公务员定向招考是否为专科提前批专业学员进行统一考试，按分数总排名进行选岗；还是分配到各个专业名额，进行统一考试争取名额？ 2·关于专升本是限定在个别专业和个别院校还是各个专业各个院校均可？ 3·自学考试是大一进去就可以开始考吗？公务员定向招考与专升本考试冲突吗？",
        "answer": "自学考试是大一进去就可以开始考；公务员定向招考与专升本考试都在大三阶段的不同时间；专升本各个专业都可以；"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "我院在江西没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "文科男423有机会录取贵校嘛",
        "answer": "有机会"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "广东历史考生287可以报考贵校吗？",
        "answer": "我校在广东没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-政审表",
        "question": "你好①复读学生填贵校提前批招生政审表，毕业学校一栏应该填应届毕业学校还是复读学校？②父母做生意的，工作单位填店铺地址，职务填个体工商户对吗？③政审表可以现在就寄吗？还是7月5日后寄？谢谢！",
        "answer": "按照实际填写。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问法律文秘专业进入本校要面试吗",
        "answer": "不面试"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-对身高是否有严格要求？165左右。社区矫正类",
        "question": "对身高是否有严格要求？165左右。社区矫正类专业。",
        "answer": "1.考生必须拥护党的基本路线，热爱祖国，热爱人民，遵纪守法，品学兼优。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-理科",
        "question": "理科306报考贵校的法律事务有希望吗？",
        "answer": "去年四川理科分数线为男生409，女生440。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "四川理科421有机会录取吗",
        "answer": "去年四川理科分数线为男生409，女生440。（仅供参考）"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-政审表",
        "question": "我们这边派出所的叔叔说必须先要贵校出具我的政审资格证明，他们才能给我出政审表盖章，请问我该怎么办",
        "answer": "请告诉我们姓名、身份证号、派出处所名称和收电子政审表的邮箱，我院将开具介绍信。或者电话联系我们，0838-2501823。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "您好，我是四川考生，请问报考贵校的专科提前批和专科批需要面试体检吗？",
        "answer": "不单招组织体检，已高考体检表为准。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-有身高体重视力要求吗 文科473 排名62760有望录取吗",
        "question": "有没有具体的体检要求 可以转专业吗",
        "answer": "我院专科提前批对考生的报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "怎样查看是否录取",
        "answer": "录取结果请关注“四川省教育考试院”微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "380分文科四川考生能不能报考提前批",
        "answer": "同学你好，欢迎报考。我院在川录取批次有专科提前批和专科批。历年录取分数线请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，在招生动态中查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-贵校在湖北有招生计划吗？作息是军事化作息吗？",
        "question": "如果有计划，请问410（物理）能上到贵校吗？",
        "answer": "同学你好，我院在湖北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生",
        "question": "请问四川理科418可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考的，我院在川招生代码：5178。请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，查看更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考2",
        "question": "提前批是必须面试和测试体能吗有什么要求呢",
        "answer": "四川考生没有单独组织面试和体能测试。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-本人山东学物化考369能上四川司法警官职业学院吗",
        "question": "本人山东学物化考369能上四川司法警官职业学院吗",
        "answer": "同学你好，我院在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校的法律事务专业吗?",
        "answer": "可以报考的，我院在渝招生代码是：5168。请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，查看更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被法律事务专业录取吗",
        "answer": "有机会。欢迎报考，我院在豫招生代码为：9814。请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，查看更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批报考",
        "question": "贵校的所有专业都需要满足贵校的招生章程吗 比如 所有专业都需要满足身高要求吗",
        "answer": "我院专科提前批的报考条件是："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生",
        "question": "我既填了本科也填贵校专科提前批，录取应该不冲突吧，是应该先录本科对吧",
        "answer": "是的，本科录取时间在专科提前批之前。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生",
        "question": "专科提前批的相关体检信息和填报时间等重要信息在哪里查询",
        "answer": "四川志愿填报系统请登录（https://zy.sceea.cn/），专科提前批志愿填报截至时间是：7月5日17：00之前。 高考体检表可以咨询高中班主任或者关注“zk789招生考试信息网”微信公众号查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "报考贵校需不需要提前去当地派出所去提交相关资料?贵校提前批入警率大概为多少",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "您好河北理科332报考有机会吗",
        "answer": "同学你好，我院在河北没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "调档比",
        "answer": "我院专科提前批和专科批的投档比例严格按照四川省的录取文件来执行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "请问贵校非司法警官专业专升本可以考警官本科吗",
        "answer": "我院每个专业都有专升本的机会，不同的专业对应的本科专业不同。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "理科431能否报考贵校专科批",
        "answer": "同学你好，可以报考我院专科提前批和专科批，在川招生代码为：5178。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问贵校专科提前批和普通本科批可以同时都填报的不，如果专科提前批没被录取会影响普通批录取不",
        "answer": "同学你好，欢迎报考，我院在川招生代码为5178，专科提前批和专科批可以同时填报，专科提前批没有录取，不会影响专科批的投档录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学你好，欢迎报考，我院在陕的招生专业为法律文秘。法律文秘专业专升本对应的本科专业有：法学、秘书学和知识产权三个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "请问近视可以报考贵校的法律文秘专业和云计算技术运用专业吗？是历史方向352分，次位是80520可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我院在贵州的招生专业对身高视力没有做限制，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-身高视力",
        "question": "贵校对身高视力有要求吗 必须要有4.7的视力和158的身高吗",
        "answer": "我院专科提前批招生专业对考生的身高和视力有要求i，专科批没有做限制。我院在川招生代码：5178。请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，查看更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "分数306，理科，能报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考，我院在渝招生代码为：5168。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川司法警官职业学院录取问题",
        "question": "你好我想请问河南文科 269 排名282658有机会被贵学校录取吗？",
        "answer": "同学你好，报考我院，我院在豫招生代码为：9814。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "贵州考生历史方向429可以报考贵校什么专业录取几率大？对身高有没有要求",
        "answer": "同学你好，欢迎报考我院，我院在贵州的招生专业对身高没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科批需要提交那些材料",
        "question": "专科批需要提交那些材料？",
        "answer": "同学你好，专科批只需要在7月5日17:00前登录四川省教育考试院志愿填报系统填报专科批志愿即可，不需要提交材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科批的专业就业方向和机会",
        "question": "专科批的专业就业方向和机会，能考公考编吗",
        "answer": "学院高度重视毕业生就业工作，建立了完善的集教育、管理、指导和服务于一体的毕业生就业工作体系，多维度打造高质量就业渠道。学院积极开拓就业基地建设，与成都市法院系统、成都市公安系统、成都市安全防范协会等省内多家政法单位、企事业单位建立了长期稳定的就业合作关系，为毕业生的充分...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "我想问一下法律文秘专业对视力有要求吗，报提前批的话要重新体检吗，如果没有要求被录取了是不是在这个专业近视也是可以的？",
        "answer": "你是贵州考生吗？如果是的话，我院在贵州的招生专业有：法律文秘和云计算技术应用两个专业，都在专科批，对视力没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "录取2024年少数民族一类模式文科女裸分342 有希望报考吗？",
        "answer": "可以报考的，我院在川招生批次有：专科提前批和专科批。在川招生代码为：5178。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问贵州考生427，排位49356进入本校几率大吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考我院，贵州省今年实行高考改革，填报志愿多一次录取机会啊。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批与本科批",
        "question": "请问如果填了专科提前批什么时候能知道录取结果，如果没有被录取，还能及时报考本科普通批吗。 我已知两种填报并不冲突，但想详细了解在26号前填了专科提前批还能再填本科普通批的志愿吗",
        "answer": "同学你好，四川专科提前批和专科批的填报志愿结束时间是7月5日17：00之前。按照四川省的录取批次安排，本科批的录取时间早于专科提前批和专科批的录取时间。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "贵州考生427有机会报考本校吗",
        "answer": "有机会，2024年我院在贵州的招生专业有：法律文秘和云计算技术应用。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考问题",
        "question": "物理，离本科线6分，能否报考你们学校的法律事务？",
        "answer": "可以的，欢迎报考，我院在渝招生代码为：5168。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-语种问题",
        "question": "本人高中学习日语，请问在大学英语成绩过差是否影响毕业与就业",
        "answer": "是的，在校期间，必须按照学院教学管理部门的要求，修完规定学分才可以顺利毕业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检",
        "question": "消防救援技术有嗅觉迟钝可以报考吗",
        "answer": "同学你好，我院专科批的报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-复检",
        "question": "消防救援技术专业在入学后要参加复检吗？嗅觉迟钝算不合格吗",
        "answer": "我院专科批的报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-云南理科310",
        "question": "老师您好 云南理科310女有望报考本校吗？",
        "answer": "同学你好，非常遗憾，我院在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检",
        "question": "如果报考消防救援技术，不要求身高视力嗅觉之类的吗？入学后复检，哪些情况会认定为不合格？",
        "answer": "同学你好，报考我院专科批志愿，报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川，我儿子右眼近视275度，现在做眼睛手术，可以被贵校录取吗",
        "answer": "可以填报，如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生办",
        "question": "招生办电话号码",
        "answer": "我院招生办的电话是0838-2501823、2503811。可以关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，了解更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生办",
        "question": "招生办电话号码",
        "answer": "我院招生办的电话是0838-2501823、2503811。可以关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，了解更多招生信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问重庆考试女生 文科394 排位41619 报考贵校法律事务专业 录取几率大吗 谢谢",
        "answer": "有希望啊。欢迎报考，我院在渝的招生代码为：5168。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "请问重庆文科历政生 女生 394 排位41619 身高164 体重53KG 不近视 能否报考贵校的法律事务专业呢 谢谢",
        "answer": "同学你好，我院在重庆的招生专业没有视力的要求，你可以报考我院法律事务专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "四川文科474被贵校社区矫正，法律，云计算，信息安全大数据等专业录取概率大不大",
        "answer": "希望很大。欢迎报考我院，在川招生代码为：5178。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-近视",
        "question": "重庆女442理科，但是近视了的，贵校所有专业都需要不近视吗",
        "answer": "同学你好，我院在重庆招生的所有专业的报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-近视",
        "question": "重庆女442理科，但是近视了的，贵校所以专业都需要不近视吗",
        "answer": "同学你好，我院在重庆招生的专业对视力是没有要求的，具体报考条件如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "贵州历史类考生407分报考贵校法律事务专业有希望吗",
        "answer": "同学你好，我院在贵州的招生专业有：法律文秘和云计算技术应用。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川",
        "question": "四川达州理科336能就是贵校吗",
        "answer": "同学你好，欢迎报考我院，我院在川招生代码为：5178。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检",
        "question": "四川省纯文科考生，女生，480分，162，110斤，现在裸眼视力只有4.5，在7月底之前做眼睛手术矫正视力会影响提前批报考吗，如果不影响，那么多久体检了",
        "answer": "可以填报我院专科提前批的，其他身体都符合我院专科提前批报考条件的话，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川文科432能否走贵校",
        "answer": "欢迎报考，我院在川招生代码为5178。有专科提前批和专科批两个批次可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-定向军士",
        "question": "四川文科432能否报专科提前批",
        "answer": "我院没有定向军士计划。欢迎报考我院，在川招生代码：5178。更多招生信息请关注”四川司法警官职业学院招生就业处“微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-普通批",
        "question": "文科普通批452有希望录取吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考我院，在川招生代码为5178。更多招生信息请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-加分",
        "question": "我裸考427 可以加分25 贵校承认加分吗",
        "answer": "同学你好，学院在录取时，认可各省（自治区、直辖市）教育主管部门根据教育部相关规定给予考生的政策性加分。学院按照加分后的投档分数进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生",
        "question": "辽宁423分历史，位次22134，能上贵校哪个专业呢？",
        "answer": "同学你好，非常遗憾，我院在辽宁没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生录取",
        "question": "河南理工306第一志愿填报贵校服从调剂录取机会大吗",
        "answer": "有希望，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-招生录取",
        "question": "河南理工306能报考贵校吗",
        "answer": "可以报考的。我院在河南有招生计划的，招生专业有：法律文秘、消防救援技术和云计算技术应用。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-就业",
        "question": "就业能在公务员序列的狱警、法警、戒毒所工作的比例有30%吗？其余的是不是基本都是辅警。",
        "answer": "根据人社部发《关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》等文件精神，四川省司法行政机关和监狱系统、戒毒系统定向我院司法行政警察类专业应届毕业生单独设置公务员（人民警察）招录计划，经考试考核合格者，录用为公务员（人民警察），充分发挥了司法行政系统公务员（人民警...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-文科",
        "question": "普通批文科生女生适合报哪些专业 以后好就业吗",
        "answer": "同学你好，我院在四川专科提前批和专科批均有招生计划。不同的专业就业面向不同，请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，查看专业介绍视频了解更多专业信息。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "请问学校专升本的比例是多少？",
        "answer": "2024年四川省实行统一报名、统一考试、统一填报志愿和统一录取。这个比例是波动的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "贵校可以专升本吗",
        "answer": "可以的，每个专业都有对口专升本的本科专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "你好请问四川文科461有希望进贵校吗？如果可以专业选取受限大吗？",
        "answer": "有希望啊。去年我院专科提前批文科男生录取分数线为390分，文科女生录取分数线为459分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-能否进本校",
        "question": "四川考生理科女454分报提前批录取几率有多大？对视力要求多少？近视手术的话需要提前多久做？",
        "answer": "可以填报啊。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-贵校认不认加分",
        "question": "贵校认不认加分",
        "answer": "同学你好，学院在录取时，认可各省（自治区、直辖市）教育主管部门根据教育部相关规定给予考生的政策性加分。学院按照加分后的投档分数进行录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-重庆物化地425分",
        "question": "重庆物化地选科能报贵校的法律事务吗",
        "answer": "同学你好，我院在重庆物理类招生专业有：法律事务、智能安防运营管理、消防救援技术和司法信息技术四个专业，你都可以填报，在渝招生代码是：5168。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考专业",
        "question": "四川文科450能报哪些专业？专业有什么限制吗？",
        "answer": " 同学你好，我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划。专科提前批对考生的身体要求是：除执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定以外，考生还应符合以下体检要求：男生身高不低于1.68米（内蒙古、青海籍考生身高不低于1.70米），体重不低于50公斤；女生身高不低于1.58米（...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-政审、体检的时间节点，体能测试的地点",
        "question": "政审、体检的流程及时间节点，面试、体能测试的地点。",
        "answer": "我院没有单独组织体检和体能测试。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检",
        "question": "请问需要统一去参加体检政审还是入学后再体检政",
        "answer": "如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-理科，男，430分",
        "question": "请问老师，走提前批的话，我有机会就读贵院校吗？",
        "answer": "有机会。如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-司法警察类专业咨询",
        "question": "司法警察类专业具体有哪些呀",
        "answer": "我院司法行政警擦类专业有：司法警务、刑事执行、行政执行、罪犯心理测量与矫正技术、刑事侦查技术和司法信息安全六个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体测时间地点问题",
        "question": "贵校体测在哪体检呀，时间是什么时候",
        "answer": "我院在四川没有单独组织体检和体测。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考问题咨询",
        "question": "贵校司法行政警察类专业具体有哪些呢？贵校体测地点与时间安排在那里看呢",
        "answer": "我院司法行政警擦类专业有：司法警务、刑事执行、行政执行、罪犯心理测量与矫正技术、刑事侦查技术和司法信息安全六个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "眼睛近视要提前一年做手术吗",
        "answer": "如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-普通批",
        "question": "请问普通批女生对身高还有要求吗 我看非司法行政类专业好像没有要求",
        "answer": "我院对专科批没有身高和视力的要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-法律文秘需要体检或者视力要求吗？近视可以报吗？",
        "question": "法律文秘需要体检或者视力要求吗？近视可以报吗？",
        "answer": "法律文秘专业对视力是没有要求。除执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定以外，考生还应符合以下体检要求：五官端正，体形匀称，心理健康；身体无残疾，面部无明显疤痕，无文身；无传染性疾病及不能适应警体训练和警务化管理的其他疾病，身心健康。未婚。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "个校的专业可以专升本吗",
        "answer": "每个专业都有专升本的机会。若有其他问题，请致电0838-2501823、2503811。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-体检体能 退学",
        "question": "被录取后的体检体能测试不合格，会被退学吗",
        "answer": "不会的。进校之后好好锻炼，体能是会有提升的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川文科",
        "question": "四川文科415分有没有可能被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好。我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划。去年专科提前批文科男生的录取分数线是390分，文科女生是459分。普通专科批的录取分数线是444分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "老师贵校专升本到四川警察学院的录取率是多少呀？不走专科提前批，像正常的社区矫正法律法事务，大数据技术这些普通专业这些能专升本吗？",
        "answer": "法律事务专升本的本科专业有法学或知识产权；社区矫正专升本的本科专业为法学；大数据技术专升本的本科专业有：计算机科学与技术、人工智能、软件工程、数据科学与大数据技术、物联网工程和智能科学与技术。具体专升本计划要三年才能知道啊。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "专升本进入四川警察学院后能进行公安联考吗？",
        "answer": "同学你好，不行啊，专升本只能升入四川警察学院的法学专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批录取及近视手术",
        "question": "请问贵校，我的成绩390但有50分加分今年能报贵校的提前批吗？还有就是我的近视手术还没做有影响吗",
        "answer": "如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。去年我院专科提前批理科男生的录取分数线为409分，理科女生为440分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川考生",
        "question": "理科高考成绩386分，女生是否能填报贵校",
        "answer": "请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，在“招生动态”中查看历年录取分数线作为参考啊。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川考生",
        "question": "高考成绩理科386分，女生可以填报贵校吗？",
        "answer": "可以填报的，我院在川有两个批次：专科提前批和专科批。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川文科女生443，排位88331，走提前批有希望吗？材料最迟是多久交呢？",
        "answer": "希望较小，历年录取分数请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，在“招生动态”下查看历年录取分数线。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-男生体重，专升本",
        "question": "请问你院专科提前批的男生，体重上限有要求吗？你院专升本的对口专业有哪些？",
        "answer": "专升本对口专业要看专科就读的专业！专科提前批的身体要求如下：除执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定以外，考生还应符合以下体检要求：男生身高不低于1.68米（内蒙古、青海籍考生身高不低于1.70米），体重不低于50公斤；女生身高不低于1.58米（内蒙古、青海籍考生身高...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川理科男442分。报贵校提前批。有希望吗？眼睛左眼裸视5.0右眼 裸视4.2。需要做矫正吗？",
        "answer": "有希望，我院专科提前批要求考生的双裸眼视力要达到4.7以上。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "提前批身体情况是参考高考体检结果吗",
        "answer": "我院专科提前批对考生的体检要求以高考体检表为审核依据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-资料",
        "question": "除了高考体检表和正审表外还需要哪些资料",
        "answer": "同学你好，若报考我院专科提前批，需符合以下条件：考生身体健康状况要求，除执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定以外，考生还应符合以下体检要求：男生身高不低于1.68米（内蒙古、青海籍考生身高不低于1.70米），体重不低于50公斤；女生身高不低于1.58米（内蒙古、青海...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-司法行政警察专业",
        "question": "请问老师，贵校专科提前批哪些专业属于司法行政警察类专业，2023年司法行政警察类专业毕业生入警率大概是多少？感谢老师解惑。",
        "answer": "我院专科提前批的专业有：刑事执行、行政执行、罪犯心理测量与矫正技术、刑事侦查技术、司法信息安全和司法警务六个专业。近年来，我院司法行政警察类专业毕业生入警率为30%~40%之间。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川理科444分报提前批有希望录取吗",
        "question": "四川理科444分报提前批有希望，裸眼视力4.7的要求是7.31以前做手术都可以吗？是不是报警务类的专业才提供政审？",
        "answer": "如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "老师好，贵校的体测和面试通过率高吗？孩子脸上有一厘米轻微疤痕，有影响吗？如果体测面试不通过会影响后面专科批志愿的录取吗？感谢答疑！",
        "answer": "脸上有一厘米轻微疤痕，如果高考体检表上医生给的结论是正常就没有问题啊。我院专科提前批没有单独组织体检、体测和面试。体检以高考体检表为审核依据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-可以转专业吗",
        "question": "贵校在重庆招生都是专科批，招收的专业是法律文秘 法律事务，好像是不能参加司法联考的，想转到能参加司法联考的专业，不知道可不可以（是不是只有四川提前批才能参加联考哦？）",
        "answer": "不同录取批次的专业之间不能互转。今年我院在重庆的招生专业历史类有：法律事务和消防救援技术，物理类有：法律事务、智能安防运营管理、消防救援技术和司法信息技术。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川理科男442分 报贵校提前批，右眼裸视4.2，左眼裸视5.0。需要做矫正吗？",
        "answer": "我院专科提前批对考生的视力要求需要达到双裸眼视力4.7以上。如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专升本",
        "question": "专升本的院校有哪些？有专业限制吗？",
        "answer": "同学你好，2024年四川省实行专升本统一报名，统一考试和统一录取。我院每个专业都有专升本的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批。",
        "question": "四川文科考生，女生考了453，视力是4.6的4.7，差0.1厘达到你们的视力要求，这种情况能不能被你们学校录取？",
        "answer": "有希望，专科提前批要求考生的双裸眼视力须达到4.7以上。如果你填报了我院专科提前批志愿，需要在7月31日前向学院招生办提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "四川男生文科393，想走提前批有希望吗？",
        "answer": "有希望，我院去年专科提前批文科男生的录取分数线为390分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-你们那里读书后能不能参加公安联考",
        "question": "我的弟弟身高175左右，考试成绩421分。如何选择专业。就业问题",
        "answer": "我院的司法行政警察类专业是面向全省司法行政系统的，不能参加公安联考啊！"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川441可以报吗？",
        "question": "四川441可以报吗？",
        "answer": "可以填报的。我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划的。具体的招生计划在四川招生计划合订本上有。招生注意事项请查看学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/或关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-理科，女425",
        "question": "理科女425能报你们学校嘛",
        "answer": "可以填报的。我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划的。具体的招生计划查看四川招生计划合订本。也可以通过学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/或关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号进行查询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "四川理科男440能否有机会被本校录取",
        "answer": "有希望。报考我院专科提前批的考生须满足以下报考条件："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批",
        "question": "老师，考了371，加上政策照顾25分，一共396分，可以上德阳警校吗？（服从调剂）",
        "answer": "可以填报的。我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划的。具体的招生计划查看四川招生计划合订本。相关招生信息可以通过学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/或关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-内蒙",
        "question": "请问高校在内蒙古有招生计划吗，文科375有希望能进入高校吗",
        "answer": "同学你好，2024年我院在内蒙古有招生计划的，在专科提前批录取。具体通知公告查看在内蒙古招生考试信息网查看，具体网址如下：https://www.nm.zsks.cn/kszs/ptgk/zcfg/202406/t20240624_44864.html"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批",
        "question": "四川 女生，理科428，可以读你们学校吗？",
        "answer": "可以填报学院志愿啊！相关招生信息可以通过学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/或关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-就业",
        "question": "请问毕业后就业率高吗？主要是在那些单位，谢谢",
        "answer": "学院高度重视毕业生就业工作，建立了完善的集教育、管理、指导和服务于一体的毕业生就业工作体系，多维度打造高质量就业渠道。一是根据人社部发《关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》等文件精神，四川省司法行政机关和监狱系统、戒毒系统定向我院司法行政警察类专业应届...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专业",
        "question": "你好，想问一下贵校405能否报考刑事执行专业呢？",
        "answer": "同学你好，我院在四川专科提前批和专科批均有招生计划，可以填报的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-近视眼录取有影响吗",
        "question": "418分读贵校，眼睛近视有什么影响，要怎么做",
        "answer": "同学你好，我院在四川专科提前批和专科批均有招生计划。专科提前批需要双裸眼视力达到4.7以上，专科批对视力没有要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批咨询",
        "question": "理科433有希望报考贵校的专科提前批吗？",
        "answer": "可以填报的。我院在四川专科提前批和专科批都有招生计划的。相关招生信息可以通过学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/或关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号进行查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-专科提前批咨询",
        "question": "四川文科考生男生358分，加民族政策分就是408分，报考你校本科提前批有希望吗？",
        "answer": "有希望啊。在7月5日17:00前登录四川省教育考试院志愿填报系统填报专科提前批和专科批志愿。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-2024四川文科女",
        "question": "老师你好，招录计划每年大概有多少名额呢",
        "answer": "今年我院在四川的招生计划请详看四川招生计划合订本啊，我院在川招生代码为：5178。若有问题，请致电：0838-2501823、2503811。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-2024四川文科女",
        "question": "老师你好，请问普高能报考司法警务之类的专业吗？如果能的话463能上吗，我看了一下好像没有具体分数线？如果要考招录计划有什么要求吗？谢谢答疑",
        "answer": "去年我院在四川专科提前批文科女生的录取分数线是459分，具体各专业的专业录取线要根据进档学生的专业志愿而定啊。具体的招生计划详看四川招生计划合订本，司行政警察类专业报考条件是：(一)考生必须拥护党的基本路线，热爱祖国，热爱人民，遵纪守法，品学兼优。(二)考生年龄不超过22周岁(20...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-请问贵校专科提前批体检时间具体为多久？",
        "question": "我们家孩子近视，但还未来得及纠正，我们预计6月26日前能进行近视手术，想问问体检时间今天是多久，我们来不来得及，谢谢",
        "answer": "家长您好，我院没有单独组织体检，以高考体检表为审核依据。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-录取",
        "question": "理科388能不能上贵校",
        "answer": "我院历年的录取分数请参照”四川司法警官职业学院招生就业处“微信公众号，在”招生动态“下查看历年录取分数线。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "四川男文科442有没有机会报专科提前批，近视手术还没做来的急吗？",
        "answer": "有机会的。如果填报了我院专科提前批志愿的话，需要在7月31日前提交政审表原件、高考体检表复印件和视力恢复证明材料。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "本人是四川省考生，理科，分数不高386，能否报考贵校",
        "answer": "同学你好，欢迎你报考我院志愿，我院在川招生代码为5178。你可以在7月5日17:00前登录四川省教育考试院志愿填报系统填报我院专科提前批和专科批志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-报考",
        "question": "河北理科考生能报考吗？ 可以的话能估计一下分数线吗？",
        "answer": "不好意思啊，我院在河北省没有招生计划啊！"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-2024年文史预计录取分数",
        "question": "415分能不能录取",
        "answer": "你好同学，你是云南考生？是的话，我院在云南没有招生计划。2024年我院在四川、重庆、西藏、青海、贵州、甘肃、河南、陕西、福建、内蒙古和广西有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-四川文科女提前批",
        "question": "老师，您好！我想咨询一下贵校毕业时的司法联考具体是怎样一个流程？通过率如何？从业的岗位是什么？",
        "answer": "家长你好，我院没有司法联考啊。我院在四川专科提前批招生的司法行政警察类专业，根据人社部发《关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》等文件精神，四川省司法行政机关和监狱系统、戒毒系统定向我院司法行政警察类专业应届毕业生单独设置公务员（人民警察）招录计划，经考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-关于定向士官生就业问题",
        "question": "您好，我是四川文科女生，想咨询贵校定向士官生要毕业后的司法联考的流程是怎么样的？谢谢！",
        "answer": "同学你好，我院没有定向士官生啊。若想了解我院具体的招生政策请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号，或登录学院招生网http://zsw.sjpopc.edu.cn/进行查看，或致电0838-2501823、2503811进行 具体咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-身高视力等",
        "question": "身高157近视想走贵校专科提前批的社区矫正或法律文秘等专业可以吗？另外，专科批对身高视力等有要求吗？谢谢老师",
        "answer": "同学您好，社区矫正或法律文秘在四川专科批招生。专科批对身高视力没有具体要求，具体要求如下："
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-提前批",
        "question": "老师好，请问提前批那些专业能够参加司法联考？",
        "answer": "家长你好，我院没有司法联考啊。我院在四川专科提前批招生的司法行政警察类专业，根据人社部发《关于进一步加强司法行政机关人民警察招录培养工作的意见》等文件精神，四川省司法行政机关和监狱系统、戒毒系统定向我院司法行政警察类专业应届毕业生单独设置公务员（人民警察）招录计划，经考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川司法警官职业学院",
        "title": "四川司法警官职业学院-视力，报考",
        "question": "贵校要求视力多少，男理科，最好的专业要多少分，后面还会体检吗",
        "answer": "我院在四川招生有专科提前批、专科批两个批次。专科提前批要求双裸眼视力在4.7以上，没有色弱色盲；专科批对视力没有要求。我院没有单独组织体检，以高考体检表为依据进行审核。具体的历年招生分数请关注“四川司法警官职业学院招生就业处”微信公众号查看，或者致电0838-2501823、2503811进...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-四川美术文科考生综合444",
        "question": "四川美术文科考生文化329美术227报考学校广告设计录取概率大吗",
        "answer": "往年艺术类录取时，文化和专业均上省控线，按专业成绩投档录取；今年第一年实行按综合成绩投档录取，往年分数无参考性。如有意愿就读我校，请直接填报，招生代码5181。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "请问面向云南招生吗？",
        "answer": "今年在云南投放了文科（历史）类计划。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "老师四川考生理科399能被录取吗",
        "answer": "有一定希望，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档和录取，不影响后面学校投档，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "往年艺术类录取时，文化和专业均上省控线，按专业成绩投档录取；今年第一年实行按综合成绩投档录取，往年分数无参考性。如有意愿就读我校，请直接填报，招生代码5181。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "对口高考护理类431分报考贵校护理专业录取机会大吗？",
        "answer": "今年未投放护理专业对口类计划。护理类考生可填报助产专业。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-可以专升本的专业有哪些",
        "question": "助产可以专升本吗",
        "answer": "所有专业学生均可参加全省专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "文科419可以报本校的助产吗？",
        "answer": "有一定希望，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档和录取，不影响后面学校投档，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-问",
        "question": "医药类今年位次788有希望吗",
        "answer": "去年我校医药卫生类调档线为478分，今年全省医药卫生类分成了医药类和护理类，往年的分数线不具有参考意义。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科426/231777上贵校专科有希望吗？",
        "answer": "希望较大，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档和录取，不影响后面学校投档，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "往年艺术类录取时，文化和专业均上省控线，按专业成绩投档录取；今年第一年实行按综合成绩投档录取，往年分数无参考性。如有意愿就读我校，请直接填报，招生代码5181。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-建议",
        "question": "建议学校招办的负责老师,组建一个临时QQ群,便于政策发布和考生进行咨询,如有不对,敬请见谅!",
        "answer": "好的，感谢提出建议。你可登录我校招生网查询招生政策和招生简章，也可拨打招生办公室电话咨询，电话号码：0826-2256168，2256160。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-文化247体育77可以报本校吗",
        "question": "文化247体育77可以报本校吗",
        "answer": "去年我校体育类调档线82分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-广安职业招生",
        "question": "请问贵校会计专业对单科成绩有要求吗？能专升本吗",
        "answer": "该专业无单科成绩要求，可以考专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "四川省理科去年机电一体化调档线是多少？",
        "answer": "我校机电一体化技术专业去年在四川省招生调档线为，文科419分，理科396分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-体育",
        "question": "请问贵校往年体育分数线是多少？",
        "answer": "我校2023年体育类调档线82分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科407能够被录取的概率有多大，很想去贵校的小学英语教育",
        "answer": "希望较大，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档和录取，不影响后面学校投档，建议冲一下。今年我校小学英语教育专业未招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-四川美术专业232文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "question": "老师，四川美术专业232，文化305，综合分443，有希望录取吗",
        "answer": "往年艺术类录取时，文化和专业均上省控线，按专业成绩投档录取；今年第一年实行按综合成绩投档录取，往年分数无参考性。如有意愿就读我校，请直接填报，招生代码5181。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-美术",
        "question": "请问老师四川理科美术生文化319专业237综合分456被贵校录取机会大吗",
        "answer": "往年艺术类录取时，文化和专业均上省控线，按专业成绩投档录取；今年第一年实行按综合成绩投档录取，往年分数无参考性。如有意愿就读我校，请直接填报，招生代码5181。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-对口教育类",
        "question": "对口腔教育类443可以报吗？",
        "answer": "我校今年未招收对口教育类。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-对口护理类",
        "question": "老师您好我想问一下对口425分位次856报贵校助产专业的机率大吗",
        "answer": "去年我校医药卫生类调档线478分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "贵州文科（历史政治地理）392分，位次65349,可以报考贵校的临床、护理、药检其中的一个专业吗？",
        "answer": "有一定希望，去年我校贵州文科调档线464分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "你好，四川文科生441分，位次在89147～89894，被贵校康复治疗技术或学前教育、早期教育录取希望大吗？",
        "answer": "按照去年情况看，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-四川文科女孩419能不能进，想学护理类",
        "question": "文科女孩419，位次107352.想护理，康复治疗，小学教育，小学语文教育，大数据与会计，我想问问，这些专业里面有没有能成功的，如果不服调剂呢",
        "answer": "有一定希望，去年我校调档线文科418分，小学教育430分，小学语文教育今年未招生，护理去年422分，康复治疗技术去年426分，大数据与会计425分。建议服从调剂，风险更小。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-四川文科女孩419分",
        "question": "四川文科女孩419能不能进，想学小学教育，小学语文教育，护理类这些能不能报",
        "answer": "有一定希望，去年我校调档线文科418分，小学教育430分，小学语文教育今年未招生，护理去年422分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-艺体生可以上教育类吗",
        "question": "小学教育 美术教育类收艺体生吗 最低分多少可以进学校",
        "answer": "艺术类考生可以兼报普通类专业，按照高考文化成绩录取，我校2023年文科调档线418分，理科385分，各专业分数详见：https://zs.gavtc.cn/lnlq/a2023ntzlqzdf.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取，加分",
        "question": "理科男裸分356，加分50有406，可以被贵校录取吗？调档是看加分前还是加分后啊？",
        "answer": "有一定希望，按照加分后的分数调档。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "川内文科女425分护理专业能录取吗",
        "answer": "有一定希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "我理科457有可能被录取吗？",
        "answer": "希望大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-美术",
        "question": "请问贵校2023年美术类艺术生调档线是多少？",
        "answer": "我校2023年美术与设计类调档线225.33分。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-请教",
        "question": "你好，老师。我是四川理科 ，女生。2024年高考分数：443，位次：213963。想报考贵院的临床医学专业。请问一下：1：我报考这个专业录取概率如何？ 2：该专业的专升本政策如何？3：贵的投档比例是1:1吗？ 4：我你这个分数报考改专业，如果不填调剂，风险大吗？谢谢老师",
        "answer": "录取到该专业的几率很大，不填调剂风险不大，但建议服从调剂。学校在普通专科批次调档比例为1:1。从2024年起，四川省专升本为全省统考，统一填报志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-咨询",
        "question": "贵校承认四川加分吗，我是四川考生，理科385，排名26万，加分后排名24万",
        "answer": "学校认同并执行四川省少数民族加分项目和分值。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我校未在陕西省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-录取",
        "question": "重庆女理科383分位次112800被贵校的护理专业录取几率大吗",
        "answer": "今年我校第一年在重庆市投放招生计划，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档和录取，不影响后面学校和专业志愿投档，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-专科",
        "question": "理科374 民族分照顾后399可以报考吗",
        "answer": "有一定希望，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档，不影响后面学校投档，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-对口护理类高考",
        "question": "想问贵校护理类专业招收多少人 350的话希望大嘛",
        "answer": "我校今年对口护理类招收9人，去年调档线为478分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-志愿咨询",
        "question": "请问一下今年383能进入吗，有哪些专业",
        "answer": "有一定希望，可以冲一下，专科志愿为平行志愿，前面学校未投档和录取，不影响后面学校投档。专业请查看招生考试报或点击我校招生网：https://zs.gavtc.cn/info/1150/1973.htm。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-专科招生",
        "question": "四川理科女生379分可以报考贵校吗",
        "answer": "有一定希望，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档，不影响后面学校投档，建议冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-招生",
        "question": "四川理科分数：426 排名：231777有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，专科志愿为平行志愿，前面学校未投进档，不影响后面学校投档，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-招生",
        "question": "对口升学电子信息类445可以报名吗",
        "answer": "可以报，我校去年的电子信息类调档线365分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-招生",
        "question": "升学电子信息类445可以报吗",
        "answer": "可以报，我校去年的电子信息类调档线365分，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的四川对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "今年我校护理专业没有对口类招生计划，助产专业有护理类对口高考的招生计划，学校代码：5181，专业代号：43。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-志愿填报",
        "question": "请问贵校的对口高考的护理专业的招生代码以及专业代码是多少",
        "answer": "今年我校护理专业没有对口类招生计划，助产专业有护理类对口高考的招生计划，学校代码：5181，专业代号：43。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-专科",
        "question": "理科370，加民族分420，位次237247，有希望考贵校的医学检验技术吗？",
        "answer": "有希望，建议填报。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-艺体招生",
        "question": "老师你好，有相关美术专业吗？如果有的话，招生标准是什么？",
        "answer": "我们美术类有广告艺术设计、环境艺术设计和书画艺术三个专业可选。招生标准是文化和专业成绩均上省控线，按综合成绩从高到低录取。"
    },
    {
        "schoolName": "广安职业技术学院",
        "title": "广安职业技术学院-投档比例",
        "question": "请问学校今年的投档比例是多少",
        "answer": "我校普通专科投档比例为1:1。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-咨询",
        "question": "学校在川内的代码是多少",
        "answer": "5180"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科418录取希望大吗",
        "answer": "2023年理科381分，你填报一志愿，录取机率大些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "368理科生报贵校录取机率大吗会滑档退档吗",
        "answer": "2023年理科381分，供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科421有机会录取吗",
        "answer": "2023年理科381分，填报一志愿，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-四川信息职业技术",
        "question": "四川文科生381把贵校放在第一志愿并且服从调剂被录取的机会大吗",
        "answer": "2023年文科录取397分，可填报一志愿，有录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科409录取希望大吗",
        "answer": "可以填报一志愿，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科452被贵校录取机率大不？",
        "answer": "填报一志愿，录取的机率很高 。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-校区",
        "question": "请问贵院大数据与会计专业在哪个校区？还有现代物流管理专业和现代通信技术专业，以及应用电子技术专业分别在哪个校区？",
        "answer": "应用电子在雪峰校区。其他东坝校区（老校区）"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-校内环境",
        "question": "学校一共有几个食堂？离宿舍近吗？校内可以骑电动车吗？有共享电动车或自行车吗？外卖可以送进学校里面吗？快递点有几个呀？离宿舍近吗？",
        "answer": "可点击https://zjc.scitc.com.cn/content-6145-61433.html招生简章查看"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-新生宿舍",
        "question": "新生女生宿舍是几人间的宿舍？是上床下桌吗？有独立卫生间吗？宿舍有洗衣机吗？有空调吗？",
        "answer": "六人间，上床下桌，独立卫生间，公共区域有洗衣机。宿舍有空调。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-投档比",
        "question": "贵院的投档比是多少？有专业级差吗？四川理科考生464分报考本校概率大吗？",
        "answer": "投档通常100%。2023年理科录取线381，可参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-听力残疾三级佩戴助听器可正常交流",
        "question": "老师，听力残疾三级佩戴助听器可正常交流，是否可以填报你校？服从专业调配是否有风险？",
        "answer": "可以的，2023年文科397分供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385分，可以报考贵校吗？服从调剂会出现退档滑档的情况吗？",
        "answer": "四川2023年文科录取线397分，供参考。如果投进档，服从专业调剂，一般不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科393 位次126874 有机会吗",
        "answer": "2023年录取文科线397分。供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科393 位次126874 有机会吗",
        "answer": "文科2023年录取线397分，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-四川信息职业技术学院。",
        "question": "我是四川理科考生，分数467位次183371报考贵校有希望吗？",
        "answer": "可以填报一志愿，录取的机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "老师，四川文科男339加分389能报贵校的机电一体化技术、电气自动化技术和机械制造及自动化专业嘛",
        "answer": "文科2023年录取线为397分。可填报一志愿，有录取的希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取咨询",
        "question": "安徽女生物化生组合高考成绩394，排名250810，有机会报考贵校吗，如果有可以报考哪些专业呢",
        "answer": "我院在省外无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-理课美术",
        "question": "四川美术生，专业233，文化332，综合分457，有希望报本校吗？",
        "answer": "只看文化成绩，2023年理科381，文科397，供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问文科400能被贵校录取吗点了服从调剂可以吗",
        "answer": "2023年理科381，文科397，服从调剂，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "文400可以吗，有没有专业推荐的女生谢谢",
        "answer": "2023年文科397，专业服从调剂，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-报考",
        "question": "四川文科四百一十五分，有什么推荐的专业吗，最好有实用性，宿舍环境如何？有电梯吗？",
        "answer": "2023年文科397，专业服从调剂，录取机率高。专业可参考我院招生网页上的专业介绍，自己选择。宿舍有空调，下桌上床，六人间。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-对口专升本",
        "question": "理科，女生，429，请问你校设置有对口高考专业（对口专升本）吗？分别都有哪些专业，麻烦请全部列出?如有报考对口高考都需要哪些条件？",
        "answer": "所有专业均可专升本。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-专升本",
        "question": "理科，女生，429分，请问报你校专科的大数据与会计专业是否可以统招专升本？你院校是否有签订专升本对口院校的合作协议？",
        "answer": "所有专业均可专升本，合作学校，四川大学，成都电子科大，西南石油大学。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科388建议报什么专业，投档比是多少",
        "answer": "2023年文科397，专业服从调剂，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-咨询报考",
        "question": "黑龙江理319排位101453有机会报考贵校吗",
        "answer": "省外无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "文400可以吗，有没有专业推荐呢谢谢",
        "answer": "2023年文科397，专业服从调剂，录取机率高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "请问四川文科385分，可以报考贵校吗？服从调剂会出现退档滑档的情况吗？",
        "answer": "2023年文科录取线为397分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "我院在省外没有招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "川内加分后 397有机会进入贵校吗？",
        "answer": "2023年文科录取线为397分，理科381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-四川理科396，录取几率大吗",
        "question": "四川理科396，录取几率大吗",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-咨询",
        "question": "文科382分可以报考吗",
        "answer": "2023年文科录取线为397分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-424理",
        "question": "理科生女生424。填任何一个专业都可以录取吗，如果不服从调剂的话。概率性大不大呀？宿舍有空调吗？宿舍是不是上床下桌的呀。",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。专业按分数从高分到低分排序录取。有空调。上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "我是内江市威远县理科考生411能不能是贵校的人工智能专业",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-报考",
        "question": "请问一下，四川理科413分，位次在242464左右，报考贵校希望大吗",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "内江市威远县理科411能不能被录取",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "理科，女生，成绩429分，位次228888，报考你校专科的数字与媒体技术是否可以录取？",
        "answer": "2023年理科录取线为381分。填报一志愿，服从专业调剂录取的机率高些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "成都理科411分，可以录取吗",
        "answer": "可以填报一志愿，录取的希望很高。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "文科413会被录取吗，被调剂后专业可以更换吗,换专业要求是啥，专升本概率多少？",
        "answer": "填报一志愿，录取的机率很高。一学期后，没有挂科，可以申请换专业（视所换专业名额而定）。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-录取",
        "question": "我407分，可以录取吗？如果可以，能有什么推荐的可以专升本到公办本科的适合男生的专业呢？",
        "answer": "填报一志愿，录取的机率很高。所有专业都可以专升本考试。四川大学、电子科技大学、西南石油大学。"
    },
    {
        "schoolName": "四川信息职业技术学院",
        "title": "四川信息职业技术学院-1",
        "question": "你好我是四川理科考生369能被录取吗",
        "answer": "我院2023年理科录取线为381分。但各年录取分数线不固定，可以填我院为一志愿，录取的机率大些。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-专科批贵校在川代码",
        "question": "请问：贵校专科批在川代码是？我输入5179，弹出“没有对应的院校”。",
        "answer": "我校在贵州无专科招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "广西，物理类，380,被贵校录取几率大吗",
        "answer": "我校2023年在广西物理类分数为362分，你被录取的机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "广西，380，位次153009，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年在广西物理类分数为362分，你被录取的机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-专业极差",
        "question": "请问贵校有没有专业级差",
        "answer": "无专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "服从调剂会被退档吗 贵校的投档比具体是多少呢",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。服从调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "广西考生，文科439，位次在35180。被贵校录取的概率有多大呢？能被贵校的金融学专业录取的可能性大吗？请问贵校有专业极差吗？投档比是多少",
        "answer": "同学你好，去年广西的控制线是428分，录取线是451分，你可以参考一下。今年控制线是400，你是超控制线挺多的，填报我校是有较大机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-学位",
        "question": "毕业后授予的学位是职业本科吗？",
        "answer": "同学你好，毕业后授予的学位不是职业本科，无论是民办高等院校还是公办大学，毕业证书和学位证书是没有差别的，都是全国统一的格式要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-毕业",
        "question": "毕业证上会是职业本科吗？",
        "answer": "同学你好，毕业后授予的学位不是职业本科，无论是民办高等院校还是公办大学，毕业证书和学位证书是没有差别的，都是全国统一的格式要求。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南文科434，排名91935有机会录取小学教育吗",
        "answer": "同学你好，去年河南的控制线是465分，录取线是479分，今年控制线是428，你是超了控制线的，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "四川理科481能上护理吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比例",
        "question": "投档比例是一比一投档吗",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技",
        "question": "四川考生体育76.38文化363有多大概率录取",
        "answer": "我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "四川体育生投档比是多少",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-考研",
        "question": "考研率是多少",
        "answer": "同学你好，我校没统计考研率，不过每年考上研的学生还是挺多的，不少学生考了211和双一流高校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川文科",
        "question": "今年缩招吗 文科461能上吗",
        "answer": "同学你好，录取名额相差不大，我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你只超了4分，估计有点危险，但你也可以选择冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河北物理454分可以被贵校录取吗",
        "answer": "同学你好，去年河北的控制线是439分，录取线是458分，你可以参考一下。今年控制线是448，你只超了6分，有希望被我校录取，但可能也有风险。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "同学你好，你如果报我校艺术设计学，被录取的概率还是挺大。但是艺术考生报考非艺术专业的话看的是文化成绩，需要文化成绩过相应批次的省控线才能填报该批次的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-本科体育生",
        "question": "请问体育专项成绩76.06，文化成绩384，能有机会读贵校体育类本科吗",
        "answer": "我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-通知",
        "question": "请问贵校若考生被录取或专业调剂了是否会进行电话短信通知",
        "answer": "同学你好，不会电话短息通知，需要自己在省考试院官网查询"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-转专业",
        "question": "贵校转专业政策是怎样的呢",
        "answer": "按照学校学籍管理规定，新生在入校后第一学期可向教务处申请转专业。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川文科专业",
        "question": "文科哪些专业更好？宿舍条件怎样？",
        "answer": "专业都还不错，主要看你自己的兴趣和以后的就业方向。学校宿舍有独立卫生间、热水、网络、空调、书桌等生活设施齐备，6-8人/间。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科469，有没有70%把握",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南理科449分上贵校的概率大吗",
        "answer": "同学你好，去年河南的控制线是409分，录取线是458分，你可以参考一下。今年控制线是396，填报我校是有较大机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "你好 河南文科447位次80118报考护理能稳上贵校吗",
        "answer": "同学你好，去年河南的控制线是465分，录取线是479分，你可以参考一下。今年控制线是428，你是超了控制线的，填报我校是有较大机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-双学位 转专业 单科成绩有无要求",
        "question": "贵校能修双学位吗？转专业有哪些要求？哪些专业有单科成绩要求？",
        "answer": "同学你好，我校没有双学位，我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。体育和艺术专业是看专业成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-咨询",
        "question": "日语高考生在报小贵教专业时有什么限制吗？进入贵校学习后是继续学习日语还是英语？",
        "answer": "我校各招生专业招生不限语种，但入校后仅开设英语课程。你可以通过学校的相关社团进行其他语种的学习。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川日语高考生理科467位次183371可以报考贵校吗？能否被贵校录取？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你这个分数可能不是特别稳，不过也可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-招生施行专业清吗",
        "question": "无",
        "answer": "学校对进档考生实行“专业清”的方式安排专业，即对思想政治品德考核合格的考生，根据分数优先原则，按照投档成绩从高到低进行专业安排和录取，\n原则上满足考生第一专业志愿，当第一志愿无法满足时，将满足考生所填报的其他专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "请问贵校投档比是多少?每个专业有什么限制吗",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。学校对进档考生实行“专业清”的方式安排专业，即对思想政治品德考核合格的考生，根据分数优先原则，按照投档成绩从高到低进行专业安排和录取，原则上满足考生第一专业志愿，当第一志愿无法满足时，将满足考生所填报的其他专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "请问贵校投档比是多少?每个专业有什么限制吗",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。学校对进档考生实行“专业清”的方式安排专业，即对思想政治品德考核合格的考生，根据分数优先原则，按照投档成绩从高到低进行专业安排和录取，原则上满足考生第一专业志愿，当第一志愿无法满足时，将满足考生所填报的其他专业...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-专业",
        "question": "美术专业过线可以报考该院校的其他专业吗（非美术类）",
        "answer": "同学你好，艺术考生报考非艺术专业的话看的是文化成绩，需要文化成绩过相应批次的省控线才能填报该批次的志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "同学你好，去年山东的控制线是443分，录取线是469分，今年控制线是444，你是超了控制线的，填报我校是希望被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川文科，",
        "question": "老师你好474能不能考考贵校，谢谢！",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n       咨询电话：4006716761、0838-3202399\n        咨询QQ：4006716761、2881440021、28...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科美术生专业234文化357综合471上了二本线，本贵校录取大吗？",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-能否录取",
        "question": "四川理科487能否被贵校机械制造及其自动化，车辆工程，电气工程与智能控制等专业录取",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816.\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、28814...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-填报贵校志愿",
        "question": "四川男理科460分有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你刚刚过线，可能有点危险，不过你也可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川美术生文科",
        "question": "老师你好，四川美术生，专业232，文化381，综合分480，有希望被贵校录取录取吗",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-规则",
        "question": "投档比?分数极差?",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。没有分数极差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档",
        "question": "服从调剂会被退档吗",
        "answer": "原则上服从调剂一般不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "我是四川文科考生474分排名61042－61891，有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n      感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "我是今年四川省文科考生，高考分473，名次是62710名，请问贵校我能不能成功报到读该校财务管理专业和软件工程专业或者是计算机科学与技术专业呢？",
        "answer": "同学你好，我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你这个分数还是有机会的，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-甘肃 物理 399 位次78193 有希望被贵校工学类专业录",
        "question": "甘肃省考生，物理+化学 399分，位次78193 有希望被贵校工学类专业录取吗，概率有多大呢，希望老师回答一下，谢谢",
        "answer": "同学你好，根据去年的录取情况来看，去年最低是超了控制线26分，今年控制线370分，你的这个分数还是有机会的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "理科考生位次170539护理专业被录取的概率大吗",
        "answer": "今年理科省控线是459，我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-报考",
        "question": "四川理科473有机会被贵校录取吗？服从调剂志愿会不会被退档？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。服从调剂一般不会被退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南考生理科424建议放本校第几个志愿啊",
        "answer": "同学你好，去年河南的控制线是409分，录取线是458分，今年控制线是396，你是超了控制线的，填报我校是有较大机会的。具体放在第几个志愿，省外的不好做参考，因为每年都有波动，你可以结合自己的意愿尽量靠前填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南考生文科452分，位次75749名，能被贵校的护理学专业录取吗？",
        "answer": "同学你好，你这个分数被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "四川理科480分人工智能有希望录取吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问四川投档比是多少",
        "question": "遵循志愿优先还是分数优先‘有没有专业级差",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。是按照“位次优先，遵循志愿，一轮投档”的办法投档。没有专业极差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取专业",
        "question": "四川文科生499报考贵校的几率如何 贵校是否有专业级差",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "四川工业科技学院的投档比",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川 理科考生472分录取的概率大吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问请问一下四川理科473，位次174832有没有希望进入贵校",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "你好，我想问四川考生文科486有望被该校录取吗?希望大吗？",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "贵校今年调档线会大幅升高吗？",
        "answer": "同学你好，根据近三年的分数线来看，应该不会大幅升高"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "江西理科472排名121133有希望吗",
        "answer": "同学你好，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取，",
        "question": "四川理科考生455分，是否没有机会报考贵校？",
        "answer": "同学你好，你没有过理科省控线，很遗憾不能报考"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-预科",
        "question": "四川理科生，裸分405分，是否有机会报贵校的预科？",
        "answer": "同学你好，我们学校没有预科"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "是否招收色弱",
        "answer": "同学你好，符合高考体检标准就可以，体检标准按照《普通高等学校招生体检工作指导意见》（教学〔2003〕3号）及有关补充规定执行。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问今年贵校文科在缩招吗？",
        "answer": "整体上相差不大"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科477，只比去年贵校投档线高一分，请问今年能被录取的概率有多大呢",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，今年文科省控线457，你超了20分，被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上贵校本科（本科，不是专科）专业吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科467有机会上吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你还是有一定的希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院录取",
        "question": "24年新生之后还会转校区吗",
        "answer": "同学你好，不会转校区，都在罗江校区"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院院校录取",
        "question": "1、学校环境怎么样？教学楼离宿舍远吗？周围交通便利吗？ 2、今年理科省控线大概多少？ 3、各专业对身体素质有什么具体要求？ 4、四川理科480将该校放于第一志愿录取概率大吗？",
        "answer": "学校环境还不错，离宿舍不远，学校有校车"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院院校录取",
        "question": "1、本人四川考生理科今年分数为480请问录取概率大吗？ 2、如果服从调剂会不会被退档？ 3、入学之后能不能转专业每个班有几个名额？有什么要求？ 4、在大学里可不可以修双学位，要求是什么？ 5、我报考的专业有食品科学与工程，食品质量与安全，小学教育，学前教育，人工智能请问这些专业有哪些有...[详细]",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-保底",
        "question": "您好！我是四川考生理科494位次144724能填该校保底吗?",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问贵校有日语课程吗",
        "question": "请问贵校有日语课程吗",
        "answer": "我校各招生专业招生不限语种，但入校后仅开设英语课程。你可以通过学校的相关社团进行其他语种的学习。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-调剂",
        "question": "体育专业服从调剂会被退档吗",
        "answer": "原则上只要过调档线，服从调剂一般不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "你们学校各个专业录取有限制吗",
        "answer": "学校对进档考生实行“专业清”的方式安排专业，即对思想政治品德考核合格的考生，根据分数优先原则，按照投档成绩从高到低进行专业安排和录取，原则上满足考生第一专业志愿，当第一志愿无法满足时，将满足考生所填报的其他专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "文科471能上贵校的小学教育吗？",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你还是有希望被录取的，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-川工",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？有专业级差吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。服从调剂后一般不会被退档，没有专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科466可以被录取吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你还是有希望被录取，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川",
        "question": "请问四川文科472服从专业调剂有希望录取吗？如果选护理学和计算机类录取机会大吗",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-美术",
        "question": "专业218文化370+35分照顾分综合475不知道能不能被贵校录取",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），但今年录取是新政策，你可以参考一下去年226对应的位次，和你今年的位次对比一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比例",
        "question": "该校投档比例是多少呢",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、2881440022、2881440023"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问我是本年四川考生高考分是473，位次是62760名，那么我能不能成功报到贵校的护理专业呢？",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、28...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-广西录取",
        "question": "我是广西考生，纯文423，排名41509，有机会冲一下吗",
        "answer": "同学你好，2023年调档线是超出省控线23分，你还是有机会被我们学校录取的"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川考生",
        "question": "体育和文化双过线，体育考了74.04能报考贵校吗",
        "answer": "我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你还是有很大机会被录取的。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问四川文科472能被贵校的护理学或者小学教育录取吗？",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你有机会被录取的哈，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-新能源汽车工程的专业代码是多少啊",
        "question": "新能源汽车工程的专业代码是多少啊",
        "answer": "新能源汽车工程的专业代码是63"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "山西理科380分录取概率大吗？",
        "answer": "同学你好，山西理科今年的控制线是418分"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-分数线",
        "question": "2023年在宁夏文科招的分数线",
        "answer": "23年宁夏文科控制线421，录取线441"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科481位次163093能上吗?可以填报什么专业？学校环境怎么样？宿舍有空调吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。理工类专业都可以填报，学校环境优美，学校宿舍有独立卫生间、热水、网络、空调、书桌等生活设施齐备。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-理工",
        "question": "请问四川学生理工科成绩478能否被贵学校录取且可选专业？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816.\n咨询电话：4006716761、0838-3202399\n咨询QQ：4006716761、2881440021、28814...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "question": "请问四川理科475有希望被贵校录取吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-报考",
        "question": "您好，河南理科367位次377065能被贵校录取吗？可以填报哪些专业？",
        "answer": "同学你好，这边看你没有过控制线，很遗憾不能报考我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技学院",
        "question": "您好，青海省二段线过了三分排名19900左右可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，你过了二本控制线3分，还是有希望被我们学校录取的，2023年我校在青海省本科二段理工科录取最低分为317分，供你参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "文科488能上吗",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川理科465分服从调剂报考贵校希望大吗",
        "question": "排名18万",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816."
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-宿舍",
        "question": "请问老师宿舍一般是几人间",
        "answer": "学校宿舍有独立卫生间、热水、网络、空调、书桌等生活设施齐备，6-8人/间"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-宿舍是上床下桌吗？宿舍住几个人是根据什么安排的？",
        "question": "宿舍是上床下桌吗？宿舍住几个人是根据什么安排的？",
        "answer": "宿舍是上床下桌，6-8人/间；是入学之后统一分配宿舍"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科480，位次56546，填报贵校的国际经济与贸易或大数据管理与应用专业，被录取的机会大吗",
        "answer": "       我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-体育",
        "question": "体育 77..26 文化 381 可以上吗？",
        "answer": "同学你好，我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。\n感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科生499几率如何的 是否稳 该填写在第几个志愿 考研的几率如何",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。考研是要看学生自己的学习能力，只要自己肯努力是能考上的。\n       感谢你的关注，欢迎报考四川工业科技学院，在川招生代码5179，国标码13816。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技",
        "question": "我想问一下，四川文科469录取可能性大吗，谢谢老师啦🥰",
        "answer": "同学你好，你的分数是有希望被录取的，我校2023年在川招生文科（本二批）调档线是476，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科468，位次182021能上贵校的本科吗",
        "answer": "同学你好，你的分数有机会被我校录取哈。2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分。供你参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师您好，川内理科464，省排名197094，能被贵校哪些专业录取",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川录取",
        "question": "本人文科469录取的可能性怎么样",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南考生文科448能考上吗",
        "answer": "参考我校在河南招生的近3年录取分数线，你录取的机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "473，眼睛400度录取几率大吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校今年计划招生美术生多少名？本人按加分政策加完分后文化357专业223综合分457上贵校的机会大不大？",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南省考生理科424有机会冲一下吗",
        "answer": "参考我校在河南近3年的录取分数线，你录取的机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "手机整很难受",
        "answer": "我校在河南文理科均有招生计划。欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "河南考生413可以上吗",
        "answer": "2023年我校在河南（理工）超省控线49分，但近3年分数有点起伏，建议你A志愿填报四川工业科技学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川理科美术专业233文化377综合479有希望吗？",
        "question": "四川理科美术专业233，文化377，综合479有希望了吗",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-学费",
        "question": "请问艺术类本科一年学费多少？",
        "answer": "学校艺术设计学（本科）专业，每年学费18900元。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "重庆文科453有希望报考贵校小学教育专业吗？，能否承诺进档不退档",
        "answer": "录取的机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-报考",
        "question": "四川工业科技学院护理学必须选择化学才可以报考吗？选择生物有没有机会？",
        "answer": "按照教育部专业目录指引，护理专业必须考化学哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "贵校今年在缩招吗 理科生 四川478（含加分）能有机会录上吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。学校今年理科计划与去年基本持平。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川文科479有多大希望被贵校录取",
        "question": "如题",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-河南省24届考生理科429可以上吗",
        "question": "河南省24届考生理科429可以上吗",
        "answer": "参考学校近3年在河南录取情况，你被录取的机会比较大，欢迎报考四川工业科技学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-提问",
        "question": "请问文科479分有希望上吗",
        "answer": "我校2023年在川招生文科（本二批）超出省控线18分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问四川理科470分，位次179142位有多大几率能上贵校。",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师，美术228，文化352有希望吗",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科位次170539报考贵校希望大吗",
        "answer": "你的高考成绩是476分（理科）"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467，位次183371，请问报考贵校的希望大嘛",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你也有机会被录取的，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-脾气",
        "question": "老师您好 四川理科 463分录取率大吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你也有可能被录取的，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-专业",
        "question": "贵校的护理学对色盲色弱有要求吗？",
        "answer": "我校各专业录取时，遵循教育部高考体检指导意见，原则上可放宽要求，但就业时，须根据用人单位要求就业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-贵校护理学对福建有招生么",
        "question": "物生政466省排99035有希望被该专业录取么",
        "answer": "你有很大机会被学校录取，但2024年学校未在福建投放护理专业计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科482报考四川工业科技学院的专业，选择会多一些吗，录取的率大不大",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师，四川理470位次179142被录取概率大吗？",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川",
        "question": "请问学校是完全承认加分政策嘛？专业筛选也会承认加分吗？第一专业没有录取第二专业是否要-3分？",
        "answer": "我校认可四川的加分政策，安排专业时，也认可。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "贵校投档比是多少？",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档原则，投档比例一般比较不超过105%。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科479可以被录取到吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "我校今年首次在福建招生，只要是上了省控线的考生都可以报考，专业选择可以根据自己爱好特长选择，如考生对录取的专业兴趣不浓，可以在第一学期后向教务处申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "老师 四川美术 艺体228 文化346 综合458 报考录取几率大吗？",
        "answer": "我校2023年艺术设计学专业录取线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你的成绩被录取的机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川",
        "question": "四川 理科 482 财政管理能稳上吗？",
        "answer": "我校2023年理科（本二批）超出省控线12分，你的成绩被录取的机会非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-安徽物化生",
        "question": "安徽本科线465，475可以录取吗?",
        "answer": "我校2023年在安徽招生超出省控线为：文科超20分，理科超15分。如果你是理科考生，被录取的机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-政策加分",
        "question": "请问贵校对贫困县政策加分承认多少呢？",
        "answer": "我校认可四川省的所有加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川美术生",
        "question": "文科本科双过线 专业228 综合分478 排位14837被贵校录取概率大吗",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科）调档线为226分（专业成绩），按今年的新政策，你的成绩比较优秀，录取机会很大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-479理科四川女报考二本专业服从调剂可以录取吗",
        "question": "四川考生，理科，479，排名164859～166346，可以报考该校的二本专业吗",
        "answer": "可以报考，录取概率非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档",
        "question": "学校投档比是多少？有专业极差吗？",
        "answer": "我校按照四川省平行志愿投档办法执行，各专业不设专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业科技",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "参考我校前三年的录取情况，你的成绩被录取的概率非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科465分，如果服从专业调剂能被贵校录取吗",
        "answer": "参考我校前三年的调档线，你有机会被我校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理473今年可不可以被录取",
        "answer": "我校2023年理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "理科474报酿酒工程稳吗",
        "answer": "我校2023年理科（本二批）超省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿，学校原则上满足考生填报的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-报考",
        "question": "重庆 历政生可以报考本校护理专业吗？ 有几个招生计划？",
        "answer": "我校在重庆本科（历史类）有招生计划，共8名。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科466报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的机会比较大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川理科477有机会吗",
        "question": "四川理科477能就读本校计算机专业吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-外语课",
        "question": "贵校只能学习英语吗，有没有日语课程",
        "answer": "我校各招生专业招生不限语种，但入校后仅开设英语课程。你可以通过学校的相关社团进行其他语种的学习。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科裸分456，少数民族县加分25分，有机会被该校的财务管理专业录取吗？",
        "answer": "我校认可四川省的加分政策。2023年在川招生文科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-体育类本科学费多少一年 体育近几年专业调档线是多少",
        "question": "体育类本科学费多少一年 体育近几年专业调档线是多少",
        "answer": "我校2023年在川招生体育类（本科批）调档线为74.77（专业成绩），你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-贵校可以转专业吗",
        "question": "贵校能转专业吗",
        "answer": "按照学校学籍管理规定，新生在入校后第一学期可向教务处申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科475，有希望上本校的计算机专业吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川 文科 考生",
        "question": "贵校 选专业时 有没有 设置 专业极差",
        "answer": "建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-投档比",
        "question": "投档比是多少呢 存在被退档的情况吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-美术",
        "question": "四川文科美术综合510 位次在7003到7248 有希望被录取吗",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率非常大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川理科477有机会吗",
        "question": "四川理科考了477，有机会就读本校吗",
        "answer": "我校2023年川招生理科（本二批）超出省控线12分，你被录取的概率非常大，建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川工业",
        "question": "陕西理科391 位次11w+ 成功报考贵校的可能性大吗?贵校在陕西今年招生名额多少",
        "answer": "我校今年在陕西招生计划共20名，其中文科10名，理科10名。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川",
        "question": "四川文化艺术双过线，综合分474，有希望录取吗？学校美术与设计类专业大概在哪个校区？",
        "answer": "我校2023年在川招生美术与设计类（本科批）调档线为226分（专业成绩），按照今年的新政策，你被录取的概率很大。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "青海文科392过本科线十分，位次是5940，有望录取本校本科段的小学教育吗",
        "answer": "你被录取的概率很大，"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-专业级差",
        "question": "请问有专业级差吗？若将贵校列为第一志愿会优先录取吗",
        "answer": "无专业级差。建议将我校志愿填为A志愿。学校原则上满足考生的第一个专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-小学教育",
        "question": "高考日语生可以学吗，要学习英语吗",
        "answer": "我校各招生专业招生不限语种，但入校后仅开设英语课程。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问高考分448，能上贵校吗？",
        "question": "分太低了",
        "answer": "我校去年在重庆本科录取的最低分物理类为：440分，供你参考一下哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-河南省文科441，位次85543有机会吗",
        "question": "q",
        "answer": "我校去年在河南文史（历史）类录取最低分为479分，供你参考一下哦"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科483 位次53924能不用调配直接被护理学录取吗",
        "answer": "2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈。想就读这个专业的话建议把该专业填到前面哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "你好四川文科生477有望被贵校录取嘛 今年贵校的软件技术专业招文科生吗",
        "answer": "你说的应该是我校的软件工程专业，机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科473能被贵校录取吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-报考",
        "question": "请问四川文科481分报贵校护理可以上吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "投档比是多少 四川文科472 可以转专业吗",
        "answer": "一般为100%，进校有一次转专业的机会，在大一第一学期末。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "你好，文科479有机会被录取吗，可以保障吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问川495分143289名能否被该校新能源汽车专业录取",
        "answer": "机会很大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "文科479分能被小学教育专业录取吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-文科488有希望被录取吗？",
        "question": "文科报考的人工智能专业和理科的人工智能专业会有很大不同吗",
        "answer": "都是一个专业哈。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问理科477，贵校护理本科专业能录取吗？",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科478能被贵校录取吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-软件工程",
        "question": "理科女生468分有希望被贵校软件工程专业录取吗？",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "体育76文化382（理科）能被贵校录入吗",
        "answer": "你好，我校体育本科没有在云南招生哦，感谢你的关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "体育生体育成绩77.63文化401有希望录取吗",
        "answer": "机会很大的哈，去年体育本科在川专业最低分是74.77分。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科477可以录取护理专业吗",
        "answer": "机会较大哈，2023年我校在四川本科二批录取最低分为：文史476分，理工445分，供你参考哈"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-四川考生文科463分能不能录取",
        "question": "四川文科463能录取吗？",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科474能被贵校工科专业录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科475分能被录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "同学，你好！这个分数是有机会被我校录取的，我校在吉林本科理工类调档线去年为319分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "question": "请问川内文科生460，位次74213能有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科考生477，位次59191能被录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有较大机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-理科475",
        "question": "理科475分有机会进贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有较大机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "请问四川理科484在贵校可能上机械设计制造与自动化吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有很大机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，你可将“机械设计制造及自动化”专业填到前面，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川考生体育74.7，文化过线有机会被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川体育本科专业最低分去年为74.77分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "理工511有望被贵校录取吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有很大机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-理科",
        "question": "465分有希望吗",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "今年487理科可不可以上你们学校",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川理科479有机会被录取吗？",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会被我校录取的，我校在川本科二批理工类调档线去年为445分，供你参考，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川文科473有机会进贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！文史473分是有机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-文科473",
        "question": "四川文科473有机会进贵校吗？",
        "answer": "同学，你好！文史473分是有机会被我校录取的，我校在川本科二批文史类调档线去年为476分，供你参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "体育68.9，文化296，可以上贵校的专科专业吗？",
        "answer": "同学，你好！你的分数是有机会上我校体育专科的，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川工业科技学院",
        "title": "四川工业科技学院-录取",
        "question": "四川体育74文化过线有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "同学你好，你的分数根据去年的录取情况判断，录取机会还是比较大的哈，欢迎填报！"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川417有希望吗",
        "answer": "专科专业可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-海南录取",
        "question": "请问海南506，排位35366有机会被贵校录取吗",
        "answer": "分数不是特别有优势，可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-贵州物生地",
        "question": "贵州物生地考生445位次95488报考贵校经济统计学或法学有机会吗",
        "answer": "你的分数比较有优势，非常有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "福建物理460排名103532有机会被录取吗?",
        "answer": "你的分数可以尝试冲一下，我校一般在80000位左右。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取分数线",
        "question": "贵州物生地考生位次95488可以报考贵校财务管理吗，去年录取最低位次是多少，谢谢",
        "answer": "你的位次比较有优势，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-福建文科生",
        "question": "457排名20889 有机会上贵校的网络与新媒体专业吗",
        "answer": "你的分数可以冲一下，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问江西理科466有机会录取贵校嘛服从调剂",
        "answer": "根据历年录取情况，你的分数不是特别有优势，可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "你好，文化课395，美术200，综合分488，综合排名12000+，能被贵校录取吗",
        "answer": "按近几年录取分数，你的成绩不是特别有优势。可以尝试冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院，就喜欢在家附近读书",
        "question": "四川成都，理科男，2024年514分，排名115972，第一志愿成都锦城学院，第一专业软件工程，这个分数应该不会被调剂吧？如果被调剂，是不是调剂到计算机类？我的电话*",
        "answer": "这个分数比较稳了，比较放心。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科502位次37298有希望上吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好老师 我想问一下广西379排名153000+排名 服从调剂有可能被贵学校录取吗",
        "answer": "根据历年录取情况来看，希望较大。可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-普通类二段线商务英语",
        "question": "您好，我是山东纯文考生431排34万，报考您校普通类二段商务英语OK吗",
        "answer": "可以报考，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "老师您好，我是福建史地政美术生，综合分465.5,排名6364，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "你的分数可以尝试冲一下，艺术类招生计划较少，所以有一定波动。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-福建物生政471排95575报考会计 ， 机会大吗",
        "question": "福建物生政471排95575报考会计， 机会大吗",
        "answer": "根据近年在福建录取情况，你的分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "四川理科502能上什么专业，能上会计学吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校会计学录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "您还，我是山东全文考生，分数470位次255566录取概率大吗，我想报考的专业是商务英语",
        "answer": "您好，参考我校去年山东录取最低位次244086，您被我校商务英语录取还是有机会的，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好老师 我想问一下广西386排名147000+排名 服从调剂有可能被贵学校录取吗",
        "answer": "希望比较大，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取。",
        "question": "四川理科472服从调剂有可能上贵校吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科加分490能上哪些专业",
        "question": "想上关于信息技术和计算机之类的可以吗",
        "answer": "分数比较有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "河南文科490，位次5万位录取稳吗？贵校有保研资格吗？",
        "answer": "你的分数希望很大，可以填报。我校无保研资格。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-江苏",
        "question": "请问江苏文科487 排名46415能有机会吗 去年汉语言录取是多少分",
        "answer": "根据近年录取数据，你的分数有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "今年网络与新媒体江苏预录取线是多少 文科487能试吗",
        "answer": "暂时还无法准确预测录取线，可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-江苏477可以吗",
        "question": "477.江苏，报成都锦城学院可以吗",
        "answer": "根据近年录取情况，你的分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "贵校是否有不同校区，如果我被贵校汉语言文学录取会在哪一个校区",
        "answer": "我校只有一个校区，在成都市高新西区西源大道1号。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业级差",
        "question": "请问贵校有无分数极差",
        "answer": "您好，我校没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问该贵校录取是分数优先还是志愿优先呢？",
        "answer": "您好，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-锦城",
        "question": "请问贵州美术生综合分484，双过线，报考贵校希望大吗？",
        "answer": "您好，因为今年美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "你好老师，我是江西美术生，请问贵校招江西的美术生吗？综合457，排名12787，有机会入吗？能报哪些专业",
        "answer": "您好，我校今年在江西是有投放美术类专业计划的，去年录取最低分综合分为511.45，这边您可以做一个参考呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-gd",
        "question": "广东招生计划人数多少呢？广东表演生双过线综合分447排名760录取贵校有希望嘛",
        "answer": "您好，我校今年在广东表演专业共投放4个计划，没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-江西艺考生",
        "question": "贵校在江西艺考生招生多少？最低录取排名多少？视觉传达设计专业录取最低排名多少",
        "answer": "您好，我校今年在江西投放美术类计划为环境设计，并未投放视觉传达设计专业计划，不过您可以1学期后申请转专业到视觉传达设计呢，我校去年在江西美术类录取最低分为511.45，您可以做一个参考，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-历史组476排名16969上贵校的汉语言文学吗",
        "question": "希望大吗转专业有什么条件",
        "answer": "您好，参考我校去年历史组录取最低位次19556，您被我校汉语言文学录取的概率非常高呢，非常鼓励您填报我校。关于转专业，在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-宿舍环境和收费？关于转专业？",
        "question": "宿舍环境如何？是否独立卫生间上下床空调？ 宿舍收费标准？ 如果被调剂到不喜欢专业，能否转专业？",
        "answer": "您好，关于转专业，在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "四川文科486分排位51347，能否报考贵校？是否有转专业政策？",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低位次39245，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师您好",
        "question": "我是广东考生,播音主持专业,综合分480排位全省833,能进贵校吗?",
        "answer": "您好，我校去年并未投放播音与主持艺术的计划，所以没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问贵州理科458排位83292有机会录取贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次101953，您被我校录取的机会非常高呢，非常欢迎您报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考录取",
        "question": "老师，孩子山东物化生476 排名239151 报考贵校有希望录取吗?麻烦了谢谢",
        "answer": "您好，参考我校去年在山东录取最低位次为244086，您被我校录取的机会非常高呢，非常欢迎您报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招",
        "question": "老师好，江西，物化地，517分，68126名，想报考贵校统招，希望大不？谢谢老师",
        "answer": "您好，参考我校去年在江西理科录取最低位次101669，你被我校录取的机会非常高，欢迎报考我校，欢迎来成都锦城学院"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "福建省439 排名24871有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年在福建历史组录取最低位次19556，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-锦城",
        "question": "您好河北大文456位次61655有机会录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年在河北历史组录取最低位次52952，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东美术生",
        "question": "广东美术，综合分433，排名19238，双过线了，可以报考吗",
        "answer": "您好，我校去年在广东美术类录取最低分综合分为487，您可以做一个参考呢，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "您好，我校去年在福建美术类历史组录取最低分综合分为504.9，您可以做一个参考呢，非常鼓励您填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "您好，我校去年在重庆美术类录取最低分综合分为202.16，这边您可以做一个参考呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科510，报考贵校希望大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年的文科省控线，您被我校录取的机会非常高，欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川",
        "question": "四川文科529能上贵校审计学吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年审计学文科录取最低分527，以及今年文科一批省控线，您被我校录取的机会非常高，欢迎您报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师您好，我是湖北物理类443分有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年湖北物理组录取最低分468，以及今年物理组省控线，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗",
        "answer": "您好，因为今年美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "贵校您好，我想问一下广西历政地448分位次3万一千多。有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年广西文科录取最低位次37238，您被我校录取的机会非常高呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-填报",
        "question": "江苏理科生484，16万3上的可能大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年江苏物理组录取最低位次157548，您被我校录取的机会还是非常大的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东历史类录取",
        "question": "本人广东历史类排名42500，被贵校的汉语言专业录取的概率高吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年广东历史组录取最低位次46961，您被我校汉语言文学专业录取的概率非常高，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-小语种",
        "question": "本人是日语考生，本人不选择日语有关专业，请问贵校有开设日语公开必修课吗",
        "answer": "您好，您可以到校后申请将大学英语换成日语呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川494不服从调控能报电子信息吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及几年理科省控线，这边建议您冲一下呢，并且增加录取概率，建议您将服从调剂勾选上，如果录取到您不喜欢的专业，我校有非常人性化的转专业政策呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问重庆理科471 位次76558有希望被贵校录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年物理组录取最低位次69312，这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "贵校有没有专业极差",
        "answer": "您好，我校没有专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "服从调剂是不是不会被退档",
        "answer": "您好，只要投档进来如无特殊情况，就不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科裸分473贫困县加分25能被录取吗",
        "answer": "您好，只要当地考试院认可的加分，我们都是认可的，那也就是说您的投档成绩为473+25=498，参考去年我校理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校录取的机会非常高，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-北京考生",
        "question": "北京文科政史地481 可以上中文专业吗",
        "answer": "您好，非常抱歉，我校在北京今年没有投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-文科录取",
        "question": "四川文科502，报考贵校的录取概率大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆体育",
        "question": "专业91.4 文化333可以报吗",
        "answer": "您好，因我校今年是第一年招收体育类专业，所以并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-福建录取",
        "question": "老师您好，福建物生政考生489，81998，有希望被学校录取吗？想学审计",
        "answer": "您好，参考我校去年物理组录取最低位次81212，这边建议您将我校放在第一志愿，以及您想就读的审计学专业，也建议放在您的第一专业志愿，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-贵校是否设有预科？",
        "question": "四川理科考生455分。有机会被贵校的二本专业录取吗",
        "answer": "您好，非常抱歉，我校没有预科，参考您的分数以及今年理科省控线，您需高于省控线才可以报考我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-安徽物政地",
        "question": "安徽考生物政地490分有希望报考本校吗14万名",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次139561，这边建议您放在第一志愿呢，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-体育",
        "question": "体育81，文化350可以上吗",
        "answer": "您好，因我校今年是第一年进行体育类专业的招生，招生专业为休闲体育，在川计划62个，并没有往年数据进行参考，所以这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川美术生综合分496专业246文化368录取概率大不大",
        "answer": "您好，因今年美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，同时也机会非常大，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科考生500分，被贵校录取的机率大么，我准备放在第四位",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校录取的概率非常高，您放在第四位的位置也是可以的，您前面放几个冲的院校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-调档",
        "question": "老师您好，我是理工科类，想报考电子信息类，如若调档，大概率会是哪些专业呢？",
        "answer": "您好，我校实行专业清原则，首先我校在教学资源充足的情况下会尽量满足您的第一专业志愿，如要调剂，也是在您剩下的5个专业志愿里进行调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生",
        "question": "老师您好，我是四川考生，今年分数为499，位次为137269，被贵校电子信息专业录取的概率大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，您被我校电子信息类专业录取的概率非常大，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术投档比",
        "question": "贵校四川美术投档比是多少呀?",
        "answer": "您好，原则上不超过105%，一般都是100%"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-双学位",
        "question": "请问贵校能修双学位吗",
        "answer": "您好，我校是可以修双学位的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-河南",
        "question": "美术238，文化课342，综合468.5，位次6万左右，文科。我希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，非常抱歉，我校今年在河南未投放美术类计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科",
        "question": "四川文科504汉语言文学和会计学录取机会大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校汉语言文学和会计学录取的机会非常大，您可以将您最想去的专业放在第一专业志愿"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术",
        "question": "四川文科美术综合495.6 文化382 专业243.68 排名10639 被录取的概率大吗？",
        "answer": "您好，因今年美术类是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，所以您被录取的概率非常大呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "广东分数463排名215237有机会报考贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年广东物理组录取最低位次155787，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好 我是广西理科考生 成绩429 排位大概109828到十一万之间，请问有希望报考贵校汉语言文学专业吗",
        "answer": "您好，参考我校去年广西理科录取最低位次149676，您被我校汉语言文学录取的机会非常高，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师您好，山东考生物生政450报贵校有录取概率吗",
        "answer": "您好参考我校去年山东录取最低分469，以及今年省控线，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业报考",
        "question": "老师您好，请问湖北物化生474分，位次111081，想要上贵校的数字媒体技术专业，分数够吗？是冲还是稳还是保",
        "answer": "您好，参考我校去年湖北物理组录取最低位次100469，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "美术生，文化411，美术229.33综合分位次4380，有机会录取贵校吗？",
        "answer": "您好，我校去年是按专业分录取的，录取最低分是242.66，今年美术是按综合分录取，这边并没有往年数据进行参考，所以非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "江苏物政地考生，分数480，位次168026，请问今年有机会在贵校就读吗",
        "answer": "您好，参考我校去年江苏物理组录取最低位次157548，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "该贵校是否可转专业？转专业的条件是什么？什么时候可以转专业？该贵校所有的专业都可以转吗？",
        "answer": "您好，在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规定执行）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-投档比",
        "question": "请问该贵校的投档比是多少呢？进档了是否会被退档？",
        "answer": "您好，原则上不超过105%，一般是100%。对于服从专业调剂的考生，身体符合专业要求的，无特殊情况，不会被退档，欢迎报考成都锦城学院。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师你好，四川理科490，位次150457，报考贵校有机会吗，以及贵校今年理科有扩招吗，扩招了多少，谢谢",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，这边建议您冲一下呢，我校今年有增加了大概400的计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-想咨询一下贵校招生问题",
        "question": "四川理科生，494分，位次144724，服从调剂，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，这边建议您将我校放在第一志愿呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-投档比",
        "question": "请问四川考生报考贵校的投档比是多少？专业录取规则是按分数优先还是志愿优先？有无专业级差？有没有单科成绩要求？",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-锦城",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，因我校今年第一年招收体育类专业，并没有往年数据进行参考，所以这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-本省录取",
        "question": "四川本省考生，理科496分，十四万一千七百名，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，以及今年有增加计划，这边建议您将我校放在第一志愿呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科",
        "question": "506，能不能百分百稳上，能的话有哪些专业",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的机会非常高，非常鼓励您填报，专业像纯文科招生的汉语汉文学，文理兼收的财会类专业、金融类专业、工商管理类专业，都是非常不错的专业呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "四川理科497能上吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术文化383专业255综合分510位次7003有机会吗",
        "question": "四川美术文化383专业255综合分510位次7003有机会吗，在四川美术与设计类收多少人，收日语生吗，投档比是多少，可以转专业吗",
        "answer": "您好，因今年美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，所以这边非常鼓励您填报我校呢，在四川美术类4个专业在文科共投放88个计划，您高中外语是日语这方面是可以填报的，并且在进校后可以申请将大学英语换成日语，可以转专业的，但只能在美术类专业内转，投档比原则上不超过105%，一般都...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生",
        "question": "贵校是否招收失信考生",
        "answer": "您好，这方面是没有限制的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "山西 理科男 390分能录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年山西理科录取最低分为390.07，以及今年理科省控线，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "您好 四川体育76.17 文化367能报贵校吗 能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，因我校今年是第一年招收体育类考生，所以并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广西历政地435排36786可以填报贵校吗",
        "question": "广西历政地435排36786可以填报贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年广西文科录取最低位次37238，您被我校录取的机会非常高，欢迎报考我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "广西理科考生386省排148592，报考该校并服从调剂，录取几率大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年广西理科录取最低位次149676，您被我校录取的机会非常高，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-文科496有机会录取吗",
        "question": "文科496有机会录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆美术",
        "question": "排名5763分186有机会上贵校的视觉传达吗？什么专业有机会，机会大",
        "answer": "您好，参考我校去年美术类专业录取最低分综合分202.16，这边建议您将我校放在志愿靠前的位置呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "山东文科477排名23的位次有可能被贵校录取吗？贵校的学费是多少？有什么专业推荐吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年山东录取最低位次244086，您被我校录取的机会非常高呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "文科500大数据管理与应用行吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，被录取的机会非常大，这边建议您将我校放在志愿靠前的位置呢，专业您将最想去的专业放在第一专业志愿，我们会尽量满足您的第一专业志愿，如果第一专业志愿没有录取，我校也有非常灵活以及人性化的转专业政策呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-考研",
        "question": "以后考研一般哪些学校 考研率大概多少",
        "answer": "您好，我校近几年考研以及出国深造升学率为16%，一般去的像四川省内的四川大学，电子科技大学，西南财经大学等等，非常多"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科481，位次163469可以吗",
        "answer": "您好参考我校去年理科录取最低位次141413，这边建议您试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-安徽美术",
        "question": "您好想问一下 历史组431 专业综合449.44被该校录取的可能性大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年安徽美术类录取最低分综合分676.55，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "四川文科 482 能报考贵校吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好，山东考生史地政225488可以报考咱们学校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年山东录取最低位次244086，您被我校录取的机会非常高呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "老师您好，四川文科503，有希望报考贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的机会非常高，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "云南文科421播音220有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，因播音今年按综合分录取，并没有往年数据进行参考，所以这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川 理科 男 498 位次138841 报考计算机类，被调剂的可能性大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，您被我校计算机类专业录取的机会非常高呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科",
        "question": "四川理科总分498 位次138841 被贵校录取的可能性大不大",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，您被我校录取的机会非常大呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术投档比是多少",
        "question": "四川美术投档比是多少",
        "answer": "您好，我校投档比原则上不超过105%，一般都是100%"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术综合分相同，专业优先，还是文化优先",
        "question": "美术综合分相同，专业优先，还是文化优先",
        "answer": "您好，综合分相同的情况下，先看专业分"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好，湖北考生理科物化地497分，位次9万名，报考贵校且专业服从调剂，被录取的希望大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年湖北物理组录取最低位次100469，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "福建历史472 排名17781 有望录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年福建历史最低录取位次19556，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科495，有希望吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，你被我校录取的机会非常大呢，建议您将我校放在志愿考前的位置"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "我是江苏省理科普通类物生地，我看了招生计划表格，上边的物理类是不是只要选了物理就能报？不需要物化捆绑？（因为我看有些专业别的学校需要化学，但是贵校没有特别说明需要化学）",
        "answer": "您好，我校在江苏今年招生专业中，给排水科学与工程、物联网工程、智能科学与技术、机械设计制造及其自动化、机器人工程这几个专业需要首选物理再选化学的，其他首选物理的您都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科",
        "question": "508分可以上吗，可以报什么专业",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的机会非常大的，非常鼓励您填报我校呢，关于专业，像文学传媒类的，财会金融类的、工商管理类的，语言类的都非常推荐给您呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "广东文科生499 省排39583可以上贵校的汉语言文学嘛？",
        "answer": "您好，参考我校去年广东历史组录取最低位次46961，您被我校汉语言文学专业录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-山西考生",
        "question": "您好，我是山西考生，理科，397分，报通信工程或计算机类，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分390.07，您被我校通信工程或计算机类专业录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-表演咨询",
        "question": "老师您好，我想请问一下今年广东表演统考综合分475，排位442有希望进贵校吗？",
        "answer": "您好，因我校去年没有在广东招收表演专业考生，并没有往年数据参考，根据您的综合分以及排位，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文32849位，财务管理，会计专业能录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低位次39245，您被我校财务管理或会计学专业录取的机会非常大呢，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好我是福建2024年历史类考生，总分468高处本科线27分排名20688名如果接受贵校的专业调剂是否会被汉语言文学或者汉语国际教育专业录取谢谢此外一般汉语言文学专业在福建收多少人啊",
        "answer": "您好，参考我校去年福建历史组录取最低位次19556，您被我校录取的机会非常大呢，非常鼓励您填报我校，并建议您将我校放在志愿靠前的位置。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "湖北历政生478位次28654被贵校录取的几率大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年历史组录取最低位次31032，您被我校录取的几率非常大，欢迎报考成都锦城学院。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-锦城体育",
        "question": "请问体育75，文化354有希望录取吗",
        "answer": "您好，我校今年第一年招收体育类考生，招生专业为休闲体育，所以这边非常鼓励您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东历政生分数478排位54042可以报读贵校吗",
        "question": "广东历政生分数478排位54042可以报读贵校吗",
        "answer": "考生您好，参考我校去年历史组最低位次46961，这边建议您冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-投档",
        "question": "您好，我是广西考生，高考分数是373分，刚超广西本科线两分，排名在159256，如果接受调剂，能否报名您校的新媒体技术专业?",
        "answer": "您好，参考我校去年在广西理科录取的最低位次149676，还是有机会的，这边建议您冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-浙江报考",
        "question": "老师好，浙江省考生541，位次121599，选课历地技；请问报考贵校有机会被录取吗？谢谢",
        "answer": "考生您好，参考我校去年在浙江录取最低位次141034，您被录取的机会非常大，欢迎您报考成都锦城学院。^_^"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "重庆考生485位次18100有希望报贵校的会计吗？",
        "answer": "考生您好，参考我校去年重庆历史组录取最低位次20926，您被录取的机会非常大，被会计学录取的机会也非常高，欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "广西物理类404分，有机会录取吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年广西理科录取最低分349.85，结合今年的本科省控线，您被录取的机会非常大，欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-安徽473理科服从调剂能上吗",
        "question": "安徽理科473服从调剂",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取的最低分449.54，这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "你好请问湖南历史类458排名四万四左右有机会吗",
        "answer": "您好，参考我校去年湖南历史组的录取最低位次38086，这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师四川加分后514有机会上贵校吗",
        "answer": "您好，当地考试院承认的加分我校都是承认的，参考去年我校文史录取最低分500，以及今年省控线和您的分数，您被录取的机会非常大，欢迎报考我校，欢迎来锦城^_^"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-填报",
        "question": "文科500.可以报哪些专业",
        "answer": "您好，参考去年在四川文科录取的最低分，您被我校录取的机会非常大，欢迎报考我校。专业推荐方面，如果是纯文科的专业，这边非常推荐汉语言文学专业，如果是文理兼收的专业，这边非常推荐新闻传媒类的，财会金融类的，工商类和语言类的专业，希望有帮到您。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "请问老师四川文科449分能被贵校大数据与会计专业录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科专科录取最低分447，以及今年省控线，您被录取的机会非常大，并且我校专科今年在四川文理共增加了100个计划，欢迎您报考我校，欢迎来锦城，^_^"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "四川文科500能进吗",
        "answer": "您好，参考我校去年四川文科录取最低分500，以及今年文科本科省控线，您被我校录取的机会非常大，欢迎报考我校，欢迎来锦城^_^"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "福建美术考生综合分441.5报考贵校有机会吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年在福建美术类专业历史组的录取最低分504.9.这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取，是否有单科成绩要求",
        "question": "本省理科494分（服从调剂）有没有希望被录取；对英语单科有没有要求？",
        "answer": "您好，参考我校去年四川理科录取最低分472，以及今年理科省控线，建议您将我校放第一志愿，我校计算机与软件学院的专业数学单科成绩有要求，需要80分以上，外语语种限定英语，其他专业没有硬性要求了，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校专科批次的文化创意与策划专业或者数字媒体技术专业吗？",
        "answer": "考生您好，参考我校去年在重庆专科历史组的最低位次58722，您被我校录取的机会非常大，欢迎报考我校，欢迎来锦城^_^"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "川理498，电气稳吗",
        "answer": "您好，参考去年我校在四川理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被录取的机会非常大，欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-448分可以上吗",
        "question": "可以报什么专业呢 大数据与会计可以吗",
        "answer": "您好，参考我校去年四川专科理科的录取最低分421，以及今年的省控线，您被录取的机会非常大，建议放第一志愿，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术文科",
        "question": "四川美术文科，专业234.35，文化385，综合分485.3",
        "answer": "您好，因今年美术是按综合分录取，并没有往年的数据进行参考，这边非常鼓励您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问四川文科500有机会被录取吗？贵校设专业级差吗?",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的机会非常大，欢迎报考我校。我校未设立专业级差。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东省戏剧表演类",
        "question": "老师好！想问一下广东省戏剧表演类排名836还有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校去年在广东并未投放表演专业计划，没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "江苏省理科普通类物生地，分数481省排名166886，有机会被贵校录取吗？机会大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年江苏物理组录取最低位次157548，这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业",
        "question": "我是江苏省理科普通类物生地，大一转科能转那些现在报考的时候要求物化捆绑的专业吗",
        "answer": "您好，大一第一学期结束后可申请转专业，关于您说的选考科目问题，是可以转的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "山东理科生448能报吗",
        "answer": "您好，参考去年我校山东录取最低分469，以及今年省控线，这边建议您冲一下呢，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业",
        "question": "专业 您好我是来自四川的考生，体育分数为72.4 高考分数为394，不知道能不能有机会争取一下贵校的休闲体育专业",
        "answer": "您好，我校今年第一年招收体育类专业，招收专业为休闲体育，并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-计算机专业，转专业",
        "question": "①四川理科504可能性大吗？ ②该成绩选计算机科学与技术稳吗？ ③贵校计算机科学与技术实力如何？考研与相关竞赛情况如何？ ④转专业情况与要求？ 谢谢",
        "answer": "您好"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "河南理科453位次228675能上贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次212192，这边建议您将我校放第一志愿冲一下呢，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东物理类463分排位215943",
        "question": "过广东省控线21分，录取几率大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年物理组录取最低位次155787，这边建议您试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "您好，因今年美术按综合分录取，所以没有往年数据进行参考，这边都非常鼓励您填报我校呢。投档比是原则上不超过105%，一般都是100%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-了解学校在广东的招收情况",
        "question": "了解学校在广东的招生情况以及招收概率",
        "answer": "您好，我校今年在广东共投放95个计划，历史组26个计划，物理组投放39个计划，艺术投放26个计划，体育类投放4个计划，去年历史组录取最低分491，最低位次46961，物理组录取最低分489，录取最低位次155787，您可以做一个参考，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "山东457物生地有希望报考贵校吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年在山东录取最低分469，以及今年本科省控线，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆考生",
        "question": "请问重庆物理类490分，录取几率大吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年重庆物理组录取最低分443，以及今年本科省控线，您被我校录取的机会非常大呢，非常欢迎您报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取要求",
        "question": "英语专业对英语成绩是否有要求？",
        "answer": "您好，我校英语专业对英语成绩没有要求，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考录取",
        "question": "请问四川文科511有希望吗？",
        "answer": "您好，参考去年文科录取最低分500，以及今年本科省控线，您的分数被我校录取基本是稳的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "进入大学以后可以修双学位吗？",
        "answer": "您好，我校是可以辅修双学位的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城，四川文科",
        "question": "您好，我是四川考生，今年位次72470，分数462，服从调剂的话能上贵校吗？请问贵校今年有扩招政策吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年的省控线，这边建议您试着冲一下呢，另一个，也非常推荐您报考我校专科专业，我校专科文科去年录取最低分447，您可以做一个参考，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "四川理科491报贵校可以吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，这边建议您将我校放第一志愿冲一下呢，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业",
        "question": "您好山东考生史地生，493分，196122名，有机会录取会计专业吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年录取最低位次244086，您被我校会计学专业录取的机会非常高，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-志愿",
        "question": "请问四川理科分数508报贵校软件工程专业被录取的可能大不大",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您的分数被软件工程专业录取的机会是非常高的，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "理科综合分496 文化443专业219.67有机会报考设计类专业吗",
        "answer": "您好，因今年四川美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-河南文科",
        "question": "贵校的投档比是多少，文科448位次79231有机会上吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年河南文科录取最低位次52940，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "你好，贵州考生物理方向物化政380刚好踩线排位155060能报考贵校嘛",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次101953，这边建议您可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-小语种",
        "question": "成都锦城学院，是否可以录用日语考生？进校后是否可以以日语作为四六级？",
        "answer": "您好，是可以录取外语为日语的考生的，进校后可以向教务处申请将大学英语换成日语。我校并未强制要求学生必须过四六级。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科499能报吗",
        "question": "如题",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的几率非常大，这边建议您将我校放在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-Q",
        "question": "广东理科433分，能报贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年物理组录取最低分489，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科478有希望上吗",
        "question": "希望大不大",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-体育生",
        "question": "请问体育成绩76.06，文化成绩384，有机会上贵校体育本科吗",
        "answer": "您好，因为我校今年第一年招收体育类考生，招收专业为休闲体育专业，并没有往年数据作为参考，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科生",
        "question": "总分479与望报考贵校的智能科学与技术专业吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，这边建议您可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "我想问一下文科505的录取几率大不大，如果录取，能否自己选择专业",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，你被我校录取的机会非常大，并且您被录取到您心仪的专业的机会也非常高，非常鼓励您填报我校，欢迎您来锦城"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术",
        "question": "四川美术524.5.位次4100.文化389.美术264成都锦城问题不大吧，专业可以选吗",
        "answer": "您好，因今年四川美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参考，这边非常鼓励您填报我校呢，我校共有四个美术设计类专业：视觉传达设计、环境设计、产品设计、服装与服饰设计，您都可以填报呢，并且如果您进校后想转专业，开学一学期后就可以申请转专业，范围在这几个专业里。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川考生504可以报好专业吗",
        "question": "四川考生504可以报好专业吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您的分数基本上比较稳的，并且被您心仪的专业录取几率非常高，欢迎报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科494有多大希望",
        "question": "四川理科494有多大希望",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校录取是非常有机会的，这边建议您将我校放在第一志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "河北文科体育551",
        "answer": "您好，非常抱歉，我校今年在河北并未投放体育类计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "河北文科体育551",
        "answer": "您好，非常抱歉，我校今年在河北未投放体育类计划"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-山东文科",
        "question": "465有希望吗",
        "answer": "您好，参考我校去年录取最低分469，以及今年省控线，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-数字媒体技术",
        "question": "重庆，物理，484，位次69094，录取概率。谢谢",
        "answer": "您好，参考我校去年物理组录取最低位次69312，您被我校录取的概率非常高，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-理科472",
        "question": "四川 理科 472位次176532 有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参考去年我校理科录取最低位次141413，这边建议您可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-城乡规划专业",
        "question": "四川纯文511可以报城乡规划这个专业吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校城乡规划专业录取的概率非常高，基本上是稳的，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "四川省美术生文化分445，美术成绩220，有机会录得上吗",
        "answer": "您好，因今年美术是按综合分录取，并没有往年数据进行参看，这边非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-数字媒体技术",
        "question": "物理484，请问报考该专业录取成功率",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分数472，以及今年理科省控线，这边建议您可以试着冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆历史",
        "question": "您好请问重庆历史444分有机会被贵校录取吗?",
        "answer": "您好，参考我校去年重庆历史组录取最低分456，以及今年历史组省控线，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-贵州理科",
        "question": "贵州物生地404，位次134813.能上贵校吗？能上贵校的概率大不大",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次101953，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-播音主持艺术类志愿填报",
        "question": "本人浙江考生，播音主持综合分548，有机会稳住贵校的播音专业吗",
        "answer": "您好，参考我校去年播音录取最低分552，您被我校录取的机会还是非常大的，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-志愿",
        "question": "文科男生，441分能上成都锦城学院吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年文科专科录取最低分447，以及今年省控线，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师请问云南文科考生 550分 位次14035 有机会被贵校录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低位次31436，您的分数基本上是稳的，非常鼓励您报考我校，欢迎您来锦城。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取咨询",
        "question": "您好，四川理科493，被贵校录取几率大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，这边建议您将我校放在第一志愿呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，488分169498名可以被录取汉语言文学或网络与新媒体吗？或者其他的",
        "answer": "您好，参考我校去年广东物理组录取最低位次155787，这边建议您冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科494，排名14万4千左右，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，根据您的排名来看，机会非常大呢，这边建议您将我校放在第一志愿呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川考生435享受加分政策25分后460，能否被贵校录取",
        "answer": "您好，参考去年我校文科本科录取最低分500，以及今年文科省控线，这边建议您可以试着冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-提档",
        "question": "贵校提档是120%那对于分数在录取线边缘但服从调剂的同学是否会被退档",
        "answer": "您好，我校原则上提档比例不超过105%，一般情况下是按照100%提档的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-山东文科考生",
        "question": "山东全文，分数493，位次19.5万，有希望上本校的“会计学、审计学、财务管理”专业吗？汉语言文学是不是要冲？",
        "answer": "您好，参考去年我校录取最低位次244086，您被我校录取的机会非常高，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-本科录取",
        "question": "四川考生理科460 位次192766能被贵校录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次141413，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科502录取几率大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校录取的概率非常大，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问色觉异常II度可以报考计算机类专业吗",
        "question": "四川理科考生，512分，色觉异常II度，可以报考贵校计算机类相关专业吗？",
        "answer": "您好，我校对色觉异常并没有限制，完全可以报考的，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您的分数被我校录取的概率非常高的。非常欢迎您报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "安徽物生地选科483分，排名150209选择服从调剂会被录取吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低位次139561，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-贵校的投档比例是多少呢？",
        "question": "投档比例",
        "answer": "您好，原则上不超过105%，一般情况下是按100%"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取:广东历史考生排名66418有希望吗",
        "question": "广东历史考生排名66418有希望吗",
        "answer": "您好，参考我校去年历史录取最低位次46961，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取:广东历史考生排名66418有希望吗",
        "question": "广东历史考生排名66418有希望吗",
        "answer": "您好，参考我校去年历史组录取最低位次46961，这边建议您可以试着冲一下呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问色盲可以报考计算机类专业吗",
        "question": "四川考生，512分，色盲，可以报考贵校计算机类相关专业吗？",
        "answer": "您好，参考去年我校理科录取最低分500，以及今年理工省控线，您被我校计算机类相关专业录取的概率非常高，非常鼓励您填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科503报考会计专业的机会大吗",
        "question": "报考专业",
        "answer": "您好，参考去年我校文科录取最低分500，以及今年文科省控线，您被我校会计学录取的概率非常高，非常鼓励您填报我校呢"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问四川理科503 录取机会大吗",
        "answer": "您好，参考我校去年理科录取最低分472，以及今年理科省控线，您被我校录取的机会非常大，非常鼓励您填报我校，欢迎您来锦城"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-我是四川文科生",
        "question": "考了499分 位次40370可以读贵校吗",
        "answer": "您好，参考我校去年文科录取最低位次39245，您被我校录取的机会还是非常大的，建议您将我校放在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "四川504可以报吗",
        "answer": "这个分数希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术考生综合分463，几率大不大？",
        "question": "四川美术考生综合分463，几率大不大？",
        "answer": "这个分数可以冲一下，根据经验来看，不是特别有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术生录取",
        "question": "云南省美术生文化384，美术成绩249.2。可以录得上吗？",
        "answer": "根据前两年录取的情况来看，比较有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "青海理科331分过本科线6分能被录取吗",
        "answer": "根据前几年录取情况，这个分数不是特别有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-山东物化地考生",
        "question": "你好，山东物化地452分能报考贵校吗？如果能报，什么专业可以报？",
        "answer": "根据前两年录取，这个分数可以冲一下。小语种分数相对低一些。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师，四川理科471有没有机会被录取",
        "answer": "根据经验看，这个分数不是特别有优势，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院。",
        "question": "我是今年四川考生，分数是467位次是183371。请问报小贵校的希望大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "重庆文科440能上吗本科线428",
        "answer": "分数不是特别有优势，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-扩招",
        "question": "老师今年贵校会扩招吗？如果扩招具体是哪些专业呢？",
        "answer": "我校文史类今年无扩招。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "四川理科 477 有机会录取吗？",
        "answer": "可以冲一下的，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取本科嘛",
        "answer": "这个分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "浙江政史地515位次152594有机会录取嘛",
        "answer": "这个分数可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术录取",
        "question": "四川考生文化401美术234希望大吗",
        "answer": "这个分数比较有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-甘肃",
        "question": "请问甘肃物化423排名67124能上贵校嘛？",
        "answer": "你的分数可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "老师，四川美术生，文化346（326+20）专业244，折算综合分478.位次14834.报考该学校有希望吗",
        "answer": "有一定希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "我是贵州考生，贵州本科线380分，我的总分420分，位次是119122，报贵校的英语和汉语言专业，录取概率大吗？",
        "answer": "你的分数可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "请问贵校专业是什么时候，转专业难度大吗",
        "answer": "在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规定执行）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川美术生，专业208，文化376，综合448，录取贵校有没有机会",
        "answer": "理科这个分数比较有优势的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科502能上贵校嘛？",
        "answer": "分数非常有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科471 位次65000左右被贵校录取概率大吗",
        "answer": "这个分数不是特别有优势，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "服从调剂入学后能不能转专业？一个班有几个名额？",
        "answer": "在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规定执行）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科生499能否稳定的被录取，不调专业",
        "answer": "希望很大，但是建议服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-投档比",
        "question": "请问贵校得投档比是多少呢",
        "answer": "按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在120%以内;按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内，进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求且服从专业调剂者，我校原则上不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "广东历史排名66418有希望吗",
        "answer": "这个分数不是特别有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业 投档比",
        "question": "老师您好 我是贵州历史考生 分数493 排名两万一左右 有希望报考贵校的金融学类吗",
        "answer": "这个分数有希望"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术专业235 文化416（文科） 综合501",
        "question": "报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "这个分数比较有希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-分数线",
        "question": "文化课342美术课236.5，综合分466.5有希望冲一下本校嘛？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-能否录取",
        "question": "江苏物生地495，排名150227，能报考贵校吗",
        "answer": "这个分数希望较大，可以报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "河南省表演234文化320能报吗",
        "answer": "今年录取原则有一定变化，欢迎致电02887580030咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467位次183371.请问有希望被贵校录取嘛",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师你好 陕西理科443填报贵校录取概率大不大",
        "question": "想报考通信工程和数字媒体技术专业",
        "answer": "陕西这个分数比较有有优势的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-排名",
        "question": "四川理科考生分数一样是按照怎样的标准排位次的？",
        "answer": "四川省教育考试院在投档时依据考生成绩确定位次。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "你好，我的文化分是456分文科，播音的统考分数是210分，有希望被咱们学校录取吗",
        "answer": "今年录取原则有一定变化，欢迎致电02887580030咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科485分能上贵校的会计专业吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科499能上贵校本科吗？",
        "answer": "今年我校理科计划增加较大，可以报考，你的分数很有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科488服从调剂能否进入贵校",
        "answer": "今年我校理科计划增长幅度较大，你的分数可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科479今年有机会试试吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业难度大吗",
        "question": "转作业有哪些条件",
        "answer": "在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规定执行）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问四川文科500有机会吗？若被提档有退档风险吗（服从调剂）",
        "answer": "服从调剂，提档后不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "question": "安徽理科473有机会录取贵校吗",
        "answer": "可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师您好 广东物理考生排名241791有机会被贵校录取吗",
        "question": "已达标广东省本科省控线",
        "answer": "可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川美术综合474有机会被录取嘛？",
        "answer": "可以冲一下，注意保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师文科496可以冲一下贵校吗？是否可以填为第一志愿",
        "answer": "可以作为A志愿冲一下的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-山西文科生",
        "question": "高考415分 有机会上该校吗 最低专业也接受",
        "answer": "有机会冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录",
        "question": "四川理科495 位次143289",
        "answer": "我校今年理科增加招生50余人，你的希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "请问在入学后可以从二本专业转一本专业吗",
        "answer": "不能"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-志愿填报",
        "question": "四川文科471能填报贵校吗",
        "answer": "可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问湖北物生政，95000多名，被贵校录取的概率大吗？",
        "question": "还有贵校转专业的政策是怎样的？容易转吗？",
        "answer": "你的分数希望很大。我校转专业在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "文科500分，数学95，英语109有机会被网络与新媒体或者会计专业录取嘛？",
        "answer": "有机会的，希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-加分政策",
        "question": "请问贵校录取专业时是否也承认加分政策呀？",
        "answer": "我校承认加分政策。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，我是一名广东美术生历史类，综合分为459排位是12540，请问报贵校是否稳妥",
        "answer": "可以 尝试冲一下，注意填好保底。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术综合分470能不能上贵校",
        "question": "专业218 文化362有少数民族加分",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺术",
        "question": "播音文科综合成绩475.5，有希望吗",
        "answer": "今年录取方式改革，可致电02887580030详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "艺体文科生，文化391，美术240，综合成绩495.5有望被贵校录取吗",
        "answer": "分数希望比较大，可以填报。也注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业录取",
        "question": "老师您好 四川理科499填贵校的计算机类 或者电子信息类是否能稳",
        "answer": "比较稳的分数，可以填报。同时注意计算机类单科要求，建议服从调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "2024四川文，位次32849，贵校的财务管理和会计能录取吗，几率有好大",
        "answer": "这个位次希望非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川考生理科496有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有希望，且希望较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "广西理科十四万多一点点，有希望吗？",
        "answer": "信息较少，欢迎致电02887580030详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下，注意填好后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "文科479分地域加分25分上贵校希望大吗？",
        "answer": "加上加分后，希望非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师您好，福建省物理类462，排101592有机会上贵校吗？女生有什么专业推荐？学费多少？",
        "answer": "福建这个分数可以填报，详细欢迎致电02887580030咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术生综合分460可以报你们学校吗",
        "question": "综合分460有机会报你们学校设计专业吗",
        "answer": "可以尝试冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好山东省排23万有机会被贵校日语专业录取吗",
        "answer": "我校日语专业录取分数相对较低，欢迎致电02887580030详细咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "广西物生地437位次103625可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-学校报名",
        "question": "安徽历史类学生483，排名36658，报咱们学校，希望大吗？",
        "answer": "有希望，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺术生 文化380 统考224 艺术总排名10992",
        "question": "有机会被贵校视觉传达设计录取吗？",
        "answer": "有机会，注意填好保底学校。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问今年湖南理科428有几率录取吗？",
        "answer": "湖南招生计划较少，不太好确定。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-院校代码是多少 四川文科502能上贵校吗",
        "question": "不清楚院校志愿填报代码",
        "answer": "院校代码5703"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科500 排名39618有机会汉语言文学吗",
        "answer": "希望较大，注意填好后续保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是 多少，服从调剂会被退档吗文化357专业223综合分上贵校的机会大吗？",
        "answer": "按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在120%以内;按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内，进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求且服从专业调剂者，我校原则上不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科495有希望吗",
        "answer": "理科495希望非常大。同时注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术",
        "question": "我文科美术综合分506可以来吗",
        "answer": "分数来看，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生咨询",
        "question": "老师 四川美术生综合分487.6分 ，报考你们学校能录取吗？",
        "answer": "有希望，可以报考，注意填好后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗 服从专业调剂能保证不退档吗？",
        "answer": "有希望，可以填报。进档后服从专业调剂，不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业",
        "question": "老师您好！请问文科477英语117语文113报英语专业有机会录取吗！",
        "answer": "有机会，注意填好后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-高考录取咨询",
        "question": "广东物理类452分，省排23万，能报考贵校吗",
        "answer": "可以尝试冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理490能冲贵校吗？",
        "answer": "能冲。希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术生",
        "question": "老师您好请问江西美术生文化415专业237.6有机会上贵校吗",
        "answer": "有机会的，可以填报。注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-2024理科499",
        "question": "理科499能上贵校吗？放在哪个位置合适？锦城学院考研上岸率如何？",
        "answer": "你的分数希望很大，考研率约16%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是多少，服从调剂会被退档吗？综合分457能上贵校的机率有多大呢",
        "answer": "按照顺序志愿投档的批次，调档比例原则上控制在120%以内;按照平行志愿投档的批次，调档比例原则上控制在105%以内，进档考生思想政治品德考核合格、身体健康状况符合相关专业培养要求且服从专业调剂者，我校原则上不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生",
        "question": "贵校对陕西招生代码是多少？对陕西播音主持招生代码是多少？",
        "answer": "招生代码参考陕西省考试院下发的招生计划合订本。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城",
        "question": "四川文科484能上吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术综合470，能不能上贵校？",
        "question": "专业218，我花了362。少数民族加分35，能不能上贵校？",
        "answer": "有希望，注意填好后续保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问四川理科501有望被贵校录取吗？",
        "answer": "理科501这个分数非常有优势，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "宿舍有空调，教学也会有。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师，您好！四川理科490，能报贵校吗，希望大吗，能报的专业多吗",
        "answer": "理科490可以填报，专业可以根据自己兴趣选择，服从专业调剂。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川凉山考生理科450加25照顾分475能上贵校吗",
        "question": "进学校是否可转专业 考研率如何",
        "answer": "在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业（国际班按另行规定执行）。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科508被软件工程或者电子信息类专业录取大不大",
        "answer": "录取概率很大，注意一下软件工程单科限制。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "安徽理科考生压线一分过本科 有机会被录取么",
        "answer": "有很大机会被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "山东文科生，451分，报考贵校的大数据与会计专业有希望吗",
        "answer": "可以报，注意填后续志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "请问四川文科498分可以报考贵校汉语言文学吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下。注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-福建考生",
        "question": "福建历史类447，排名23048，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，机会比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "吉林省物理366能录取吗",
        "answer": "可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问四川理科502可以报贵校热门的专业吗？",
        "question": "请问四川理科502可以报贵校热门的专业吗？我想学计算机类或软件工程",
        "answer": "可以报考，注意一下计算机或软件工程的单科成绩。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-广东艺考",
        "question": "老师请问广东表演综合分472 有希望吗",
        "answer": "广东表演第一年按综合成绩录取，暂无数据参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "重庆文科441可以冲一下本校的新闻学嘛",
        "answer": "可以尝试冲一下，重庆可以填报机会较多。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "湖北理科473分，最低分位次111877，有机会被贵校审计专业录取吗",
        "answer": "有机会的，注意填报保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城学院",
        "question": "成都锦城学院有专业级差吗，四川理科493报考贵校机会大吗？",
        "answer": "我校无专业级差，机会相对来讲还是比较大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问 河北物理方向471能考本校吗",
        "answer": "分数不是特别有优势，可以尝试冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "请问老师，四川文科484，位次53051，有机会上贵校吗？",
        "answer": "可以尝试冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科吗",
        "question": "请问江西物理方向453分有机会录取贵校本科批次吗",
        "answer": "根据近年的录取情况看，你这个分数还是有机会的，同时注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川文科505有机会上贵校吗",
        "question": "四川文科505有机会上贵校吗",
        "answer": "希望非常大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科485能上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "文科495有希望上本贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问贵校今年对于湖北的分数线大概会是多少呢",
        "question": "老师您好，我是湖北物理方向考生，今年高考分数468，不知能否有机会进入贵校学习",
        "answer": "目前还无法准确预测，你的分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "理科494能报考贵校吗",
        "answer": "希望比较大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-2024体育",
        "question": "2024体育收分多少",
        "answer": "暂时还无法准确预测。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-湖北",
        "question": "湖北理科，474，111081想学新闻或者语言类可以吗",
        "answer": "我校新闻学在湖北有招生计划，你的分数冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺体录取",
        "question": "四川美术艺体理科综合分467.5有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "理科你这个分数还是比较有优势的"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生咨询",
        "question": "老师 四川美术生综合分487.6 报考你们院校录取机会大不大？",
        "answer": "可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科485分能上贵校的会计专业吗？",
        "answer": "有希望，可以冲一下。注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-美术",
        "question": "文化385，美术240，综合成绩492有望被贵校录取吗",
        "answer": "有希望，你的分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-是否被录取",
        "question": "四川理科498有希望上贵校吗？想学会计专业",
        "answer": "你的分数比较有优势，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考",
        "question": "福建，物理460，排名103532有希望进本校吗？",
        "answer": "你的分数可以填报，有一定风险，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科488能上贵校嘛",
        "answer": "有一定的希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-对口升学本科招生",
        "question": "老师，您好，请问一下智能制造类571分，排名236有希望就读贵学校吗？",
        "answer": "我校第一年进行对口本科招生，暂无数据参考，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-成都锦城",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校专科可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次19万，我今年是23万",
        "answer": "希望较大，可以冲一下。我校今年专升本上线是99%，很几个专业达到100%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师浙江位次198097成绩471有希望吗",
        "answer": "根据往年数据，有希望，也有一定的风险。注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-安徽452物化政考生报会计学能否被贵校录取",
        "question": "安徽452物化政考生报会计学能否被贵校录取",
        "answer": "我校专科在安徽无招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川体育79.58，文化433可以报考学校体育专业吗",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "贵校在江苏有招生计划吗436可报吗",
        "answer": "我校在江苏有招生计划，可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师您好 辽宁理科391能进贵校吗",
        "answer": "有一定的希望，但是也有风险，注意填好保底。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-能否录取",
        "question": "云南美术生 文化(理科)379 排名129723 艺术：243.58排名：7854 能否被贵校录取？",
        "answer": "可以填报。详情欢迎来电02887580030."
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-请问四川考生 471 服从调剂 能上的概率大吗",
        "question": "请问四川考生 471 服从调剂 能上的概率大吗",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专科",
        "question": "请问四川文科生436报贵校专科能上吗",
        "answer": "可以报考，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "文科477，加分后502能被录取吗",
        "answer": "希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "理科474有希望吗",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川美术生 文化390 专业230 综合482，5能上该校的机率大吗？",
        "answer": "有希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川考生",
        "question": "高考成绩483 排名160534 有机会上贵校吗。 贵校投档比例为100%",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "理科376能报吗？",
        "answer": "可以报考我校专科，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-招生计划",
        "question": "今年重庆考生484能选上计算机专业吗",
        "answer": "可以填报，建议多填几个专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师看看我！",
        "question": "江苏 历史类 499 位次40718-41176 有希望报考本院校吗？",
        "answer": "可以填报，你的分数应该是比较稳的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川 理科 471 位次177723 能被贵校录取吗？",
        "question": "四川 理科 471 位次177723 能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科502上通信工程专业风险大吗",
        "answer": "希望很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-河南理科467",
        "question": "河南理科467，报贵校能录取吗",
        "answer": "你的分数希望很大，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-look me",
        "question": "山西 理工·415能上本校吗",
        "answer": "分数来看比较有优势，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "贵学校你好，本人重庆考生高考418分，想试问一下能否被贵学校录取，还有就是，想问一下，进校之后转专业有什么条件，谢谢",
        "answer": "可以填报我校专科，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-文科483有希望吗？",
        "question": "。",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-投档比",
        "question": "投档比是多少？理科512四川有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "希望很大，根据相关规定我校投档比例不超过105%。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺术",
        "question": "音乐表演245，文化课270，综合分441，但是文化课没过线，有希望报贵校吗",
        "answer": "我校无音乐表演专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-问问录取概率",
        "question": "2024年高考生物政地474能上贵学校吗 排名在174680",
        "answer": "你的分数可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专科批",
        "question": "请问老师我四川文科368可以报贵校专科批吗？想专升本",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "四川文科492贵校录取机会有吗。特别是汉语言文学，会计",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-江苏",
        "question": "江苏文科499有希望吗？",
        "answer": "你的分数非常有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "你好，四川文科492能上贵校的汉语言文学，会计吗",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "安徽理科473有希望吗",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-理科469能上吗？可选择专业多吗",
        "question": "理科四六九能上吗？可选择专业多吗？",
        "answer": "可以冲一下，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川美术",
        "question": "专业251文化361综合494能上吗？服从调剂",
        "answer": "今年分数改革，暂时无法准确预测，但是你的分数比较有优势，可以填。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-理二本线上39（498）成功录取贵校会计概率有多大",
        "question": "理二本线上39（498）成功录取贵校会计概率有多大 志愿投档后学校一定录取吗",
        "answer": "你的分数希望很大，可以填报。服从专业调剂，高考体检符合要求不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川",
        "question": "你好老师 体育生专业72.7 文化349能不能报考贵校体育专业啊",
        "answer": "可以报考，今年第一年招收体育，无数据参考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺术",
        "question": "文科422 美术228 综合分496有机会吗一分一段表排一万零八百多",
        "answer": "有希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科473可以报考贵校吗",
        "answer": "理科473可以冲一下，同时注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科451加分上线476，有没有希望",
        "answer": "有希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川美术生综合费476.8，位次15200，有机会录取吗",
        "answer": "有希望，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "重庆考生文科438分，排名29821能读贵校管理学吗？",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-重庆文科466能上贵校吗",
        "question": "重庆文科466能上贵校吗",
        "answer": "根据去年录取情况来看，有希望的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-艺术",
        "question": "贵校对艺体类学生的美术分有限制没有，对综合分的录取分是多少。调档退不退？",
        "answer": "文化与专业双上线，按综合分录取。对体检合格，服从专业调剂考生不退档。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-报考咨询",
        "question": "请问四川考生482分排名161982能上贵校吗",
        "answer": "有希望，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "请问四川理科生今年高考分数509，位次在122881，能报贵校哪些专业",
        "answer": "你的分数很有优势，我校的专业基本上可以选择。主要结合自身的兴趣爱好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专科",
        "question": "413分能上专科吗",
        "answer": "有希望的，可以冲一下。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-文科美术245，文化385能上贵校吗",
        "question": "四川文科考生美术245，文化385综合分498.75有机会报考贵校吗",
        "answer": "你这个比较有希望，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "高考分数495是否能稳定被贵校录取",
        "answer": "理科495，希望非常大的。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-老师看这里",
        "question": "四川文科510位次321070有希望吗？可以报什么专业？学费情况",
        "answer": "你的分数希望很大，专业选择主要结合自身兴趣爱好。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川理科446有机会录取吗",
        "answer": "填报我校专科，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？陕西理科一本是475，二本372.",
        "answer": "你的分数可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？陕西理科一本是475，二本372.",
        "answer": "你的分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取标准",
        "question": "贵校您好 请问位次云南省64647除了可以报考贵校的计算机专业 还有其他的专业可以报考吗 能举几个可以报靠的专业吗 能报考电气自动化吗",
        "answer": "我校在云南招生专业，可以云南考试院下发的计划合订本。我校无电气自动花专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-咨询",
        "question": "1.四川文科505，排名35743，上贵校的汉语言文学几率大吗 2.汉语言文学的宿舍是几人间，有独立卫浴吗，是不是上床下桌，谢谢",
        "answer": "你的分数希望很大，可以放心填报。宿舍是四人间，上床下桌。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理498分 位次138841",
        "question": "想读大数据管理与应用 有希望被录取吗？",
        "answer": "希望很大的，根据数据来参考，可以大胆的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-486理",
        "question": "486理科，有机会上不",
        "answer": "有希望，可以冲一下，同时注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-分数",
        "question": "认可川内少数民族考生加多少分",
        "answer": "我校根据四川省招委相关政策执行加分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "您好老师，我是四川考生，请问503分是否能进入贵校。其次贵校的专业是否对某些科目有限制，例如数学必须考多少分才能录取。",
        "answer": "你好，你的分数填报我校希望很大。详细单科限制可以参见我校招生章程。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-专业",
        "question": "限定英语是指大学里要学英语还是高考语种要求是英语",
        "answer": "高考语种要求英语。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "四川文科考生裸分449，地区加分25分，今年有录取可能吗",
        "answer": "有一定的希望，注意填好后续保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "理科431能上吗",
        "answer": "四川理科431填报我校专科，希望较大。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取加加分政策",
        "question": "裸分470，少数民族待遇县+25认同吗，如果认同495分今年能上贵校吗四川理科",
        "answer": "我校承认加分，加分后你的分数很有优势。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-录取",
        "question": "老师您好 今年分数499上贵校希望大吗",
        "answer": "希望很大的，你这个分数。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川录取",
        "question": "四川文科496分，位次42811，请问有机会录取本校吗",
        "answer": "希望较大，我校在川今年共计增加了571个招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科488能上吗",
        "question": "嗯",
        "answer": "希望较大，但是也有一定风险，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-加分",
        "question": "高考成绩456，有贫困地区25分加分可以报考吗",
        "answer": "我校承认加分。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-四川理科生录取",
        "question": "请问四川理科480，有希望录取吗",
        "answer": "有希望，但是也有一定的风险，注意填好保底志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-学费",
        "question": "学费一年多少钱",
        "answer": "我校严格按照四川省教育厅、四川省发展改革委、四川省市场监管局备案标准执行。\n2024年收费标准为:\n普通类本科专业18000元/年(新设本科专业商务英语、智能工程与创意设计、新媒体技术、供应链管理为17000元/年);普通类专科专业均为18000元/年;艺术类专业20000元/年;体育类专业为20000元/年。\n住...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-云南考生",
        "question": "云南美术生理科文化385分排名123537专业246.2分排名6107 能否被贵校录取 ？服从调剂 综合分66.28",
        "answer": "云南美术类我校共计16个计划，你的分数可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "可不可以调专业，有没有什么要求，应该怎么做",
        "answer": "我校可以转专业。具体要求是在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "成都锦城学院",
        "title": "成都锦城学院-转专业",
        "question": "可不可以调专业，有没有什么要求，应该怎么做",
        "answer": "我校可以转专业。具体要求是在符合高考录取原则的前提下，本科学生入学后第二学期至第五学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好按我校相关规定申请转专业。专科非第一专业志愿录取的考生入学后第二学期至第三学期，每学期开学的第一周内均可根据自己的兴趣爱好申请转专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-四川文科252分，193870名",
        "question": "有希望被贵校城市轨道交通运营与管理录取吗",
        "answer": "同学这个分数录取的几率很大的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-志愿",
        "question": "四川文431分有机会录取吗",
        "answer": "同学这个分数是可以的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-能否录取",
        "question": "四川艺考221，文化265，能否被贵校录取？",
        "answer": "同学这个分数填报我校志愿是有几率被录取的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-四川美术生",
        "question": "我想问一下今年美术有哪些专业？",
        "answer": "我校今年在美术类招生的专业有：融媒体技术与运营、摄影摄像技术、影视多媒体技术、产品艺术设计、动漫设计、广告艺术设计、环境艺术设计、人物形象设计、美术教育、室内艺术设计。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-对口招生，教育类招多少人？",
        "question": "对口招生，教育类招多少人？",
        "answer": "招收224人。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-四川音乐艺考",
        "question": "请问四川文化314艺考音乐表演美声228能被贵校录取吗？",
        "answer": "同学这个分数是可以填报我校志愿的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-录取",
        "question": "湖南省美术联考242文化277综合分252.5可以被本校的美术类专业录取吗？",
        "answer": "同学我校今年第一年在湖南招生，同学的分数可以填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化传媒职业学院",
        "title": "四川文化传媒职业学院-报考",
        "question": "河南美术194文化课282可以报考吗",
        "answer": "同学我校今年第一年在河南省招生，同学这个分数是可以填报我校志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "老师 给招生办打电话怎么老不接呀",
        "answer": "首先欢迎对四川华新现代职业学院的关注，上班时间都是有人接电话的，我们学院官微下面都有各专业老师的联系电话，欢迎咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "老师 我看我们招生之友上面贵校对河南文科有大数据与会计 电子商务 这两个专业有招生呀",
        "answer": "有招生计划，可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-四川文科美术考生综合444",
        "question": "四川文科美术考生文化320美术227报考学校广告设计录取概率大吗",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，今年艺术类第一次改革，无参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "河南文科325 213040报考大数据与会计 电子商务 希望大不大",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，去年我校未投放这二个专业，无参考，但去年河南文科专业最低的投档线是242，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-咨询录取",
        "question": "河北物理类255分有希望被录取吗？",
        "answer": "欢迎填报四川华新现代职业学院，去年我院物理类最低高档线238，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-河南考生",
        "question": "河南文科279，位次270820有机会被贵校护理专业录取吗？",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，我院去年在河南该专业文科的调档线247，仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-咨询",
        "question": "老师您好，四川省理科301，位,290858，报考贵校并填服从调剂被录取的概率大吗？",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，四川这分并服从调剂被录取的概率还是大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-广西物化地273能录上嘛",
        "question": "广西物化地273能录上嘛",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，去年我院在广西录取的最低投档分数线是182."
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-文科",
        "question": "你好，文化279，美术217，综合410位次113521。能报贵校吗？",
        "answer": "同学你是普高生还是职高生，如是职高生我校未在文化类投放招生计划。如是普高生，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-广东物理类346分，排位378959",
        "question": "①是否有机会报计算机应用技术，软件技术和云计算技术应用 ②以上三个专业今年招多少人",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，今年我院是首次在贵省招生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "河南文科325 211761-213040 报考贵校有望录取嘛",
        "answer": "首先欢迎填报四川华新现代职业学院，有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "老师您好，我是来自重庆的一名理科生，368分，位次为116755，报考本校的几率大吗？本校能否转专业？是否有条件？",
        "answer": "欢迎填报四川华新现代职业学院（5188）"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-四川文科252分，193870名",
        "question": "有希望被贵校汽车检测与维修及相关专业录取吗，谢谢老师回复",
        "answer": "欢迎A志愿填报四川华新现代职业学院（5189），还是有希望。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-广西考生报考贵校",
        "question": "广西考生报考贵校,历史类，分数/排位：219/126557，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "欢迎报考四川华新现代职业学院（14005），去年历史类正录最低投档成绩182。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "同学我校今年在陕西投放理科计划5个，欢迎填报四川华新现代职业学院。专升本详情可以咨询我校教务处。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-美术",
        "question": "文化305艺体237 可以吗",
        "answer": "欢迎填报5189四川华新现代职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "四川271 排位295353可以填报吗",
        "answer": "欢迎填报5189四川华新现代职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-三校生",
        "question": "江西三校生214能录取吗？",
        "answer": "我院在江西投放的是普通类招生计划，如果符合是可以进行填报，不符合是填报不了的。"
    },
    {
        "schoolName": "四川华新现代职业学院",
        "title": "四川华新现代职业学院-录取",
        "question": "河南省理工190分能上吗",
        "answer": "去年理科最低投档线221分，仅供参考。欢迎填报四川华新现代职业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-志愿填报",
        "question": "陕西理科，近视，镜片度数400度，报考贵校铁路类专业，影响以后就业吗？",
        "answer": "眼镜镜片度数400度，报考我校铁路类专业，不影响录取。欢迎填报四川铁道职业学院，在陕西招生代码7341。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科450能走到好点的专业吗",
        "answer": "四川理科450分报考四川铁道职业学院，概率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-广东",
        "question": "今年首次在广东招吗 物理352 37w排名有机会吗",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在广东省招生，物理类352分，上线概率非常大，欢迎大胆填报四川铁道职业学院，在广东省招生代码14006。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-咨询",
        "question": "陕西理科375可以报贵校的哪些专业",
        "answer": "四川铁道职业学院2023年在陕西省理科最低调档线285分，参考往年录取情况，陕西理科375报考四川铁道职业学院，概率非常大，欢迎填报，在陕西招生代码7341。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取分数",
        "question": "四川理科406服从调配有希望吗？位次在24万8",
        "answer": "希望较大，欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "历史类326分能要贵校录取吗",
        "answer": "感谢关注四川铁道职业学院，2024年在广西只招收物理类考生。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-457能进本校吗？招生计划是不是1:1？有什么推荐的专业",
        "question": "？",
        "answer": "四川2024年理科457分，报考我校概率非常大，招生计划投档比例是1：1，欢迎报考，在四川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-在河南招生吗？",
        "question": "河南文科409有希望报考吗？",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年河南没有招生计划，感谢关注！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "2023年在陕西最低录取分数285分，参考往年录取情况，理科319分上线概率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在陕西招生代码7341。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "湖南理科363分报铁道信号自动控制能被录取吗？机会大吗？",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在湖南招生，湖南理科363分上线概率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在湖南招生代码5179。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-专业",
        "question": "请问哪些专业有限制条件？",
        "answer": "关于专业限制条件，可在我校《2024年招生章程》查看，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183.。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-投档",
        "question": "请问贵校今年的投档比是多少？",
        "answer": "投档比例1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-新疆",
        "question": "您好贵校老师，新疆和田，理科249，单列类位次28392，是否能被录取或可能性有多大，谢谢！",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年在新疆暂时没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年在安徽暂没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-填报",
        "question": "老师您好，湖南380分理科男生能报咱们学校吗，咱们学校投档比是105%吗，多出来的学生是怎么处理？就比如我们湖南今年好像只招6个人",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在湖南省招生，湖南380分理科上线概率非常大，投档比例1:1,欢迎报考四川铁道职业学院，在湖南招生代码5179。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-专业",
        "question": "重庆理科女402能报什么专业？城市轨道应用技术录取几率大吗？",
        "answer": "所有物理类专业均可填报，欢迎报考四川铁道职业学院，在重庆招生代码5185。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-贵州考生382物理方向可以被该学校录取嘛",
        "question": "可以被 电气自动化技术 录取嘛",
        "answer": "几率非常大， 欢迎报考四川铁道职业学院，建议多填几个专业"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-专升本",
        "question": "报考贵校铁道机车运用与维护，铁道通信与信息化技术专业，专升本有没有联合学校",
        "answer": "四川省从2024年开始，专升本实行统考，每个专业的专科毕业生都有机会参加毕业当年专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科421有机会录取吗",
        "answer": "机会较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川女生文科生283",
        "question": "想报贵校专业可行不？",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-住院",
        "question": "贵校的新生宿舍是怎么分配，如何分配到上床下桌？费用是多少",
        "answer": "学校新生宿舍有4人间和6人间，新生报到时统一安排，住宿费4人间1200元/年，6人间1000元/年。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "老师您好！我是江西理科350分，录取贵校希望大不大，谢谢！",
        "answer": "录取希望非常大，欢迎填报四川铁道职业学院，在江西招生代码6831。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "理工 四川426能报吗",
        "answer": "四川铁道职业学院2023年在四川理工调档线418分，仅供参考。欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码：5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "广西物化地340分，位次187046，报贵校铁道机车运用和维护和铁道交通运营管理哪个机率大？",
        "answer": "广西物理类考生这两个专业概率都比较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在广西招生代码14006。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "老师您好，青海考生，理科，260多分，被贵校录取的概率大吗",
        "answer": "我校（四川铁道职业学院）2024年首次在青海招生，录取概率很大， 欢迎报考四川铁道职业学院，在青海招生代码5143。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-陕西理358能报贵校什么专业",
        "question": "陕西理358能报贵校什么专业",
        "answer": "四川铁道职业学院2023年理科在陕西投档线285，建议：专科批次第一志愿填报四川铁道职业学院，专业6个填满，服从专业调配，录取概率更大。欢迎报考四川铁道职业学院，在陕西招生代码7341."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-西藏理科男B类283分排名1458",
        "question": "如果我报考贵校，录取几率大吗",
        "answer": "我校（四川铁道职业学院）2024年首次在西藏自治区招生，录取几率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在西藏自治区招生代码1173。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川理科461，但是有800度高度近视",
        "question": "可以报考贵校的轨道交通之类的专业吗",
        "answer": "高度近视不建议填报我校铁道运输和城市轨道交通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗",
        "answer": "非常抱歉，四川铁道职业学院2024年在山东省暂时没有招生计划，欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-志愿填报咨询",
        "question": "老师您好，本人重庆考生。请问为避免退档，如果在“高职专科批”报考贵校为第一志愿的同时，在本科批还填报了其他本科院校，则优先从本科批开始录取，还是从贵校开始录取？或者说，为了报考贵校，是否不能填报本科批志愿？",
        "answer": "按照录取政策：录取顺序是优先从本科院校先录取，也就是如果考生先被本科院校录取，则不能被专科批次学校录取。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "湖南理科363分报铁道类专业能被录取吗？机会大吗？想报铁道信号自动控制能被录取吗",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在湖南省招生，理科363分概率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在湖南省招生代码5179。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "448文科被大数据与会计专业录取可能大吗？铁道",
        "answer": "几率很大，我校2023年在四川文科调档线431，仅供参考，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-专业",
        "question": "金融服务与管理需要多少分啊？",
        "answer": "四川铁道职业学院2023年在四川文科调档线431分，仅供参考，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川文科448被大数据与会计录取的概率大嘛？",
        "answer": "概率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "海南考生，化生地468分，能报考贵校吗？",
        "answer": "我校2024年在海南省暂时没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "湖南理科363分能报铁路方面的专业吗，机会大吗",
        "answer": "几率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在湖南省招生代码5179。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-河北",
        "question": "我河北理379可以报考不",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年在河北暂时没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取问题",
        "question": "请问四川理工437会被贵校录取吗",
        "answer": "几率很大，欢迎报考四川铁道职业学院，建议专科批次第一志愿填报，6个专业志愿填满，服从专业调配，录取概率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-志愿",
        "question": "四川文431分有机会被贵校录取吗",
        "answer": "几率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-257能否报贵校",
        "question": "老师你好，青海考生，理工257分，能报告贵校吗？",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在青海省招生，机会非常好，欢迎报考四川铁道职业学院，在青海省招生代码5143。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-文科400能上贵校吗",
        "question": "文科400能上贵校吗",
        "answer": "几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在四川招生代码5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "河南理综384 有可能被录取吗？",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年在河南没有招生计划，欢迎关注四川铁道职业学院！！！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-订单班",
        "question": "老师请问贵校有订单班吗？",
        "answer": "我校没有订单班。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "铁重庆考生317有机会进入贵校吗",
        "answer": "几率较大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科男431分，报考贵校有希望吗？服从调剂，会退档吗？",
        "answer": "参考往年我校录取情况，四川理科男431分报考四川铁道职业学院，上线几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。服从调剂，如投档到我校则基本不会退档。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "江西文科男生448，60897名能报考吗",
        "answer": "非常抱歉，我校（四川铁道职业学院）2024年在江西暂时没有文科招生，只有理科招生计划，欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "2024年少数民族一类模式文科女裸分342 有希望报考吗？",
        "answer": "我校没有招收一类模式，很遗憾。欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-招生",
        "question": "四川文科女427排名101044 铁道交通运营管理有希望吗",
        "answer": "铁道交通运营管理专业，文科2023年在四川调档线469分，仅供参考，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "四川考生理科406有机会报考贵校吗?",
        "answer": "几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "湖南理科363分有机会吗",
        "answer": "四川铁道职业学院224年首次在湖南省招生，湖南理科363分录取概率非常大，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "体育77.26文化加分348",
        "answer": "欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-志愿还没填",
        "question": "体育77.26高考加分348",
        "answer": "欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考高速铁路客运服务",
        "question": "四川女生文科280分",
        "answer": "欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科402可以报吗",
        "answer": "欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "广东省物理412录取概率大吗",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在广东省招生，录取概率非常大，大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川",
        "question": "辽宁历史类女生375想报铁道专业",
        "answer": "非常抱歉，四川铁道职业学院在辽宁暂时没有招生计划，欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川文科加分451能填报贵校吗？",
        "answer": "可以填报，几率非常大，建议普通专科批次第一志愿填报四川铁道职业学院，专业服从调剂录取概率更大。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "文科444报考贵校几率大吗？",
        "answer": "几率很大，欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-浙江考生理科456能报考本校么",
        "question": "是否向浙江招生",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年在浙江主要招收理科生，大胆填报，几率非常大！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-学习",
        "question": "高考日语考生可不可以用日语4.6级代替英语4.6级，学校是否设有日语公开课，是否可以不修英语修日语",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "总得分386 位次203400可以录取贵校吗",
        "answer": "四川铁道职业学院2024年首次在江西省招生，总得分386 位次203400录取概率非常大，大胆填报！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-订单班问题",
        "question": "您好！请问进入订单班学生比例有多少呢？进入条件要求和程序是什么？大致待遇如何？谢谢",
        "answer": "我校没有订单本。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取，谢谢回答！",
        "question": "你好，陕西理科女生，349，位次143342，这个分数有机会被录取吗？如果能被录取，有什么专升本率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "“陕西理科，349，位次143342”填报四川铁道职业学院，录取概率非常大，欢迎大胆填报。投档比例按照生源地省级招生主管部门规定执行，一般情况是1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川铁道",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万，且本人近视 身高155",
        "answer": "录取几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-咨询",
        "question": "理科文化264美术219有希望上本校吗",
        "answer": "我校没有开设美术类专业，欢迎关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-咨询录取",
        "question": "请问四川文科报考本校铁道通信信息化技术有希望吗？",
        "answer": "我校铁道通信信息化技术只招收理科，欢迎关注四川铁道职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-专升本",
        "question": "请问贵校可以参加专升本吗",
        "answer": "根据四川省专升本相关政策，2024年开始，专升本实行统考，专科毕业生成绩优异均可参加专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "云南理科339，位次148601，服从调剂，被贵校录取概率大吗，还有请问咨询到今年云南扩招是多少人？",
        "answer": "录取概率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在滇招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "老师你好！川内文科女生414分 111202位次 能报贵校的铁道交通运营管理和城市轨道交通运营管理吗 录取概率有多大呢？",
        "answer": "可以填报，铁道交通运营管理专业2023年在川调档线469，仅供参考。欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "云南文科464报贵校铁道交通运营管理专业录取概率大吗？",
        "answer": "录取概率非常大，大胆填报，四川铁道职业学院在云南招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-河南理科",
        "question": "河南理科382可以么",
        "answer": "我校2024年在河南暂时没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "云南文科470分录取率大吗",
        "answer": "录取概率非常大， 欢迎报考四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科449报考贵校铁道交通运营管理专业有希望吗",
        "answer": "欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川理科生",
        "question": "高考分数479能被录取轨道相关专业吗",
        "answer": "大胆填报，建议：普通专科批次第一志愿填报四川铁道职业学院，在川招生代码5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川理科考生451可以报考贵校吗？",
        "question": "四川理科2024届考生434可以报考贵校吗？",
        "answer": "欢迎大胆填报四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "401报铁路学院有机会吗",
        "answer": "几率较大，欢迎填报四川铁道职业学院！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "理科453可以报考贵校铁道信号自动控制孩子铁道通信与信息化技术吗",
        "answer": "欢迎大胆填报。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "429分有机会报考贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "几率非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "今年四川省理科402可以报吗?新生全面复查是什么?",
        "answer": "欢迎填报四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川理科443能上吗？",
        "answer": "几率非常大，欢迎报考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "我想请问四川文科467能上贵校的铁道交通运营管理专业吗",
        "answer": "无法准确回答您的问题，要投档录取的时候才知道。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "文科446录取结果大嘛",
        "answer": "录取概率非常大，四川铁道职业学院2023年在重庆历史类调档线445分，仅供参考。欢迎报考四川铁道职业学院，在渝招生代码：5185。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "文科446录取结果大嘛",
        "answer": "概率非常大，四川铁道职业学院2023年在重庆市历史类调档线445分，仅供参考。欢迎报考四川铁道职业学院，在渝招生代码5185。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "川内理科431有希望录取么",
        "answer": "参考往年录取情况，希望很大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录入",
        "question": "文447能有希望吗",
        "answer": "参考往年我校录取分数，文科477，希望很大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码：5183."
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "川内理科412报贵校希望大吗",
        "answer": "参考往年我校在川录取情况，川内理科412报我校希望较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码：5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "你好老师，贵校招生章程要求（任何一眼矫正到4.8镜片度数大于800度的考生不宜报考以上专业。）我体检报告裸眼左右视力4.0，矫正视力左右4.8，矫正度数左右-400请问可以报考贵校吗？谢谢老师！",
        "answer": "可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录斯",
        "question": "请问你们铁道院校今年录取分数线是多少",
        "answer": "今年的录取分数要投档时才能确定，由省教育考试院发布。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-订单班",
        "question": "麻烦请问下贵学校怎么报考订单班",
        "answer": "我校没有具体的订单班。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "四川理科389有机会上吗",
        "answer": "几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "川内理科442报贵校希望大吗？",
        "answer": "川内理科442,参考往年录取数据，报考我校，录取几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-报考",
        "question": "请问理科345报考有希望吗？",
        "answer": "理科345,参考往年录取数据，报考我校，有一定希望，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "云南理工408能录取到贵校的城市轨道交通运营管理专业吗？",
        "answer": "参考往年我校在云南录取数据分析，四川铁道职业学院2023年在云南省理工调档线378分，仅供参考，欢迎报考四川铁道职业学院，云南招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "福建387物理能报ma",
        "answer": "四川铁道职业学院（前身为原铁道部直属国家级重点中专），2024年首次在福建省招三年制专科，欢迎报考四川铁道职业学院，几率非常大！"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-进入贵校后能否转专业",
        "question": "进入贵校后能否转专业",
        "answer": "我校有转专业相关政策，进校后有1次转专业机会。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-河南省理科生350分能报考贵校吗",
        "question": "河南省理科生350分能报考贵校吗？",
        "answer": "我校（四川铁道职业学院）2024年在河南省暂时没有招生计划，感谢关注四川铁道职业学院。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-四川录取",
        "question": "四川理科考生434可以报考贵校吗？",
        "answer": "几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川考生女生理工445有机会报考进入贵校吗？",
        "answer": "几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "理科449能上吗",
        "answer": "几率非常大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-外语语种",
        "question": "大学外语能选日语吗，就是大学外语考试考日语。没日语课也行，能考日语就行。",
        "answer": "根据我校《2024年招生章程》规定，不限制考生应试外语语种，但考生进校后，学校以英语作为外语教学，非英语语种的考生在填报志愿时需慎重。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-录取",
        "question": "四川文科381可以填报吗？",
        "answer": "我校2022年四川文科调档线416分，2023年四川文科调档线431分，仅供参考，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码：5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-请问老师今年426可以进本校吗",
        "question": "四川考试理科426",
        "answer": "几率很大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-什么专业比较适合女生",
        "question": "理科424有希望被录取吗",
        "answer": "理科424，参考往年录取情况，几率较大，欢迎报考四川铁道职业学院，在川招生代码：5183。"
    },
    {
        "schoolName": "四川铁道职业学院",
        "title": "四川铁道职业学院-选专业",
        "question": "2024高考理科424分选什么专业比较好",
        "answer": "我校2024年理工在川招生专业共有16个，欢迎报考，具体专业简介可在我校微信公众号查看。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-四川语种",
        "question": "日语生可以报考本校吗，录取后有学英语的硬性要求吗",
        "answer": "我校录取时只看考生成绩，并未限制语种。进校以后的学习安排请咨询学校教务处0816-2389644。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-河南",
        "question": "河南理科376能录取该校中医学专业吗",
        "answer": "我校今年首次招收河南考生，故无相关分数来进行判断。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "请问贵校的口腔医学可以专升本吗？",
        "answer": "专升本，今后是按省上统一要求，满足报名条件后，统一报名统一考试统一填报志愿等。具体政策可以上网查阅四川省的相关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-是否对江西招生",
        "question": "本人江西考生388，排名20w左右，是否有希望被贵校录取，是哪几个专业？是公办还是民办啊？",
        "answer": "江西今年无招生计划。我校为公办院校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科考生485分可以报贵院的口腔医学专业吗？",
        "answer": "我校往年统招文理科调档线以及相关专业录取分数情况请查阅学校招生信息网 https://zs.scctcm.edu.cn/showarticle_zs.php?actiontype=10&id=137&keyword_type=&search_keyword= 仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "四川484读贵校口腔医学稳吗，中医学呢？",
        "answer": "我校往年统招文理科调档线以及相关专业录取分数情况请查阅学校招生信息网 https://zs.scctcm.edu.cn/showarticle_zs.php?actiontype=10&id=137&keyword_type=&search_keyword= 仅供参考！"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-甘肃考生",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师!",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-云南省文科生470位次49771可以枚中药学，中医药吗",
        "question": "可以报针炙推拿和护理吗",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-山东",
        "question": "物化生421，能报考贵校什么专业",
        "answer": "我校今年在山东没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-咨询中医学专业",
        "question": "四川文科女462,被贵校中医学专业录取的机会大吗?谢谢！",
        "answer": "我校往年文理科调档线以及相关专业录取分数情况请查阅学校招生信息网 https://zs.scctcm.edu.cn/showarticle_zs.php?actiontype=10&id=137&keyword_type=&search_keyword= 仅供参考！建议其他院校志愿也综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "你好，江西历史449有希望录取贵校吗",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-云南文科生470可以报吗？",
        "question": "可以报口腔专业吗？",
        "answer": "口腔医学专业在云南没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "四川文科474被贵校医学方面专业录取概率大不大",
        "answer": "考生你好，按照往年的分数来看，还是有一定的希望。仅供参考，请综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-报考",
        "question": "四川理科459分 十九万名左右有没有机会上贵校",
        "answer": "考生你好，按照往年的分数来看，还是有一定的希望。仅供参考，请综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "理科460医学检验技术能上吗",
        "answer": "考生你好，按照往年的分数来看，还是有一定的希望。仅供参考，请综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-咨询",
        "question": "新疆考生155分排名49772能不能报贵校的护理专业？录取几率有多大？",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-针灸推拿",
        "question": "老师你好四川文科474能报考贵校吗，能不能升本？谢谢！",
        "answer": "还有有一定的希望。专升本，今后是按省上统一要求，满足报名条件后，统一报名统一考试统一填报志愿等。具体政策可以上网查阅四川省的相关规定。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "贵校的学制是几年",
        "answer": "专科学制3年。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "474有机会上贵校的口腔医学吗",
        "answer": "考生你好，按照往年的分数来看，还是有一定的希望。仅供参考，请综合考虑。"
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-招生",
        "question": "辽宁423分历史，位次22134，能上贵校哪个专业呢？",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0 "
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取分数",
        "question": "新疆文科262录取吗",
        "answer": "我校外省计划少，一般情况一个科类就几个计划。所以，没法提供相对有规律的录取分数进行参考或判断。可以通过查阅我校招信息网“录取信息”专栏公布的近几年各省录取分数情况。 https://zs.scctcm.edu.cn/showmore_zs.php?actiontype=12&kind_id=0 "
    },
    {
        "schoolName": "四川中医药高等专科学校",
        "title": "四川中医药高等专科学校-录取",
        "question": "四川理科438今年报考你们学校机会大吗",
        "answer": "我校往年普专调档线以及相关专业录取分数情况请查阅学校招生信息网 https://zs.scctcm.edu.cn/showarticle_zs.php?actiontype=10&id=137&keyword_type=&search_keyword= 仅供参考！建议其他院校志愿也综合考虑一下。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-2024四川文科进校需分",
        "question": "请问四川2024最后一届老高考 文科469分能够进入贵校吗",
        "answer": "希望不大，慎重填报！详细咨询可以电话：028-83297966"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 位次17627有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "风险比较大，如填报一定做好保底。详细咨询可以电话：028-83297966"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "请问江西选科物生政334分能报考贵校吗",
        "answer": "2023年最低分368，计划增加2人。目前尚未查询到2024年江西位次表。"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "去年最低分363分。你可以参照今年吉林位次情况研判！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "请问福建省文科432分，排名26294，可以考上贵校吗",
        "answer": "去年最低分位次23451，文科招收32人。今年文科计划减少到26，因此我建议可以填报，但是做好保底志愿填报！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-报告",
        "question": "四川纯文化理科371能报考该贵校吗",
        "answer": "可以哦。这个分数相当稳当,欢迎报考。可以打电话进一步咨询哈：028-83297966！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "四川古蔺理科考生，含加分后489有机会被贵校康复理疗专业录取吗？",
        "answer": "相当稳当，填！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-四川文科",
        "question": "请问文科502 位次38040有希望录取到贵校吗",
        "answer": "那是非常欢迎的！稳当！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "云南文科457,56000左右，报考贵校专升本有机会被录取吗",
        "answer": "去年最低分位次29000左右，因此建议如填报的话一定做好保底志愿填报！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取",
        "question": "四川护理类高考565有希望就读贵校嘛",
        "answer": "可以填报，做好保底。可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-关于转专业问题",
        "question": "四川体育77.44，文化404 如果考入后能否转专业？需要哪些要求？请您给与全方面回复，谢谢",
        "answer": "我校只有一个体育类专业。转专业不能从体育专业转到其他普通类专业哦，这是硬性规定。可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-报考",
        "question": "请问今年四川文考艺考，文化课389，专业课237，报考贵校有希望吗",
        "answer": "我觉得希望很大的。大胆填报！可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-录取广西文科分数线",
        "question": "贵校23年录取广西文科考生最低分数线是？",
        "answer": "458分哦。可以打电话028-83297966进一步咨询哈！"
    },
    {
        "schoolName": "西南财经大学天府学院",
        "title": "西南财经大学天府学院-物理类考生470分左右，可以被该校录取吗？",
        "question": "物理类考生470分左右，可以被该校录取吗？",
        "answer": "请等待重庆划线结果。划线后可通过028-83297966进行详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取 四川大学锦江学院",
        "question": "老师您好，我是江西省考生，历史类413分，28434名，专科，想报考贵校的大数据与会计专业，请问被录取的概率大吗？请问学费一年多少？谢谢老师！",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江西省历史类的专科省控线为200分，录取分数线为392分，超线192分，今年历史类专科省控线为270分，您的分数为413分，超线143分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-宿舍环境收费标准?关于转专业?",
        "question": "宿舍环境是否有独立卫生间，上下床空调? 宿舍收费标准? 如果被调剂到不喜欢专业，能否转专业？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "河南理科382 位次353188 有机会上该校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在河南省理工类专科省控线为185分，录取分数线为397.1分，超212.1分，今年理工类专科省控线为185分，您的分数为382分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-调档",
        "question": "招生里调档比百分之105，是什么意思，会有退档风险吗",
        "answer": "考生您好，我校在省外填报志愿投档比例为1:1.2以内，如档案已进入我校则不会有退档风险(有招生政策规定不能录取的除外)。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "福建省历史类439 排名24871有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省历史类本科省控线为453分，录取分数线为460分，超线7分，今年历史类本科省控线为431分，您的分数为439分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-贵州美术生",
        "question": "双上线综合分462.09位次在7952有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，由于24年艺术类专业投档方式改变，往年分数参考意义价值不大，所以没有历史数据给您参考。因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江学院",
        "question": "你好，福建考生史政地美术生综合分489.5，文化专业双过线，高考语种选日语，报考贵校有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建美术类专业省控线为195分，文化省控线为340分,录取线为501.1分（综合分），今年美术类专业省控线为195分，文化省控线为323分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-重庆美术生",
        "question": "请问重庆美术类考生 选的物化政，文化359专业220.6综合分182.1，有机会被贵校某些专业录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在重庆美术类专业本科省控线为文化320分、专业211分，环境设计专业录取线为202.84分（综合分），视觉传达设计专业录取线为203.62（综合分），今年重庆的美术类本科省控线为文化322分、专业185分，您的分数为182.1分（综合分）您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业",
        "question": "浙江 498 位次 171596 政地技有望报考贵校哪个专业 学费是多少",
        "answer": "考生您好，我校2023年在浙江省的省控线为488分，录取分数线为517，超线29分，今年浙江省本科省控线为429分，您的分数为498分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "文科450，位次82597，有机会报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的专科省控线为150分，录取分数线为392分，今年文史类专科省控线为150分，您的分数为450分，您可以做一个参考，您的分数报考我校专科专业被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-通知",
        "question": "请问贵校若考生被录取或专业调剂了是否会进行电话短信通知",
        "answer": "考生您好，我校未进行相关电话短信通知，如有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-舞蹈",
        "question": "老师请问贵校在山东省舞蹈类的招生是文过专排还是按综合分",
        "answer": "考生您好，我校在您省的录取以您省教育考试院投档规则为准，如有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-高考文506分",
        "question": "汉语言文学，会计学，审计学，志愿这样填，什么专业录取的概率最大？能否被录取",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为506分（位次为38837），您可以做一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江",
        "question": "贵州美术242 综合484有机会录吗，位次能取到多少？",
        "answer": "考生您好，由于今年贵州艺术类专业投档方式改变，往年分数参考意义价值不大，现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-广西美术生",
        "question": "广西美术生历史类综合分位次排在6365-6564能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在广西省美术类专业本科省控线为文化321分、专业226分，美术类专业录取线为501.9分（综合分），您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江",
        "question": "请问贵校美术类专业对色盲有限制吗",
        "answer": "考生您好，对考生身体健康状况的要求，我校执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定。如有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-咨询",
        "question": "广东物理考生478排位18.8万 ，报机械等工科专业有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年物理类本科在广东的省控线为433分，我校录取分数线为489，超线56分，今年广东的物理类本科省控线为428分，您的分数为478分，超线50分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-预科。",
        "question": "贵校是否设有预科？",
        "answer": "考生你好，我校没有预科计划，欢迎您了解我校其他专业。欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-体育",
        "question": "体育81，文化360，可以吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年体育类本科在川的文化省控线为345分，专业省控线为70分，专业录取线为80分，超线10分，今年体育类本科文化省控线为335分，专业省控线为70分，您的专业分数为81分，超线11分，您可以做一个参考，省内体育类录取规则为文化成绩专业成绩双上线后，按专业成绩从高分到低分择优录...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山东",
        "question": "您好！山东戏剧影视导演综合成绩468，位次1400，请问录取贵校希望大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在山东戏剧影视导演专业省控线为180分，文化省控线为443分,录取线为472.85分（综合分）。您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取概率",
        "question": "四川考生，男，486分，外语是日语，省内排名156250有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为486分（位次为156250），超线27分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江学院",
        "question": "新疆美术生普通类文化287专业217综合415位次1541被贵校录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在新疆美术类专业本科省控线为文化214分、专业180分，美术类专业录取线为533分（综合分）您可以做一个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川理科507报考贵校录取概率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为507分，超线48分，参考往年的分数，您被我校录取的希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-江苏美术历史类考生",
        "question": "江苏美术历史类，文化412，美术223，江苏综合投档分470，位次12289，报考贵校录取概率高不高",
        "answer": "考生您好，我校2023年美术类本科在江苏省的文科省控线为文化376分、专业160分，我校美术类专业录取线为453分（综合分），今年江苏省的美术类本科省控线为文化380分、专业170，您的分数为470分（综合分），您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "您好，请问北京文科考生总分460排名40513报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在北京文史类的本科省控线为448分，录取分数线为463分，超线5分，今年文史类省控线为434分，您的分数为460分，您可以做一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-舞蹈生咨询",
        "question": "我已收到本校回复 我已将本校填入第一志愿 希望有机会被本校录取",
        "answer": "考生您好，欢迎报考四川大学锦江学院。若有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川文科476能读的几率大吗",
        "question": "录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为476分，超线19分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-本省理科录取",
        "question": "四川本省考生，理科496分，排名十四万一千七百名，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为496分，超线37分，您可以做一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考咨询",
        "question": "您好，我是四川考生，今年高考506分，位次34000-35000多名，以这个成绩报考贵校希望大吗？（已点服从调剂，且6个专业已填满），谢谢",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为506分（位次34000-35000），超线49分，参考往年的分数，您被我校录取的希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-咨询",
        "question": "河南，理科女，466。建议报这个学校吗？若录取后的能报的专业有什么？位次在203995到205769",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档比",
        "question": "河南在贵校的投档比",
        "answer": "考生您好，我校在省外的投档比为1:1.2以内，如有其他疑问，欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-能否录取",
        "question": "四川理科487能否被贵校电气工程及其自动化，机械制造及其自动化，通信工程录取",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为487分，超线28分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取概率",
        "question": "四川文科495录取概率大吗 多久可以转专业呢 有考研名额吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为495分，超线38分，参考往年的分数，您被我校录取的希望较大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山东音乐",
        "question": "综合分437，位次3284有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校未开设音乐相关专业，欢迎您了解我校其他专业。您可以进入四川大学锦江学院招生信息网（https://zs.scujj.edu.cn/）“招生计划”专栏查询今年在山东省的招生专业及计划数，或拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术文化383专业255综合分510位次7003有机会吗",
        "question": "四川美术文化383专业255综合分510位次7003有机会吗，在四川美术与设计类收多少人，收日语生吗，投档比是多少，可以转专业吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术",
        "question": "1.四川美术艺考综合分438分是否能够被贵校录取？2.如果被调配录取到自己不喜欢的专业，入校后是否可以重新选择专业？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取概率",
        "question": "您好，山东导演考生综合排名479，录取概率大嘛",
        "answer": "考生您好，我校2023年艺术类本科在山东省的省控线为文化443分、专业180分，我校去年编导类是按照综合分投档录取，录取线为472.85分（综合分），您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川纯文500能被录取到吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为500分，超线43分，参考往年的分数，您被我校录取的希望很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-老师，请问色觉检视:色觉异常二度可以报考电子信息工程专业吗？",
        "question": "老师，你好，请问色觉检视:色觉异常二度可以报考电子信息工程、软件工程专业吗？ 另外，请问四川理科生492分，能否上贵校呢？谢谢",
        "answer": "考生您好，对考生身体健康状况要求，我校执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-安徽美术",
        "question": "您好 历史组文化431 综合分449.34 双过线被贵校录取的可能性大吗 贵校美术开设了哪些专业呢",
        "answer": "考生您好，由于24年安徽省美术类综合分计算方式发生变化，往年分数参考意义价值不大，所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川理科489能稳走吗，软件工程能走吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为489分，超线30分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "请问四川文科478可以进贵校会计 审计 汉语言 国际经济与贸易吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "老师您好，四川文科503，有希望报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为503分，超线46分，您可以做一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-专业录取",
        "question": "文科487能走哪些专业",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为487分，超线30分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "广西理科美术双上线442.75，1455排位希望大不大。怕被刷下来。就两个名额。",
        "answer": "考生您好，我校2023年在广西省美术类专业本科省控线为文化261分、专业226分，美术类专业录取线为472.84分（综合分），今年广西省的美术类本科省控线为文化279分、专业208分，您的分数为442.75分（综合分）您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山西录取",
        "question": "山西理科二本线418分，本人412被录取的概率有多大",
        "answer": "考生您好，我校只能通过上了相对应的批次线进行志愿填报录取。如有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-贵州",
        "question": "请问文科492，排位2万2能报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵州省历史类本科省控线为477分，录取分数线为502.1分，超线25.1分，今年历史类本科省控线为442分，您的分数为492分，您可以作一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-福建录取",
        "question": "老师您好，福建物生政考生489，排名81998，有希望录取吗，想学审计",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省理工类本科省控线为431分，录取分数线为455分，超线24分，今年理工类本科省控线为449分，您的分数为489分，您可以作一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川理科男474分能稳走吗，酿酒能走吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为474分，超线15分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-公共日语",
        "question": "老师，我是日语考生，请问贵校开设公共日语没",
        "answer": "考生您好，我校有开设公共日语课程。若有其他疑问欢迎拨打我校招生热线：028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川文科生报考贵校的几率如何",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-扩招",
        "question": "老师你好，请问贵校理科今年有没有扩招",
        "answer": "考生您好，今年我校在川招生计划数是有所扩招，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-川大锦江学院",
        "question": "四川理科491分想报考贵校电气工程专业不知有没有机会，被调的机率有多大？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为491分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "福建物理467分，排名9.8w,超本科线约20分有希望录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省理工类本科省控线为431分，录取分数线为455分，超线24分，今年理工类本科省控线为449分，您的分数为467分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-计算机，转专业",
        "question": "①四川理科504可能性大吗？ ②该成绩选计算机科学与技术稳吗？ ③贵校计算机科学与技术实力如何？考研与相关竞赛情况如何？ ④转专业情况与要求？ 谢谢",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为504分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "江西物理类456有望被贵校录取吗 若服从调剂被退档的概率大吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年物理类本科在江西省的省控线为445分，录取分数线为469.9分，超线24.9分，今年江西省物理类本科省控线为448分，您的分数为456分，超线8分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-重庆历史类考生 355分",
        "question": "老师您好 重庆历史类考生 355分 排名51591 可报考贵校专科批次的大数据技术专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在重庆历史类专科省控线为180分，录取分数线为223分，超线43分，今年历史类本科省控线为180分，您的分数为355分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 双过线 位次一万七左右有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师您好！福建美术考生文化333分，专业220分，综合分441.5分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省美术类专业历史类本科省控线为文化340分、专业195分，美术类专业录取线为501.1分（综合分），今年福建省美术类专业历史类本科省控线为文化323分、专业195分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师，我是江西文科生489分，位次37571可以报考贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年历史类本科在江西省的省控线为472分，录取分数线为491.96分，超线19.96分，今年江西省历史类本科省控线为463分，您的分数为489分，超线26分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "请问老师一下四川文科考生501分，38837位次，有希望被贵校的会计专业录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为501分（位次为38837），超线44分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-贵校专升本录取率高吗？录取学校有哪些呢？",
        "question": "贵校专升本录取率高吗？录取学校有哪些呢？",
        "answer": "考生您好，我校24年专升本录取率为97.3%"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-江西",
        "question": "江西文科475有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年历史类本科在江西省的省控线为472分，录取分数线为491.96分，超线19.96分，今年江西省历史类本科省控线为463分，您的分数为475分，超线12分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师你好重庆理科459分可以上本校什么专业啊？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在重庆物理类专科省控线为406分，录取分数线为444分，超线38分，今年物理类本科省控线为427分，您的分数为459分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "请问贵校设置专业级差吗？",
        "answer": "考生您好，我校没有专业级差，安排专业按志愿优先方式进行，我校一般会满足考生第一、第二专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川文科",
        "question": "请问496分报考贵校希望大吗 稳吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为496分，超线39分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师您好，我想咨询一下，四川考生，联考218，文化文科424，综合分484.5，省排名13406，报考贵校被录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-美术生",
        "question": "专业230文化373综合分474福建历史学生有机会上吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省美术类专业历史类本科省控线为文化340分、专业195分，美术类专业录取线为501.1分（综合分），今年福建省美术类专业历史类本科省控线为文化323分、专业195分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-成都理科女生493分今年能上你们学校吗？",
        "question": "成都理科女生493分今年能上你们学校吗？",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-专业",
        "question": "进校后可以转专业吗？有几次机会啊？",
        "answer": "考生您好，学校尊重学生的兴趣和专长，学生在校期间可有一次转专业机会，由学生提出申请，经学校同意后可转专业。本科生只能在进入三年级学习之前转专业；专科生只能在进入二年级学习之前转专业。艺术、体育类专业学生不能转入普通类专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术生",
        "question": "请问文科专业240.文化391，综合395有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术生",
        "question": "老师您好！我是四川美术生 文化专业双上线 综合分486 能冲本校吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师你好！湖南物生政总分455位次146543报考英语系录取希望大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在湖南省理工类本科省控线为415分，录取分数线为431分，超线16分，今年理工类本科省控线为422分，您的分数为455分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-广东体育生",
        "question": "体育232，文化378，合成分499，双过线排名是5993，有多大机会进入贵校？",
        "answer": "考生您好，我校今年体育类专业只有体育教育一个本科专业开设招生计划，我校2023年体育类本科在广东省的省控线为分文化365、专业203分，体育教育专业录取线为215分（专业分）、综合分投档502分，今年广东省的体育类本科省控线为文化360分、专业210分，您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "请问四川文科美术综合504.5，位次8275报考贵校有机会录取吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-广东美术类439总分，1万7千多名",
        "question": "广东美术生综合分439分，文化350分，专业211分，排名17636，请问报考贵校机会大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年艺术类本科在广东省的文科省控线为文化325分、专业195分，我校去年艺术类录取综合分488分，今年广东省的艺术类本科省控线为文化320分、专业185，您的分数为439分（综合分），您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-锦江学院投档比是多少呢",
        "question": "贵校投档比是多少呢",
        "answer": "考生您好，我校今年在川普通类投档比为1:1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-锦江",
        "question": "四川纯理科生493分，被贵校的录取几率是多大呢？贵校在川投档比是多少？服从调剂后会被退档吗？几率是多大？有专业级差吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为493分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川文科",
        "question": "486分，如果报考贵校的国际经济与贸易，英语，人力资源管理，被录的机会大？应该放在志愿什么位置？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为486分，超线29分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取 广东物理",
        "question": "你好，488分169498名可以被录取吗？我比较想进汉语言文学。",
        "answer": "考生您好，我校2023年在广东省理工类本科省控线为439分，录取分数线为490分，超线51分，今年理工类本科省控线为442分，您的分数为488分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川文科499能报吗",
        "question": "您好，省排名39619-40370有希望吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为499分，超线42分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川",
        "question": "老师你好！理488能上吗，进档后可能会退档吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为488分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-招生",
        "question": "江苏文科485排名47000左右有希望录取贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省历史类本科省控线为474分，录取分数线为478分，超线4分，今年历史类本科省控线为478分，您的分数为485分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川 理科493 有希望被贵校录取吗",
        "question": "四川 理科493 有希望被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为493分，超线34分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "理科四川492 位次147592能有大概率选电气工程及其自动化",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为492分，超线33分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川纯理科493分被贵校录取的几率大吗？服从调剂后被退档的风险是多大呢",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为493分，超线34分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取，",
        "question": "重庆今年排名5763，美术专业242有机会吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "你好，江苏物政地476可能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省物理类本科省控线为448分，录取分数线为462分，超线14分，今年物理类本科省控线为462分，您的分数为476分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江学院",
        "question": "四川文科考生467分，位次6万多，被该校录取的几率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为467分，超线10分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-湖南美术考生",
        "question": "湖南美术考生（历生政）综合分：277.7（位次：8368），文化375，专业236.有希望录取该贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在湖南省美术类专业历史类本科省控线为文化321分、专业229分，美术类专业录取线为280.4分（综合分），今年湖南省美术类专业历史类本科省控线为文化316分、专业224分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-能不能报上贵校，江苏美术生投档分439",
        "question": "江苏文科美术生投档分439排名17792，希望报数媒或视觉传达，其他专业服从调剂，不知希望大不大",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省美术类专业本科省控线为文化376分、专业170分，美术类专业录取线为453分（综合分），今年江苏省的美术类本科省控线为文化380分、专业170分，您的分数为439分（综合分）您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档",
        "question": "请问贵校的投档比是多少",
        "answer": "考生您好，我校今年在川普通类投档比为1:1.05以内。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-专业录取",
        "question": "老师你好，我想请问一下四川理科486报考贵校的录取几率大吗？可以保证专业还是只能服从调剂呢？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为486分，超线27分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-江西",
        "question": "江西考生 物理组，461排名135349能考上该校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江西省理工类本科省控线为445分，录取分数线为469.9分，超线24.9分，今年理工类本科省控线为448分，您的分数为461分，超线13分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师您好！湖南舞蹈文科考生，双上线，舞蹈237分，文化318分，综合455.25分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "考生您好，我校2024年在湖南省舞蹈专业没有招生计划，欢迎您了解我校其他专业。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川文科494，位次44438，录取机会大吗？能录什么专业？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为494分，超线37分，您可以做一个参考，您的分数参考往年比较有希望，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川考生475能报考人力管理专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为475分（位次为170540），超线16分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "江苏理科481，有希望报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省理工类本科省控线为448分，录取分数线为462分，超线14分，今年江苏省理工类本科省控线为462分，您的分数为481分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师您好！四川美术文科考生，双上线，美术224分，文化376分，综合468分，报考贵校有机会吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "您好，云南理科考生448分，位次84801，报考贵校的会计学专业录取的概率大吗？大一可以转专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在云南省理工类本科省控线为405分，录取分数线为427.95分，超线22.95分，今年理工类本科省控线为420分，您的分数为448分，超线28分，您可以作一个参考，有很大的几率被我校录取，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档比例",
        "question": "老师你好，请问贵校美术设计类专业投档比例是多少，体检没问题，服从调剂，是否存在滑档，我孩子美术综合分439.57就读贵校专科机会大不，非常感谢！",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。我校艺术类投档比例为1:1以...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档",
        "question": "服从调剂会不会被退档 如果转专业有几个名额有什么要求 能不能修双学位",
        "answer": "为降低退档风险，建议都要填写服从专业调剂，我校录取时基本满足考生第一、第二专业志愿。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档比例",
        "question": "老师你好，请问贵校美术设计类专业投档比例是多少，体检没问题，服从调剂，是否存在滑档，我孩子美术综合分439.57就读贵校机会大不，非常感谢！",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-理科472",
        "question": "理科472排名176253录取率高吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为472分（位次为176253），超线13分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-舞蹈生咨询",
        "question": "老师好，舞蹈203.94 文化240 是否可以报考本校 本校身高是否有限制 是否有政策限制",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术",
        "question": "可全日制专升本吗？",
        "answer": "考生您好，优秀专科应届毕业生，根据四川省教育主管部门和学校“专升本”工作有关文件规定，参加全省统考，符合录取条件的升入本科相关专业继续学习。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "我是四川理科考生，分数为488.位次为153336.有希望被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为488分（位次为153336），超线29分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川舞蹈",
        "question": "文化245 专业265 综合454 可以报考本校舞蹈专科吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "我是四川文科艺考美术生，我专业分228，文化分400分加民族分35分，文化总计435分，能被贵校本科设计专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，但我校今年招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-体育生",
        "question": "文化409，术科230，综合509，排位6671有机会被贵校录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年艺术类本科在广东省的文科省控线为文化365分、专业203分，我校去年体育类是按照综合分投档、专业分录取的规则，投档线为502（综合分）、录取线为215分（专业分），今年广东省的体育类本科省控线为文化360分、专业210，您的分数为509分（综合分），您可以做一个参考，因为...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川考生",
        "question": "理科高考成绩483 排名160534 有希望上贵校吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分（位次为189872），录取分数线为464分（位次为151544），超线31分，今年理工类本科省控线为459分（位次为194087），您的分数为483分（位次为160534），超线24分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山西理工",
        "question": "山西理科397能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在山西理工类的本科二批C次省控线为344分，录取分数线为381.07分，超线37.07分，今年理工类本科二批C次省控线暂时为公布，您的分数为397分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川锦江",
        "question": "请问咱们学校的投档比例多少，四川文科474上汉语言文学财会审计会计概率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为474分，超线17分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。我校在川内普...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-河北美术",
        "question": "河北美术综合453排名一万九有机会吗。投档比是一比一吗？",
        "answer": "生您好，我校2023年在河北省艺术类本科省控线为322分，录取分数线为517.15分（综合分），今年河北省艺术类本科省控线为316分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。我校投档比为1:1以内...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-新疆文科358分排名8650名能报这个学校吗",
        "question": "新疆文科358分排名8650名能报这个学校吗",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-2024江苏考生",
        "question": "2024分数为473有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省理工类本科省控线为448分，录取分数线为462分，超线14分，今年理工类本科省控线为462分，您的分数为473分，超线11分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "1.四川理科488服从调剂能否进入贵校 2.贵校投档比是多少，是否会出现滑档",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为488分，超线29分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，且我校今年专业招生计划数较去年有所增长，可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "山西文科生415有机会到贵校学习吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在山西文科类的本科二批C次省控线为369分，录取分数线为408.09分，超线39.09分，今年文科类本科二批C次省控线暂时为公布，您的分数为415分，您可以做一个参考。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取分数线",
        "question": "四川理科489有机会录取本院吗。",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-福建文科",
        "question": "你好，447,23060接受调剂有机会录取吗，谢谢",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省历史类本科省控线为453分，录取分数线为460分，超线7分，今年历史类本科省控线为431分，您的分数为447分，超线16分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取分数线",
        "question": "河南文科位次六万多能上吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在河南省文史类本科省控线为465分，录取分数线为502.13分，超线37.13分，今年文史类本科省控线为428分，您可以将您的分数作一个参考，今年的录取分数线将在录取结束之后公布，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川文科，486，省排51347，请问有机会上贵校吗？能填什么专业呢？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次76994），录取分数线为493分（位次45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次76813），您的分数为486分，超线29分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-广东美术生",
        "question": "老师您好，我是一名广东美术生历史类，综合分为459排位是12540，请问报贵校是否稳妥",
        "answer": "考生您好，我校2023年美术类本科在广东省的省控线为文化325分、专业195，我校录取线为488分（综合分），今年广东省的艺术类本科省控线为文化320分、专业185分，您的分数为459分，您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-可以录取吗？",
        "question": "四川美术类文科生，专业238分，文化361分，综合478分，位次14837，可以报贵校吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术",
        "question": "我是四川美术生，文化329，美术238，综合成绩462，能上你们学校吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "你好 本人为广西美术生 文科 综合分为461 在本区排名为7834名 请问有机会进入贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年艺术类本科在广西省的文科省控线为文化321分、专业226分，我校美术类专业录取线为501.9分（综合分），今年广西省的美术类本科省控线为文化300分、专业208，您的分数为461分（综合分），您可以做一个参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "美术生，文化354，专业265.35，综合分508有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山东戏导生",
        "question": "山东戏导专业202文化422按招生简章里直接相加624有机会吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在山东编导类专业省控线为文化443分、专业180，我校编导类专业录取线为472.85分（综合分）。我校去年在山东省录取方式为按综合分投档、综合分录取，具体的综合分折算按照您省的规则进行，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-山东戏剧影视导演",
        "question": "山东导演212，文化424有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在山东编导类专业省控线为文化443分、专业180，我校编导类专业录取线为472.85分（综合分）您可以做一个参考。我校去年在山东省录取方式为按综合分投档、综合分录取，您今年具体的综合分折算按照您省的规则进行计算，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术生",
        "question": "请问贵校投档比是多少呢，服从调剂会被退档吗，文化357专业223综合分457上贵校的机会大不大？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。我校在川内投档比是1:1.05...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-招考",
        "question": "老师你好，重庆物化政485 位次68563 可以报考你们学校的哪些专业，在大学期间是否可以换专业？",
        "answer": "考生您好，我校2023年物理类本科在重庆市的省控线为406分，今年重庆市的类本科省控线为427分，您的分数为485分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-广东成绩481，位次182739可以被录取吗",
        "question": "广东成绩481，位次182739可以被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在广东省理工类的本科省控线为439分，录取分数线为490分，超线51分，今年理工类本科省控线为442分，您的分数为481分，超线39分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-专业",
        "question": "入学后能不能转专业？有几个名额？要求是什么？",
        "answer": "学校尊重学生的兴趣和专长，学生在校期间可有一次转专业机会，由学生提出申请，经学校同意后可转专业。本科生只能在进入三年级学习之前转专业；专科生只能在进入二年级学习之前转专业。艺术、体育类不能转入普通类专业，具体详情可进校之后询问辅导员。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "贵校是采用顺序志愿录取吗",
        "answer": "我校在川内实行平行志愿录取方式是分数优先，遵循志愿。所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-浙江美术生",
        "question": "浙江美术生，综合分534，位次号8663，请问，①能上贵校的 视觉传达专业吗？②投档比③美术生学费/一年④宿舍配置⑤能否转专业？⑥会强制要求学数学吗？（设计类）",
        "answer": "考生您好，我校2023年美术类本科在浙江省的省控线为510分（综合分），视觉传达专业录取线为536分（综合分），超线26分，今年浙江省的美术类本科省控线为513分，您可以做一个参考，我校省外投档比为1：1.2以内。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "四川文科考生492分位次46106有希望报考贵校的会计或汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为492分，超线35分，您可以参考一下，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-请问四川理科502可以报哪些热门专业？",
        "question": "请问四川理科502可以报哪些热门专业？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为502分，超线43分，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "我是新疆的美术考生，我的综合成绩是394分，位列全省2286名，想报考贵校视觉传达设计专业，有机会被录取吗",
        "answer": "考生您好，我校今年美术类专业有视觉传达设计和环境设计专业两个本科专业开设招生计划，我校2023年美术类本科在新疆的省控线为文化214分、专业180分，录取线为533分（综合分），您可以做一个参考。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "question": "四川453分能上贵校专科会计专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的专科省控线为150分，录取分数线为408分，今年理工类专科省控线为150分，您的分数为453分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川理科477有机会吗",
        "question": "请问今年四川理科477能报考本校计算机专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为477分，超线18分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川凉山考生理科450加25照顾分475能上贵校吗",
        "question": "进校是否可转专业 考研率如何",
        "answer": ""
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川 理科考生 急",
        "question": "四川 理科 471 位次 177723 有希望上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为471分，超线12分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录入",
        "question": "老师：您好！ 江西省416分，位次181184，物生政 1、报大数据与会计 专科有希望吗？ 那我这个分数段，有推荐那个专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江西省理工类的专科省控线为200分(位次为195032），录取分数线为389.96分，今年理工类专科省控线为240分(位次为257276），您的分数为416分，超线176分，您可以做一个参考，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "福建历史类447，排名23048，有机会被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省文史类本科省控线为453分，录取分数线为460分，超线7分，今年文史类本科省控线为431分，您的分数为447分，超线16分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "江苏物生地 478 金融 汉语言 大数据 是否有机会",
        "answer": "考生您好，我校2023年在江苏省理工类本科省控线为448分，录取分数线为462分，超线14分，今年理工类本科省控线为462分，您的分数为478分，超线16分。您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "老师您好 我想问一下四川文科生499报考贵校几率如何 在专业选择上如何 贵校对于学生补助金是怎样的",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为499分，超线42分您的分数报考我校被录取的可能性很大，欢迎报考我校。我校对进档考生（包括普通类、艺术类、体育类）的专业安排，原则上按志愿优先的方式进行，但录取...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "广西理科美术生综合分442.75，双上线位次1439~1455有机会吗。宿舍教学楼有空调吗限电吗",
        "answer": "考生您好，我校宿舍有空调，教学楼有部分是有空调的。宿舍有限电，宿舍限电时间为周天至周四的晚上23点~早上6点。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川大学锦江",
        "question": "请问四川考生理科生女生424今年报你们学校可以录取吗？几率多大啊，后期专升本的概率大不大呀，你们去年收位次20万，我今年是23万，且本人近视 身高155，对于四川有什么招生计划吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的专科省控线为150分，录取分数线为408分，今年理工类专科省控线为150分，您的分数为424分，超线16分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "四川文科499报考贵校汉语言文学专业录取可能性大吗？请问贵校有设置专业级差吗？投档比例是多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为499分，超线42分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "四川理科486被录取希望大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为486分，超线27分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-美术与设计类",
        "question": "文化385(+20)，专业240.35能填贵校吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川理科485分能上贵校的会计专业吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为485分，超线26分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "综合成绩476.1美术专业237.68文化358可以填报本校吗 ？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-食堂",
        "question": "请问学校有没有清真食堂",
        "answer": "同学您好，我校食堂以及周边商铺有很多美食可供您选择。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川理科443分，可以被贵校专科批录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的专科省控线为150分，录取分数线为408分，今年理工类专科省控线为150分，您的分数为443分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川文科494，位次44438，贵校录取的机率大吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分（位次为76994），录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为494分，超线37分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术生",
        "question": "老师，四川美术生，文化346（326+20）专业244，折算综合分478.位次14834.报考该学校有希望吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-理二本线上39（498）成功录取贵校会计概率有多大",
        "question": "理二本线上39（498）成功录取贵校会计概率有多大 志愿投档后学校一定录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为498分，超线39分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川美术",
        "question": "专业251文化361综合494能上产品设计吗？或者服从调剂能上吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-咨询",
        "question": "四川文科492，排名46106可以稳上贵校的汉语言文学，会计吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分(位次为45078),超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为492分，超线35分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-请问本校在河南的录取规则是怎样的 文科467录取的概率吗",
        "question": "以上",
        "answer": "考生您好，我校2023年在河南省文史类本科省控线为465分，录取分数线为502分，超线22.82分，今年文史类本科省控线为428分，您的分数为467分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-重庆历史方向考生今年447分能报考贵校的日语专业吗？",
        "question": "重庆考生历史方向447分位次27446能否报考贵校的日语专业？",
        "answer": "考生您好，我校今年在重庆市暂无日语专业招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-投档比例",
        "question": "贵校2024投档比例是多少",
        "answer": "考生您好，我校填报志愿以平行志愿模式1:1.05以内投档，如档案已进入我校则不会有退档风险(有招生政策规定不能录取的除外）。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-高考应试为日语",
        "question": "老师您好，高中学的是日语，请问贵校外语公共课是否有日语？",
        "answer": "学生您好，我校开设日语公共课，进校后可询问辅导员。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川文科451加分上线476，汉语言文学有没有希望",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "文科排名49285有机会录取吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在贵州省文史类的本科省控线为477分，录取分数线为502.1分（位次为27454），专科省控线为180分，录取分数线为414.09分（位次为79564），今年文史类本科省控线为442分，专科省控线为180分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取分数线",
        "question": "舞蹈表演专科类的录取分数线是多少",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "老师您好，分数489，能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为489分，超线30分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-请问重庆文科466能上贵校吗",
        "question": "请问重庆文科466能上贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在重庆市历史类本科省控线为407分，录取分数线为458分，超线51分，今年历史类本科省控线为428分，您的分数为466分，超线38分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-美术与设计专业文化分",
        "question": "今年全省的艺术生本科线定在345，那贵校的分大概会在多少呢？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-美术与设计专业",
        "question": "请问贵校的美术与设计专业是按综合分择优录取吗？需要保证双过线吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "江苏理科436可报吗",
        "answer": "考生您好，我校今年在江苏省暂无普通类专科的招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-提问",
        "question": "四川艺体考生文化363美术专业232.34综合分471有机会上贵校吗",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-美术",
        "question": "文科374专业231.34，又是日语生是否有把握",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%,成绩保留2位小数），往年分数参考意义价值不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "你好，我是四川考生，分数467，位次183371，可以上贵校的本科吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为467分，超线8分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "福建历史生排名两万二能报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省文史类本科省控线为453分，录取分数线为460分（位次为22180），超线7分，今年文史类本科省控线为431分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-麻烦老师回复",
        "question": "老师好，麻烦咨询一下：福建史地政，438分，25054排名，能报考贵院吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在福建省文史类本科省控线为453分（位次为23923），录取分数线为460分（位次为22180），超线7分，今年文史类本科省控线为431分，您的分数为438分（位次为25054），您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-分数",
        "question": "艺体生招收分数是多少",
        "answer": "考生您好，录取线是院校按计划录取完成后的最低分数线或是分专业最低分数线，在录取完成后才会公布相关录取分数线。由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，（综合分计算公式：综合成绩=文化成绩*50%+专业统考成绩*2.5 *50%...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-咨询",
        "question": "美术生轻度色弱能报考相关专业嘛",
        "answer": "考生您好，对考生身体健康状况的要求，我校执行《普通高等学校招生体检工作指导意见》及有关补充规定。具体问题您可以拨打我校艺术学院咨询电话028-37600239进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-四川高考文科479分能被贵校录取吗？",
        "question": "四川高考文科479分能被贵校录取吗？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为479分，超线22分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。\n您...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取问题",
        "question": "文科413专科会被录取吗，被调剂后专业可以更换吗,换专业要求是啥，专升本概率多少？",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的专科省控线为150分，录取分数线为392分，今年文史类专科省控线为150分，您的分数为413分，超线263分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "你好重庆美术230.4文化328过线了录取几率大吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在重庆美术类专业省控线为211分，文化省控线为320分,美术类环境设计专业录取线为202.84分，视觉传达设计专业分数线为203.62分。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-咨询",
        "question": "四川文科505，排名35743，可以稳上贵校的汉语言文学专业吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分（位次为45078），超线35分，汉语言专业分数线为498分（位次为40927），今年文史类省控线为457分（位次为76813），您的分数为505分，超线48分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "吉林理科370分能报贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在吉林省理工类本科省控线为292分，录取分数线为319.06分，超线27.06分，您的分数为370分，您可以作一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。\n您可以进入四川大学锦江学院招生...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "四川美术考生，文化379，专业240，能被贵校视觉传达设计专业录取吗？",
        "answer": "考生您好，由于24年四川省艺术类专业投档方式改变，今年开始要求文化成绩和专业成绩达到省控线，双上线后以综合分录取，往年分数线参考意义不大，今年是第一年所以没有历史数据给您参考，因为现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线建议您大胆填报我校。您可以关注我校招生官网http...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-分数",
        "question": "少数民族考生有50分的加分吗",
        "answer": "我校执行国家和各省（自治区、直辖市）规定的加分政策。加分以后形成的投档成绩，作为录取和安排专业的成绩依据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-分数",
        "question": "我想请问贵校认可少数民族考生加分吗？",
        "answer": "考生您好，我校执行国家和各省（自治区、直辖市）规定的加分政策。加分以后形成的投档成绩，作为录取和安排专业的成绩依据。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-录取",
        "question": "您好老师，我是四川考生，请问503分是否能进入贵校。其次贵校的专业是否对某些科目有限制，例如数学必须考多少分才能录取。",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川理工类的本科省控线为433分，录取分数线为464分，超线31分，今年理工类本科省控线为459分，您的分数为503分，超线44分，您可以做一个参考。我校招生专业对科目分数没有限制。由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-报考",
        "question": "四川494文能进吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年在川文史类的本科省控线为458分，录取分数线为493分，超线35分，今年文史类省控线为457分，您的分数为494分，超线37分，您可以做一个参考，由于现在各地已全面实行平行志愿，所以只要上了批次线均可以大胆填报我校，志愿填报位置尽量靠前，可以增大被我校录取的几率。"
    },
    {
        "schoolName": "四川大学锦江学院",
        "title": "四川大学锦江学院-转专业",
        "question": "可不可以调专业，有没有什么要求，应该怎么做",
        "answer": "同学您好，我校学生在校期间可有一次转专业机会，由学生提出申请，经学校同意后可转专业。本科生只能在进入三年级学习之前转专业；专科生只能在进入二年级之前转专业。艺术体育类专业学生不能转入普通类专业，如有其他疑问可拨打我校招生热线028-37666666进行电话咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "四川文化艺术学院",
        "title": "四川文化艺术学院-投档比",
        "question": "学校投档比是多少，是否公办本科院校",
        "answer": "1:1，民办"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "提档比例是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-调档比",
        "question": "老师，请问贵校在四川的调档比是多少",
        "answer": "1:1"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "老师，我是四川考生，文科468，排名六万七千多，被贵校录取概率大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-住宿",
        "question": "请问绵阳城市学院可以走读吗",
        "answer": "如有特殊情况，需要本人和家长向学校提出申请"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取原则",
        "question": "若进挡服从调剂，会不会进行退档处理",
        "answer": "不会被退档"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川美术生",
        "question": "四川美术生文化324加分20，美术234，综合分465，位次一万七，有机会报考贵校的视觉传达吗?贵校投档比是多少?",
        "answer": "我们学校没有视觉传达这个专业，投档比例是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "理科478能报吗？外加你们地理信息科学今年招生吗？",
        "answer": "可以报的，今年在招"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "文科462报贵校录取概率大吗",
        "answer": "几率不太大"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-能源与环境系统工程",
        "question": "请问色盲能报考贵校的能源与环境系统工程吗？",
        "answer": "可以的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-湖南文科生",
        "question": "423分纯文，湖南省排名632828是否可以报考",
        "answer": "这个分只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-专业极差",
        "question": "贵校设专业极差嘛，多少呢",
        "answer": "我校无专业级差"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "重庆考生文化362美术220.2综合分182.5重庆排名6652有机会报考贵校的新媒体艺术吗",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川文科艺术生",
        "question": "您好 请问四川文科艺术生463.34 位次一万七左右有希望录取到贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下哈"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川美术",
        "question": "请问贵校投档比是多少，服从调剂会被退档吗，文化357专业223综合分457上贵校的机会大吗",
        "answer": "1:1，进档就不会退档。综合这个分数只能冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "本人四川考生469有机会被贵校录取吗",
        "answer": "文科还是理科？"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川理科477有机会吗",
        "question": "四川理科477能就读计算机专业吗",
        "answer": "希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川理科475可以报电气工程及其自动化专业吗？录取希望大吗？该校的最低录取位次是多少？",
        "answer": "希望比较大哈，去年录取的最低位次是173184。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川理科477有机会吗",
        "question": "四川理科考了477，有希望就读本校吗",
        "answer": "根据往年录取情况，希望很大"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取率 投档比及考研和转专业",
        "question": "您好，宁夏理科392，位次22422有希望报考贵校吗？今年贵校的投档比是多少呀？还有就是考研的话可以报考本校的研究生吗？如果被调剂了，入校之后可以转专业吗，这个具体是有什么要求的。",
        "answer": "根据去年的情况来看，希望还是很大的。投档比例为1:1。我校暂无硕士点。一学期后可以转专业，转专业的话大一第一学期结束后申请即可，要求大一第一学期不能挂科，普通类和艺体不能相互转化。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "今年贵州428分报考贵校有机会吗",
        "answer": "请问你是物理类还是历史类"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "超本科线10几分可就读本校吗",
        "answer": "可以冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川文科477，位次59191有机会被贵校录取吗",
        "answer": "希望较大，建议报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-咨询",
        "question": "您好，我是宁夏考生，含政策性加分成绩为387，想要报考贵校数字媒体技术专业，请问录取机会大嘛？如果服从调剂会被退档吗？谢谢您的回答。",
        "answer": "可以冲一下，服从调剂还是有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "浙江文科471，服从调剂，有机会被贵校录取吗",
        "answer": "我们不对浙江计划招生哦"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "宁夏理科382想要报名贵校数媒专业，请问有机会被录取吗，如果服从调剂会被退档吗？谢谢您的回答。",
        "answer": "有机会  建议冲"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-日语考级可以代替英语考级嘛",
        "question": "日语考级可以代替英语考级嘛",
        "answer": "入校是英语专业就只能考英语的专业考试，英语等级考试和日语的等级考试可以自己去报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-咨询",
        "question": "四川文科473 接受专业调剂 能被贵校录取吗",
        "answer": "希望较大，建议冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-安徽452物化政考生报会计学能否被贵校录取",
        "question": "安徽452物化政考生报会计学能否被贵校录取",
        "answer": "我们没有会计学哦，报考的话超过本科线10-20分的话可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-l录取",
        "question": "四川理科474能否上贵校的计算机科学与技术",
        "answer": "可以报一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-志愿问题",
        "question": "474理科四川能否上贵校",
        "answer": "可以报一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-体育",
        "question": "四川体考79.37分，高考成绩388分，被体育教育专业录取的几率大不大？",
        "answer": "可以报我们学校"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-校区分配",
        "question": "您好，看到贵校有两个校区，想咨询一下两校区专业分配，新生报考是在哪个校区呢？",
        "answer": "专业不一样，校区就不一样"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "您好，四川文科482分，位次54817，有机会报考财务管理专业吗？",
        "answer": "有机会的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "今年公共管理与服务专业的学生考到570有希望被贵校录取吗？",
        "answer": "有的，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川 理科 471 位次177723 能被贵校录取吗？",
        "question": "四川 理科 471 位次177723 能被贵校录取吗？",
        "answer": "可以冲一样"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川",
        "question": "理科女480分会被贵校录取吗",
        "answer": "可以报我们学校的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川美术225，文化367，民族县加分20，综合分475有机会被录取吗？",
        "answer": "可以报的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川理科476能被贵校录取几率大吗",
        "answer": "可以冲一下咱们学校"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "文科463分地区加分25分能被贵校数字媒体或智能工程专业录取吗",
        "answer": "应该可以的"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "今年四川体考79.58分，文化433，报考学校体育教育专业希望大吗",
        "answer": "可以当第一志愿冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川文科474 排名61800左右有可能上贵校的数字媒体技术吗",
        "answer": "建议放在第一志愿报考我校，按照以往可能刚好过调档线，但是今年竞争比较激烈，建议把我们放在前面一点"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-四川女理科468有可能进入这个学校或什么专业？",
        "question": "同上",
        "answer": "可以选择冲一下我们学校，我们专业你进了我们学校就可以进你的专业"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取概率",
        "question": "四川考生（女生）文科，473分，位次62760，报贵校的账务管理专业，可以被录取吗（服从调剂）",
        "answer": "机会比较大"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-转专业",
        "question": "贵校的转专业政策是怎样的",
        "answer": "大一第一学期下就可以转专业"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川理科478能被贵校录取吗",
        "answer": "希望比较大，建议把咱们学校放在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川综合排名15783，美术综合分474有机会被录取嘛？",
        "answer": "机会比较大，今年是第一年按综合分排名，没有历史数据支撑。建议放在第一志愿"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-本校填志愿学校代码是多少",
        "question": "本校填志愿学校代码是多少",
        "answer": "四川考生：5713"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-是取",
        "question": "理科474报考稳吗，可选专业有哪些",
        "answer": "可以报考，建议填在第一志愿冲一下，具体可以可以在咱们学校的招生网上看"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？",
        "question": "陕西高考理科402分能否报考贵校？有哪些专业可以报考呢？陕西理科一本是475，二本372.",
        "answer": "可以报考，理科专业有：电气工程及其自动化、计算机科学与技术、软件工程等详细可参考学校招生网"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-少数民族",
        "question": "四川文科414 加上少数民族50分 总分464 有机会上贵校嘛",
        "answer": "有机会的，建议第一志愿填报咱们学校，可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "我体育生 体育分79.14 文化430 有希望被贵校体育教育专业录取吗？",
        "answer": "有希望的，欢迎您来报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "在四川省理科今年考了475能被录取吗",
        "answer": "当然可以了，欢迎报考。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-今年在陕西招生吗",
        "question": "分数线大概多少",
        "answer": "在陕西招生，我们目前也没有，可以打电话过来咨询"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-该校本科还是专科",
        "question": "该校是本科还是专科，美术专业录取只能选美术专业吗？",
        "answer": "我们是本科院校，艺术类只能报考我们学校艺术类专业"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-美术综合分444分可以上贵校吗？",
        "question": "美术216文化347",
        "answer": "我们第一年按综合分录取，文化分*50%+专业分*125%录取"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-云南理科450，位次83416",
        "question": "云南理科450，位次83416，有希望上贵校的电气工程及其自动化专业吗",
        "answer": "建议填报第一志愿试一下"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川理科494能被录取吗？",
        "answer": "录取机会大，欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-美术综合分470文科能不能上",
        "question": "专业218，文化362，少数民族加分35",
        "answer": "建议双上线就可以填报，今年是我们第一年按综合分录取，文化分*50%+专业分*125%"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "考虑名族加分吗",
        "answer": "四川省教育考试院认可的民族加分，我们都认可"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-能否考上",
        "question": "我今年宁夏理科384排名24216在您校录取可能大吗",
        "answer": "过了宁夏本科分数线，可以考虑报考"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "老师您好，我是2024届四川考生，高考分数为473分，填贵校服从调剂有希望被录取吗",
        "answer": "这要看具体填报情况，也不能给你非常肯定的回答，但是希望还是很大的，可以填报我们学校试试。"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-招生",
        "question": "请问贵校今年在四川的招生计划是多少呢?相比往年今年有扩招计划吗？",
        "answer": "文科增加了199，理科增加了653"
    },
    {
        "schoolName": "绵阳城市学院",
        "title": "绵阳城市学院-录取",
        "question": "四川体育74分文化过线可以进入贵校吗？",
        "answer": "考生你好，你可参考一下我们近几年的录取分数线。今年我校体育专业计划有增加，你这个分数建议可以冲一下。"
    }
]